<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="index.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | GHL Hotel Porton Medellin - Medell&#xED;n, Colombia - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel de negocios en el sector de El Poblado"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | GHL Hotel Porton Medellin"><meta property=og:description content="Hotel de negocios en el sector de El Poblado"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/ghl-hotel-porton-medellin/hotel-detalle><meta property=og:image content=https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/ghl-hotel-porton-medellin/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | GHL Hotel Porton Medellin"><meta name=dcterms.Description content="Hotel de negocios en el sector de El Poblado"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel de negocios en el sector de El Poblado"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | GHL Hotel Porton Medellin"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content=https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"GHL Hotel Porton Medellin","image":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Carrera 43A #9 Sur 51 Av El Poblado","addressLocality":"Medell\u00EDn","addressRegion":"Antioquia","addressCountry":"Colombia"},"description":"Hotel de negocios en el sector de El Poblado","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"6.195600423059766","longitude":"-75.5756887793541"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"4,5"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4,5","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"544","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-medellin-desde-bogota/54198/bog/167960/mede","name":"Hotel \u002B Vuelo en Medell\u00EDn, Colombia"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/ghl-hotel-porton-medellin/hotel-detalle","name":"GHL Hotel Porton Medellin"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-medellin-desde-bogota/54198/bog/167960/mede%3FprofileId=104214.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en Medell&#xED;n, Antioquia, Colombia </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">GHL Hotel Porton Medellin</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=4></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=4></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=104214></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Altos est&#xE1;ndares de Higiene<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Botones<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Caja de seguridad<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Conserje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Estacionamiento<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Gimnasio<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Habitaciones para no fumadores<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Habitaciones para personas con discapacidad<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Rampas de f&#xE1;cil acceso<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio a la habitaci&#xF3;n (de 06:00 a 21:00 hrs)<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio de ama de llaves<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Traslados al aeropuerto</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Bodas<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Mascotas<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Salones de eventos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de lavander&#xED;a<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios ejecutivos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios m&#xE9;dicos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Spa</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> The Village</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>GHL Hotel Port&#xF3;n Medell&#xED;n est&#xE1; ubicado en la zona conocida como La Milla de Oro. En sus alrededores hay importantes sitios de inter&#xE9;s como el Parque Lleras. El hotel, con edificaci&#xF3;n moderna y de lujo, se localiza a 33 kil&#xF3;metros del Aeropuerto Internacional Jos&#xE9; Mar&#xED;a C&#xF3;rdova (MDE). &#xD;<p>Este hotel ofrece 71 habitaciones modernamente decoradas. Todas cuentan con amenidades como aire acondicionado, caja de seguridad, internet inal&#xE1;mbrico y minibar. Las habitaciones tambi&#xE9;n tienen radio reloj despertador, tel&#xE9;fono de marcado directo con buz&#xF3;n de voz y televisi&#xF3;n LCD. Las habitaciones de este hotel son libres de humo.&#xD;<p>La propiedad cuenta con un restaurante de cocina nacional e internacional que ofrece una amplia lista de vinos. Tambi&#xE9;n hay un gimnasio con m&#xE1;quinas para pilates, as&#xED; como un sol&#xE1;rium. Este hotel de negocios cuenta con cinco salones con equipo de alta tecnolog&#xED;a para eventos de negocios o sociales. El hotel acepta mascotas de hasta 13 kg (aplican cargos y restricciones).&#xD;<p>***Por ley, en Colombia est&#xE1; prohibido el cambio de divisas en los hoteles.&#xD;<p>***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.&#xD;<p>*** De acuerdo al Decreto 297 de 2016, se aplicar&#xE1; la exenci&#xF3;n de IVA a los extranjeros residentes en el exterior que acrediten su condici&#xF3;n migratoria mediante la presentaci&#xF3;n del pasaporte original con el sello vigente de Permiso de ingreso y permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6, PIP-10, o la visa temporal vigente TP-7, TP-11 &#xF3; TP-12, tarjeta andina o Mercosur, documentos que deber&#xE1;n ser presentados en el momento del Check In.&#xD;<p>***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en Medell&#xED;n, Antioquia, Colombia</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-medellin-desde-bogota/54198/bog/167960/mede%3FprofileId=104214.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-medellin-desde-bogota/54198/bog/167960/mede.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en Medell&#xED;n, Colombia</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>GHL Hotel Porton Medellin</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":104214,"aboutUs":[{"item":"GHL Hotel Port\u00F3n Medell\u00EDn est\u00E1 ubicado en la zona conocida como La Milla de Oro. En sus alrededores hay importantes sitios de inter\u00E9s como el Parque Lleras. El hotel, con edificaci\u00F3n moderna y de lujo, se localiza a 33 kil\u00F3metros del Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova (MDE).  \r","title":null},{"item":"Este hotel ofrece 71 habitaciones modernamente decoradas. Todas cuentan con amenidades como aire acondicionado, caja de seguridad, internet inal\u00E1mbrico y minibar. Las habitaciones tambi\u00E9n tienen radio reloj despertador, tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz y televisi\u00F3n LCD. Las habitaciones de este hotel son libres de humo.\r","title":null},{"item":"La propiedad cuenta con un restaurante de cocina nacional e internacional que ofrece una amplia lista de vinos. Tambi\u00E9n hay un gimnasio con m\u00E1quinas para pilates, as\u00ED como un sol\u00E1rium. Este hotel de negocios cuenta con cinco salones con equipo de alta tecnolog\u00EDa para eventos de negocios o sociales. El hotel acepta mascotas de hasta 13 kg (aplican cargos y restricciones).\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"*** De acuerdo al Decreto 297 de 2016, se aplicar\u00E1 la exenci\u00F3n de IVA a los extranjeros residentes en el exterior que acrediten su condici\u00F3n migratoria mediante la presentaci\u00F3n del pasaporte original con el sello vigente de Permiso de ingreso y permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6, PIP-10, o la visa temporal vigente TP-7, TP-11 \u00F3 TP-12, tarjeta andina o Mercosur, documentos que deber\u00E1n ser presentados en el momento del Check In.\r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"GHL Hotel Porton Medellin","address":{"city":"Medell\u00EDn","state":"Antioquia","country":"Colombia","street":"Carrera 43A #9 Sur 51 Av El Poblado","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/5875bffa7d0fd4e75c72beb0886126e710f6184f9e543110020021a0e8cae0ca.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/5875bffa7d0fd4e75c72beb0886126e710f6184f9e543110020021a0e8cae0ca.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/d4d6d536e0b0fea73895cf5e7c0878b447e26c1c100e6838c7aa42af23c97007.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/d4d6d536e0b0fea73895cf5e7c0878b447e26c1c100e6838c7aa42af23c97007.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0db380e0a3dc25fd9269a668fb200f02b90aa7cd09fe286f2425b6e690bb069d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0db380e0a3dc25fd9269a668fb200f02b90aa7cd09fe286f2425b6e690bb069d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7a90fe56dcc21ef8251da3c3eeb5b57724598589bbd1ec2f19cffdaec2f34bfb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7a90fe56dcc21ef8251da3c3eeb5b57724598589bbd1ec2f19cffdaec2f34bfb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/35291815c9900d14fdd9cb47c89ed34d5f52c8c4dda4f3d0bf8423e603e14caa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/35291815c9900d14fdd9cb47c89ed34d5f52c8c4dda4f3d0bf8423e603e14caa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/e4a00a393ad19cdd64afa830324ad0b66d3598a4c27de8ac7e65073c19ae563a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/e4a00a393ad19cdd64afa830324ad0b66d3598a4c27de8ac7e65073c19ae563a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/e2c4ba48d7b45ed70c36892434187270785389786bcd624183982e6d8702e169.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/e2c4ba48d7b45ed70c36892434187270785389786bcd624183982e6d8702e169.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/fb3d5ae26141976a0a1ad2c2e63f4220694268ca241a5b16e5ed2992137af2d9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/fb3d5ae26141976a0a1ad2c2e63f4220694268ca241a5b16e5ed2992137af2d9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/cd8314c465a1e20fd947c5d7b4aa60f571d4eb6cbc955bcfc98fab6f90f23bb5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/cd8314c465a1e20fd947c5d7b4aa60f571d4eb6cbc955bcfc98fab6f90f23bb5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7f1df6bc7df3e787d4eff3a283e517e95ff8333b495378d54a026917bf66d1fa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7f1df6bc7df3e787d4eff3a283e517e95ff8333b495378d54a026917bf66d1fa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/cf8196f16f5ade91a5e533deaf2105a7fd2cf3ebcf20a1323c2b9ca4d665d37d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/cf8196f16f5ade91a5e533deaf2105a7fd2cf3ebcf20a1323c2b9ca4d665d37d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/275280bf6aa751f14ac5f4633dd4c8feb2b34a79a4e91db77a613451fb496bb2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/275280bf6aa751f14ac5f4633dd4c8feb2b34a79a4e91db77a613451fb496bb2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/709f9bc2cbf439782024245acc51f62af3b0458070b4a6e1d8034a0350e1f22a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/709f9bc2cbf439782024245acc51f62af3b0458070b4a6e1d8034a0350e1f22a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/2532fad0e619678e382e83f31fe18147e170a2fa25f9134cc7a3ca47a7872a1c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/2532fad0e619678e382e83f31fe18147e170a2fa25f9134cc7a3ca47a7872a1c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/63fef4d5f0d0a0c949b5f23e8bbefef6beeeccfae1797cea622c5fa526b9dbfe.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/63fef4d5f0d0a0c949b5f23e8bbefef6beeeccfae1797cea622c5fa526b9dbfe.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/4f488e09ec4ce5c96af3052da5b0237c46710b65f68a29021e15c636e8874d13.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/4f488e09ec4ce5c96af3052da5b0237c46710b65f68a29021e15c636e8874d13.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/94c03c5ffbd1924c67a818ce87ce6263e2b34ee642123fc7b01e27f33b15a169.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/94c03c5ffbd1924c67a818ce87ce6263e2b34ee642123fc7b01e27f33b15a169.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/bee559d1ae9bbd8a7cea34abbf72d8788823b7078b6aee94c5e0c5d19ce770b5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/bee559d1ae9bbd8a7cea34abbf72d8788823b7078b6aee94c5e0c5d19ce770b5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/56c3ec9cd54bfa3ccbc6ede6bcae596b416781780709ef6878681a32ddd8e7e0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/56c3ec9cd54bfa3ccbc6ede6bcae596b416781780709ef6878681a32ddd8e7e0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/1067ecc63ec5769f75a4837137f0fce595e72dca70419a19a45fe4e7233ccdbc.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/1067ecc63ec5769f75a4837137f0fce595e72dca70419a19a45fe4e7233ccdbc.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f9a9ffda5c0cca67b890b7f02eb076ed3db2a2279d3501cd18badb9a2bdd585e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f9a9ffda5c0cca67b890b7f02eb076ed3db2a2279d3501cd18badb9a2bdd585e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/578ab95b7aa9ace751ecd0ea95c8ce250a34de7af92b0b31aa1227404b3077d8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/578ab95b7aa9ace751ecd0ea95c8ce250a34de7af92b0b31aa1227404b3077d8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c20040361e1d0d5b47130bea42c5b2c79b36a0e758f1f9ab067ea2cb5cf89ca5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c20040361e1d0d5b47130bea42c5b2c79b36a0e758f1f9ab067ea2cb5cf89ca5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/99e3e0a61d5bed79594e843951fa78385e1af7112c8aef6d2ba51f1e1efb7d9b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/99e3e0a61d5bed79594e843951fa78385e1af7112c8aef6d2ba51f1e1efb7d9b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f8e289f0e16d87870592726450b427c76dabed86460ac292e720a399cb3bcee2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f8e289f0e16d87870592726450b427c76dabed86460ac292e720a399cb3bcee2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/2d043410a86665b4666e6468064db4e2c465494ec1a2142553cd14b883b8dc7c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/2d043410a86665b4666e6468064db4e2c465494ec1a2142553cd14b883b8dc7c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/b5941ab19a677e55a416a046312a357140cbe8c1f398ea72570ce1b6a8fefefa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/b5941ab19a677e55a416a046312a357140cbe8c1f398ea72570ce1b6a8fefefa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/3f897b61945bf14f75e3c63edf77d0b4e42a9c4e77834ea3e649a05792f69850.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/3f897b61945bf14f75e3c63edf77d0b4e42a9c4e77834ea3e649a05792f69850.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7f45da4e9c9033133222243db440dc7f7a4ff2879c73c486fad576192f1373df.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7f45da4e9c9033133222243db440dc7f7a4ff2879c73c486fad576192f1373df.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f36787000916465e63b4d9c0c1377434ba5dfa3c53ccccfcd1389a48ac710afa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f36787000916465e63b4d9c0c1377434ba5dfa3c53ccccfcd1389a48ac710afa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/665994d35a094dc17cbfada8d99e77c1994eacb66ae3a9089f29ec68a4bdc679.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/665994d35a094dc17cbfada8d99e77c1994eacb66ae3a9089f29ec68a4bdc679.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/076e3242bb644123f5f8d862c4f845ea3ccaa1a36cfabc34cdf902e798e38f8a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/076e3242bb644123f5f8d862c4f845ea3ccaa1a36cfabc34cdf902e798e38f8a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7ac78eecae4ea96d9d95b8171882bb1b4ad1c0b61656333664a45ba94c09aa5d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7ac78eecae4ea96d9d95b8171882bb1b4ad1c0b61656333664a45ba94c09aa5d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0fc005f4f3a7521651242f180472cb6d08ae8f4774ad417753add08921190852.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0fc005f4f3a7521651242f180472cb6d08ae8f4774ad417753add08921190852.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/a3575fcb2f9badba69bf154d18bc35c517fdec852a1355cb7128a768894cf567.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/a3575fcb2f9badba69bf154d18bc35c517fdec852a1355cb7128a768894cf567.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/96765bff457abce7959f7d2f42882d94adbdae55d70553bc3bce296e3c0acaa1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/96765bff457abce7959f7d2f42882d94adbdae55d70553bc3bce296e3c0acaa1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0273da2198d444f1ea5ca6066b51c39e8101d59e5d5b367dc1be529caa812fd4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0273da2198d444f1ea5ca6066b51c39e8101d59e5d5b367dc1be529caa812fd4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/46ec0be40d88d171fc5a41a7561ad41b37dcc0fc8bd0c18692f63886bf7983fe.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/46ec0be40d88d171fc5a41a7561ad41b37dcc0fc8bd0c18692f63886bf7983fe.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f12eb4824f3d2fd1f7ead31df55ab17e81b2d965511f9090ce7a35471416866f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f12eb4824f3d2fd1f7ead31df55ab17e81b2d965511f9090ce7a35471416866f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/d6f4e3035447d991b3bccc2be68564c6d3b3ed2d35ebdd4bc21839a327d93423.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/d6f4e3035447d991b3bccc2be68564c6d3b3ed2d35ebdd4bc21839a327d93423.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c0815b2e584fcf24633a075d78c48473b29063636040d20fb066c81dc7b701e4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c0815b2e584fcf24633a075d78c48473b29063636040d20fb066c81dc7b701e4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/156060521774aa827ff4e9f9c790346acacb92ffe0de1581d2dceac7a46f2b8d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/156060521774aa827ff4e9f9c790346acacb92ffe0de1581d2dceac7a46f2b8d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/3d38c129dcc728a1e0398bca36380102a95a8f719b81490e9b9af72326e10780.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/3d38c129dcc728a1e0398bca36380102a95a8f719b81490e9b9af72326e10780.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c6f23704cd5074bb7be27f6f0a2d530ca5ff1420a10274e827834838d1be24fe.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c6f23704cd5074bb7be27f6f0a2d530ca5ff1420a10274e827834838d1be24fe.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"6.195600423059766","longitud":"-75.5756887793541"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Altos est\u00E1ndares de Higiene","Botones","Caja de seguridad","Conserje","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones para no fumadores","Habitaciones para personas con discapacidad","Rampas de f\u00E1cil acceso","Servicio a la habitaci\u00F3n (de 06:00 a 21:00 hrs)","Servicio de ama de llaves","Traslados al aeropuerto"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Bodas","Mascotas","Salones de eventos","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios ejecutivos","Servicios m\u00E9dicos","Spa"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["The Village"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":[]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel de negocios en el sector de El Poblado","url":"ghl-hotel-porton-medellin","start":4,"surveyAverage":{"average":9,"total":544,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"2 Individuales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cl\u00E1sica twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/w7cgxMnwYuUgR1r6hHfBLy3wFGE=/720x480/04/99/14/04991410.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/w7cgxMnwYuUgR1r6hHfBLy3wFGE=/720x480/04/99/14/04991410.png"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/w7cgxMnwYuUgR1r6hHfBLy3wFGE=/720x480/04/99/14/04991410.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/w7cgxMnwYuUgR1r6hHfBLy3wFGE=/720x480/04/99/14/04991410.png"}],"roomId":1010182,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cl\u00E1sica king","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/AfOQekw0HR-Cef0wL8Oj1ZsUc_A=/720x480/05/31/21/05312162.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/AfOQekw0HR-Cef0wL8Oj1ZsUc_A=/720x480/05/31/21/05312162.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/AfOQekw0HR-Cef0wL8Oj1ZsUc_A=/720x480/05/31/21/05312162.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/AfOQekw0HR-Cef0wL8Oj1ZsUc_A=/720x480/05/31/21/05312162.jpg"}],"roomId":1010731,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Ejecutiva superior king","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5wH_5XX9l-x4lYqHgXnpmbWAJhU=/720x480/05/31/21/05312161.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5wH_5XX9l-x4lYqHgXnpmbWAJhU=/720x480/05/31/21/05312161.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5wH_5XX9l-x4lYqHgXnpmbWAJhU=/720x480/05/31/21/05312161.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5wH_5XX9l-x4lYqHgXnpmbWAJhU=/720x480/05/31/21/05312161.jpg"}],"roomId":1010733,"view":"Monta\u00F1a"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Champ\u00FA","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cortinas opacas","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay cunas","Papel higi\u00E9nico","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (24 horas)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 42","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n superior con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4031389,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Albornoces","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Champ\u00FA","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cortinas opacas","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay cunas","Papel higi\u00E9nico","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Sal\u00F3n independiente","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (24 horas)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 42","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite junior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4031391,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Champ\u00FA","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cortinas opacas","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay cunas","Papel higi\u00E9nico","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (24 horas)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 42","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cl\u00E1sica con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4031393,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Individuales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Ejecutiva superior twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dIaDqfRIRIL3py-Y9_qAlvYwJlw=/720x480/05/31/21/05312160.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dIaDqfRIRIL3py-Y9_qAlvYwJlw=/720x480/05/31/21/05312160.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dIaDqfRIRIL3py-Y9_qAlvYwJlw=/720x480/05/31/21/05312160.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dIaDqfRIRIL3py-Y9_qAlvYwJlw=/720x480/05/31/21/05312160.jpg"}],"roomId":5024467,"view":"Monta\u00F1a"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/d64M8cnRDIDNixn85x1Wp8DiCrU=/720x480/05/31/21/05312159.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/d64M8cnRDIDNixn85x1Wp8DiCrU=/720x480/05/31/21/05312159.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/d64M8cnRDIDNixn85x1Wp8DiCrU=/720x480/05/31/21/05312159.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/d64M8cnRDIDNixn85x1Wp8DiCrU=/720x480/05/31/21/05312159.jpg"}],"roomId":5024470,"view":"Monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas","amenities":["Ba\u00F1o privado con ducha"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5524854,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Champ\u00FA","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cortinas opacas","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","Papel higi\u00E9nico","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (24 horas)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 42","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cl\u00E1sica, 1 cama de matrimonio grande","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5933142,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Champ\u00FA","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cortinas opacas","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","Papel higi\u00E9nico","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (24 horas)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 42","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n superior, 1 cama de matrimonio grande","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5975648,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Bathtub","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Fridge","Habitaciones para fumadores","Housekeeping","Individually adjustable air conditioning","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Plug adaptor","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Toiletries","TV por cable","Wake-up service","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10605309,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Telephone in the bathroom","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Classic Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10605311,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Classic King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10605314,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10605319,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Superior Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10605330,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite King Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064601,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064602,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064603,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064605,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Executive Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064607,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064610,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Fridge","Habitaciones para fumadores","Housekeeping","Living room","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Smoke detector","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Telephone in the bathroom","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wake-up service","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064613,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064615,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064617,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064618,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064620,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Executive Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16350002,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Executive Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16378167,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16504106,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16722811,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209031,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209040,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Tent Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209053,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double King Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209065,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209077,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209087,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209101,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209112,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209125,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electric Kettle","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Smoke detector","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209136,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior Queen Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209144,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209154,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209164,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Grand Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209175,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209192,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209205,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Bed In Dormitory Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17910195,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18429978,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18756339,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Classic King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18804855,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18883268,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932320,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932324,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932328,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":[],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Medell\u00EDn, Colombia","id":167960,"type":6,"uri":"medellin","code":"491"},{"displayText":"Medell\u00EDn (y alrededores), Colombia","id":55642,"type":3,"uri":"medellin-y-alrededores-colombia","code":"218"},{"displayText":"MDE Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova","id":405165,"type":10,"uri":"mde-rionegro-medellin-colombia-aeropuerto-internacional-jose-maria-cordova","code":"MDE"},{"displayText":"EOH Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Olaya Herrera","id":405152,"type":10,"uri":"eoh-medellin-colombia-aeropuerto-olaya-herrera-rng","code":"EOH"},{"displayText":"MEDE Medell\u00EDn, Colombia - Todos los aeropuertos","id":731504,"type":18,"uri":"mde-eoh-medellin-colombia-todos-los-aeropuertos","code":"MEDE"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":104214,"aboutUs":[{"item":"GHL Hotel Port\u00F3n Medell\u00EDn est\u00E1 ubicado en la zona conocida como La Milla de Oro. En sus alrededores hay importantes sitios de inter\u00E9s como el Parque Lleras. El hotel, con edificaci\u00F3n moderna y de lujo, se localiza a 33 kil\u00F3metros del Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova (MDE).  \r","title":null},{"item":"Este hotel ofrece 71 habitaciones modernamente decoradas. Todas cuentan con amenidades como aire acondicionado, caja de seguridad, internet inal\u00E1mbrico y minibar. Las habitaciones tambi\u00E9n tienen radio reloj despertador, tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz y televisi\u00F3n LCD. Las habitaciones de este hotel son libres de humo.\r","title":null},{"item":"La propiedad cuenta con un restaurante de cocina nacional e internacional que ofrece una amplia lista de vinos. Tambi\u00E9n hay un gimnasio con m\u00E1quinas para pilates, as\u00ED como un sol\u00E1rium. Este hotel de negocios cuenta con cinco salones con equipo de alta tecnolog\u00EDa para eventos de negocios o sociales. El hotel acepta mascotas de hasta 13 kg (aplican cargos y restricciones).\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"*** De acuerdo al Decreto 297 de 2016, se aplicar\u00E1 la exenci\u00F3n de IVA a los extranjeros residentes en el exterior que acrediten su condici\u00F3n migratoria mediante la presentaci\u00F3n del pasaporte original con el sello vigente de Permiso de ingreso y permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6, PIP-10, o la visa temporal vigente TP-7, TP-11 \u00F3 TP-12, tarjeta andina o Mercosur, documentos que deber\u00E1n ser presentados en el momento del Check In.\r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"GHL Hotel Porton Medellin","address":{"city":"Medell\u00EDn","state":"Antioquia","country":"Colombia","street":"Carrera 43A #9 Sur 51 Av El Poblado","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/5875bffa7d0fd4e75c72beb0886126e710f6184f9e543110020021a0e8cae0ca.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/5875bffa7d0fd4e75c72beb0886126e710f6184f9e543110020021a0e8cae0ca.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/d4d6d536e0b0fea73895cf5e7c0878b447e26c1c100e6838c7aa42af23c97007.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/d4d6d536e0b0fea73895cf5e7c0878b447e26c1c100e6838c7aa42af23c97007.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0db380e0a3dc25fd9269a668fb200f02b90aa7cd09fe286f2425b6e690bb069d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0db380e0a3dc25fd9269a668fb200f02b90aa7cd09fe286f2425b6e690bb069d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7a90fe56dcc21ef8251da3c3eeb5b57724598589bbd1ec2f19cffdaec2f34bfb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7a90fe56dcc21ef8251da3c3eeb5b57724598589bbd1ec2f19cffdaec2f34bfb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/35291815c9900d14fdd9cb47c89ed34d5f52c8c4dda4f3d0bf8423e603e14caa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/35291815c9900d14fdd9cb47c89ed34d5f52c8c4dda4f3d0bf8423e603e14caa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/e4a00a393ad19cdd64afa830324ad0b66d3598a4c27de8ac7e65073c19ae563a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/e4a00a393ad19cdd64afa830324ad0b66d3598a4c27de8ac7e65073c19ae563a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/e2c4ba48d7b45ed70c36892434187270785389786bcd624183982e6d8702e169.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/e2c4ba48d7b45ed70c36892434187270785389786bcd624183982e6d8702e169.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/fb3d5ae26141976a0a1ad2c2e63f4220694268ca241a5b16e5ed2992137af2d9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/fb3d5ae26141976a0a1ad2c2e63f4220694268ca241a5b16e5ed2992137af2d9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/cd8314c465a1e20fd947c5d7b4aa60f571d4eb6cbc955bcfc98fab6f90f23bb5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/cd8314c465a1e20fd947c5d7b4aa60f571d4eb6cbc955bcfc98fab6f90f23bb5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7f1df6bc7df3e787d4eff3a283e517e95ff8333b495378d54a026917bf66d1fa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7f1df6bc7df3e787d4eff3a283e517e95ff8333b495378d54a026917bf66d1fa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/cf8196f16f5ade91a5e533deaf2105a7fd2cf3ebcf20a1323c2b9ca4d665d37d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/cf8196f16f5ade91a5e533deaf2105a7fd2cf3ebcf20a1323c2b9ca4d665d37d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/275280bf6aa751f14ac5f4633dd4c8feb2b34a79a4e91db77a613451fb496bb2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/275280bf6aa751f14ac5f4633dd4c8feb2b34a79a4e91db77a613451fb496bb2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/709f9bc2cbf439782024245acc51f62af3b0458070b4a6e1d8034a0350e1f22a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/709f9bc2cbf439782024245acc51f62af3b0458070b4a6e1d8034a0350e1f22a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/2532fad0e619678e382e83f31fe18147e170a2fa25f9134cc7a3ca47a7872a1c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/2532fad0e619678e382e83f31fe18147e170a2fa25f9134cc7a3ca47a7872a1c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/63fef4d5f0d0a0c949b5f23e8bbefef6beeeccfae1797cea622c5fa526b9dbfe.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/63fef4d5f0d0a0c949b5f23e8bbefef6beeeccfae1797cea622c5fa526b9dbfe.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/4f488e09ec4ce5c96af3052da5b0237c46710b65f68a29021e15c636e8874d13.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/4f488e09ec4ce5c96af3052da5b0237c46710b65f68a29021e15c636e8874d13.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/94c03c5ffbd1924c67a818ce87ce6263e2b34ee642123fc7b01e27f33b15a169.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/94c03c5ffbd1924c67a818ce87ce6263e2b34ee642123fc7b01e27f33b15a169.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/bee559d1ae9bbd8a7cea34abbf72d8788823b7078b6aee94c5e0c5d19ce770b5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/bee559d1ae9bbd8a7cea34abbf72d8788823b7078b6aee94c5e0c5d19ce770b5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/56c3ec9cd54bfa3ccbc6ede6bcae596b416781780709ef6878681a32ddd8e7e0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/56c3ec9cd54bfa3ccbc6ede6bcae596b416781780709ef6878681a32ddd8e7e0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/1067ecc63ec5769f75a4837137f0fce595e72dca70419a19a45fe4e7233ccdbc.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/1067ecc63ec5769f75a4837137f0fce595e72dca70419a19a45fe4e7233ccdbc.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f9a9ffda5c0cca67b890b7f02eb076ed3db2a2279d3501cd18badb9a2bdd585e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f9a9ffda5c0cca67b890b7f02eb076ed3db2a2279d3501cd18badb9a2bdd585e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/578ab95b7aa9ace751ecd0ea95c8ce250a34de7af92b0b31aa1227404b3077d8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/578ab95b7aa9ace751ecd0ea95c8ce250a34de7af92b0b31aa1227404b3077d8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c20040361e1d0d5b47130bea42c5b2c79b36a0e758f1f9ab067ea2cb5cf89ca5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c20040361e1d0d5b47130bea42c5b2c79b36a0e758f1f9ab067ea2cb5cf89ca5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/99e3e0a61d5bed79594e843951fa78385e1af7112c8aef6d2ba51f1e1efb7d9b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/99e3e0a61d5bed79594e843951fa78385e1af7112c8aef6d2ba51f1e1efb7d9b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f8e289f0e16d87870592726450b427c76dabed86460ac292e720a399cb3bcee2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f8e289f0e16d87870592726450b427c76dabed86460ac292e720a399cb3bcee2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/2d043410a86665b4666e6468064db4e2c465494ec1a2142553cd14b883b8dc7c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/2d043410a86665b4666e6468064db4e2c465494ec1a2142553cd14b883b8dc7c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/b5941ab19a677e55a416a046312a357140cbe8c1f398ea72570ce1b6a8fefefa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/b5941ab19a677e55a416a046312a357140cbe8c1f398ea72570ce1b6a8fefefa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/3f897b61945bf14f75e3c63edf77d0b4e42a9c4e77834ea3e649a05792f69850.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/3f897b61945bf14f75e3c63edf77d0b4e42a9c4e77834ea3e649a05792f69850.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7f45da4e9c9033133222243db440dc7f7a4ff2879c73c486fad576192f1373df.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7f45da4e9c9033133222243db440dc7f7a4ff2879c73c486fad576192f1373df.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f36787000916465e63b4d9c0c1377434ba5dfa3c53ccccfcd1389a48ac710afa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f36787000916465e63b4d9c0c1377434ba5dfa3c53ccccfcd1389a48ac710afa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/665994d35a094dc17cbfada8d99e77c1994eacb66ae3a9089f29ec68a4bdc679.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/665994d35a094dc17cbfada8d99e77c1994eacb66ae3a9089f29ec68a4bdc679.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/076e3242bb644123f5f8d862c4f845ea3ccaa1a36cfabc34cdf902e798e38f8a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/076e3242bb644123f5f8d862c4f845ea3ccaa1a36cfabc34cdf902e798e38f8a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7ac78eecae4ea96d9d95b8171882bb1b4ad1c0b61656333664a45ba94c09aa5d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7ac78eecae4ea96d9d95b8171882bb1b4ad1c0b61656333664a45ba94c09aa5d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0fc005f4f3a7521651242f180472cb6d08ae8f4774ad417753add08921190852.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0fc005f4f3a7521651242f180472cb6d08ae8f4774ad417753add08921190852.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/a3575fcb2f9badba69bf154d18bc35c517fdec852a1355cb7128a768894cf567.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/a3575fcb2f9badba69bf154d18bc35c517fdec852a1355cb7128a768894cf567.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/96765bff457abce7959f7d2f42882d94adbdae55d70553bc3bce296e3c0acaa1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/96765bff457abce7959f7d2f42882d94adbdae55d70553bc3bce296e3c0acaa1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0273da2198d444f1ea5ca6066b51c39e8101d59e5d5b367dc1be529caa812fd4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0273da2198d444f1ea5ca6066b51c39e8101d59e5d5b367dc1be529caa812fd4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/46ec0be40d88d171fc5a41a7561ad41b37dcc0fc8bd0c18692f63886bf7983fe.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/46ec0be40d88d171fc5a41a7561ad41b37dcc0fc8bd0c18692f63886bf7983fe.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f12eb4824f3d2fd1f7ead31df55ab17e81b2d965511f9090ce7a35471416866f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/f12eb4824f3d2fd1f7ead31df55ab17e81b2d965511f9090ce7a35471416866f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/d6f4e3035447d991b3bccc2be68564c6d3b3ed2d35ebdd4bc21839a327d93423.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/d6f4e3035447d991b3bccc2be68564c6d3b3ed2d35ebdd4bc21839a327d93423.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c0815b2e584fcf24633a075d78c48473b29063636040d20fb066c81dc7b701e4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c0815b2e584fcf24633a075d78c48473b29063636040d20fb066c81dc7b701e4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/156060521774aa827ff4e9f9c790346acacb92ffe0de1581d2dceac7a46f2b8d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/156060521774aa827ff4e9f9c790346acacb92ffe0de1581d2dceac7a46f2b8d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/3d38c129dcc728a1e0398bca36380102a95a8f719b81490e9b9af72326e10780.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/3d38c129dcc728a1e0398bca36380102a95a8f719b81490e9b9af72326e10780.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c6f23704cd5074bb7be27f6f0a2d530ca5ff1420a10274e827834838d1be24fe.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/c6f23704cd5074bb7be27f6f0a2d530ca5ff1420a10274e827834838d1be24fe.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"6.195600423059766","longitud":"-75.5756887793541"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Altos est\u00E1ndares de Higiene","Botones","Caja de seguridad","Conserje","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones para no fumadores","Habitaciones para personas con discapacidad","Rampas de f\u00E1cil acceso","Servicio a la habitaci\u00F3n (de 06:00 a 21:00 hrs)","Servicio de ama de llaves","Traslados al aeropuerto"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Bodas","Mascotas","Salones de eventos","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios ejecutivos","Servicios m\u00E9dicos","Spa"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["The Village"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":[]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel de negocios en el sector de El Poblado","url":"ghl-hotel-porton-medellin","start":4,"surveyAverage":{"average":9,"total":544,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"2 Individuales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cl\u00E1sica twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/w7cgxMnwYuUgR1r6hHfBLy3wFGE=/720x480/04/99/14/04991410.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/w7cgxMnwYuUgR1r6hHfBLy3wFGE=/720x480/04/99/14/04991410.png"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/w7cgxMnwYuUgR1r6hHfBLy3wFGE=/720x480/04/99/14/04991410.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/w7cgxMnwYuUgR1r6hHfBLy3wFGE=/720x480/04/99/14/04991410.png"}],"roomId":1010182,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cl\u00E1sica king","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/AfOQekw0HR-Cef0wL8Oj1ZsUc_A=/720x480/05/31/21/05312162.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/AfOQekw0HR-Cef0wL8Oj1ZsUc_A=/720x480/05/31/21/05312162.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/AfOQekw0HR-Cef0wL8Oj1ZsUc_A=/720x480/05/31/21/05312162.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/AfOQekw0HR-Cef0wL8Oj1ZsUc_A=/720x480/05/31/21/05312162.jpg"}],"roomId":1010731,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Ejecutiva superior king","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5wH_5XX9l-x4lYqHgXnpmbWAJhU=/720x480/05/31/21/05312161.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5wH_5XX9l-x4lYqHgXnpmbWAJhU=/720x480/05/31/21/05312161.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5wH_5XX9l-x4lYqHgXnpmbWAJhU=/720x480/05/31/21/05312161.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5wH_5XX9l-x4lYqHgXnpmbWAJhU=/720x480/05/31/21/05312161.jpg"}],"roomId":1010733,"view":"Monta\u00F1a"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Champ\u00FA","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cortinas opacas","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay cunas","Papel higi\u00E9nico","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (24 horas)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 42","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n superior con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4031389,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Albornoces","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Champ\u00FA","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cortinas opacas","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay cunas","Papel higi\u00E9nico","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Sal\u00F3n independiente","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (24 horas)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 42","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite junior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4031391,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Champ\u00FA","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cortinas opacas","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay cunas","Papel higi\u00E9nico","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (24 horas)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 42","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cl\u00E1sica con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4031393,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Individuales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Ejecutiva superior twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dIaDqfRIRIL3py-Y9_qAlvYwJlw=/720x480/05/31/21/05312160.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dIaDqfRIRIL3py-Y9_qAlvYwJlw=/720x480/05/31/21/05312160.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dIaDqfRIRIL3py-Y9_qAlvYwJlw=/720x480/05/31/21/05312160.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dIaDqfRIRIL3py-Y9_qAlvYwJlw=/720x480/05/31/21/05312160.jpg"}],"roomId":5024467,"view":"Monta\u00F1a"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/d64M8cnRDIDNixn85x1Wp8DiCrU=/720x480/05/31/21/05312159.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/d64M8cnRDIDNixn85x1Wp8DiCrU=/720x480/05/31/21/05312159.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/d64M8cnRDIDNixn85x1Wp8DiCrU=/720x480/05/31/21/05312159.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/d64M8cnRDIDNixn85x1Wp8DiCrU=/720x480/05/31/21/05312159.jpg"}],"roomId":5024470,"view":"Monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas","amenities":["Ba\u00F1o privado con ducha"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5524854,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Champ\u00FA","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cortinas opacas","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","Papel higi\u00E9nico","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (24 horas)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 42","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cl\u00E1sica, 1 cama de matrimonio grande","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5933142,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Champ\u00FA","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cortinas opacas","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","Papel higi\u00E9nico","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (24 horas)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 42","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n superior, 1 cama de matrimonio grande","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5975648,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Bathtub","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Fridge","Habitaciones para fumadores","Housekeeping","Individually adjustable air conditioning","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Plug adaptor","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Toiletries","TV por cable","Wake-up service","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10605309,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Telephone in the bathroom","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Classic Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10605311,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Classic King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10605314,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10605319,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Superior Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10605330,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite King Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064601,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064602,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064603,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064605,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Executive Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064607,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064610,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Fridge","Habitaciones para fumadores","Housekeeping","Living room","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Smoke detector","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Telephone in the bathroom","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wake-up service","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064613,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064615,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064617,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064618,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064620,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Executive Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16350002,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Executive Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16378167,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16504106,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16722811,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209031,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209040,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Tent Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209053,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double King Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209065,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209077,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209087,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209101,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209112,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209125,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electric Kettle","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Smoke detector","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209136,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior Queen Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209144,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209154,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209164,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Grand Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209175,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209192,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Number of bedrooms","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209205,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Bed In Dormitory Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17910195,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18429978,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18756339,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Classic King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18804855,"view":"Vistas al jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18883268,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932320,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932324,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Minibar","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932328,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":[],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Medell\u00EDn, Colombia","id":167960,"type":6,"uri":"medellin","code":"491"},{"displayText":"Medell\u00EDn (y alrededores), Colombia","id":55642,"type":3,"uri":"medellin-y-alrededores-colombia","code":"218"},{"displayText":"MDE Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova","id":405165,"type":10,"uri":"mde-rionegro-medellin-colombia-aeropuerto-internacional-jose-maria-cordova","code":"MDE"},{"displayText":"EOH Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Olaya Herrera","id":405152,"type":10,"uri":"eoh-medellin-colombia-aeropuerto-olaya-herrera-rng","code":"EOH"},{"displayText":"MEDE Medell\u00EDn, Colombia - Todos los aeropuertos","id":731504,"type":18,"uri":"mde-eoh-medellin-colombia-todos-los-aeropuertos","code":"MEDE"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":null,"returningFromDateTime":null,"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"MEDE","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":167960,"rooms":0,"adults":0,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":null,"selectedReturnDestination":null,"checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-01-08T00:00:00","returningFromDate":"2025-01-12T00:00:00","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalDestination","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":null,"nights":null};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Todos los aeropuertos","code":"MEDE","country":"CO","description":"Medell\u00EDn, Colombia","descriptionHtml":"Medell\u00EDn, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":167960,"mappingType":0,"name":"Todos los aeropuertos","placeName":"Medell\u00EDn","restrictions":null,"uri":"medellin","isChild":true,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":167960,"isAirlineCollection":true},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/62827357bd83641e3d390f17b197d60c46a3fc325c1a1f183d4091b9069c7668_main.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/5875bffa7d0fd4e75c72beb0886126e710f6184f9e543110020021a0e8cae0ca.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/5875bffa7d0fd4e75c72beb0886126e710f6184f9e543110020021a0e8cae0ca.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/d4d6d536e0b0fea73895cf5e7c0878b447e26c1c100e6838c7aa42af23c97007.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/d4d6d536e0b0fea73895cf5e7c0878b447e26c1c100e6838c7aa42af23c97007.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0db380e0a3dc25fd9269a668fb200f02b90aa7cd09fe286f2425b6e690bb069d.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/0db380e0a3dc25fd9269a668fb200f02b90aa7cd09fe286f2425b6e690bb069d.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7a90fe56dcc21ef8251da3c3eeb5b57724598589bbd1ec2f19cffdaec2f34bfb.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104214/7a90fe56dcc21ef8251da3c3eeb5b57724598589bbd1ec2f19cffdaec2f34bfb.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","hotelCheckIn":"2025-01-08","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-01-08T09:56:05.2523047-06:00","destination":"ghl-hotel-porton-medellin","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"0","profileId":"","isDefault":true,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":true};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>