<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=MDE&amp;returningPlaceId=167960&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=MDE&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | Hotel Dann Carlton Belfort Medell&#xED;n - Medell&#xED;n, Colombia - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel en Medellín cerca de la Zona Rosa"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Carlton Belfort Medellín"><meta property=og:description content="Hotel en Medellín cerca de la Zona Rosa"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-carlton-belfort-medellin/hotel-detalle><meta property=og:image content=https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-carlton-belfort-medellin/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Carlton Belfort Medellín"><meta name=dcterms.Description content="Hotel en Medellín cerca de la Zona Rosa"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel en Medellín cerca de la Zona Rosa"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Carlton Belfort Medellín"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content=https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"Hotel Dann Carlton Belfort Medell\u00EDn","image":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Calle 17 #40B 300, Sector Castropol - El Poblado","addressLocality":"Medell\u00EDn","addressRegion":"Antioquia","addressCountry":"Colombia"},"description":"Hotel en Medell\u00EDn cerca de la Zona Rosa","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"6.219508104632866","longitude":"-75.56841194629669"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"4,2"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4,2","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"970","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-medellin-desde-bogota/54198/bog/167960/mde","name":"Hotel \u002B Vuelo en Medell\u00EDn, Colombia"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-carlton-belfort-medellin/hotel-detalle","name":"Hotel Dann Carlton Belfort Medell\u00EDn"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=MDE&amp;returningPlaceId=167960&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=MDE&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=MDE&amp;returningPlaceId=167960&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=MDE&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=MDE&amp;returningPlaceId=167960&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=MDE&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=MDE&amp;returningPlaceId=167960&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=MDE&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-medellin-desde-bogota/54198/bog/167960/mde%3FreturningFromAirport=MDE&amp;returningPlaceId=167960&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=MDE&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5&amp;profileId=103523.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en Medell&#xED;n, Antioquia, Colombia </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">Hotel Dann Carlton Belfort Medell&#xED;n</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=4></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=4></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div><div class=col-12><div class="border border-0 mb-1"><div class=card-body><h4 class="my-3 h4 card-title">Beneficios del hotel</h4><div class="d-flex flex-wrap"><p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Alberca climatizada</div></div></div></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=103523></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Alberca climatizada<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Cambio de divisas<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Estacionamiento<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Gimnasio<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Habitaciones para personas con discapacidad<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Jacuzzi<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Piscina para ni&#xF1;os y ni&#xF1;as<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sauna<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Se aceptan tarjetas de cr&#xE9;dito<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sol&#xE1;rium</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Mesa de tours<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Sal&#xF3;n de belleza<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Salones de eventos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicio a la habitaci&#xF3;n<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de lavander&#xED;a<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios m&#xE9;dicos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Sitio de taxis<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Spa</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Orvietto</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>Dann Carlton Belfort Medell&#xED;n cuenta con una ubicaci&#xF3;n privilegiada en la ciudad de Medell&#xED;n, a s&#xF3;lo unos pasos de los principales centros de negocios, &#xE1;reas comerciales y vialidades del destino. La Zona Rosa de la ciudad, un centro tur&#xED;stico donde podr&#xE1;s encontrar todo tipo de restaurantes, bares y discotecas, est&#xE1; a pocas cuadras del hotel. El Aeropuerto Internacional Jos&#xE9; Mar&#xED;a C&#xF3;rdova (MDE) est&#xE1; a 38 kil&#xF3;metros de distancia.&#xD;<p>En Dann Carlton Belfort encontrar&#xE1;s 98 habitaciones dotadas con toda la tecnolog&#xED;a necesaria para hacer tu estancia m&#xE1;s placentera. El equipamiento incluye aire acondicionado, ba&#xF1;o privado con tina y ducha, caja de seguridad, minibar, secadora de cabello, televisi&#xF3;n por cable, tel&#xE9;fono de marcado directo e internet inal&#xE1;mbrico gratuito. Adem&#xE1;s, el hotel cuenta con habitaciones especialmente acondicionadas para personas con discapacidades. &#xD;<p>Dentro de las instalaciones del hotel Dann Carlton Belfort encontrar&#xE1;s un restaurante que ofrece especialidades italianas y una variada carta de licores y cocteles, con m&#xFA;sica en vivo de lunes a viernes. Como hu&#xE9;sped del hotel, podr&#xE1;s hacer uso de una piscina climatizada, una piscina para ni&#xF1;os, estacionamiento sin costo, gimnasio, sal&#xF3;n de belleza, servicio a la habitaci&#xF3;n las 24 horas, un spa, sauna y salones de eventos con capacidad para 220 invitados.&#xD;<p>***Por ley, en Colombia est&#xE1; prohibido el cambio de divisas en los hoteles.&#xD;<p>***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.&#xD;<p>***De acuerdo a la ley colombiana, solo est&#xE1;n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.&#xD;<p>***Para mantener la seguridad y calidad de la experiencia de todos los hu&#xE9;spedes, es necesario registrar a los acompa&#xF1;antes durante el proceso de check in. En este caso el valor de la persona adicional ser&#xE1; de $99.000 COP &#x2B; IVA.&#xD;<p>Si los acompa&#xF1;antes no se encuentran en el momento del check in, es requerida su informaci&#xF3;n personal para realizar el pre-registro. En caso de que la informaci&#xF3;n no se registre a tiempo no ser&#xE1; reembolsable.&#xD;<p>De acuerdo a la ley colombiana 2068 de 2020 s&#xF3;lo se puede registrar a los acompa&#xF1;antes con documento oficial, c&#xE9;dula de ciudadan&#xED;a para hu&#xE9;spedes nacionales y pasaporte para hu&#xE9;spedes extranjeros. Es necesario imprimir y hacer firmar el registro hotelero por cada acompa&#xF1;ante y aclararle al titular de la reserva que cuando su visita se vaya a retirar del hotel debe informar a la Recepci&#xF3;n, de lo contrario se cargar&#xE1; dicho valor el resto de las noches de su estad&#xED;a y no se podr&#xE1; solicitar la cancelaci&#xF3;n del cargo.&#xD;<p>Los invitados no registrados en el check in tendr&#xE1;n un cargo de $99.00 USD o su equivalente en pesos colombianos de acuerdo a la tasa de cambio del hotel que est&#xE9; vigente y deben ser pagados antes del ingreso a la habitaci&#xF3;n. Este valor es por d&#xED;a y por persona&#xD;<p>***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en Medell&#xED;n, Antioquia, Colombia</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-medellin-desde-bogota/54198/bog/167960/mde%3FreturningFromAirport=MDE&amp;returningPlaceId=167960&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=MDE&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5&amp;profileId=103523.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-medellin-desde-bogota/54198/bog/167960/mde.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en Medell&#xED;n, Colombia</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>Hotel Dann Carlton Belfort Medell&#xED;n</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":103523,"aboutUs":[{"item":"Dann Carlton Belfort Medell\u00EDn cuenta con una ubicaci\u00F3n privilegiada en la ciudad de Medell\u00EDn,  a s\u00F3lo unos pasos de los principales centros de negocios, \u00E1reas comerciales y vialidades del destino. La Zona Rosa de la ciudad, un centro tur\u00EDstico donde podr\u00E1s encontrar todo tipo de restaurantes, bares y discotecas, est\u00E1 a pocas cuadras del hotel. El Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova (MDE) est\u00E1 a 38 kil\u00F3metros de distancia.\r","title":null},{"item":"En Dann Carlton Belfort encontrar\u00E1s 98 habitaciones dotadas con toda la tecnolog\u00EDa necesaria para hacer tu estancia m\u00E1s placentera. El equipamiento incluye aire acondicionado, ba\u00F1o privado con tina y ducha, caja de seguridad, minibar, secadora de cabello, televisi\u00F3n por cable, tel\u00E9fono de marcado directo e internet inal\u00E1mbrico gratuito. Adem\u00E1s, el hotel cuenta con habitaciones especialmente acondicionadas para personas con discapacidades. \r","title":null},{"item":"Dentro de las instalaciones del hotel Dann Carlton Belfort encontrar\u00E1s un restaurante que ofrece especialidades italianas y una variada carta de licores y cocteles, con m\u00FAsica en vivo de lunes a viernes. Como hu\u00E9sped del hotel, podr\u00E1s hacer uso de una piscina climatizada, una piscina para ni\u00F1os, estacionamiento sin costo, gimnasio, sal\u00F3n de belleza, servicio a la habitaci\u00F3n las 24 horas, un spa, sauna y salones de eventos con capacidad para 220 invitados.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***De acuerdo a la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.\r","title":null},{"item":"***Para mantener la seguridad y calidad de la experiencia de todos los hu\u00E9spedes, es necesario registrar a los acompa\u00F1antes durante el proceso de check in. En este caso el valor de la persona adicional ser\u00E1 de $99.000 COP \u002B IVA.\r","title":null},{"item":"Si los acompa\u00F1antes no se encuentran en el momento del check in, es requerida su informaci\u00F3n personal para realizar el pre-registro. En caso de que la informaci\u00F3n no se registre a tiempo no ser\u00E1 reembolsable.\r","title":null},{"item":"De acuerdo a la ley colombiana 2068 de 2020 s\u00F3lo se puede registrar a los acompa\u00F1antes con documento oficial, c\u00E9dula de ciudadan\u00EDa para hu\u00E9spedes nacionales y pasaporte para hu\u00E9spedes extranjeros. Es necesario imprimir y hacer firmar el registro hotelero por cada acompa\u00F1ante y aclararle al titular de la reserva que cuando su visita se vaya a retirar del hotel debe informar a la Recepci\u00F3n, de lo contrario se cargar\u00E1 dicho valor el resto de las noches de su estad\u00EDa y no se podr\u00E1 solicitar la cancelaci\u00F3n del cargo.\r","title":null},{"item":"Los invitados no registrados en el check in tendr\u00E1n un cargo de $99.00 USD o su equivalente en pesos colombianos de acuerdo a la tasa de cambio del hotel que est\u00E9 vigente y deben ser pagados antes del ingreso a la habitaci\u00F3n. Este valor es por d\u00EDa y por persona\r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Dann Carlton Belfort Medell\u00EDn","address":{"city":"Medell\u00EDn","state":"Antioquia","country":"Colombia","street":"Calle 17 #40B 300, Sector Castropol - El Poblado","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Alberca climatizada","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/b0deb314cf004e32ab9a71a86c5b585c6756ca4eb33f0ad64a897d695b165c89.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/b0deb314cf004e32ab9a71a86c5b585c6756ca4eb33f0ad64a897d695b165c89.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/3cf1271c3f16183cbd9e9a8148766152b9b02b4d327c3a0d372b0b49e3d6c7d9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/3cf1271c3f16183cbd9e9a8148766152b9b02b4d327c3a0d372b0b49e3d6c7d9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/801ccb6cf2e443821483a9405925ca707262d8f7df42dffbf2ec9b9b8da06b9c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/801ccb6cf2e443821483a9405925ca707262d8f7df42dffbf2ec9b9b8da06b9c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/7eb46d75a477c4aed6e8f84e4658fa9ed9534ed3c99dacfd5e54929f302e1001.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/7eb46d75a477c4aed6e8f84e4658fa9ed9534ed3c99dacfd5e54929f302e1001.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/0f3dff201cb8c622cd31c51127e7911083c4c5d6ac1ee2c55c19278a5c98c402.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/0f3dff201cb8c622cd31c51127e7911083c4c5d6ac1ee2c55c19278a5c98c402.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/018b6b75902e0e1015be79417dad050f6e173f20fe4a10ae08f57248a8d2a541.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/018b6b75902e0e1015be79417dad050f6e173f20fe4a10ae08f57248a8d2a541.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/6784b1bd6dc9e715134bdffcf8527b11882f97fb35a368e3a3201df1dbc4489e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/6784b1bd6dc9e715134bdffcf8527b11882f97fb35a368e3a3201df1dbc4489e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/f1d8451007e0fc79aebf343fdccf07ff15430d8692f0bfb5bb78e2dabfbbd6f9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/f1d8451007e0fc79aebf343fdccf07ff15430d8692f0bfb5bb78e2dabfbbd6f9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d188e4a5398a0960d795235e24e084a19ff5fc109756da2ce983140639998b98.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d188e4a5398a0960d795235e24e084a19ff5fc109756da2ce983140639998b98.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/80e3f59878e60969731a6669ee7f6dfd6763f216af1f4de4cff6a05c8fa053a2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/80e3f59878e60969731a6669ee7f6dfd6763f216af1f4de4cff6a05c8fa053a2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/e5dcaf3d3ed9800a18e30e5f38bd6874f3fbd4f25815035f8c879814a58451bb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/e5dcaf3d3ed9800a18e30e5f38bd6874f3fbd4f25815035f8c879814a58451bb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/7c001eb12b795d442fe61344fe11804a6cb6e7168afcec30068a40a9a7a13894.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/7c001eb12b795d442fe61344fe11804a6cb6e7168afcec30068a40a9a7a13894.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/6700dd6183d790314f7d996ea3b67c0c94d39c48a89e4c866542e5f6963b09e7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/6700dd6183d790314f7d996ea3b67c0c94d39c48a89e4c866542e5f6963b09e7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/da667335644dac2653a367931512021985c65407cc0a37f267a0798718928294.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/da667335644dac2653a367931512021985c65407cc0a37f267a0798718928294.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/fe2caaf96f777b1ba1bed9bbde7f3e299588c96d35010d401e789bd703be96d3.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/fe2caaf96f777b1ba1bed9bbde7f3e299588c96d35010d401e789bd703be96d3.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/b64978af548f316de0a447ae3bd2ec364f7c1ce88b945c6048e4076831291fb8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/b64978af548f316de0a447ae3bd2ec364f7c1ce88b945c6048e4076831291fb8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d5d74e412f142f45ed5466156d870cdc2ac62a169366e1291e4a1f46dd927a32.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d5d74e412f142f45ed5466156d870cdc2ac62a169366e1291e4a1f46dd927a32.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/68af321542d72a07471ee849cf135204e857c169f18f4e53f4b4caaf283c939f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/68af321542d72a07471ee849cf135204e857c169f18f4e53f4b4caaf283c939f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/ece22eaeaf37107920c85623f01b5f4b93814349558ec7efc311b95d0b7d4b1e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/ece22eaeaf37107920c85623f01b5f4b93814349558ec7efc311b95d0b7d4b1e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/113b95d1da06e00f01293817efd65c6c54936fa21c82b03ffbbcfae8ff8eea3c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/113b95d1da06e00f01293817efd65c6c54936fa21c82b03ffbbcfae8ff8eea3c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d356b9b5de855296390f1aca421b5ce127237543e3974291d30e2685d3b83143.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d356b9b5de855296390f1aca421b5ce127237543e3974291d30e2685d3b83143.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/927dd9f35a3fc85e6be65c6445ad57a74f59d31b9194e910bf4de5e1eb87b214.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/927dd9f35a3fc85e6be65c6445ad57a74f59d31b9194e910bf4de5e1eb87b214.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/4a94e2bc1fb76f8034b1b87f4aa68b9976911ad7fb7343e2f66a9a5ad8bd3ff9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/4a94e2bc1fb76f8034b1b87f4aa68b9976911ad7fb7343e2f66a9a5ad8bd3ff9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/cc37c4529dd92801ce0e48c195c7c383a676826928cc7c7cc8e5ba7f97f36641.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/cc37c4529dd92801ce0e48c195c7c383a676826928cc7c7cc8e5ba7f97f36641.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a7b8b310704efe5b49348a63e60d50a42780e46b688fe4bad14031796179ca3e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a7b8b310704efe5b49348a63e60d50a42780e46b688fe4bad14031796179ca3e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a35a130d5953328c41ebcd5d7d809b7c288003ec5ff58d78848b9a7e075fdd64.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a35a130d5953328c41ebcd5d7d809b7c288003ec5ff58d78848b9a7e075fdd64.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9ba7eae7d1d3dfd92fbd2dc7aad2bf65d83f5e601c6fc8366db2e97ec62a6038.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9ba7eae7d1d3dfd92fbd2dc7aad2bf65d83f5e601c6fc8366db2e97ec62a6038.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/74f8eb2bb6aa2f35ad42ada446ad2a67b3c08526f53cebcd285d01f28903041a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/74f8eb2bb6aa2f35ad42ada446ad2a67b3c08526f53cebcd285d01f28903041a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/4fc41398a3368ec2eb37e8c9a86560bdcc0b2987647c1132639060b5751d9c67.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/4fc41398a3368ec2eb37e8c9a86560bdcc0b2987647c1132639060b5751d9c67.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/07277bb09b074ad9580b5162e82f9a21636f712de0102d19082cba73692e3f63.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/07277bb09b074ad9580b5162e82f9a21636f712de0102d19082cba73692e3f63.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/803654b6fc8a8679363ff4f19999c3ae0db59a8682c09dbe7614d49773b6b7a7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/803654b6fc8a8679363ff4f19999c3ae0db59a8682c09dbe7614d49773b6b7a7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/05b23bb3851ce91d0878b4d9cd481c379a9a1f06ecd3f13bde8c62af7ae9ed75.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/05b23bb3851ce91d0878b4d9cd481c379a9a1f06ecd3f13bde8c62af7ae9ed75.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/e8b67a5a9afbad87d9d7d64cbcaf24da65d06633c26493d187001b9a3b6a110b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/e8b67a5a9afbad87d9d7d64cbcaf24da65d06633c26493d187001b9a3b6a110b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/11e12db163f89755d7c3bb15f5abc85006b431cf4272641f297917530e21c3cc.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/11e12db163f89755d7c3bb15f5abc85006b431cf4272641f297917530e21c3cc.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/69f5ca47b2260593b47edae0c3be3334db4ea5878fab3376a852a7d45218a5d9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/69f5ca47b2260593b47edae0c3be3334db4ea5878fab3376a852a7d45218a5d9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/93556ff0210158a14031abc20728022087beba9058c1cab7da8e580906387226.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/93556ff0210158a14031abc20728022087beba9058c1cab7da8e580906387226.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/28a58219c497e80852b076d81e594061c765baa1df52334ff9a7f11a73fef620.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/28a58219c497e80852b076d81e594061c765baa1df52334ff9a7f11a73fef620.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/629f1be237f3210cf1b4a741ecfdb9d1cca66537f0c30f0928b6a1b585951d4f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/629f1be237f3210cf1b4a741ecfdb9d1cca66537f0c30f0928b6a1b585951d4f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9b1af0ea6302ddcb1318d1ac181178b5f70e77f182f76d80530adb9d49e46c01.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9b1af0ea6302ddcb1318d1ac181178b5f70e77f182f76d80530adb9d49e46c01.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/0aa75b6538e9b5710809bb23db7f765e8911e7c4f8efefceffafddb037479122.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/0aa75b6538e9b5710809bb23db7f765e8911e7c4f8efefceffafddb037479122.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/470854531bd6f9b5c3fcbbefa7d90430820d300a68b9cf675b850fa4c7d3e520.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/470854531bd6f9b5c3fcbbefa7d90430820d300a68b9cf675b850fa4c7d3e520.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/712393b5b5d6f1dec322b728ddbc1dfc21af336fdc2f0a751bdf439a6e72bf69.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/712393b5b5d6f1dec322b728ddbc1dfc21af336fdc2f0a751bdf439a6e72bf69.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a0202aaa963f7306c210153526f49ba3b47c9b81da5e8871d464004f7205f7c0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a0202aaa963f7306c210153526f49ba3b47c9b81da5e8871d464004f7205f7c0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/06783db6ac1efbc3901e24d03c6d15a5b75ccd9bfa8d701d30e1dd5dab59cd55.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/06783db6ac1efbc3901e24d03c6d15a5b75ccd9bfa8d701d30e1dd5dab59cd55.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"6.219508104632866","longitud":"-75.56841194629669"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Alberca climatizada","Cambio de divisas","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones para personas con discapacidad","Jacuzzi","Piscina para ni\u00F1os y ni\u00F1as","Sauna","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Sol\u00E1rium"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Mesa de tours","Sal\u00F3n de belleza","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios m\u00E9dicos","Sitio de taxis","Spa"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Orvietto"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":[]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en Medell\u00EDn cerca de la Zona Rosa","url":"hotel-dann-carlton-belfort-medellin","start":4,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":970,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7qADjqNka_ThHIK_YlAjSo2LaC0=/720x480/05/11/08/05110815.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7qADjqNka_ThHIK_YlAjSo2LaC0=/720x480/05/11/08/05110815.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7qADjqNka_ThHIK_YlAjSo2LaC0=/720x480/05/11/08/05110815.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7qADjqNka_ThHIK_YlAjSo2LaC0=/720x480/05/11/08/05110815.jpg"}],"roomId":1008530,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Queen o 2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Servicio de despertador","Sof\u00E1 cama","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg"}],"roomId":1008536,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Air conditioning","Bedsheets provided","Cama a baja altura","Connecting/adjoining rooms available","Daily housekeeping","Free newspaper","Free toiletries","Free WiFi","Grab bar - in shower","Hair dryer (on request)","Hand-held showerhead","Height-adjustable showerhead","In-room safe","Iron/ironing board (on request)","Laptop-friendly workspace","LCD TV","Lowered peephole/view port in door","Low-height bed","Low-height counters/sink","Low-height desk","No fumadores","Pasillos de ancho adecuado para sillas de ruedas","Phone","Private bathroom","Roll-in shower","Room service","Satellite TV service","Shower only","Television","Televisi\u00F3n","Towels provided","Transfer shower","TV size measurement: inch","Visual fire alarm","Wardrobe or closet","Wheelchair accessible","Wheelchair-accessible bathroom vanity","Wheelchair-width doorways"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":3997790,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Air conditioning","Bedsheets provided","Cabezal de ducha con altura ajustable","Cabezal de ducha de mano","Connecting/adjoining rooms available","Daily housekeeping","Desk","Free newspaper","Free toiletries","Free WiFi","Grab bar - in shower","Hair dryer (on request)","Hand-held showerhead","Height-adjustable showerhead","In-room safe","Iron/ironing board (on request)","Laptop-friendly workspace","LCD TV","No fumadores","Phone","Private bathroom","Room service","Satellite TV service","Separate dining area","Separate sitting area","Shower only","Television","Televisi\u00F3n","Towels provided","TV size measurement: inch","Visual fire alarm","Wardrobe or closet"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite junior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":3997791,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Air conditioning","Bedsheets provided","Cabezal de ducha con altura ajustable","Cabezal de ducha de mano","Connecting/adjoining rooms available","Daily housekeeping","Free newspaper","Free toiletries","Free WiFi","Grab bar - in shower","Hair dryer (on request)","Hand-held showerhead","Height-adjustable showerhead","In-room safe","Iron/ironing board (on request)","Laptop-friendly workspace","LCD TV","No fumadores","Phone","Private bathroom","Room service","Satellite TV service","Shower only","Television","Televisi\u00F3n","Towels provided","TV size measurement: inch","Visual fire alarm","Wardrobe or closet"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n superior con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":3997792,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Air conditioning","Bedsheets provided","Cabezal de ducha con altura ajustable","Cabezal de ducha de mano","Connecting/adjoining rooms available","Daily housekeeping","Desk","Free newspaper","Free toiletries","Free WiFi","Grab bar - in shower","Hair dryer (on request)","Hand-held showerhead","Height-adjustable showerhead","In-room safe","Iron/ironing board (on request)","Laptop-friendly workspace","LCD TV","No fumadores","Phone","Private bathroom","Room service","Satellite TV service","Separate dining area","Separate sitting area","Shower only","Television","Televisi\u00F3n","Towels provided","TV size measurement: inch","Visual fire alarm","Wardrobe or closet"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"}],"roomId":3997793,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Air conditioning","Bedsheets provided","Cabezal de ducha con altura ajustable","Cabezal de ducha de mano","Connecting/adjoining rooms available","Daily housekeeping","Free newspaper","Free toiletries","Free WiFi","Grab bar - in shower","Hair dryer (on request)","Hand-held showerhead","Height-adjustable showerhead","In-room safe","Iron/ironing board (on request)","Laptop-friendly workspace","LCD TV","No fumadores","Phone","Private bathroom","Room service","Satellite TV service","Shower only","Television","Televisi\u00F3n","Towels provided","TV size measurement: inch","Visual fire alarm","Wardrobe or closet"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n individual est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":3997794,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"2 Camas individuales de 80 a 130 de ancho","amenities":["($)Acceso a internet","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Alarm clock","Ba\u00F1era","Bathroom","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Disability-friendly bathroom","Ducha","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Satellite TV ","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Smoking rooms","Tea and coffee making facilities ","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4042837,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Twins","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar Twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg"}],"roomId":4994849,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Queen y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso con sof\u00E1 cama","Ba\u00F1o con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Servicio de despertador","Sof\u00E1 cama","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"}],"roomId":4994850,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794145,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cocina","Comedor","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794153,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Comedor","Ducha","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794164,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cama doble","Cama king size 150-183 ancho","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cocina","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Superficie habitaci\u00F3n (m\u00B2)","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Bed In Dormitory Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":8403551,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cama doble","Cama king size 150-183 ancho","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cocina","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Superficie habitaci\u00F3n (m\u00B2)","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10466832,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064899,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064901,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064905,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064907,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064910,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064915,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064918,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064922,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/awAFhdLleHXMlizvyljQJEv7u1o=/720x480/05/44/69/05446946.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/awAFhdLleHXMlizvyljQJEv7u1o=/720x480/05/44/69/05446946.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/awAFhdLleHXMlizvyljQJEv7u1o=/720x480/05/44/69/05446946.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/awAFhdLleHXMlizvyljQJEv7u1o=/720x480/05/44/69/05446946.jpg"}],"roomId":16064927,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064931,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064935,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064939,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064943,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064950,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064952,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16361678,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Tienda Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16376637,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Twins","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar Twin - Giro de Rigo","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg"}],"roomId":17118855,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Queen o 2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Servicio de despertador","Sof\u00E1 cama","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior suite - Giro de Rigo","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg"}],"roomId":17118856,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Matrimonial y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso con sof\u00E1 cama","Ba\u00F1o con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Servicio de despertador","Sof\u00E1 cama","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite - Giro de Rigo","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"}],"roomId":17118857,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Tienda Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209453,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209463,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209472,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209486,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209501,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209510,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17950724,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Executive Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17950725,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18429959,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18635347,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18919835,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18919837,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18919838,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18919839,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20302316,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20302320,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":["Alberca climatizada"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Medellin, Colombia Order.","id":745604,"type":6,"uri":"medellin-colombia-city-order","code":null},{"displayText":"Medell\u00EDn, Colombia","id":167960,"type":6,"uri":"medellin","code":"491"},{"displayText":"Medell\u00EDn (y alrededores), Colombia","id":55642,"type":3,"uri":"medellin-y-alrededores-colombia","code":"218"},{"displayText":"MDE Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova","id":405165,"type":10,"uri":"mde-rionegro-medellin-colombia-aeropuerto-internacional-jose-maria-cordova","code":"MDE"},{"displayText":"EOH Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Olaya Herrera","id":405152,"type":10,"uri":"eoh-medellin-colombia-aeropuerto-olaya-herrera-rng","code":"EOH"},{"displayText":"MEDE Medell\u00EDn, Colombia - Todos los aeropuertos","id":731504,"type":18,"uri":"mde-eoh-medellin-colombia-todos-los-aeropuertos","code":"MEDE"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":103523,"aboutUs":[{"item":"Dann Carlton Belfort Medell\u00EDn cuenta con una ubicaci\u00F3n privilegiada en la ciudad de Medell\u00EDn,  a s\u00F3lo unos pasos de los principales centros de negocios, \u00E1reas comerciales y vialidades del destino. La Zona Rosa de la ciudad, un centro tur\u00EDstico donde podr\u00E1s encontrar todo tipo de restaurantes, bares y discotecas, est\u00E1 a pocas cuadras del hotel. El Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova (MDE) est\u00E1 a 38 kil\u00F3metros de distancia.\r","title":null},{"item":"En Dann Carlton Belfort encontrar\u00E1s 98 habitaciones dotadas con toda la tecnolog\u00EDa necesaria para hacer tu estancia m\u00E1s placentera. El equipamiento incluye aire acondicionado, ba\u00F1o privado con tina y ducha, caja de seguridad, minibar, secadora de cabello, televisi\u00F3n por cable, tel\u00E9fono de marcado directo e internet inal\u00E1mbrico gratuito. Adem\u00E1s, el hotel cuenta con habitaciones especialmente acondicionadas para personas con discapacidades. \r","title":null},{"item":"Dentro de las instalaciones del hotel Dann Carlton Belfort encontrar\u00E1s un restaurante que ofrece especialidades italianas y una variada carta de licores y cocteles, con m\u00FAsica en vivo de lunes a viernes. Como hu\u00E9sped del hotel, podr\u00E1s hacer uso de una piscina climatizada, una piscina para ni\u00F1os, estacionamiento sin costo, gimnasio, sal\u00F3n de belleza, servicio a la habitaci\u00F3n las 24 horas, un spa, sauna y salones de eventos con capacidad para 220 invitados.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***De acuerdo a la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.\r","title":null},{"item":"***Para mantener la seguridad y calidad de la experiencia de todos los hu\u00E9spedes, es necesario registrar a los acompa\u00F1antes durante el proceso de check in. En este caso el valor de la persona adicional ser\u00E1 de $99.000 COP \u002B IVA.\r","title":null},{"item":"Si los acompa\u00F1antes no se encuentran en el momento del check in, es requerida su informaci\u00F3n personal para realizar el pre-registro. En caso de que la informaci\u00F3n no se registre a tiempo no ser\u00E1 reembolsable.\r","title":null},{"item":"De acuerdo a la ley colombiana 2068 de 2020 s\u00F3lo se puede registrar a los acompa\u00F1antes con documento oficial, c\u00E9dula de ciudadan\u00EDa para hu\u00E9spedes nacionales y pasaporte para hu\u00E9spedes extranjeros. Es necesario imprimir y hacer firmar el registro hotelero por cada acompa\u00F1ante y aclararle al titular de la reserva que cuando su visita se vaya a retirar del hotel debe informar a la Recepci\u00F3n, de lo contrario se cargar\u00E1 dicho valor el resto de las noches de su estad\u00EDa y no se podr\u00E1 solicitar la cancelaci\u00F3n del cargo.\r","title":null},{"item":"Los invitados no registrados en el check in tendr\u00E1n un cargo de $99.00 USD o su equivalente en pesos colombianos de acuerdo a la tasa de cambio del hotel que est\u00E9 vigente y deben ser pagados antes del ingreso a la habitaci\u00F3n. Este valor es por d\u00EDa y por persona\r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Dann Carlton Belfort Medell\u00EDn","address":{"city":"Medell\u00EDn","state":"Antioquia","country":"Colombia","street":"Calle 17 #40B 300, Sector Castropol - El Poblado","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Alberca climatizada","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/b0deb314cf004e32ab9a71a86c5b585c6756ca4eb33f0ad64a897d695b165c89.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/b0deb314cf004e32ab9a71a86c5b585c6756ca4eb33f0ad64a897d695b165c89.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/3cf1271c3f16183cbd9e9a8148766152b9b02b4d327c3a0d372b0b49e3d6c7d9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/3cf1271c3f16183cbd9e9a8148766152b9b02b4d327c3a0d372b0b49e3d6c7d9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/801ccb6cf2e443821483a9405925ca707262d8f7df42dffbf2ec9b9b8da06b9c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/801ccb6cf2e443821483a9405925ca707262d8f7df42dffbf2ec9b9b8da06b9c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/7eb46d75a477c4aed6e8f84e4658fa9ed9534ed3c99dacfd5e54929f302e1001.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/7eb46d75a477c4aed6e8f84e4658fa9ed9534ed3c99dacfd5e54929f302e1001.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/0f3dff201cb8c622cd31c51127e7911083c4c5d6ac1ee2c55c19278a5c98c402.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/0f3dff201cb8c622cd31c51127e7911083c4c5d6ac1ee2c55c19278a5c98c402.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/018b6b75902e0e1015be79417dad050f6e173f20fe4a10ae08f57248a8d2a541.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/018b6b75902e0e1015be79417dad050f6e173f20fe4a10ae08f57248a8d2a541.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/6784b1bd6dc9e715134bdffcf8527b11882f97fb35a368e3a3201df1dbc4489e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/6784b1bd6dc9e715134bdffcf8527b11882f97fb35a368e3a3201df1dbc4489e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/f1d8451007e0fc79aebf343fdccf07ff15430d8692f0bfb5bb78e2dabfbbd6f9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/f1d8451007e0fc79aebf343fdccf07ff15430d8692f0bfb5bb78e2dabfbbd6f9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d188e4a5398a0960d795235e24e084a19ff5fc109756da2ce983140639998b98.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d188e4a5398a0960d795235e24e084a19ff5fc109756da2ce983140639998b98.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/80e3f59878e60969731a6669ee7f6dfd6763f216af1f4de4cff6a05c8fa053a2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/80e3f59878e60969731a6669ee7f6dfd6763f216af1f4de4cff6a05c8fa053a2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/e5dcaf3d3ed9800a18e30e5f38bd6874f3fbd4f25815035f8c879814a58451bb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/e5dcaf3d3ed9800a18e30e5f38bd6874f3fbd4f25815035f8c879814a58451bb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/7c001eb12b795d442fe61344fe11804a6cb6e7168afcec30068a40a9a7a13894.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/7c001eb12b795d442fe61344fe11804a6cb6e7168afcec30068a40a9a7a13894.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/6700dd6183d790314f7d996ea3b67c0c94d39c48a89e4c866542e5f6963b09e7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/6700dd6183d790314f7d996ea3b67c0c94d39c48a89e4c866542e5f6963b09e7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/da667335644dac2653a367931512021985c65407cc0a37f267a0798718928294.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/da667335644dac2653a367931512021985c65407cc0a37f267a0798718928294.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/fe2caaf96f777b1ba1bed9bbde7f3e299588c96d35010d401e789bd703be96d3.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/fe2caaf96f777b1ba1bed9bbde7f3e299588c96d35010d401e789bd703be96d3.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/b64978af548f316de0a447ae3bd2ec364f7c1ce88b945c6048e4076831291fb8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/b64978af548f316de0a447ae3bd2ec364f7c1ce88b945c6048e4076831291fb8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d5d74e412f142f45ed5466156d870cdc2ac62a169366e1291e4a1f46dd927a32.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d5d74e412f142f45ed5466156d870cdc2ac62a169366e1291e4a1f46dd927a32.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/68af321542d72a07471ee849cf135204e857c169f18f4e53f4b4caaf283c939f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/68af321542d72a07471ee849cf135204e857c169f18f4e53f4b4caaf283c939f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/ece22eaeaf37107920c85623f01b5f4b93814349558ec7efc311b95d0b7d4b1e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/ece22eaeaf37107920c85623f01b5f4b93814349558ec7efc311b95d0b7d4b1e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/113b95d1da06e00f01293817efd65c6c54936fa21c82b03ffbbcfae8ff8eea3c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/113b95d1da06e00f01293817efd65c6c54936fa21c82b03ffbbcfae8ff8eea3c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d356b9b5de855296390f1aca421b5ce127237543e3974291d30e2685d3b83143.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/d356b9b5de855296390f1aca421b5ce127237543e3974291d30e2685d3b83143.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/927dd9f35a3fc85e6be65c6445ad57a74f59d31b9194e910bf4de5e1eb87b214.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/927dd9f35a3fc85e6be65c6445ad57a74f59d31b9194e910bf4de5e1eb87b214.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/4a94e2bc1fb76f8034b1b87f4aa68b9976911ad7fb7343e2f66a9a5ad8bd3ff9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/4a94e2bc1fb76f8034b1b87f4aa68b9976911ad7fb7343e2f66a9a5ad8bd3ff9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/cc37c4529dd92801ce0e48c195c7c383a676826928cc7c7cc8e5ba7f97f36641.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/cc37c4529dd92801ce0e48c195c7c383a676826928cc7c7cc8e5ba7f97f36641.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a7b8b310704efe5b49348a63e60d50a42780e46b688fe4bad14031796179ca3e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a7b8b310704efe5b49348a63e60d50a42780e46b688fe4bad14031796179ca3e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a35a130d5953328c41ebcd5d7d809b7c288003ec5ff58d78848b9a7e075fdd64.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a35a130d5953328c41ebcd5d7d809b7c288003ec5ff58d78848b9a7e075fdd64.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9ba7eae7d1d3dfd92fbd2dc7aad2bf65d83f5e601c6fc8366db2e97ec62a6038.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9ba7eae7d1d3dfd92fbd2dc7aad2bf65d83f5e601c6fc8366db2e97ec62a6038.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/74f8eb2bb6aa2f35ad42ada446ad2a67b3c08526f53cebcd285d01f28903041a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/74f8eb2bb6aa2f35ad42ada446ad2a67b3c08526f53cebcd285d01f28903041a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/4fc41398a3368ec2eb37e8c9a86560bdcc0b2987647c1132639060b5751d9c67.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/4fc41398a3368ec2eb37e8c9a86560bdcc0b2987647c1132639060b5751d9c67.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/07277bb09b074ad9580b5162e82f9a21636f712de0102d19082cba73692e3f63.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/07277bb09b074ad9580b5162e82f9a21636f712de0102d19082cba73692e3f63.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/803654b6fc8a8679363ff4f19999c3ae0db59a8682c09dbe7614d49773b6b7a7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/803654b6fc8a8679363ff4f19999c3ae0db59a8682c09dbe7614d49773b6b7a7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/05b23bb3851ce91d0878b4d9cd481c379a9a1f06ecd3f13bde8c62af7ae9ed75.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/05b23bb3851ce91d0878b4d9cd481c379a9a1f06ecd3f13bde8c62af7ae9ed75.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/e8b67a5a9afbad87d9d7d64cbcaf24da65d06633c26493d187001b9a3b6a110b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/e8b67a5a9afbad87d9d7d64cbcaf24da65d06633c26493d187001b9a3b6a110b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/11e12db163f89755d7c3bb15f5abc85006b431cf4272641f297917530e21c3cc.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/11e12db163f89755d7c3bb15f5abc85006b431cf4272641f297917530e21c3cc.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/69f5ca47b2260593b47edae0c3be3334db4ea5878fab3376a852a7d45218a5d9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/69f5ca47b2260593b47edae0c3be3334db4ea5878fab3376a852a7d45218a5d9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/93556ff0210158a14031abc20728022087beba9058c1cab7da8e580906387226.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/93556ff0210158a14031abc20728022087beba9058c1cab7da8e580906387226.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/28a58219c497e80852b076d81e594061c765baa1df52334ff9a7f11a73fef620.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/28a58219c497e80852b076d81e594061c765baa1df52334ff9a7f11a73fef620.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/629f1be237f3210cf1b4a741ecfdb9d1cca66537f0c30f0928b6a1b585951d4f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/629f1be237f3210cf1b4a741ecfdb9d1cca66537f0c30f0928b6a1b585951d4f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9b1af0ea6302ddcb1318d1ac181178b5f70e77f182f76d80530adb9d49e46c01.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9b1af0ea6302ddcb1318d1ac181178b5f70e77f182f76d80530adb9d49e46c01.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/0aa75b6538e9b5710809bb23db7f765e8911e7c4f8efefceffafddb037479122.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/0aa75b6538e9b5710809bb23db7f765e8911e7c4f8efefceffafddb037479122.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/470854531bd6f9b5c3fcbbefa7d90430820d300a68b9cf675b850fa4c7d3e520.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/470854531bd6f9b5c3fcbbefa7d90430820d300a68b9cf675b850fa4c7d3e520.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/712393b5b5d6f1dec322b728ddbc1dfc21af336fdc2f0a751bdf439a6e72bf69.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/712393b5b5d6f1dec322b728ddbc1dfc21af336fdc2f0a751bdf439a6e72bf69.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a0202aaa963f7306c210153526f49ba3b47c9b81da5e8871d464004f7205f7c0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/a0202aaa963f7306c210153526f49ba3b47c9b81da5e8871d464004f7205f7c0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/06783db6ac1efbc3901e24d03c6d15a5b75ccd9bfa8d701d30e1dd5dab59cd55.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/06783db6ac1efbc3901e24d03c6d15a5b75ccd9bfa8d701d30e1dd5dab59cd55.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"6.219508104632866","longitud":"-75.56841194629669"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Alberca climatizada","Cambio de divisas","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones para personas con discapacidad","Jacuzzi","Piscina para ni\u00F1os y ni\u00F1as","Sauna","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Sol\u00E1rium"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Mesa de tours","Sal\u00F3n de belleza","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios m\u00E9dicos","Sitio de taxis","Spa"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Orvietto"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":[]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en Medell\u00EDn cerca de la Zona Rosa","url":"hotel-dann-carlton-belfort-medellin","start":4,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":970,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7qADjqNka_ThHIK_YlAjSo2LaC0=/720x480/05/11/08/05110815.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7qADjqNka_ThHIK_YlAjSo2LaC0=/720x480/05/11/08/05110815.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7qADjqNka_ThHIK_YlAjSo2LaC0=/720x480/05/11/08/05110815.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7qADjqNka_ThHIK_YlAjSo2LaC0=/720x480/05/11/08/05110815.jpg"}],"roomId":1008530,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Queen o 2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Servicio de despertador","Sof\u00E1 cama","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg"}],"roomId":1008536,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Air conditioning","Bedsheets provided","Cama a baja altura","Connecting/adjoining rooms available","Daily housekeeping","Free newspaper","Free toiletries","Free WiFi","Grab bar - in shower","Hair dryer (on request)","Hand-held showerhead","Height-adjustable showerhead","In-room safe","Iron/ironing board (on request)","Laptop-friendly workspace","LCD TV","Lowered peephole/view port in door","Low-height bed","Low-height counters/sink","Low-height desk","No fumadores","Pasillos de ancho adecuado para sillas de ruedas","Phone","Private bathroom","Roll-in shower","Room service","Satellite TV service","Shower only","Television","Televisi\u00F3n","Towels provided","Transfer shower","TV size measurement: inch","Visual fire alarm","Wardrobe or closet","Wheelchair accessible","Wheelchair-accessible bathroom vanity","Wheelchair-width doorways"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":3997790,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Air conditioning","Bedsheets provided","Cabezal de ducha con altura ajustable","Cabezal de ducha de mano","Connecting/adjoining rooms available","Daily housekeeping","Desk","Free newspaper","Free toiletries","Free WiFi","Grab bar - in shower","Hair dryer (on request)","Hand-held showerhead","Height-adjustable showerhead","In-room safe","Iron/ironing board (on request)","Laptop-friendly workspace","LCD TV","No fumadores","Phone","Private bathroom","Room service","Satellite TV service","Separate dining area","Separate sitting area","Shower only","Television","Televisi\u00F3n","Towels provided","TV size measurement: inch","Visual fire alarm","Wardrobe or closet"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite junior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":3997791,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Air conditioning","Bedsheets provided","Cabezal de ducha con altura ajustable","Cabezal de ducha de mano","Connecting/adjoining rooms available","Daily housekeeping","Free newspaper","Free toiletries","Free WiFi","Grab bar - in shower","Hair dryer (on request)","Hand-held showerhead","Height-adjustable showerhead","In-room safe","Iron/ironing board (on request)","Laptop-friendly workspace","LCD TV","No fumadores","Phone","Private bathroom","Room service","Satellite TV service","Shower only","Television","Televisi\u00F3n","Towels provided","TV size measurement: inch","Visual fire alarm","Wardrobe or closet"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n superior con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":3997792,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Air conditioning","Bedsheets provided","Cabezal de ducha con altura ajustable","Cabezal de ducha de mano","Connecting/adjoining rooms available","Daily housekeeping","Desk","Free newspaper","Free toiletries","Free WiFi","Grab bar - in shower","Hair dryer (on request)","Hand-held showerhead","Height-adjustable showerhead","In-room safe","Iron/ironing board (on request)","Laptop-friendly workspace","LCD TV","No fumadores","Phone","Private bathroom","Room service","Satellite TV service","Separate dining area","Separate sitting area","Shower only","Television","Televisi\u00F3n","Towels provided","TV size measurement: inch","Visual fire alarm","Wardrobe or closet"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"}],"roomId":3997793,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Air conditioning","Bedsheets provided","Cabezal de ducha con altura ajustable","Cabezal de ducha de mano","Connecting/adjoining rooms available","Daily housekeeping","Free newspaper","Free toiletries","Free WiFi","Grab bar - in shower","Hair dryer (on request)","Hand-held showerhead","Height-adjustable showerhead","In-room safe","Iron/ironing board (on request)","Laptop-friendly workspace","LCD TV","No fumadores","Phone","Private bathroom","Room service","Satellite TV service","Shower only","Television","Televisi\u00F3n","Towels provided","TV size measurement: inch","Visual fire alarm","Wardrobe or closet"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n individual est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":3997794,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"2 Camas individuales de 80 a 130 de ancho","amenities":["($)Acceso a internet","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Alarm clock","Ba\u00F1era","Bathroom","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Disability-friendly bathroom","Ducha","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Satellite TV ","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Smoking rooms","Tea and coffee making facilities ","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4042837,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Twins","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar Twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg"}],"roomId":4994849,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Queen y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso con sof\u00E1 cama","Ba\u00F1o con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Servicio de despertador","Sof\u00E1 cama","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"}],"roomId":4994850,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794145,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cocina","Comedor","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794153,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Comedor","Ducha","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794164,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cama doble","Cama king size 150-183 ancho","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cocina","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Superficie habitaci\u00F3n (m\u00B2)","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Bed In Dormitory Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":8403551,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cama doble","Cama king size 150-183 ancho","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cocina","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Superficie habitaci\u00F3n (m\u00B2)","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10466832,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064899,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064901,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064905,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064907,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064910,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064915,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064918,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064922,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/awAFhdLleHXMlizvyljQJEv7u1o=/720x480/05/44/69/05446946.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/awAFhdLleHXMlizvyljQJEv7u1o=/720x480/05/44/69/05446946.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/awAFhdLleHXMlizvyljQJEv7u1o=/720x480/05/44/69/05446946.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/awAFhdLleHXMlizvyljQJEv7u1o=/720x480/05/44/69/05446946.jpg"}],"roomId":16064927,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064931,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064935,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064939,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064943,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064950,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16064952,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16361678,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Tienda Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16376637,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Twins","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar Twin - Giro de Rigo","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/QmRyiZdwKhqfzJQG3bms9vfE0C8=/720x480/05/44/69/05446945.jpg"}],"roomId":17118855,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Queen o 2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Servicio de despertador","Sof\u00E1 cama","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior suite - Giro de Rigo","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/XvdBu0-Ey3D2m6AJlIU6o6GDBV4=/720x480/05/11/12/05111256.jpg"}],"roomId":17118856,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Matrimonial y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso con sof\u00E1 cama","Ba\u00F1o con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Servicio de despertador","Sof\u00E1 cama","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite - Giro de Rigo","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jbL8wHauHgldRf6EoFSYNOZg4Lw=/720x480/02/19/72/02197288.jpg"}],"roomId":17118857,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Tienda Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209453,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209463,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209472,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209486,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209501,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17209510,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17950724,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Executive Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17950725,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18429959,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18635347,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18919835,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18919837,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18919838,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18919839,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20302316,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cafetera / Tetera","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cocina","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","Moqueta","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20302320,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":["Alberca climatizada"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Medellin, Colombia Order.","id":745604,"type":6,"uri":"medellin-colombia-city-order","code":null},{"displayText":"Medell\u00EDn, Colombia","id":167960,"type":6,"uri":"medellin","code":"491"},{"displayText":"Medell\u00EDn (y alrededores), Colombia","id":55642,"type":3,"uri":"medellin-y-alrededores-colombia","code":"218"},{"displayText":"MDE Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova","id":405165,"type":10,"uri":"mde-rionegro-medellin-colombia-aeropuerto-internacional-jose-maria-cordova","code":"MDE"},{"displayText":"EOH Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Olaya Herrera","id":405152,"type":10,"uri":"eoh-medellin-colombia-aeropuerto-olaya-herrera-rng","code":"EOH"},{"displayText":"MEDE Medell\u00EDn, Colombia - Todos los aeropuertos","id":731504,"type":18,"uri":"mde-eoh-medellin-colombia-todos-los-aeropuertos","code":"MEDE"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":null,"returningFromDateTime":null,"checkIn":"2025-01-09","checkOut":"2025-01-14","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"MDE","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":167960,"rooms":0,"adults":0,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":"BOG","selectedReturnDestination":"MDE","checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-01-09T00:00:00","returningFromDate":"2025-01-14T00:00:00","checkInDate":"2025-01-09T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-14T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalFull","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":10,"nights":5};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova","code":"MDE","country":"CO","description":"Medell\u00EDn, Colombia","descriptionHtml":"Medell\u00EDn, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":167960,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova","placeName":"Medell\u00EDn","restrictions":null,"uri":"medellin","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":167960,"isAirlineCollection":false},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/9bfc311fcf7ab34358d9c27c94447bf39de63cf5d2fcb25d7cafe5f802d28734_main.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/b0deb314cf004e32ab9a71a86c5b585c6756ca4eb33f0ad64a897d695b165c89.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/b0deb314cf004e32ab9a71a86c5b585c6756ca4eb33f0ad64a897d695b165c89.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/3cf1271c3f16183cbd9e9a8148766152b9b02b4d327c3a0d372b0b49e3d6c7d9.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/3cf1271c3f16183cbd9e9a8148766152b9b02b4d327c3a0d372b0b49e3d6c7d9.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/801ccb6cf2e443821483a9405925ca707262d8f7df42dffbf2ec9b9b8da06b9c.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/801ccb6cf2e443821483a9405925ca707262d8f7df42dffbf2ec9b9b8da06b9c.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103523/7eb46d75a477c4aed6e8f84e4658fa9ed9534ed3c99dacfd5e54929f302e1001.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103523/7eb46d75a477c4aed6e8f84e4658fa9ed9534ed3c99dacfd5e54929f302e1001.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-01-09","checkOut":"2025-01-14","hotelCheckIn":"2025-01-09","checkInDate":"2025-01-09T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-14T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-01-09T09:38:59.5575382-06:00","destination":"hotel-dann-carlton-belfort-medellin","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"0","profileId":"","isDefault":true,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":false};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>