<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="index.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | Hotel Dann Combeima Ibagu&#xE9; - Ibagu&#xE9;, Colombia - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel en Ibagué dentro del Centro Comercial Combeima"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Combeima Ibagué"><meta property=og:description content="Hotel en Ibagué dentro del Centro Comercial Combeima"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-combeima-ibague/hotel-detalle><meta property=og:image content=https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-combeima-ibague/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Combeima Ibagué"><meta name=dcterms.Description content="Hotel en Ibagué dentro del Centro Comercial Combeima"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel en Ibagué dentro del Centro Comercial Combeima"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Combeima Ibagué"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content=https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"Hotel Dann Combeima Ibagu\u00E9","image":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Carrera 2 #12-37","addressLocality":"Ibagu\u00E9","addressRegion":"Tolima","addressCountry":"Colombia"},"description":"Hotel en Ibagu\u00E9 dentro del Centro Comercial Combeima","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"4.442676211295621","longitude":"-75.24113953113556"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"4,2"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4,2","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"196","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-san-bonifacio-de-ibague-desde-bogota/54198/bog/76587/ibe","name":"Hotel \u002B Vuelo en Ibagu\u00E9, Colombia"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-combeima-ibague/hotel-detalle","name":"Hotel Dann Combeima Ibagu\u00E9"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-san-bonifacio-de-ibague-desde-bogota/54198/bog/76587/ibe%3FprofileId=103510.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en Ibagu&#xE9;, Tolima, Colombia </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">Hotel Dann Combeima Ibagu&#xE9;</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=4></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=4></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div><div class=col-12><div class="border border-0 mb-1"><div class=card-body><h4 class="my-3 h4 card-title">Beneficios del hotel</h4><div class="d-flex flex-wrap"><p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Alto est&#xE1;ndar de limpieza<p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Rampas para silla de ruedas</div></div></div></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=103510></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Altos est&#xE1;ndares de Higiene<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Conserje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Cunas<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Estacionamiento<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Habitaciones para personas con discapacidad<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Rampas de f&#xE1;cil acceso<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Se aceptan tarjetas de cr&#xE9;dito<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio de ama de llaves</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Centro de negocios<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Mesa de tours<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Salones de eventos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicio a la habitaci&#xF3;n<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de lavander&#xED;a</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> La Terraza</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>Hotel Dann Combeima Ibagu&#xE9; est&#xE1; ubicado en uno de los centros comerciales m&#xE1;s concurridos de la ciudad de Ibagu&#xE9;, el Centro Comercial Combeima. La propiedad se encuentra situada en la zona empresarial, cultural y financiera de la ciudad. El hotel est&#xE1; ubicado a s&#xF3;lo 4 kil&#xF3;metros de la Universidad del Tolima y a 3 kil&#xF3;metros del Estadio Manuel Murillo Toro. El Aeropuerto Nacional Perales (IBE) est&#xE1; a 14 kil&#xF3;metros de distancia.&#xD;<p>Este hotel en Ibagu&#xE9; cuenta con 61 habitaciones equipadas con aire acondicionado, caja de seguridad, minibar, tel&#xE9;fono de marcado directo, televisi&#xF3;n con canales por cable, plancha y ba&#xF1;o privado con ducha. Adem&#xE1;s, las suites cuentan con un &#xE1;rea de descanso, la cual puede estar equipada con sof&#xE1; y sof&#xE1; cama, o con camas adicionales (sujeto a disponibilidad).&#xD;<p>En el tercer piso del Hotel Dann Combeima Ibagu&#xE9; encontrar&#xE1;s el restaurante de especialidades colombianas, as&#xED; como platillos de cocina internacional. Para tu comodidad, el hotel cuenta con centro de negocios, estacionamiento sin costo bajo solicitud previa y salones de eventos con capacidad para 120 personas. El servicio a la habitaci&#xF3;n y lavander&#xED;a est&#xE1;n disponibles con un cargo extra. El edificio cuenta con rampas para silla de ruedas.&#xD;<p>***Por ley, en Colombia est&#xE1; prohibido el cambio de divisas en los hoteles. &#xD;<p>***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.&#xD;<p>***IVA del 19% no incluidos en la tarifa, los clientes colombianos o extranjeros residentes en el pa&#xED;s han de abonar el IVA del 19 % directamente en el hotel. De acuerdo con la ley colombiana, solo est&#xE1;n exentos de pagar los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia, permiso de turismo categor&#xED;a PT antes PIP-3, o PIP-5, o PIP-6, o PIP-10; o visa tipo V (Visitante) antes Visa TP-11 o TP-12 o visa tipo M (Migrante) antes TP -7 o visa tipo R (Residente).&#xD;<p>***Por disposici&#xF3;n del gobierno colombiano, al momento del registro, los padres que viajan con hijos menores de 18 a&#xF1;os deben presentar un documento de identidad con fotograf&#xED;a y el certificado de nacimiento de los menores. Si los menores van acompa&#xF1;ados por otra persona, familiar o no, deben presentar una autorizaci&#xF3;n legal y copia de la identificaci&#xF3;n de los padres. Se recomienda a las personas que vayan a viajar con menores se pongan en contacto con el hotel antes del viaje para recibir m&#xE1;s informaci&#xF3;n. **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en Ibagu&#xE9;, Tolima, Colombia</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-san-bonifacio-de-ibague-desde-bogota/54198/bog/76587/ibe%3FprofileId=103510.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-san-bonifacio-de-ibague-desde-bogota/54198/bog/76587/ibe.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en Ibagu&#xE9;, Colombia</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>Hotel Dann Combeima Ibagu&#xE9;</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":103510,"aboutUs":[{"item":"Hotel Dann Combeima Ibagu\u00E9 est\u00E1 ubicado en uno de los centros comerciales m\u00E1s concurridos de la ciudad de Ibagu\u00E9, el Centro Comercial Combeima. La propiedad se encuentra situada en la zona empresarial, cultural y financiera de la ciudad. El hotel est\u00E1 ubicado a s\u00F3lo 4 kil\u00F3metros de la Universidad del Tolima y a 3 kil\u00F3metros del Estadio Manuel Murillo Toro. El Aeropuerto Nacional Perales (IBE) est\u00E1 a 14 kil\u00F3metros de distancia.\r","title":null},{"item":"Este hotel en Ibagu\u00E9 cuenta con 61 habitaciones equipadas con aire acondicionado, caja de seguridad, minibar, tel\u00E9fono de marcado directo, televisi\u00F3n con canales por cable, plancha y ba\u00F1o privado con ducha. Adem\u00E1s, las suites cuentan con un \u00E1rea de descanso, la cual puede estar equipada con sof\u00E1 y sof\u00E1 cama, o con camas adicionales (sujeto a disponibilidad).\r","title":null},{"item":"En el tercer piso del Hotel Dann Combeima Ibagu\u00E9 encontrar\u00E1s el restaurante de especialidades colombianas, as\u00ED como platillos de cocina internacional. Para tu comodidad, el hotel cuenta con centro de negocios, estacionamiento sin costo bajo solicitud previa y salones de eventos con capacidad para 120 personas. El servicio a la habitaci\u00F3n y lavander\u00EDa est\u00E1n disponibles con un cargo extra. El edificio cuenta con rampas para silla de ruedas.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles. \r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***IVA del 19% no incluidos en la tarifa, los clientes colombianos o extranjeros residentes en el pa\u00EDs han de abonar el IVA del 19 % directamente en el hotel. De acuerdo con la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia, permiso de turismo categor\u00EDa PT antes PIP-3, o PIP-5, o PIP-6, o PIP-10; o visa tipo V (Visitante) antes Visa TP-11 o TP-12 o visa tipo M (Migrante) antes TP -7 o visa tipo R (Residente).\r","title":null},{"item":"***Por disposici\u00F3n del gobierno colombiano, al momento del registro, los padres que viajan con hijos menores de 18 a\u00F1os deben presentar un documento de identidad con fotograf\u00EDa y el certificado de nacimiento de los menores. Si los menores van acompa\u00F1ados por otra persona, familiar o no, deben presentar una autorizaci\u00F3n legal y copia de la identificaci\u00F3n de los padres. Se recomienda a las personas que vayan a viajar con menores se pongan en contacto con el hotel antes del viaje para recibir m\u00E1s informaci\u00F3n.  **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Dann Combeima Ibagu\u00E9","address":{"city":"Ibagu\u00E9","state":"Tolima","country":"Colombia","street":"Carrera 2 #12-37","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null},{"item":"Rampas para silla de ruedas","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/3902dd6bad37f8aa72a3b3ed2c53dc24c79caf67ae7d9820d56a0fb9998e7b2e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/3902dd6bad37f8aa72a3b3ed2c53dc24c79caf67ae7d9820d56a0fb9998e7b2e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4329085db9bc4ff7f61d75227de9b7e8719a673ecba8b8d602148f5af15d3155.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4329085db9bc4ff7f61d75227de9b7e8719a673ecba8b8d602148f5af15d3155.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8f083cf35a53db5ce29db913dc4502afab221408aa9736ae7fa6a80ef0e2c59d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8f083cf35a53db5ce29db913dc4502afab221408aa9736ae7fa6a80ef0e2c59d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/bbe0340f5e3b7d20ad897f26422a37e31257256213d432237c172060e4891ad0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/bbe0340f5e3b7d20ad897f26422a37e31257256213d432237c172060e4891ad0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4424cee6e942789109ab6601fbeaac612a18efab8dafacb9c254dd6b28c29769.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4424cee6e942789109ab6601fbeaac612a18efab8dafacb9c254dd6b28c29769.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/432cc898f920374ecdb090ecbe5b795e3f6258c7ef943c78ae05695a45832f45.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/432cc898f920374ecdb090ecbe5b795e3f6258c7ef943c78ae05695a45832f45.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/b3d62dfb6a65ef60fa7ac4c560df40008083fcdca1963bef3d28d89dca74e76d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/b3d62dfb6a65ef60fa7ac4c560df40008083fcdca1963bef3d28d89dca74e76d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/eb8ec3c06dd84bea612cc449dd102bd5c4edfe5224766c88c026167035df458b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/eb8ec3c06dd84bea612cc449dd102bd5c4edfe5224766c88c026167035df458b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/67b2b1e52acaaba8f5deb9df557bb4f08eb34330ca3392c33134eb8bf28093e9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/67b2b1e52acaaba8f5deb9df557bb4f08eb34330ca3392c33134eb8bf28093e9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c800bad36d54a0a2825b84ffd70450c3f73846a80e0c4906570ba3a8881e6fcb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c800bad36d54a0a2825b84ffd70450c3f73846a80e0c4906570ba3a8881e6fcb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e599fab6ff04091a9df12a8f4a5c3ef66daf7bd4e13156bd62f2bbefcbe0a610.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e599fab6ff04091a9df12a8f4a5c3ef66daf7bd4e13156bd62f2bbefcbe0a610.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/7c09501046aa15c499ce073629d57f51b9a66d0ac2651f3e0bd4725edb864ac4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/7c09501046aa15c499ce073629d57f51b9a66d0ac2651f3e0bd4725edb864ac4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/d751ebffb5889373f753dd175c807aa8e798d195b04a545d0c71b2199e8781cb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/d751ebffb5889373f753dd175c807aa8e798d195b04a545d0c71b2199e8781cb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/514c4d4d87608b4671ecd91c58b26cdf6eee1c132464a1552e2c11c6946c5e1f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/514c4d4d87608b4671ecd91c58b26cdf6eee1c132464a1552e2c11c6946c5e1f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c053650a1c9c63efe2c7115264f485c0e77062ca93bc9d9095468abf8d4e03af.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c053650a1c9c63efe2c7115264f485c0e77062ca93bc9d9095468abf8d4e03af.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/28e1e27cedbeffc3622962e2f0848d7ff9dfbd19d814de0f184ce03205b48fa5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/28e1e27cedbeffc3622962e2f0848d7ff9dfbd19d814de0f184ce03205b48fa5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e20153499c9e5f083025eed9daba1c769c3ca7067393bffe302459e3db165890.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e20153499c9e5f083025eed9daba1c769c3ca7067393bffe302459e3db165890.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c098b21828b8ffc38673db8d224463958ae13d1203b29723825cc4f8ca04f29a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c098b21828b8ffc38673db8d224463958ae13d1203b29723825cc4f8ca04f29a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/5e63de173fe9615ce632c4c0a4ae4b4a58e8c14040efd932f5a771ea223b03fd.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/5e63de173fe9615ce632c4c0a4ae4b4a58e8c14040efd932f5a771ea223b03fd.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/88674b2e39e8f3061fc822bbce0800f2ac85233556dd35cb6ee9400a2410ab42.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/88674b2e39e8f3061fc822bbce0800f2ac85233556dd35cb6ee9400a2410ab42.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8b8ce03f2b9906f285daac28e0647bff5730f05dfa81235dba97a5896acbd550.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8b8ce03f2b9906f285daac28e0647bff5730f05dfa81235dba97a5896acbd550.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/61d448309864a4b53b74b4cfbecf5364c45507b60b4303644d0add8ad56d7b9b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/61d448309864a4b53b74b4cfbecf5364c45507b60b4303644d0add8ad56d7b9b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/08a809e35503cd911bfcc1c2fcff91e288ef59f94ceefe3e13b53ae12bd0fa7f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/08a809e35503cd911bfcc1c2fcff91e288ef59f94ceefe3e13b53ae12bd0fa7f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4d15ccaf7e9ae600f7b9450a31b4da67c7d4d95c4d51b5875470ef88e70c648f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4d15ccaf7e9ae600f7b9450a31b4da67c7d4d95c4d51b5875470ef88e70c648f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/5aed42e895d5b9c99afc7898e266861ef745f3049fc77923483a1507e4881927.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/5aed42e895d5b9c99afc7898e266861ef745f3049fc77923483a1507e4881927.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/148d198cdcd4270b8c7be92d8e6c5a975c3d2fb84155d0e589dc042096491793.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/148d198cdcd4270b8c7be92d8e6c5a975c3d2fb84155d0e589dc042096491793.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/9e6b678f85fba2382127ad33e85c2eb1dc22871fa92e30897485c2f7b93f2de7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/9e6b678f85fba2382127ad33e85c2eb1dc22871fa92e30897485c2f7b93f2de7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/51657ae63e3f3bd19f45189a3b570c4a3ab0941ca29353b8f953ba028950f707.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/51657ae63e3f3bd19f45189a3b570c4a3ab0941ca29353b8f953ba028950f707.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/10ec3e7ea372df155236c85174f65263d40fb5d009e90f64bc7282b726830ff5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/10ec3e7ea372df155236c85174f65263d40fb5d009e90f64bc7282b726830ff5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0a221c02926819f53bee209ccee35a29bde17cb280a4d7a1ff348e81aecd834a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0a221c02926819f53bee209ccee35a29bde17cb280a4d7a1ff348e81aecd834a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/3d5bc1fad872dd00a7de4fa390a75ff69d4bb05a08e617693c3afa3569728beb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/3d5bc1fad872dd00a7de4fa390a75ff69d4bb05a08e617693c3afa3569728beb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/6e70a1222619b85dd438b577ce077acf93081dfe58604f79cf4035b728106579.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/6e70a1222619b85dd438b577ce077acf93081dfe58604f79cf4035b728106579.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8e9dfc237781e837b65c1434cdfb60f8ee7efbfae98986f9c32187da524f7553.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8e9dfc237781e837b65c1434cdfb60f8ee7efbfae98986f9c32187da524f7553.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/f7f793288ccc5cf1ba934a61f035bb82c7c174fc292afdeacbf153a01a82afba.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/f7f793288ccc5cf1ba934a61f035bb82c7c174fc292afdeacbf153a01a82afba.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/665d0419bc907b4668ada21f19881159882f84f63ff7613b94fba08fc03ed221.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/665d0419bc907b4668ada21f19881159882f84f63ff7613b94fba08fc03ed221.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/304629866e177772484255e3eb01691aff5c345ae2a2573838b5dbb1cbb30c78.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/304629866e177772484255e3eb01691aff5c345ae2a2573838b5dbb1cbb30c78.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e2a6b2e771d6e34e6485506937961f83a01679e7d22b9998336a6a73f1714563.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e2a6b2e771d6e34e6485506937961f83a01679e7d22b9998336a6a73f1714563.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0236ae190be5a8da2a245488a266893db357a6e487c685511eafeac9e0594280.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0236ae190be5a8da2a245488a266893db357a6e487c685511eafeac9e0594280.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/b87ec631dbab8c8ba9703188ae4a5aa82b6020ad27e634d6c9bdec23d481b85f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/b87ec631dbab8c8ba9703188ae4a5aa82b6020ad27e634d6c9bdec23d481b85f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/dedcc4ac06f4a28134dd8851cc8c598f65937c2d6a07b307abf5626e5d420b3e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/dedcc4ac06f4a28134dd8851cc8c598f65937c2d6a07b307abf5626e5d420b3e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/87108245fccc002b2c61b9b8f5aba4a292ce07223c60dbeb6c6aa33981fb4031.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/87108245fccc002b2c61b9b8f5aba4a292ce07223c60dbeb6c6aa33981fb4031.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c94b5a8cef8cddf79c1ef0339495137d65a8636cc012550af6a104a35ab1568a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c94b5a8cef8cddf79c1ef0339495137d65a8636cc012550af6a104a35ab1568a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/a4137901fb823d14d38b4a52ab610a1dbce073c376a5c298a27656aca7bc2fb5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/a4137901fb823d14d38b4a52ab610a1dbce073c376a5c298a27656aca7bc2fb5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/252898bc05b00831221f6940a3997990a24fc6b5e796035a03e14011d7069fc4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/252898bc05b00831221f6940a3997990a24fc6b5e796035a03e14011d7069fc4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"4.442676211295621","longitud":"-75.24113953113556"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Altos est\u00E1ndares de Higiene","Conserje","Cunas","Estacionamiento","Habitaciones para personas con discapacidad","Rampas de f\u00E1cil acceso","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Centro de negocios","Mesa de tours","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["La Terraza"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":[]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en Ibagu\u00E9 dentro del Centro Comercial Combeima","url":"hotel-dann-combeima-ibague","start":4,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":196,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Calefacci\u00F3n","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg"}],"roomId":1008485,"view":"Ciudad"},{"bedding":"2 Individuales y 1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","1 dormitorio\r\n","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Calefacci\u00F3n","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Sof\u00E1","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/k6mEfR-RaB_tXvOcbamOzygPrHA=/720x480/01/72/54/01725410.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/k6mEfR-RaB_tXvOcbamOzygPrHA=/720x480/01/72/54/01725410.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/k6mEfR-RaB_tXvOcbamOzygPrHA=/720x480/01/72/54/01725410.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/k6mEfR-RaB_tXvOcbamOzygPrHA=/720x480/01/72/54/01725410.jpg"}],"roomId":1008486,"view":"Ciudad"},{"bedding":"2 Individuales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Calefacci\u00F3n","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg"}],"roomId":1010296,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Calefacci\u00F3n","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/LDMEv3dwPm0_rb14VZwwerWvQn0=/720x480/01/72/54/01725412.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/LDMEv3dwPm0_rb14VZwwerWvQn0=/720x480/01/72/54/01725412.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/LDMEv3dwPm0_rb14VZwwerWvQn0=/720x480/01/72/54/01725412.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/LDMEv3dwPm0_rb14VZwwerWvQn0=/720x480/01/72/54/01725412.jpg"}],"roomId":1010300,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 4","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg"}],"roomId":4031400,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 4","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Zapatillas","Zona de comedor independiente"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite junior, 1 cama de matrimonio con sof\u00E1 cama","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3PK-LOCEpKS_rZDNatuTj_e4FqA=/720x480/00/08/24/00082458.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3PK-LOCEpKS_rZDNatuTj_e4FqA=/720x480/00/08/24/00082458.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3PK-LOCEpKS_rZDNatuTj_e4FqA=/720x480/00/08/24/00082458.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3PK-LOCEpKS_rZDNatuTj_e4FqA=/720x480/00/08/24/00082458.jpg"}],"roomId":4031401,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Camas supletorias gratuitas","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 4","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jwVK8eKdLGvM7sbgckYPADnS51M=/720x480/00/08/24/00082457.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jwVK8eKdLGvM7sbgckYPADnS51M=/720x480/00/08/24/00082457.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jwVK8eKdLGvM7sbgckYPADnS51M=/720x480/00/08/24/00082457.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jwVK8eKdLGvM7sbgckYPADnS51M=/720x480/00/08/24/00082457.jpg"}],"roomId":4031402,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 4","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg"}],"roomId":4031405,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama Queen size de 150 a 154 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603592,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama Queen size de 150 a 154 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603603,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603606,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas individuales de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603616,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18778158,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Tres Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18778159,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18778160,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Detector de humos","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Peque\u00F1a cocina","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18949189,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas individuales de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18949191,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama individual de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Detector de humos","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Peque\u00F1a cocina","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18949193,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza","Rampas para silla de ruedas"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Ibagu\u00E9, Colombia","id":76587,"type":6,"uri":"san-bonifacio-de-ibague","code":"502"},{"displayText":"Eje Cafetero, Colombia","id":613374,"type":3,"uri":"eje-cafetero-colombia","code":"226"},{"displayText":"IBE Ibagu\u00E9, Colombia - Aeropuerto Perales","id":405149,"type":10,"uri":"ibe-tolima-colombia-aeropuerto-perales-rng","code":"IBE"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":103510,"aboutUs":[{"item":"Hotel Dann Combeima Ibagu\u00E9 est\u00E1 ubicado en uno de los centros comerciales m\u00E1s concurridos de la ciudad de Ibagu\u00E9, el Centro Comercial Combeima. La propiedad se encuentra situada en la zona empresarial, cultural y financiera de la ciudad. El hotel est\u00E1 ubicado a s\u00F3lo 4 kil\u00F3metros de la Universidad del Tolima y a 3 kil\u00F3metros del Estadio Manuel Murillo Toro. El Aeropuerto Nacional Perales (IBE) est\u00E1 a 14 kil\u00F3metros de distancia.\r","title":null},{"item":"Este hotel en Ibagu\u00E9 cuenta con 61 habitaciones equipadas con aire acondicionado, caja de seguridad, minibar, tel\u00E9fono de marcado directo, televisi\u00F3n con canales por cable, plancha y ba\u00F1o privado con ducha. Adem\u00E1s, las suites cuentan con un \u00E1rea de descanso, la cual puede estar equipada con sof\u00E1 y sof\u00E1 cama, o con camas adicionales (sujeto a disponibilidad).\r","title":null},{"item":"En el tercer piso del Hotel Dann Combeima Ibagu\u00E9 encontrar\u00E1s el restaurante de especialidades colombianas, as\u00ED como platillos de cocina internacional. Para tu comodidad, el hotel cuenta con centro de negocios, estacionamiento sin costo bajo solicitud previa y salones de eventos con capacidad para 120 personas. El servicio a la habitaci\u00F3n y lavander\u00EDa est\u00E1n disponibles con un cargo extra. El edificio cuenta con rampas para silla de ruedas.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles. \r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***IVA del 19% no incluidos en la tarifa, los clientes colombianos o extranjeros residentes en el pa\u00EDs han de abonar el IVA del 19 % directamente en el hotel. De acuerdo con la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia, permiso de turismo categor\u00EDa PT antes PIP-3, o PIP-5, o PIP-6, o PIP-10; o visa tipo V (Visitante) antes Visa TP-11 o TP-12 o visa tipo M (Migrante) antes TP -7 o visa tipo R (Residente).\r","title":null},{"item":"***Por disposici\u00F3n del gobierno colombiano, al momento del registro, los padres que viajan con hijos menores de 18 a\u00F1os deben presentar un documento de identidad con fotograf\u00EDa y el certificado de nacimiento de los menores. Si los menores van acompa\u00F1ados por otra persona, familiar o no, deben presentar una autorizaci\u00F3n legal y copia de la identificaci\u00F3n de los padres. Se recomienda a las personas que vayan a viajar con menores se pongan en contacto con el hotel antes del viaje para recibir m\u00E1s informaci\u00F3n.  **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Dann Combeima Ibagu\u00E9","address":{"city":"Ibagu\u00E9","state":"Tolima","country":"Colombia","street":"Carrera 2 #12-37","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null},{"item":"Rampas para silla de ruedas","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/3902dd6bad37f8aa72a3b3ed2c53dc24c79caf67ae7d9820d56a0fb9998e7b2e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/3902dd6bad37f8aa72a3b3ed2c53dc24c79caf67ae7d9820d56a0fb9998e7b2e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4329085db9bc4ff7f61d75227de9b7e8719a673ecba8b8d602148f5af15d3155.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4329085db9bc4ff7f61d75227de9b7e8719a673ecba8b8d602148f5af15d3155.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8f083cf35a53db5ce29db913dc4502afab221408aa9736ae7fa6a80ef0e2c59d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8f083cf35a53db5ce29db913dc4502afab221408aa9736ae7fa6a80ef0e2c59d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/bbe0340f5e3b7d20ad897f26422a37e31257256213d432237c172060e4891ad0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/bbe0340f5e3b7d20ad897f26422a37e31257256213d432237c172060e4891ad0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4424cee6e942789109ab6601fbeaac612a18efab8dafacb9c254dd6b28c29769.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4424cee6e942789109ab6601fbeaac612a18efab8dafacb9c254dd6b28c29769.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/432cc898f920374ecdb090ecbe5b795e3f6258c7ef943c78ae05695a45832f45.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/432cc898f920374ecdb090ecbe5b795e3f6258c7ef943c78ae05695a45832f45.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/b3d62dfb6a65ef60fa7ac4c560df40008083fcdca1963bef3d28d89dca74e76d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/b3d62dfb6a65ef60fa7ac4c560df40008083fcdca1963bef3d28d89dca74e76d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/eb8ec3c06dd84bea612cc449dd102bd5c4edfe5224766c88c026167035df458b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/eb8ec3c06dd84bea612cc449dd102bd5c4edfe5224766c88c026167035df458b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/67b2b1e52acaaba8f5deb9df557bb4f08eb34330ca3392c33134eb8bf28093e9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/67b2b1e52acaaba8f5deb9df557bb4f08eb34330ca3392c33134eb8bf28093e9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c800bad36d54a0a2825b84ffd70450c3f73846a80e0c4906570ba3a8881e6fcb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c800bad36d54a0a2825b84ffd70450c3f73846a80e0c4906570ba3a8881e6fcb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e599fab6ff04091a9df12a8f4a5c3ef66daf7bd4e13156bd62f2bbefcbe0a610.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e599fab6ff04091a9df12a8f4a5c3ef66daf7bd4e13156bd62f2bbefcbe0a610.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/7c09501046aa15c499ce073629d57f51b9a66d0ac2651f3e0bd4725edb864ac4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/7c09501046aa15c499ce073629d57f51b9a66d0ac2651f3e0bd4725edb864ac4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/d751ebffb5889373f753dd175c807aa8e798d195b04a545d0c71b2199e8781cb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/d751ebffb5889373f753dd175c807aa8e798d195b04a545d0c71b2199e8781cb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/514c4d4d87608b4671ecd91c58b26cdf6eee1c132464a1552e2c11c6946c5e1f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/514c4d4d87608b4671ecd91c58b26cdf6eee1c132464a1552e2c11c6946c5e1f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c053650a1c9c63efe2c7115264f485c0e77062ca93bc9d9095468abf8d4e03af.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c053650a1c9c63efe2c7115264f485c0e77062ca93bc9d9095468abf8d4e03af.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/28e1e27cedbeffc3622962e2f0848d7ff9dfbd19d814de0f184ce03205b48fa5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/28e1e27cedbeffc3622962e2f0848d7ff9dfbd19d814de0f184ce03205b48fa5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e20153499c9e5f083025eed9daba1c769c3ca7067393bffe302459e3db165890.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e20153499c9e5f083025eed9daba1c769c3ca7067393bffe302459e3db165890.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c098b21828b8ffc38673db8d224463958ae13d1203b29723825cc4f8ca04f29a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c098b21828b8ffc38673db8d224463958ae13d1203b29723825cc4f8ca04f29a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/5e63de173fe9615ce632c4c0a4ae4b4a58e8c14040efd932f5a771ea223b03fd.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/5e63de173fe9615ce632c4c0a4ae4b4a58e8c14040efd932f5a771ea223b03fd.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/88674b2e39e8f3061fc822bbce0800f2ac85233556dd35cb6ee9400a2410ab42.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/88674b2e39e8f3061fc822bbce0800f2ac85233556dd35cb6ee9400a2410ab42.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8b8ce03f2b9906f285daac28e0647bff5730f05dfa81235dba97a5896acbd550.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8b8ce03f2b9906f285daac28e0647bff5730f05dfa81235dba97a5896acbd550.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/61d448309864a4b53b74b4cfbecf5364c45507b60b4303644d0add8ad56d7b9b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/61d448309864a4b53b74b4cfbecf5364c45507b60b4303644d0add8ad56d7b9b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/08a809e35503cd911bfcc1c2fcff91e288ef59f94ceefe3e13b53ae12bd0fa7f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/08a809e35503cd911bfcc1c2fcff91e288ef59f94ceefe3e13b53ae12bd0fa7f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4d15ccaf7e9ae600f7b9450a31b4da67c7d4d95c4d51b5875470ef88e70c648f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4d15ccaf7e9ae600f7b9450a31b4da67c7d4d95c4d51b5875470ef88e70c648f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/5aed42e895d5b9c99afc7898e266861ef745f3049fc77923483a1507e4881927.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/5aed42e895d5b9c99afc7898e266861ef745f3049fc77923483a1507e4881927.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/148d198cdcd4270b8c7be92d8e6c5a975c3d2fb84155d0e589dc042096491793.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/148d198cdcd4270b8c7be92d8e6c5a975c3d2fb84155d0e589dc042096491793.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/9e6b678f85fba2382127ad33e85c2eb1dc22871fa92e30897485c2f7b93f2de7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/9e6b678f85fba2382127ad33e85c2eb1dc22871fa92e30897485c2f7b93f2de7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/51657ae63e3f3bd19f45189a3b570c4a3ab0941ca29353b8f953ba028950f707.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/51657ae63e3f3bd19f45189a3b570c4a3ab0941ca29353b8f953ba028950f707.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/10ec3e7ea372df155236c85174f65263d40fb5d009e90f64bc7282b726830ff5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/10ec3e7ea372df155236c85174f65263d40fb5d009e90f64bc7282b726830ff5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0a221c02926819f53bee209ccee35a29bde17cb280a4d7a1ff348e81aecd834a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0a221c02926819f53bee209ccee35a29bde17cb280a4d7a1ff348e81aecd834a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/3d5bc1fad872dd00a7de4fa390a75ff69d4bb05a08e617693c3afa3569728beb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/3d5bc1fad872dd00a7de4fa390a75ff69d4bb05a08e617693c3afa3569728beb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/6e70a1222619b85dd438b577ce077acf93081dfe58604f79cf4035b728106579.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/6e70a1222619b85dd438b577ce077acf93081dfe58604f79cf4035b728106579.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8e9dfc237781e837b65c1434cdfb60f8ee7efbfae98986f9c32187da524f7553.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8e9dfc237781e837b65c1434cdfb60f8ee7efbfae98986f9c32187da524f7553.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/f7f793288ccc5cf1ba934a61f035bb82c7c174fc292afdeacbf153a01a82afba.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/f7f793288ccc5cf1ba934a61f035bb82c7c174fc292afdeacbf153a01a82afba.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/665d0419bc907b4668ada21f19881159882f84f63ff7613b94fba08fc03ed221.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/665d0419bc907b4668ada21f19881159882f84f63ff7613b94fba08fc03ed221.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/304629866e177772484255e3eb01691aff5c345ae2a2573838b5dbb1cbb30c78.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/304629866e177772484255e3eb01691aff5c345ae2a2573838b5dbb1cbb30c78.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e2a6b2e771d6e34e6485506937961f83a01679e7d22b9998336a6a73f1714563.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/e2a6b2e771d6e34e6485506937961f83a01679e7d22b9998336a6a73f1714563.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0236ae190be5a8da2a245488a266893db357a6e487c685511eafeac9e0594280.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0236ae190be5a8da2a245488a266893db357a6e487c685511eafeac9e0594280.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/b87ec631dbab8c8ba9703188ae4a5aa82b6020ad27e634d6c9bdec23d481b85f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/b87ec631dbab8c8ba9703188ae4a5aa82b6020ad27e634d6c9bdec23d481b85f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/dedcc4ac06f4a28134dd8851cc8c598f65937c2d6a07b307abf5626e5d420b3e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/dedcc4ac06f4a28134dd8851cc8c598f65937c2d6a07b307abf5626e5d420b3e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/87108245fccc002b2c61b9b8f5aba4a292ce07223c60dbeb6c6aa33981fb4031.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/87108245fccc002b2c61b9b8f5aba4a292ce07223c60dbeb6c6aa33981fb4031.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c94b5a8cef8cddf79c1ef0339495137d65a8636cc012550af6a104a35ab1568a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/c94b5a8cef8cddf79c1ef0339495137d65a8636cc012550af6a104a35ab1568a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/a4137901fb823d14d38b4a52ab610a1dbce073c376a5c298a27656aca7bc2fb5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/a4137901fb823d14d38b4a52ab610a1dbce073c376a5c298a27656aca7bc2fb5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/252898bc05b00831221f6940a3997990a24fc6b5e796035a03e14011d7069fc4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/252898bc05b00831221f6940a3997990a24fc6b5e796035a03e14011d7069fc4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"4.442676211295621","longitud":"-75.24113953113556"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Altos est\u00E1ndares de Higiene","Conserje","Cunas","Estacionamiento","Habitaciones para personas con discapacidad","Rampas de f\u00E1cil acceso","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Centro de negocios","Mesa de tours","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["La Terraza"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":[]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en Ibagu\u00E9 dentro del Centro Comercial Combeima","url":"hotel-dann-combeima-ibague","start":4,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":196,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Calefacci\u00F3n","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg"}],"roomId":1008485,"view":"Ciudad"},{"bedding":"2 Individuales y 1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","1 dormitorio\r\n","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Calefacci\u00F3n","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Sof\u00E1","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/k6mEfR-RaB_tXvOcbamOzygPrHA=/720x480/01/72/54/01725410.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/k6mEfR-RaB_tXvOcbamOzygPrHA=/720x480/01/72/54/01725410.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/k6mEfR-RaB_tXvOcbamOzygPrHA=/720x480/01/72/54/01725410.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/k6mEfR-RaB_tXvOcbamOzygPrHA=/720x480/01/72/54/01725410.jpg"}],"roomId":1008486,"view":"Ciudad"},{"bedding":"2 Individuales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Calefacci\u00F3n","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg"}],"roomId":1010296,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Calefacci\u00F3n","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/LDMEv3dwPm0_rb14VZwwerWvQn0=/720x480/01/72/54/01725412.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/LDMEv3dwPm0_rb14VZwwerWvQn0=/720x480/01/72/54/01725412.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/LDMEv3dwPm0_rb14VZwwerWvQn0=/720x480/01/72/54/01725412.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/LDMEv3dwPm0_rb14VZwwerWvQn0=/720x480/01/72/54/01725412.jpg"}],"roomId":1010300,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 4","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/c3UwuyPeJzOT4zG-BJ4GW6miHtc=/720x480/03/06/62/03066259.jpg"}],"roomId":4031400,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 4","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Zapatillas","Zona de comedor independiente"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite junior, 1 cama de matrimonio con sof\u00E1 cama","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3PK-LOCEpKS_rZDNatuTj_e4FqA=/720x480/00/08/24/00082458.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3PK-LOCEpKS_rZDNatuTj_e4FqA=/720x480/00/08/24/00082458.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3PK-LOCEpKS_rZDNatuTj_e4FqA=/720x480/00/08/24/00082458.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3PK-LOCEpKS_rZDNatuTj_e4FqA=/720x480/00/08/24/00082458.jpg"}],"roomId":4031401,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Camas supletorias gratuitas","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 4","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jwVK8eKdLGvM7sbgckYPADnS51M=/720x480/00/08/24/00082457.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jwVK8eKdLGvM7sbgckYPADnS51M=/720x480/00/08/24/00082457.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/jwVK8eKdLGvM7sbgckYPADnS51M=/720x480/00/08/24/00082457.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/jwVK8eKdLGvM7sbgckYPADnS51M=/720x480/00/08/24/00082457.jpg"}],"roomId":4031402,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Climatizador en la habitaci\u00F3n (aire acondicionado)","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 4","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5YAOjlTEq2IxfLn4RPng-jmBexk=/720x480/03/06/62/03066260.jpg"}],"roomId":4031405,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama Queen size de 150 a 154 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603592,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama Queen size de 150 a 154 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603603,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603606,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas individuales de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603616,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18778158,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Tres Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18778159,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18778160,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Detector de humos","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Peque\u00F1a cocina","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18949189,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas individuales de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18949191,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama individual de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Detector de humos","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Peque\u00F1a cocina","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18949193,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza","Rampas para silla de ruedas"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Ibagu\u00E9, Colombia","id":76587,"type":6,"uri":"san-bonifacio-de-ibague","code":"502"},{"displayText":"Eje Cafetero, Colombia","id":613374,"type":3,"uri":"eje-cafetero-colombia","code":"226"},{"displayText":"IBE Ibagu\u00E9, Colombia - Aeropuerto Perales","id":405149,"type":10,"uri":"ibe-tolima-colombia-aeropuerto-perales-rng","code":"IBE"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":null,"returningFromDateTime":null,"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"IBE","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":76587,"rooms":0,"adults":0,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":null,"selectedReturnDestination":null,"checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-01-08T00:00:00","returningFromDate":"2025-01-12T00:00:00","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalDestination","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":null,"nights":null};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Aeropuerto Perales","code":"IBE","country":"CO","description":"Ibagu\u00E9, Colombia","descriptionHtml":"Ibagu\u00E9, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":76587,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Perales","placeName":"Ibagu\u00E9","restrictions":null,"uri":"san-bonifacio-de-ibague","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":76587,"isAirlineCollection":false},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/0cc923c53ad20ef41827d0f4eed8e0a7bda7c2914dc82018c5fdecd13fde2537_main.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/3902dd6bad37f8aa72a3b3ed2c53dc24c79caf67ae7d9820d56a0fb9998e7b2e.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/3902dd6bad37f8aa72a3b3ed2c53dc24c79caf67ae7d9820d56a0fb9998e7b2e.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4329085db9bc4ff7f61d75227de9b7e8719a673ecba8b8d602148f5af15d3155.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/4329085db9bc4ff7f61d75227de9b7e8719a673ecba8b8d602148f5af15d3155.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8f083cf35a53db5ce29db913dc4502afab221408aa9736ae7fa6a80ef0e2c59d.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/8f083cf35a53db5ce29db913dc4502afab221408aa9736ae7fa6a80ef0e2c59d.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103510/bbe0340f5e3b7d20ad897f26422a37e31257256213d432237c172060e4891ad0.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103510/bbe0340f5e3b7d20ad897f26422a37e31257256213d432237c172060e4891ad0.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","hotelCheckIn":"2025-01-08","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-01-08T09:56:21.5758182-06:00","destination":"hotel-dann-combeima-ibague","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"0","profileId":"","isDefault":true,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":true};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>