<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="index.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | Grand Decameron Panam&#xE1;, A Trademark All-Inclusive Resort - Farall&#xF3;n, Panama - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel de playa todo incluido con campo de golf y toboganes"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | Grand Decameron Panamá, A Trademark All-Inclusive Resort"><meta property=og:description content="Hotel de playa todo incluido con campo de golf y toboganes"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/royal-decameron-panama-all-inclusive/hotel-detalle><meta property=og:image content=https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/royal-decameron-panama-all-inclusive/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | Grand Decameron Panamá, A Trademark All-Inclusive Resort"><meta name=dcterms.Description content="Hotel de playa todo incluido con campo de golf y toboganes"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel de playa todo incluido con campo de golf y toboganes"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | Grand Decameron Panamá, A Trademark All-Inclusive Resort"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content=https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"Grand Decameron Panam\u00E1, A Trademark All-Inclusive Resort","image":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Av Principal km 115, Carr Interamericana","addressLocality":"Farall\u00F3n","addressRegion":"Cocl\u00E9","addressCountry":"Panama"},"description":"Hotel de playa todo incluido con campo de golf y toboganes","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"8.36284705483228","longitude":"-80.12876789947506"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"3,6"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"3,6","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"932","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-playa-blanca-cocle-panama-desde-bogota/54198/bog/157789/pana","name":"Hotel \u002B Vuelo en Playa Blanca, Panam\u00E1"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/royal-decameron-panama-all-inclusive/hotel-detalle","name":"Grand Decameron Panam\u00E1, A Trademark All-Inclusive Resort"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-playa-blanca-cocle-panama-desde-bogota/54198/bog/157789/pana%3FprofileId=102937.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en Farall&#xF3;n, Cocl&#xE9;, Panama </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">Grand Decameron Panam&#xE1;, A Trademark All-Inclusive Resort</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=4></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=4></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=102937></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> 11 piscinas<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> 3 jacuzzis<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Actividades infantiles<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Altos est&#xE1;ndares de Higiene<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> &#xC1;rea infantil<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Asoleadoras<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Baloncesto<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Bodega de equipaje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Bote de pedales<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Caja de seguridad<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Cajero autom&#xE1;tico<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Cine al aire libre<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Conserje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Cunas<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Equipo para snorkel<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Espect&#xE1;culos nocturnos<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Estacionamiento<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Futbol<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Gimnasio<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Habitaciones para no fumadores<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Internet inal&#xE1;mbrico<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Juegos de mesa<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Karaoke<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Kayaks<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Piscina para ni&#xF1;os y ni&#xF1;as<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Playa<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Se aceptan tarjetas de cr&#xE9;dito<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio de ama de llaves<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Tenis<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Tiro con arco<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Velero<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Voleibol<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Windsurf</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Alquiler de autos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Ba&#xF1;o turco<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Bicicletas<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Bodas<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Boutique<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Cambio de divisas<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Casino<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Catamar&#xE1;n<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Centro de buceo<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Centro de negocios<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Deportes acu&#xE1;ticos motorizados<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Especial luna de miel<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Fot&#xF3;grafo<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Golf<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Green de pr&#xE1;ctica<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Habitaciones conectadas<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Jet ski<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Mesa de tours<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Ni&#xF1;era<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Paseos a caballo<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Paseos en lancha<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Pesca<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Sal&#xF3;n de belleza<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Salones de eventos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de lavander&#xED;a<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios m&#xE9;dicos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Spa<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Tiendas</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Atlantis<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Pannamai<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Sushi Samba<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Caf&#xE9; Med<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Pac&#xED;fico<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> El Cayuco<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Pesca del d&#xED;a<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> El Canal<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Mogo Mogo<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Carrito de Raspados<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Cuzco<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> El Mezcal</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Bares<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Las Mar&#xED;as<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> La Marina<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Las Congas<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Nega Nega<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Chigore<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Palo Alto<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> La Murga<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Las Molas<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Tree Top</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>Grand Decameron Panam&#xE1;, A Trademark All-Inclusive Resort es un hotel todo incluido en el &#xE1;rea de Playa Blanca en Farall&#xF3;n. Este complejo frente al mar tiene una amplia oferta recreativa para toda la familia, 11 piscinas, un nuevo tobog&#xE1;n con tres rampas de diferentes alturas, campo de golf de 18 hoyos y spa. Se pueden disfrutar de pel&#xED;culas al aire libre y participar en las noches de karaoke. Con cargo extra se puede jugar paintball o airsoft para divertirse en una batalla con pistolas de pintura o de aire. Hay ocho restaurantes para degustar mariscos, comida asi&#xE1;tica, mediterr&#xE1;nea y latinoamericana.&#xD;<p>Adem&#xE1;s, en el resort hay centro de convenciones, mesa de tours, numerosos bares, un club nocturno y hasta un carrito de raspados. La propiedad ofrece 852 habitaciones y villas con aire acondicionado, balc&#xF3;n o terraza y televisi&#xF3;n con canales por cable. Algunas categor&#xED;as de habitaci&#xF3;n tienen minirefrigerador o minibar y cocina equipada. &#xD;<p>El &#xE1;rea donde se ubica la propiedad fue una base militar, que hoy es muy popular por sus bellas playas y actividades tur&#xED;sticas. A 142 kil&#xF3;metros se localiza el Aeropuerto Internacional Tocumen (PTY) en la Ciudad de Panam&#xE1;. &#xD;<p>***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=amenities><div class="pb-4 border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Plan todo incluido del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="all-inclusive less" id=all-inclusive-description><ul class="list-unstyled row"><li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Habitaciones</strong><p class=text-span-inclusive-that>Incluye algunas habitaciones.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Impuestos y propinas</strong><p class=text-span-inclusive-that>Todos los impuestos y propinas est&#xE1;n incluidos.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Actividades</strong><p class=text-span-inclusive-that>Actividades diarias conducidas por animadores. El programa var&#xED;a diariamente.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Entretenimiento</strong><p class=text-span-inclusive-that>Incluye espect&#xE1;culos nocturnos para adultos y ni&#xF1;os (previa reserva).<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Alimentos y bebidas</strong><p class=text-span-inclusive-that>Incluye desayunos, almuerzos y cenas bufet (con servicio asistido). Cenas a la carta (previa reserva). Aperitivos diarios y nocturnos - snack en horario de 11:00 a 17:00 hrs y de 23:00 a 02:00 hrs. Bebidas alcoh&#xF3;licas y no alcoh&#xF3;licas nacionales e internacionales ilimitadas.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Deportes en tierra</strong><p class=text-span-inclusive-that>Los deportes en tierra incluyen cancha de tenis.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Restricciones</strong><p class=text-span-inclusive-that>Los restaurantes a la carta requieren reservaci&#xF3;n previa. Algunas opciones especiales del men&#xFA; tienen cargo extra. No incluye spa, servicios de lavander&#xED;a, llamadas telef&#xF3;nicas locales y de larga distancia, ni acceso a los campos de paintball ni airsoft. Otros cargos no estipulados.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Deportes acu&#xE1;ticos no motorizados</strong><p class=text-span-inclusive-that>Incluye actividades acu&#xE1;ticas como windsurf, kayak, snorkeling y veleros.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Otros</strong><p class=text-span-inclusive-that>Incluye acceso a internet en cortes&#xED;a, uso de caja de seguridad, toallas de playa en el Centro de Actividades. Gimnasio - con reservaci&#xF3;n al n&#xFA;mero 8056, en un horario de 10:00 a 18:00 hrs.</ul></div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#all-inclusive-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en Farall&#xF3;n, Cocl&#xE9;, Panama</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-playa-blanca-cocle-panama-desde-bogota/54198/bog/157789/pana%3FprofileId=102937.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-playa-blanca-cocle-panama-desde-bogota/54198/bog/157789/pana.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en Playa Blanca, Panam&#xE1;</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>Grand Decameron Panam&#xE1;, A Trademark All-Inclusive Resort</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":102937,"aboutUs":[{"item":"Grand Decameron Panam\u00E1, A Trademark All-Inclusive Resort es un hotel todo incluido en el \u00E1rea de Playa Blanca en Farall\u00F3n. Este complejo frente al mar tiene una amplia oferta recreativa para toda la familia, 11 piscinas, un nuevo tobog\u00E1n con tres rampas de diferentes alturas, campo de golf de 18 hoyos y spa. Se pueden disfrutar de pel\u00EDculas al aire libre y participar en las noches de karaoke. Con cargo extra se puede jugar paintball o airsoft para divertirse en una batalla con pistolas de pintura o de aire. Hay ocho restaurantes para degustar mariscos, comida asi\u00E1tica, mediterr\u00E1nea y latinoamericana.\r","title":null},{"item":"Adem\u00E1s, en el resort hay centro de convenciones, mesa de tours, numerosos bares, un club nocturno y hasta un carrito de raspados. La propiedad ofrece 852 habitaciones y villas con aire acondicionado, balc\u00F3n o terraza y televisi\u00F3n con canales por cable. Algunas categor\u00EDas de habitaci\u00F3n tienen minirefrigerador o minibar y cocina equipada. \r","title":null},{"item":"El \u00E1rea donde se ubica la propiedad fue una base militar, que hoy es muy popular por sus bellas playas y actividades tur\u00EDsticas. A 142 kil\u00F3metros se localiza el Aeropuerto Internacional Tocumen (PTY) en la Ciudad de Panam\u00E1.  \r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Grand Decameron Panam\u00E1, A Trademark All-Inclusive Resort","address":{"city":"Farall\u00F3n","state":"Cocl\u00E9","country":"Panama","street":"Av Principal km 115, Carr Interamericana","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[{"item":"Incluye algunas habitaciones.","title":"Habitaciones"},{"item":"Todos los impuestos y propinas est\u00E1n incluidos.","title":"Impuestos y propinas"},{"item":"Actividades diarias conducidas por animadores. El programa var\u00EDa diariamente.","title":"Actividades"},{"item":"Incluye espect\u00E1culos nocturnos para adultos y ni\u00F1os (previa reserva).","title":"Entretenimiento"},{"item":"Incluye desayunos, almuerzos y cenas bufet (con servicio asistido). Cenas a la carta (previa reserva). Aperitivos diarios y nocturnos - snack en horario de 11:00 a 17:00 hrs y de 23:00 a 02:00 hrs. Bebidas alcoh\u00F3licas y no alcoh\u00F3licas nacionales e internacionales ilimitadas.","title":"Alimentos y bebidas"},{"item":"Los deportes en tierra incluyen cancha de tenis.","title":"Deportes en tierra"},{"item":"Los restaurantes a la carta requieren reservaci\u00F3n previa. Algunas opciones especiales del men\u00FA tienen cargo extra. No incluye spa, servicios de lavander\u00EDa, llamadas telef\u00F3nicas locales y de larga distancia, ni acceso a los campos de paintball ni airsoft. Otros cargos no estipulados.","title":"Restricciones"},{"item":"Incluye actividades acu\u00E1ticas como windsurf, kayak, snorkeling y veleros.","title":"Deportes acu\u00E1ticos no motorizados"},{"item":"Incluye acceso a internet en cortes\u00EDa, uso de caja de seguridad, toallas de playa en el Centro de Actividades. Gimnasio - con reservaci\u00F3n al n\u00FAmero 8056, en un horario de 10:00 a 18:00 hrs.","title":"Otros"}],"benefits":[]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-007e4d80_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-007e4d80_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-01c5a7ed_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-01c5a7ed_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-020eb78a_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-020eb78a_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-053cdffb_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-053cdffb_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0a66855c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0a66855c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0e251e91_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0e251e91_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0f726ad5_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0f726ad5_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1170fae3_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1170fae3_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-151996eb_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-151996eb_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1786b99c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1786b99c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1bc03abe_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1bc03abe_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1caa6f89_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1caa6f89_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1dc39608_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1dc39608_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-218f9d0c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-218f9d0c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-233e77d1_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-233e77d1_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-29fc1cb9_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-29fc1cb9_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-2c147a68_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-2c147a68_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-317c06ab_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-317c06ab_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-370de03c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-370de03c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-3763dabc_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-3763dabc_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-390a8017_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-390a8017_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-3a9685db_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-3a9685db_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-413ddcfe_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-413ddcfe_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4550c69c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4550c69c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-471104bb_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-471104bb_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4a08ec2f_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4a08ec2f_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4b201133_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4b201133_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4bda9991_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4bda9991_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4eaca965_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4eaca965_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4fc7d2fe_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4fc7d2fe_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-51643f4f_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-51643f4f_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-52e7f8f9_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-52e7f8f9_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-55ddb94c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-55ddb94c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-565230e2_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-565230e2_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-56eeb184_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-56eeb184_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5a1d87b3_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5a1d87b3_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5c785b65_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5c785b65_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5cdc9123_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5cdc9123_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-617a90b2_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-617a90b2_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-61f60128_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-61f60128_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-624a7a9e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-624a7a9e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-674438d7_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-674438d7_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-67d0e42a_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-67d0e42a_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-741d964e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-741d964e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-74c25b4d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-74c25b4d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-77f665af_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-77f665af_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-7d972845_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-7d972845_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8a8f27cd_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8a8f27cd_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8d5f2033_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8d5f2033_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8eb71621_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8eb71621_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8f78e2f6_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8f78e2f6_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9062b2c0_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9062b2c0_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9862c809_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9862c809_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-98bd29a6_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-98bd29a6_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9bc69375_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9bc69375_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a26fb675_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a26fb675_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a4003959_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a4003959_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a49f37f5_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a49f37f5_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a7c82e6d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a7c82e6d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a7d7dd0a_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a7d7dd0a_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ab713039_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ab713039_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-aea8e9c3_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-aea8e9c3_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ba50eb15_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ba50eb15_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-bd1a8a24_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-bd1a8a24_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-bf26e58d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-bf26e58d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c112e0f7_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c112e0f7_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c1bd7c19_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c1bd7c19_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c357a8df_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c357a8df_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c40cbc4d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c40cbc4d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c5112aef_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c5112aef_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c9150fc4_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c9150fc4_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-cdec7235_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-cdec7235_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d1af0b22_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d1af0b22_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d2e968fb_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d2e968fb_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d79d1309_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d79d1309_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-db902bfa_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-db902bfa_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-de1a7419_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-de1a7419_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-e25b0b2d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-e25b0b2d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-e8ab56ca_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-e8ab56ca_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-eff93e39_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-eff93e39_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f239323c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f239323c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f528239e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f528239e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f56e418e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f56e418e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f803182c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f803182c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-faaaaa46_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-faaaaa46_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-fed62cb8_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-fed62cb8_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ffda2047_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ffda2047_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"8.36284705483228","longitud":"-80.12876789947506"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["11 piscinas","3 jacuzzis","Actividades infantiles","Altos est\u00E1ndares de Higiene","\u00C1rea infantil","Asoleadoras","Baloncesto","Bodega de equipaje","Bote de pedales","Caja de seguridad","Cajero autom\u00E1tico","Cine al aire libre","Conserje","Cunas","Equipo para snorkel","Espect\u00E1culos nocturnos","Estacionamiento","Futbol","Gimnasio","Habitaciones para no fumadores","Internet inal\u00E1mbrico","Juegos de mesa","Karaoke","Kayaks","Piscina para ni\u00F1os y ni\u00F1as","Playa","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves","Tenis","Tiro con arco","Velero","Voleibol","Windsurf"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Alquiler de autos","Ba\u00F1o turco","Bicicletas","Bodas","Boutique","Cambio de divisas","Casino","Catamar\u00E1n","Centro de buceo","Centro de negocios","Deportes acu\u00E1ticos motorizados","Especial  luna de miel","Fot\u00F3grafo","Golf","Green de pr\u00E1ctica","Habitaciones conectadas","Jet ski","Mesa de tours","Ni\u00F1era","Paseos a caballo","Paseos en lancha","Pesca","Sal\u00F3n de belleza","Salones de eventos","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios m\u00E9dicos","Spa","Tiendas"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Atlantis","Pannamai","Sushi Samba","Caf\u00E9 Med","Pac\u00EDfico","El Cayuco","Pesca del d\u00EDa","El Canal","Mogo Mogo","Carrito de Raspados","Cuzco","El Mezcal"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Las Mar\u00EDas","La Marina","Las Congas","Nega Nega","Chigore","Palo Alto","La Murga","Las Molas","Tree Top"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel de playa todo incluido con campo de golf y toboganes","url":"royal-decameron-panama-all-inclusive","start":4,"surveyAverage":{"average":7.2,"total":932,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489260,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489261,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489262,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489263,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489264,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489265,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489266,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Double Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489267,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489268,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489269,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room King Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489270,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489271,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489272,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489273,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489274,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489275,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489276,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489277,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489278,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489279,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489280,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489281,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Single Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489282,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489283,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Quadruple Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489284,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Triple Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489285,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489286,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489287,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489288,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Villa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489289,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489290,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489291,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489292,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489293,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489294,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Double Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489295,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489296,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Standard Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489297,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Standard Plus Single Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489298,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489299,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489300,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489301,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Villa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489302,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Villa King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489303,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489304,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489305,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489306,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Villa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489307,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489308,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489309,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489310,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489311,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489312,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489313,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room King Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489314,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489315,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Bed Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489316,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Villa Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489317,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Bed Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489318,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489319,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior King Bed Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489320,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Villa 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489321,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sea View With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489322,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489323,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489324,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Plus Single Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489325,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Villa 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489326,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Double Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489327,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Garden View With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489328,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489329,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Double Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489330,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Double Twin Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489331,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Twin Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489332,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Twin Room Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489333,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Plus King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489334,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Twin Room Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489335,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe House 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489336,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489337,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489338,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489339,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe 2 Beds Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489340,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489341,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Family","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489342,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"With View Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489343,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489344,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite House 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489345,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489346,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Water View For Non-Smokers","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489347,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489348,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489349,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Garden View With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489350,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room Garden View With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489351,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Twin Room Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489352,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Double Twin Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489353,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Double Twin Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489354,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room King Bed Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489355,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room King Bed Double Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489356,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room King Bed Double Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489357,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Double Room King Bed Double Bed Sea View For Non-Smokers","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489358,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Double Room King Bed Sea View For Non-Smokers","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489359,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room 2 Double Beds Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489360,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Double Beds Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489361,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Double Beds Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489362,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room 2 Double Beds Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489363,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe 2 Beds 2 Double Beds Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489364,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Double Beds Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489365,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe 2 Double Beds Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489366,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds 2 Double Beds Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489367,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Double Beds Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489368,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Double Room 2 Beds 2 Double Beds Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489369,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room 2 Beds 2 Double Beds Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489370,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed 2 Double Beds Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489371,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489372,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489373,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489374,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489375,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489376,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489377,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"1 Bed Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489378,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"1 Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489379,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"1 Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489380,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Villa 1 Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489381,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"1 Bed Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489382,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":5562068,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":5562069,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Internet inal\u00E1mbrico","($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sujeto a Disponibilidad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":5562100,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cable TV","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Habitaciones para fumadores","Individually adjustable air conditioning","Living room","Number of bedrooms","Shower","Wake-up service","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7631502,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":7660800,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":7660805,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Bathroom","Cable TV","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Direct dial telephone","Habitaciones para fumadores","Hairdryer","Number of bedrooms","Shower","Toiletries","TV","Wake-up service","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":8416012,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Bathroom","Cable TV","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Direct dial telephone","Habitaciones para fumadores","Hairdryer","Internet access","Living room","Number of bedrooms","Shower","Toiletries","TV","Wake-up service","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":8995008,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Bathroom","Cable TV","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Direct dial telephone","Habitaciones para fumadores","Hairdryer","Internet access","Living room","Number of bedrooms","Shower","TV","Wake-up service","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":8995032,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Habitaciones para fumadores","Living room","Number of bedrooms","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":8995035,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Habitaciones para fumadores","Number of bedrooms","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11665880,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al jard\u00EDn - M\u00E9xico","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12854210,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al mar - M\u00E9xico","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12854211,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al jard\u00EDn - M\u00E9xico","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12854212,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King y 1 Sof\u00E1 cama o 2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al mar - M\u00E9xico","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12854213,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al jard\u00EDn - extranjero","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12861911,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al mar - extranjero","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12861912,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al jard\u00EDn - extranjero","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12861913,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King y 1 Sof\u00E1 cama o 2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al mar - extranjero","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12861914,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 dobles vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"}],"roomId":18935939,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"}],"roomId":18935940,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 dobles vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"}],"roomId":18935949,"view":"Mar"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"}],"roomId":18935950,"view":"Mar"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1reas exclusivas","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Botella de vino","Caja de seguridad","Frutas, canap\u00E9s o dulces de bienvenida","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Reservas preferenciales en restaurantes de especialidades","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 dobles vista al jard\u00EDn - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"}],"roomId":18935954,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1reas exclusivas","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Botella de vino","Caja de seguridad","Frutas, canap\u00E9s o dulces de bienvenida","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Reservas preferenciales en restaurantes de especialidades","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King vista al jard\u00EDn - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"}],"roomId":18935955,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1reas exclusivas","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Botella de vino","Caja de seguridad","Frutas, canap\u00E9s o dulces de bienvenida","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Reservas preferenciales en restaurantes de especialidades","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 dobles vista al mar - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"}],"roomId":18935956,"view":"Mar"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1reas exclusivas","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Botella de vino","Caja de seguridad","Frutas, canap\u00E9s o dulces de bienvenida","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Reservas preferenciales en restaurantes de especialidades","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King vista al mar - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"}],"roomId":18935960,"view":"Mar"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Acceso a internet","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Detectores de humo","Escritorio","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla 2 dobles vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"}],"roomId":18953192,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Closet","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla  king vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"}],"roomId":18953193,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Closet","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla 2 dobles vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"}],"roomId":18953194,"view":"Mar"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Closet","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","Secador de cabello","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla king vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"}],"roomId":18953195,"view":"Mar"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","Secador de cabello","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla 2 dobles vista al jard\u00EDn - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"}],"roomId":18953196,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Detectores de humo","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","Secador de cabello","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla  king vista al jard\u00EDn - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"}],"roomId":18953197,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Secador de cabello","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla 2 dobles vista al mar - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"}],"roomId":18953198,"view":"Mar"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Closet","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","Secador de cabello","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla king vista al mar - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"}],"roomId":18953199,"view":"Mar"}],"item":null,"importantFacilities":[],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Playa Blanca, Panam\u00E1","id":157789,"type":6,"uri":"playa-blanca-cocle-panama","code":"31638"},{"displayText":"Playas Pac\u00EDfico, Panam\u00E1","id":593469,"type":3,"uri":"playas-pacifico-panama","code":"12074"},{"displayText":"Panam\u00E1 (todos), Panam\u00E1","id":85973,"type":3,"uri":"panama-area","code":"2408"},{"displayText":"PTY Panam\u00E1, Panam\u00E1 - Aeropuerto Internacional de Tocumen","id":404595,"type":10,"uri":"pty-tocumen-panama-aeropuerto-internacional-tocumen-rng","code":"PTY"},{"displayText":"Aeropuerto Internacional Panam\u00E1 Pac\u00EDfico","id":404593,"type":10,"uri":"blb-panama-panama-oeste-panama-aeropuerto-internacional-panama","code":"BLB"},{"displayText":"BOC Bocas del Toro, Panam\u00E1 - Aeropuerto Internacional Bocas Del Toro","id":404590,"type":10,"uri":"boc-bocas-del-toro-panama-aeropuerto-internacional-bocas-del-toro-rng","code":"BOC"},{"displayText":"CPB Choc\u00F3, Colombia - Aeropuerto Capurgana","id":408565,"type":10,"uri":"cpb-choco-colombia-aeropuerto-capurgana-rng","code":"CPB"},{"displayText":"DAV David, Panam\u00E1 - Aeropuerto Internacional Enrique Malek","id":404592,"type":10,"uri":"dav-david-panama-aeropuerto-internacional-enrique-malek-rng","code":"DAV"},{"displayText":"APO Apartad\u00F3, Colombia - Aeropuerto Apartad\u00F3","id":407128,"type":10,"uri":"apo-apartado-colombia-aeropuerto-apartado-rng","code":"APO"},{"displayText":"PANA, Panam\u00E1, Panam\u00E1 - Todos los aeropuertos","id":732127,"type":18,"uri":"pana-panama-todos-los-aeropuertos","code":"PANA"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage> <all-inclusive-modal :content="[{&#34;Item&#34;:&#34;Incluye algunas habitaciones.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Habitaciones&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Todos los impuestos y propinas est\u00E1n incluidos.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Impuestos y propinas&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Actividades diarias conducidas por animadores. El programa var\u00EDa diariamente.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Actividades&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Incluye espect\u00E1culos nocturnos para adultos y ni\u00F1os (previa reserva).&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Entretenimiento&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Incluye desayunos, almuerzos y cenas bufet (con servicio asistido). Cenas a la carta (previa reserva). Aperitivos diarios y nocturnos - snack en horario de 11:00 a 17:00 hrs y de 23:00 a 02:00 hrs. Bebidas alcoh\u00F3licas y no alcoh\u00F3licas nacionales e internacionales ilimitadas.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Alimentos y bebidas&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Los deportes en tierra incluyen cancha de tenis.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Deportes en tierra&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Los restaurantes a la carta requieren reservaci\u00F3n previa. Algunas opciones especiales del men\u00FA tienen cargo extra. No incluye spa, servicios de lavander\u00EDa, llamadas telef\u00F3nicas locales y de larga distancia, ni acceso a los campos de paintball ni airsoft. Otros cargos no estipulados.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Restricciones&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Incluye actividades acu\u00E1ticas como windsurf, kayak, snorkeling y veleros.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Deportes acu\u00E1ticos no motorizados&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Incluye acceso a internet en cortes\u00EDa, uso de caja de seguridad, toallas de playa en el Centro de Actividades. Gimnasio - con reservaci\u00F3n al n\u00FAmero 8056, en un horario de 10:00 a 18:00 hrs.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Otros&#34;}]"></all-inclusive-modal><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":102937,"aboutUs":[{"item":"Grand Decameron Panam\u00E1, A Trademark All-Inclusive Resort es un hotel todo incluido en el \u00E1rea de Playa Blanca en Farall\u00F3n. Este complejo frente al mar tiene una amplia oferta recreativa para toda la familia, 11 piscinas, un nuevo tobog\u00E1n con tres rampas de diferentes alturas, campo de golf de 18 hoyos y spa. Se pueden disfrutar de pel\u00EDculas al aire libre y participar en las noches de karaoke. Con cargo extra se puede jugar paintball o airsoft para divertirse en una batalla con pistolas de pintura o de aire. Hay ocho restaurantes para degustar mariscos, comida asi\u00E1tica, mediterr\u00E1nea y latinoamericana.\r","title":null},{"item":"Adem\u00E1s, en el resort hay centro de convenciones, mesa de tours, numerosos bares, un club nocturno y hasta un carrito de raspados. La propiedad ofrece 852 habitaciones y villas con aire acondicionado, balc\u00F3n o terraza y televisi\u00F3n con canales por cable. Algunas categor\u00EDas de habitaci\u00F3n tienen minirefrigerador o minibar y cocina equipada. \r","title":null},{"item":"El \u00E1rea donde se ubica la propiedad fue una base militar, que hoy es muy popular por sus bellas playas y actividades tur\u00EDsticas. A 142 kil\u00F3metros se localiza el Aeropuerto Internacional Tocumen (PTY) en la Ciudad de Panam\u00E1.  \r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Grand Decameron Panam\u00E1, A Trademark All-Inclusive Resort","address":{"city":"Farall\u00F3n","state":"Cocl\u00E9","country":"Panama","street":"Av Principal km 115, Carr Interamericana","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[{"item":"Incluye algunas habitaciones.","title":"Habitaciones"},{"item":"Todos los impuestos y propinas est\u00E1n incluidos.","title":"Impuestos y propinas"},{"item":"Actividades diarias conducidas por animadores. El programa var\u00EDa diariamente.","title":"Actividades"},{"item":"Incluye espect\u00E1culos nocturnos para adultos y ni\u00F1os (previa reserva).","title":"Entretenimiento"},{"item":"Incluye desayunos, almuerzos y cenas bufet (con servicio asistido). Cenas a la carta (previa reserva). Aperitivos diarios y nocturnos - snack en horario de 11:00 a 17:00 hrs y de 23:00 a 02:00 hrs. Bebidas alcoh\u00F3licas y no alcoh\u00F3licas nacionales e internacionales ilimitadas.","title":"Alimentos y bebidas"},{"item":"Los deportes en tierra incluyen cancha de tenis.","title":"Deportes en tierra"},{"item":"Los restaurantes a la carta requieren reservaci\u00F3n previa. Algunas opciones especiales del men\u00FA tienen cargo extra. No incluye spa, servicios de lavander\u00EDa, llamadas telef\u00F3nicas locales y de larga distancia, ni acceso a los campos de paintball ni airsoft. Otros cargos no estipulados.","title":"Restricciones"},{"item":"Incluye actividades acu\u00E1ticas como windsurf, kayak, snorkeling y veleros.","title":"Deportes acu\u00E1ticos no motorizados"},{"item":"Incluye acceso a internet en cortes\u00EDa, uso de caja de seguridad, toallas de playa en el Centro de Actividades. Gimnasio - con reservaci\u00F3n al n\u00FAmero 8056, en un horario de 10:00 a 18:00 hrs.","title":"Otros"}],"benefits":[]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-007e4d80_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-007e4d80_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-01c5a7ed_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-01c5a7ed_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-020eb78a_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-020eb78a_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-053cdffb_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-053cdffb_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0a66855c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0a66855c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0e251e91_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0e251e91_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0f726ad5_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-0f726ad5_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1170fae3_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1170fae3_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-151996eb_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-151996eb_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1786b99c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1786b99c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1bc03abe_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1bc03abe_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1caa6f89_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1caa6f89_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1dc39608_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-1dc39608_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-218f9d0c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-218f9d0c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-233e77d1_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-233e77d1_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-29fc1cb9_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-29fc1cb9_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-2c147a68_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-2c147a68_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-317c06ab_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-317c06ab_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-370de03c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-370de03c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-3763dabc_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-3763dabc_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-390a8017_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-390a8017_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-3a9685db_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-3a9685db_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-413ddcfe_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-413ddcfe_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4550c69c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4550c69c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-471104bb_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-471104bb_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4a08ec2f_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4a08ec2f_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4b201133_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4b201133_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4bda9991_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4bda9991_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4eaca965_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4eaca965_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4fc7d2fe_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-4fc7d2fe_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-51643f4f_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-51643f4f_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-52e7f8f9_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-52e7f8f9_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-55ddb94c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-55ddb94c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-565230e2_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-565230e2_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-56eeb184_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-56eeb184_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5a1d87b3_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5a1d87b3_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5c785b65_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5c785b65_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5cdc9123_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-5cdc9123_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-617a90b2_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-617a90b2_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-61f60128_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-61f60128_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-624a7a9e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-624a7a9e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-674438d7_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-674438d7_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-67d0e42a_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-67d0e42a_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-741d964e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-741d964e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-74c25b4d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-74c25b4d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-77f665af_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-77f665af_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-7d972845_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-7d972845_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8a8f27cd_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8a8f27cd_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8d5f2033_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8d5f2033_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8eb71621_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8eb71621_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8f78e2f6_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-8f78e2f6_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9062b2c0_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9062b2c0_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9862c809_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9862c809_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-98bd29a6_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-98bd29a6_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9bc69375_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-9bc69375_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a26fb675_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a26fb675_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a4003959_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a4003959_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a49f37f5_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a49f37f5_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a7c82e6d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a7c82e6d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a7d7dd0a_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-a7d7dd0a_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ab713039_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ab713039_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-aea8e9c3_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-aea8e9c3_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ba50eb15_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ba50eb15_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-bd1a8a24_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-bd1a8a24_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-bf26e58d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-bf26e58d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c112e0f7_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c112e0f7_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c1bd7c19_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c1bd7c19_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c357a8df_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c357a8df_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c40cbc4d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c40cbc4d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c5112aef_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c5112aef_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c9150fc4_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-c9150fc4_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-cdec7235_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-cdec7235_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d1af0b22_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d1af0b22_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d2e968fb_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d2e968fb_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d79d1309_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-d79d1309_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-db902bfa_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-db902bfa_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-de1a7419_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-de1a7419_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-e25b0b2d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-e25b0b2d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-e8ab56ca_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-e8ab56ca_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-eff93e39_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-eff93e39_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f239323c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f239323c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f528239e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f528239e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f56e418e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f56e418e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f803182c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-f803182c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-faaaaa46_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-faaaaa46_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-fed62cb8_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-fed62cb8_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ffda2047_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-ffda2047_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"8.36284705483228","longitud":"-80.12876789947506"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["11 piscinas","3 jacuzzis","Actividades infantiles","Altos est\u00E1ndares de Higiene","\u00C1rea infantil","Asoleadoras","Baloncesto","Bodega de equipaje","Bote de pedales","Caja de seguridad","Cajero autom\u00E1tico","Cine al aire libre","Conserje","Cunas","Equipo para snorkel","Espect\u00E1culos nocturnos","Estacionamiento","Futbol","Gimnasio","Habitaciones para no fumadores","Internet inal\u00E1mbrico","Juegos de mesa","Karaoke","Kayaks","Piscina para ni\u00F1os y ni\u00F1as","Playa","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves","Tenis","Tiro con arco","Velero","Voleibol","Windsurf"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Alquiler de autos","Ba\u00F1o turco","Bicicletas","Bodas","Boutique","Cambio de divisas","Casino","Catamar\u00E1n","Centro de buceo","Centro de negocios","Deportes acu\u00E1ticos motorizados","Especial  luna de miel","Fot\u00F3grafo","Golf","Green de pr\u00E1ctica","Habitaciones conectadas","Jet ski","Mesa de tours","Ni\u00F1era","Paseos a caballo","Paseos en lancha","Pesca","Sal\u00F3n de belleza","Salones de eventos","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios m\u00E9dicos","Spa","Tiendas"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Atlantis","Pannamai","Sushi Samba","Caf\u00E9 Med","Pac\u00EDfico","El Cayuco","Pesca del d\u00EDa","El Canal","Mogo Mogo","Carrito de Raspados","Cuzco","El Mezcal"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Las Mar\u00EDas","La Marina","Las Congas","Nega Nega","Chigore","Palo Alto","La Murga","Las Molas","Tree Top"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel de playa todo incluido con campo de golf y toboganes","url":"royal-decameron-panama-all-inclusive","start":4,"surveyAverage":{"average":7.2,"total":932,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489260,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489261,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489262,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489263,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489264,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489265,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489266,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Double Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489267,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489268,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489269,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room King Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489270,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489271,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489272,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489273,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489274,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489275,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489276,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489277,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489278,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489279,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489280,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489281,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Single Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489282,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489283,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Quadruple Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489284,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Triple Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489285,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489286,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489287,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489288,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Villa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489289,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489290,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489291,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489292,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489293,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489294,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Double Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489295,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489296,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Standard Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489297,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Standard Plus Single Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489298,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489299,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489300,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489301,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Villa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489302,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Villa King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489303,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489304,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489305,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489306,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Villa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489307,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489308,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489309,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489310,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489311,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489312,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489313,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room King Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489314,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489315,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Bed Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489316,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Villa Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489317,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Bed Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489318,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489319,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior King Bed Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489320,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Villa 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489321,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sea View With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489322,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489323,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489324,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Plus Single Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489325,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Villa 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489326,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Double Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489327,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Garden View With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489328,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489329,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Double Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489330,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Double Twin Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489331,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Twin Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489332,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Twin Room Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489333,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Plus King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489334,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Twin Room Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489335,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe House 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489336,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489337,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489338,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489339,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe 2 Beds Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489340,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489341,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Family","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489342,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"With View Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489343,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489344,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite House 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489345,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489346,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Water View For Non-Smokers","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489347,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Water View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489348,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room 2 Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489349,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Garden View With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489350,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Room Garden View With View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489351,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Twin Room Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489352,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Double Twin Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489353,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Double Twin Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489354,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room King Bed Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489355,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room King Bed Double Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489356,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room King Bed Double Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489357,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Double Room King Bed Double Bed Sea View For Non-Smokers","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489358,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Superior Double Room King Bed Sea View For Non-Smokers","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489359,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room 2 Double Beds Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489360,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Double Beds Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489361,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Double Beds Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489362,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room 2 Double Beds Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489363,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe 2 Beds 2 Double Beds Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489364,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Double Beds Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489365,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe 2 Double Beds Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489366,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds 2 Double Beds Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489367,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Double Beds Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489368,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Double Room 2 Beds 2 Double Beds Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489369,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room 2 Beds 2 Double Beds Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489370,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed 2 Double Beds Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489371,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489372,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Room Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489373,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489374,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 Beds Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489375,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Room Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489376,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King Bed Sea Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489377,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"1 Bed Sea View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489378,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"1 Bed Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489379,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"1 Bed Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489380,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Deluxe Villa 1 Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489381,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"1 Bed Garden View With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":14489382,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":5562068,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":5562069,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Internet inal\u00E1mbrico","($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sujeto a Disponibilidad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":5562100,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Cable TV","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Habitaciones para fumadores","Individually adjustable air conditioning","Living room","Number of bedrooms","Shower","Wake-up service","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7631502,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":7660800,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":7660805,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Bathroom","Cable TV","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Direct dial telephone","Habitaciones para fumadores","Hairdryer","Number of bedrooms","Shower","Toiletries","TV","Wake-up service","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":8416012,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Bathroom","Cable TV","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Direct dial telephone","Habitaciones para fumadores","Hairdryer","Internet access","Living room","Number of bedrooms","Shower","Toiletries","TV","Wake-up service","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":8995008,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Bathroom","Cable TV","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Direct dial telephone","Habitaciones para fumadores","Hairdryer","Internet access","Living room","Number of bedrooms","Shower","TV","Wake-up service","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":8995032,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Habitaciones para fumadores","Living room","Number of bedrooms","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Single Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":8995035,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Habitaciones para fumadores","Number of bedrooms","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Quadruple Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11665880,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al jard\u00EDn - M\u00E9xico","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12854210,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al mar - M\u00E9xico","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12854211,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al jard\u00EDn - M\u00E9xico","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12854212,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King y 1 Sof\u00E1 cama o 2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al mar - M\u00E9xico","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12854213,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al jard\u00EDn - extranjero","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12861911,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencilla vista al mar - extranjero","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12861912,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama o 1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al jard\u00EDn - extranjero","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12861913,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King y 1 Sof\u00E1 cama o 2 Matrimoniales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["($)Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Mesa y sillas","Minirefrigerador","Plancha a solicitud","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Vista al mar - extranjero","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_RFA2NEmmkLmZcSUHqZvD01uYO0=/720x480/03/09/76/03097664.jpg"}],"roomId":12861914,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 dobles vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"}],"roomId":18935939,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"}],"roomId":18935940,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 dobles vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"}],"roomId":18935949,"view":"Mar"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"}],"roomId":18935950,"view":"Mar"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1reas exclusivas","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Botella de vino","Caja de seguridad","Frutas, canap\u00E9s o dulces de bienvenida","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Reservas preferenciales en restaurantes de especialidades","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 dobles vista al jard\u00EDn - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"}],"roomId":18935954,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1reas exclusivas","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Botella de vino","Caja de seguridad","Frutas, canap\u00E9s o dulces de bienvenida","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Reservas preferenciales en restaurantes de especialidades","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King vista al jard\u00EDn - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"}],"roomId":18935955,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1reas exclusivas","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Botella de vino","Caja de seguridad","Frutas, canap\u00E9s o dulces de bienvenida","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Reservas preferenciales en restaurantes de especialidades","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"2 dobles vista al mar - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"}],"roomId":18935956,"view":"Mar"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1reas exclusivas","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Botella de vino","Caja de seguridad","Frutas, canap\u00E9s o dulces de bienvenida","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Reservas preferenciales en restaurantes de especialidades","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"King vista al mar - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"}],"roomId":18935960,"view":"Mar"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Acceso a internet","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Detectores de humo","Escritorio","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla 2 dobles vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"}],"roomId":18953192,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Closet","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla  king vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/N2qGj2WA7zPCZait2fNKiiFfS7k=/720x480/13/12/56/13125618.jpg"}],"roomId":18953193,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Closet","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla 2 dobles vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"}],"roomId":18953194,"view":"Mar"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Closet","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","Secador de cabello","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla king vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/E2irdp9CN8BT75sOpQmWalcDHj8=/720x480/13/12/56/13125611.jpg"}],"roomId":18953195,"view":"Mar"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","Secador de cabello","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla 2 dobles vista al jard\u00EDn - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"}],"roomId":18953196,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Detectores de humo","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","Secador de cabello","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla  king vista al jard\u00EDn - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/-ugficC8Yk8UfKseNTWKQCNbYu0=/720x480/13/12/56/13125617.jpg"}],"roomId":18953197,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Escritorio","Secador de cabello","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla 2 dobles vista al mar - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"}],"roomId":18953198,"view":"Mar"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Acceso a internet","($)Minibar","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Closet","Escritorio","Llave electr\u00F3nica","Secador de cabello","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Sencillla king vista al mar - Plus","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ObWEH_FlcaK4UFPwpQipbBm4yfE=/720x480/13/12/56/13125610.jpg"}],"roomId":18953199,"view":"Mar"}],"item":null,"importantFacilities":[],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Playa Blanca, Panam\u00E1","id":157789,"type":6,"uri":"playa-blanca-cocle-panama","code":"31638"},{"displayText":"Playas Pac\u00EDfico, Panam\u00E1","id":593469,"type":3,"uri":"playas-pacifico-panama","code":"12074"},{"displayText":"Panam\u00E1 (todos), Panam\u00E1","id":85973,"type":3,"uri":"panama-area","code":"2408"},{"displayText":"PTY Panam\u00E1, Panam\u00E1 - Aeropuerto Internacional de Tocumen","id":404595,"type":10,"uri":"pty-tocumen-panama-aeropuerto-internacional-tocumen-rng","code":"PTY"},{"displayText":"Aeropuerto Internacional Panam\u00E1 Pac\u00EDfico","id":404593,"type":10,"uri":"blb-panama-panama-oeste-panama-aeropuerto-internacional-panama","code":"BLB"},{"displayText":"BOC Bocas del Toro, Panam\u00E1 - Aeropuerto Internacional Bocas Del Toro","id":404590,"type":10,"uri":"boc-bocas-del-toro-panama-aeropuerto-internacional-bocas-del-toro-rng","code":"BOC"},{"displayText":"CPB Choc\u00F3, Colombia - Aeropuerto Capurgana","id":408565,"type":10,"uri":"cpb-choco-colombia-aeropuerto-capurgana-rng","code":"CPB"},{"displayText":"DAV David, Panam\u00E1 - Aeropuerto Internacional Enrique Malek","id":404592,"type":10,"uri":"dav-david-panama-aeropuerto-internacional-enrique-malek-rng","code":"DAV"},{"displayText":"APO Apartad\u00F3, Colombia - Aeropuerto Apartad\u00F3","id":407128,"type":10,"uri":"apo-apartado-colombia-aeropuerto-apartado-rng","code":"APO"},{"displayText":"PANA, Panam\u00E1, Panam\u00E1 - Todos los aeropuertos","id":732127,"type":18,"uri":"pana-panama-todos-los-aeropuertos","code":"PANA"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":null,"returningFromDateTime":null,"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"PANA","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":157789,"rooms":0,"adults":0,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":null,"selectedReturnDestination":null,"checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-01-08T00:00:00","returningFromDate":"2025-01-12T00:00:00","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalDestination","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":null,"nights":null};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Todos los aeropuertos","code":"PANA","country":"PA","description":"Playa Blanca, Panam\u00E1","descriptionHtml":"Playa Blanca, Panam\u00E1","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":157789,"mappingType":0,"name":"Todos los aeropuertos","placeName":"Playa Blanca","restrictions":null,"uri":"playa-blanca-cocle-panama","isChild":true,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":157789,"isAirlineCollection":true},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-522a391e_z_main.jpg","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-007e4d80_z.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-007e4d80_z.jpg","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-01c5a7ed_z.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-01c5a7ed_z.jpg","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-020eb78a_z.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-020eb78a_z.jpg","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-053cdffb_z.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/102937/975964-053cdffb_z.jpg","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","hotelCheckIn":"2025-01-08","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-01-08T09:57:54.5309219-06:00","destination":"royal-decameron-panama-all-inclusive","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"0","profileId":"","isDefault":true,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":true};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>