<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="index.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | Hotel Summer - Cartagena, Colombia - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel en La Boquilla cerca del mar"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Summer"><meta property=og:description content="Hotel en La Boquilla cerca del mar"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-summer/hotel-detalle><meta property=og:image content="https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-summer/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | Hotel Summer"><meta name=dcterms.Description content="Hotel en La Boquilla cerca del mar"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel en La Boquilla cerca del mar"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Summer"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content="https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"Hotel Summer","image":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Carrera 9  #17-20, V\u00EDa al Mar, La Boquilla","addressLocality":"Cartagena","addressRegion":"Bol\u00EDvar","addressCountry":"Colombia"},"description":"Hotel en La Boquilla cerca del mar","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"10.457220177278888","longitude":"-75.50918314847945"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"3,9"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"3,9","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"248","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-cartagena-desde-bogota/54198/bog/167953/ctg","name":"Hotel \u002B Vuelo en Cartagena, Colombia"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-summer/hotel-detalle","name":"Hotel Summer"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-cartagena-desde-bogota/54198/bog/167953/ctg%3FprofileId=242046.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en Cartagena, Bol&#xED;var, Colombia </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">Hotel Summer</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=3></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=3></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=242046></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Ascensor<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Asistencia tur&#xED;stica<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Asoleadoras<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Bodega de equipaje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Estacionamiento<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Hotel libre de humo<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Internet inal&#xE1;mbrico<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Rampas de f&#xE1;cil acceso<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Se aceptan tarjetas de cr&#xE9;dito<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio de ama de llaves<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sol&#xE1;rium</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Centro de negocios<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicio a la habitaci&#xF3;n<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de lavander&#xED;a<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Transporte<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Traslados al aeropuerto</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Restaurante</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Bares<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Bar</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>El Hotel Summer est&#xE1; ubicado en la zona norte de Cartagena en el sector de La Boquilla, con f&#xE1;cil acceso a la playa, ya que se encuentra cruzando la calle. En sus instalaciones cuenta con restaurante, bar, centro de negocios y estacionamiento. Adem&#xE1;s ofrece wifi gratis en todas sus &#xE1;reas, servicios de lavander&#xED;a y a la habitaci&#xF3;n. &#xD;<p>En la propiedad hay 20 habitaciones, algunas con balc&#xF3;n y vista al mar. Todas est&#xE1;n equipadas con TV de pantalla plana, mesa de trabajo, minibar y caja de seguridad. Adem&#xE1;s disponen de ba&#xF1;o privado con ducha tipo lluvia, amenidades y secador de pelo. &#xD;<p>Este hotel se localiza sobre la v&#xED;a del mar, a menos de 1 kil&#xF3;metro del Centro de Convenciones Las Am&#xE9;ricas. A 6 kil&#xF3;metros se encuentran la Casa Museo Rafael N&#xFA;&#xF1;ez, la Plaza de las B&#xF3;vedas y la Casa de Gabriel Garc&#xED;a Marquez. El Aeropuerto Internacional Rafael N&#xFA;&#xF1;ez (CTG) est&#xE1; a 2 kil&#xF3;metros de distancia. &#xD;<p>***Por ley, en Colombia est&#xE1; prohibido el cambio de divisas en los hoteles.&#xD;<p>***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.&#xD;<p>***De acuerdo a la ley colombiana, solo est&#xE1;n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.&#xD;<p>***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en Cartagena, Bol&#xED;var, Colombia</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-cartagena-desde-bogota/54198/bog/167953/ctg%3FprofileId=242046.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-cartagena-desde-bogota/54198/bog/167953/ctg.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en Cartagena, Colombia</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>Hotel Summer</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":242046,"aboutUs":[{"item":"El Hotel Summer est\u00E1 ubicado en la zona norte de Cartagena en el sector de La Boquilla, con f\u00E1cil acceso a la playa, ya que se encuentra cruzando la calle. En sus instalaciones cuenta con restaurante, bar, centro de negocios y estacionamiento. Adem\u00E1s ofrece wifi gratis en todas sus \u00E1reas, servicios de lavander\u00EDa y a la habitaci\u00F3n. \r","title":null},{"item":"En la propiedad hay 20 habitaciones, algunas con balc\u00F3n y vista al mar. Todas est\u00E1n equipadas con TV de pantalla plana, mesa de trabajo, minibar y caja de seguridad. Adem\u00E1s disponen de ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia, amenidades y secador de pelo. \r","title":null},{"item":"Este hotel se localiza sobre la v\u00EDa del mar, a menos de 1 kil\u00F3metro del Centro de Convenciones Las Am\u00E9ricas. A 6 kil\u00F3metros se encuentran la Casa Museo Rafael N\u00FA\u00F1ez, la Plaza de las B\u00F3vedas y la Casa de Gabriel Garc\u00EDa Marquez. El Aeropuerto Internacional Rafael N\u00FA\u00F1ez (CTG) est\u00E1 a 2 kil\u00F3metros de distancia. \r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***De acuerdo a la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.\r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Summer","address":{"city":"Cartagena","state":"Bol\u00EDvar","country":"Colombia","street":"Carrera 9  #17-20, V\u00EDa al Mar, La Boquilla","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","photoID":12904437,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/IGWvLrgJ5s9ockDOTLT-2CCTYR0=/720x480/12/90/44/12904438.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/IGWvLrgJ5s9ockDOTLT-2CCTYR0=/720x480/12/90/44/12904438.jpg","photoID":12904438,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/dVsTOXKbS7ZZtySC6JxWL8j2SQk=/720x480/12/90/44/12904439.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/dVsTOXKbS7ZZtySC6JxWL8j2SQk=/720x480/12/90/44/12904439.jpg","photoID":12904439,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/olwfuD298qicMSM1GbDgTTL9icg=/720x480/12/90/44/12904440.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/olwfuD298qicMSM1GbDgTTL9icg=/720x480/12/90/44/12904440.jpg","photoID":12904440,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/JjDir_nElRYen9yAIX_s9Fuz3VQ=/720x480/12/90/44/12904443.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/JjDir_nElRYen9yAIX_s9Fuz3VQ=/720x480/12/90/44/12904443.jpg","photoID":12904443,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/5Jc1WILO5acKDU8d_lNuGtJyTS4=/720x480/12/90/44/12904497.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/5Jc1WILO5acKDU8d_lNuGtJyTS4=/720x480/12/90/44/12904497.jpg","photoID":12904497,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/P0v-ZuN25fiI1UyAdm7EQgDSweU=/720x480/12/90/44/12904441.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/P0v-ZuN25fiI1UyAdm7EQgDSweU=/720x480/12/90/44/12904441.jpg","photoID":12904441,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/P4Y_cYA9ttG63iqQXZ3566GW4II=/720x480/12/90/44/12904445.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/P4Y_cYA9ttG63iqQXZ3566GW4II=/720x480/12/90/44/12904445.jpg","photoID":12904445,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/bn3oYu5_k3eE_IdUkrRqA8jWiDU=/720x480/12/90/44/12904448.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/bn3oYu5_k3eE_IdUkrRqA8jWiDU=/720x480/12/90/44/12904448.jpg","photoID":12904448,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/cF0tnhmGs__yeXXBt62in-ncM_o=/720x480/12/90/44/12904446.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/cF0tnhmGs__yeXXBt62in-ncM_o=/720x480/12/90/44/12904446.jpg","photoID":12904446,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/SS85JwBND30vkZC24qttdFgSvhQ=/720x480/12/90/44/12904447.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/SS85JwBND30vkZC24qttdFgSvhQ=/720x480/12/90/44/12904447.jpg","photoID":12904447,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/A6hnbUVzQdQps7kxsSX2kBwafOc=/720x480/12/90/44/12904449.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/A6hnbUVzQdQps7kxsSX2kBwafOc=/720x480/12/90/44/12904449.jpg","photoID":12904449,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/DnCspfkmRKTkjN4UZqdrLyJEWEw=/720x480/12/90/44/12904442.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/DnCspfkmRKTkjN4UZqdrLyJEWEw=/720x480/12/90/44/12904442.jpg","photoID":12904442,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/f793w--C9upKUkWrmiCLKPjbM4s=/720x480/12/90/44/12904444.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/f793w--C9upKUkWrmiCLKPjbM4s=/720x480/12/90/44/12904444.jpg","photoID":12904444,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"10.457220177278888","longitud":"-75.50918314847945"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Ascensor","Asistencia tur\u00EDstica","Asoleadoras","Bodega de equipaje","Estacionamiento","Hotel libre de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Rampas de f\u00E1cil acceso","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves","Sol\u00E1rium"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Centro de negocios","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Transporte","Traslados al aeropuerto"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Restaurante"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Bar"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en La Boquilla cerca del mar","url":"hotel-summer","start":3,"surveyAverage":{"average":7.8,"total":248,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"B\u00E1sica econ\u00F3mica","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GZi2AurrZFYehbXyJnCX1DeO1cU=/720x480/12/90/44/12904432.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GZi2AurrZFYehbXyJnCX1DeO1cU=/720x480/12/90/44/12904432.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GZi2AurrZFYehbXyJnCX1DeO1cU=/720x480/12/90/44/12904432.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GZi2AurrZFYehbXyJnCX1DeO1cU=/720x480/12/90/44/12904432.jpg"}],"roomId":4057404,"view":"Interior"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar vista a la ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_xYJZSik8xHkqWug-l4HWyPVUkA=/720x480/12/90/44/12904435.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_xYJZSik8xHkqWug-l4HWyPVUkA=/720x480/12/90/44/12904435.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_xYJZSik8xHkqWug-l4HWyPVUkA=/720x480/12/90/44/12904435.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_xYJZSik8xHkqWug-l4HWyPVUkA=/720x480/12/90/44/12904435.jpg"}],"roomId":4057405,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5Ih5OOGqVfD_pXtRyT91iXd1Xjc=/720x480/12/90/44/12904433.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5Ih5OOGqVfD_pXtRyT91iXd1Xjc=/720x480/12/90/44/12904433.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5Ih5OOGqVfD_pXtRyT91iXd1Xjc=/720x480/12/90/44/12904433.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5Ih5OOGqVfD_pXtRyT91iXd1Xjc=/720x480/12/90/44/12904433.jpg"}],"roomId":4057406,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Individual y 1 Matrimonial","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar triple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg"}],"roomId":4057407,"view":"Interior"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DcSx38SeLaeh-I7mqTe4rXRnwco=/720x480/12/90/44/12904436.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DcSx38SeLaeh-I7mqTe4rXRnwco=/720x480/12/90/44/12904436.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DcSx38SeLaeh-I7mqTe4rXRnwco=/720x480/12/90/44/12904436.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DcSx38SeLaeh-I7mqTe4rXRnwco=/720x480/12/90/44/12904436.jpg"}],"roomId":4057408,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Cortinas opacas","Ducha efecto lluvia","Entrada con dispositivo m\u00F3vil","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Nevera/congelador tama\u00F1o est\u00E1ndar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 5","Productos de higiene personal gratis","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":4057409,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Cortinas opacas","Ducha efecto lluvia","Entrada con dispositivo m\u00F3vil","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Nevera/congelador tama\u00F1o est\u00E1ndar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 5","Productos de higiene personal gratis","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n triple familiar, 1 habitaci\u00F3n (Triple)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"}],"roomId":4057410,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Familiar cu\u00E1druple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg"}],"roomId":4057411,"view":"Interior"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Cortinas opacas","Ducha efecto lluvia","Entrada con dispositivo m\u00F3vil","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Nevera/congelador tama\u00F1o est\u00E1ndar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 5","Productos de higiene personal gratis","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cu\u00E1druple familiar, vistas al mar (Cuadruple)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":4560361,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Cortinas opacas","Ducha efecto lluvia","Entrada con dispositivo m\u00F3vil","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Nevera/congelador tama\u00F1o est\u00E1ndar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 5","Productos de higiene personal gratis","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite rom\u00E1ntica, 1 cama doble, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":4713217,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n","Balc\u00F3n o patio","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Cortinas opacas","Ducha efecto lluvia","Entrada con dispositivo m\u00F3vil","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Nevera/congelador tama\u00F1o est\u00E1ndar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 5","Productos de higiene personal gratis","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Confort doble, 1 habitaci\u00F3n, balc\u00F3n, frente al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":7563872,"view":"Vista al mar"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Inner","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466675,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Basic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466679,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":10466683,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Sea View Honeymoon","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":10466690,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Deluxe Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":10466693,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466694,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":10466703,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Comfort","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466706,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Ocean Front With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":10466710,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":10466715,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Ocean View Honeymoon","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":10466719,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466723,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":10466728,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Bed In Dormitory Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466735,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Ocean View Two Queen Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":10466738,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Capacity 4","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":10466743,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":10466748,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466751,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":10466756,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466761,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Detector de humos","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"}],"roomId":10905863,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065064,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":16065066,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/LlM2_13al76mNaGfo0eKQXlz7nw=/720x480/06/18/68/06186806.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/LlM2_13al76mNaGfo0eKQXlz7nw=/720x480/06/18/68/06186806.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/LlM2_13al76mNaGfo0eKQXlz7nw=/720x480/06/18/68/06186806.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/LlM2_13al76mNaGfo0eKQXlz7nw=/720x480/06/18/68/06186806.jpeg"}],"roomId":16065068,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Basic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065069,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":16065072,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065074,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":16065076,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cama En Habitaci\u00F3n Compartida Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065077,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Ocean View Two Queen Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":16065078,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":16065079,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065080,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Inner","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065081,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":16065085,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Ocean Front With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":16065091,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Superior Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":16065097,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Deluxe Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":10466765,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"}],"roomId":10466732,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double One Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466699,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466673,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065101,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065110,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":16065114,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":16065118,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":16065121,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double One Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065125,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Ocean View Honeymoon","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":16065129,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Studio Two Queen Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":16065134,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama individual de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065137,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Basic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072791,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072793,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072795,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072797,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Inner","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072800,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Superior Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072803,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Inner","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072806,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single City View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072808,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072809,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin City View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072810,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Basic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072811,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072812,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072813,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072814,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Comfort","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072815,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072817,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072819,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Studio Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072821,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072823,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Comfort","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072825,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072826,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072827,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072828,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20071924,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Capacidad 3","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20359814,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20359823,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":[],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Cartagena, Colombia","id":167953,"type":6,"uri":"cartagena","code":"493"},{"displayText":"Cartagena (y alrededores), Colombia","id":54446,"type":3,"uri":"cartagena-y-alrededores-colombia","code":"247"},{"displayText":"CTG Cartagena, Colombia - Aeropuerto Rafael Nunez","id":399259,"type":11,"uri":"ctg-cartagena-colombia-aeropuerto-rafael-nunez","code":"CTG"},{"displayText":"CTG Cartagena, Colombia - Aeropuerto Rafael Nunez","id":405141,"type":10,"uri":"ctg-cartagena-colombia-aeropuerto-rafael-nunez-rng","code":"CTG"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":242046,"aboutUs":[{"item":"El Hotel Summer est\u00E1 ubicado en la zona norte de Cartagena en el sector de La Boquilla, con f\u00E1cil acceso a la playa, ya que se encuentra cruzando la calle. En sus instalaciones cuenta con restaurante, bar, centro de negocios y estacionamiento. Adem\u00E1s ofrece wifi gratis en todas sus \u00E1reas, servicios de lavander\u00EDa y a la habitaci\u00F3n. \r","title":null},{"item":"En la propiedad hay 20 habitaciones, algunas con balc\u00F3n y vista al mar. Todas est\u00E1n equipadas con TV de pantalla plana, mesa de trabajo, minibar y caja de seguridad. Adem\u00E1s disponen de ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia, amenidades y secador de pelo. \r","title":null},{"item":"Este hotel se localiza sobre la v\u00EDa del mar, a menos de 1 kil\u00F3metro del Centro de Convenciones Las Am\u00E9ricas. A 6 kil\u00F3metros se encuentran la Casa Museo Rafael N\u00FA\u00F1ez, la Plaza de las B\u00F3vedas y la Casa de Gabriel Garc\u00EDa Marquez. El Aeropuerto Internacional Rafael N\u00FA\u00F1ez (CTG) est\u00E1 a 2 kil\u00F3metros de distancia. \r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***De acuerdo a la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.\r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Summer","address":{"city":"Cartagena","state":"Bol\u00EDvar","country":"Colombia","street":"Carrera 9  #17-20, V\u00EDa al Mar, La Boquilla","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","photoID":12904437,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/IGWvLrgJ5s9ockDOTLT-2CCTYR0=/720x480/12/90/44/12904438.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/IGWvLrgJ5s9ockDOTLT-2CCTYR0=/720x480/12/90/44/12904438.jpg","photoID":12904438,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/dVsTOXKbS7ZZtySC6JxWL8j2SQk=/720x480/12/90/44/12904439.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/dVsTOXKbS7ZZtySC6JxWL8j2SQk=/720x480/12/90/44/12904439.jpg","photoID":12904439,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/olwfuD298qicMSM1GbDgTTL9icg=/720x480/12/90/44/12904440.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/olwfuD298qicMSM1GbDgTTL9icg=/720x480/12/90/44/12904440.jpg","photoID":12904440,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/JjDir_nElRYen9yAIX_s9Fuz3VQ=/720x480/12/90/44/12904443.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/JjDir_nElRYen9yAIX_s9Fuz3VQ=/720x480/12/90/44/12904443.jpg","photoID":12904443,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/5Jc1WILO5acKDU8d_lNuGtJyTS4=/720x480/12/90/44/12904497.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/5Jc1WILO5acKDU8d_lNuGtJyTS4=/720x480/12/90/44/12904497.jpg","photoID":12904497,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/P0v-ZuN25fiI1UyAdm7EQgDSweU=/720x480/12/90/44/12904441.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/P0v-ZuN25fiI1UyAdm7EQgDSweU=/720x480/12/90/44/12904441.jpg","photoID":12904441,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/P4Y_cYA9ttG63iqQXZ3566GW4II=/720x480/12/90/44/12904445.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/P4Y_cYA9ttG63iqQXZ3566GW4II=/720x480/12/90/44/12904445.jpg","photoID":12904445,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/bn3oYu5_k3eE_IdUkrRqA8jWiDU=/720x480/12/90/44/12904448.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/bn3oYu5_k3eE_IdUkrRqA8jWiDU=/720x480/12/90/44/12904448.jpg","photoID":12904448,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/cF0tnhmGs__yeXXBt62in-ncM_o=/720x480/12/90/44/12904446.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/cF0tnhmGs__yeXXBt62in-ncM_o=/720x480/12/90/44/12904446.jpg","photoID":12904446,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/SS85JwBND30vkZC24qttdFgSvhQ=/720x480/12/90/44/12904447.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/SS85JwBND30vkZC24qttdFgSvhQ=/720x480/12/90/44/12904447.jpg","photoID":12904447,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/A6hnbUVzQdQps7kxsSX2kBwafOc=/720x480/12/90/44/12904449.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/A6hnbUVzQdQps7kxsSX2kBwafOc=/720x480/12/90/44/12904449.jpg","photoID":12904449,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/DnCspfkmRKTkjN4UZqdrLyJEWEw=/720x480/12/90/44/12904442.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/DnCspfkmRKTkjN4UZqdrLyJEWEw=/720x480/12/90/44/12904442.jpg","photoID":12904442,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/f793w--C9upKUkWrmiCLKPjbM4s=/720x480/12/90/44/12904444.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/f793w--C9upKUkWrmiCLKPjbM4s=/720x480/12/90/44/12904444.jpg","photoID":12904444,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"10.457220177278888","longitud":"-75.50918314847945"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Ascensor","Asistencia tur\u00EDstica","Asoleadoras","Bodega de equipaje","Estacionamiento","Hotel libre de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Rampas de f\u00E1cil acceso","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves","Sol\u00E1rium"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Centro de negocios","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Transporte","Traslados al aeropuerto"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Restaurante"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Bar"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en La Boquilla cerca del mar","url":"hotel-summer","start":3,"surveyAverage":{"average":7.8,"total":248,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"B\u00E1sica econ\u00F3mica","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GZi2AurrZFYehbXyJnCX1DeO1cU=/720x480/12/90/44/12904432.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GZi2AurrZFYehbXyJnCX1DeO1cU=/720x480/12/90/44/12904432.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GZi2AurrZFYehbXyJnCX1DeO1cU=/720x480/12/90/44/12904432.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GZi2AurrZFYehbXyJnCX1DeO1cU=/720x480/12/90/44/12904432.jpg"}],"roomId":4057404,"view":"Interior"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar vista a la ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_xYJZSik8xHkqWug-l4HWyPVUkA=/720x480/12/90/44/12904435.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_xYJZSik8xHkqWug-l4HWyPVUkA=/720x480/12/90/44/12904435.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/_xYJZSik8xHkqWug-l4HWyPVUkA=/720x480/12/90/44/12904435.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/_xYJZSik8xHkqWug-l4HWyPVUkA=/720x480/12/90/44/12904435.jpg"}],"roomId":4057405,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5Ih5OOGqVfD_pXtRyT91iXd1Xjc=/720x480/12/90/44/12904433.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5Ih5OOGqVfD_pXtRyT91iXd1Xjc=/720x480/12/90/44/12904433.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5Ih5OOGqVfD_pXtRyT91iXd1Xjc=/720x480/12/90/44/12904433.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5Ih5OOGqVfD_pXtRyT91iXd1Xjc=/720x480/12/90/44/12904433.jpg"}],"roomId":4057406,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Individual y 1 Matrimonial","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar triple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg"}],"roomId":4057407,"view":"Interior"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DcSx38SeLaeh-I7mqTe4rXRnwco=/720x480/12/90/44/12904436.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DcSx38SeLaeh-I7mqTe4rXRnwco=/720x480/12/90/44/12904436.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DcSx38SeLaeh-I7mqTe4rXRnwco=/720x480/12/90/44/12904436.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DcSx38SeLaeh-I7mqTe4rXRnwco=/720x480/12/90/44/12904436.jpg"}],"roomId":4057408,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Cortinas opacas","Ducha efecto lluvia","Entrada con dispositivo m\u00F3vil","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Nevera/congelador tama\u00F1o est\u00E1ndar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 5","Productos de higiene personal gratis","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":4057409,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Cortinas opacas","Ducha efecto lluvia","Entrada con dispositivo m\u00F3vil","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Nevera/congelador tama\u00F1o est\u00E1ndar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 5","Productos de higiene personal gratis","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n triple familiar, 1 habitaci\u00F3n (Triple)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"}],"roomId":4057410,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","TV de pantalla plana"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Familiar cu\u00E1druple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nDN7g6SGzBwPk9QtLBZQ6_7c7uk=/720x480/12/90/44/12904434.jpg"}],"roomId":4057411,"view":"Interior"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Cortinas opacas","Ducha efecto lluvia","Entrada con dispositivo m\u00F3vil","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Nevera/congelador tama\u00F1o est\u00E1ndar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 5","Productos de higiene personal gratis","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cu\u00E1druple familiar, vistas al mar (Cuadruple)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":4560361,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Cortinas opacas","Ducha efecto lluvia","Entrada con dispositivo m\u00F3vil","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Nevera/congelador tama\u00F1o est\u00E1ndar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 5","Productos de higiene personal gratis","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite rom\u00E1ntica, 1 cama doble, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":4713217,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Balc\u00F3n","Balc\u00F3n o patio","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Cortinas opacas","Ducha efecto lluvia","Entrada con dispositivo m\u00F3vil","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Nevera/congelador tama\u00F1o est\u00E1ndar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 5","Productos de higiene personal gratis","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Confort doble, 1 habitaci\u00F3n, balc\u00F3n, frente al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":7563872,"view":"Vista al mar"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Inner","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466675,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Basic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466679,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":10466683,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Sea View Honeymoon","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":10466690,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Deluxe Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":10466693,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466694,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":10466703,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Comfort","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466706,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Ocean Front With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":10466710,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":10466715,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Ocean View Honeymoon","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":10466719,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466723,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":10466728,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Bed In Dormitory Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466735,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Ocean View Two Queen Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":10466738,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Capacity 4","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":10466743,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":10466748,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466751,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":10466756,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466761,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Detector de humos","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"}],"roomId":10905863,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065064,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":16065066,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/LlM2_13al76mNaGfo0eKQXlz7nw=/720x480/06/18/68/06186806.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/LlM2_13al76mNaGfo0eKQXlz7nw=/720x480/06/18/68/06186806.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/LlM2_13al76mNaGfo0eKQXlz7nw=/720x480/06/18/68/06186806.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/LlM2_13al76mNaGfo0eKQXlz7nw=/720x480/06/18/68/06186806.jpeg"}],"roomId":16065068,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Basic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065069,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":16065072,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065074,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":16065076,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cama En Habitaci\u00F3n Compartida Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065077,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Ocean View Two Queen Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":16065078,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":16065079,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065080,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Inner","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065081,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":16065085,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Ocean Front With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":16065091,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Superior Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":16065097,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Deluxe Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":10466765,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/oEAQLAnTxRn5irsJMHaVksFXjSs=/720x480/06/18/67/06186713.jpg"}],"roomId":10466732,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double One Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466699,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Ba\u00F1o","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Kit de ba\u00F1o","Minibar","NO Accesible para minusv\u00E1lidos","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":10466673,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065101,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room With Balcony","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065110,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":16065114,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/MOwjl9WQERuS_XbaIiAYMIG1Irw=/720x480/06/18/68/06186805.jpg"}],"roomId":16065118,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GzeMu1Gl21cw-uQrlYw25ns2Pyg=/720x480/06/18/67/06186714.jpg"}],"roomId":16065121,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double One Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065125,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Ocean View Honeymoon","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/bVE2pVWX2-BXENKE0UFjlz-4MRc=/720x480/06/18/67/06186716.jpeg"}],"roomId":16065129,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Studio Two Queen Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eNc-FnWEwxhEK_75t_dIsB4hiFw=/720x480/06/18/67/06186715.jpg"}],"roomId":16065134,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama individual de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/q195xwYS2RS_4RwVAIYpk2AIs3w=/720x480/06/18/66/06186634.jpg"}],"roomId":16065137,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Basic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072791,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072793,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072795,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072797,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Inner","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072800,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Superior Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072803,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Inner","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072806,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single City View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072808,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072809,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin City View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072810,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Basic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072811,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072812,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072813,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072814,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Comfort","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072815,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072817,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072819,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Studio Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072821,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072823,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Comfort","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072825,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072826,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072827,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18072828,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20071924,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Capacidad 3","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20359814,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","TV por cable","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20359823,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":[],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Cartagena, Colombia","id":167953,"type":6,"uri":"cartagena","code":"493"},{"displayText":"Cartagena (y alrededores), Colombia","id":54446,"type":3,"uri":"cartagena-y-alrededores-colombia","code":"247"},{"displayText":"CTG Cartagena, Colombia - Aeropuerto Rafael Nunez","id":399259,"type":11,"uri":"ctg-cartagena-colombia-aeropuerto-rafael-nunez","code":"CTG"},{"displayText":"CTG Cartagena, Colombia - Aeropuerto Rafael Nunez","id":405141,"type":10,"uri":"ctg-cartagena-colombia-aeropuerto-rafael-nunez-rng","code":"CTG"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":null,"returningFromDateTime":null,"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"CTG","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":167953,"rooms":0,"adults":0,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":null,"selectedReturnDestination":null,"checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-01-08T00:00:00","returningFromDate":"2025-01-12T00:00:00","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalDestination","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":null,"nights":null};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Aeropuerto Rafael Nunez","code":"CTG","country":"CO","description":"Cartagena, Colombia","descriptionHtml":"Cartagena, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":167953,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Rafael Nunez","placeName":"Cartagena","restrictions":null,"uri":"cartagena","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":167953,"isAirlineCollection":false},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/hcQBjHDQg_G9G3P3bwj3_B3Qy5U=/720x480/12/90/44/12904437.jpg","PhotoID":12904437,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/IGWvLrgJ5s9ockDOTLT-2CCTYR0=/720x480/12/90/44/12904438.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/IGWvLrgJ5s9ockDOTLT-2CCTYR0=/720x480/12/90/44/12904438.jpg","PhotoID":12904438,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/dVsTOXKbS7ZZtySC6JxWL8j2SQk=/720x480/12/90/44/12904439.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/dVsTOXKbS7ZZtySC6JxWL8j2SQk=/720x480/12/90/44/12904439.jpg","PhotoID":12904439,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/olwfuD298qicMSM1GbDgTTL9icg=/720x480/12/90/44/12904440.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/olwfuD298qicMSM1GbDgTTL9icg=/720x480/12/90/44/12904440.jpg","PhotoID":12904440,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/JjDir_nElRYen9yAIX_s9Fuz3VQ=/720x480/12/90/44/12904443.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/JjDir_nElRYen9yAIX_s9Fuz3VQ=/720x480/12/90/44/12904443.jpg","PhotoID":12904443,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","hotelCheckIn":"2025-01-08","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-01-08T09:57:52.569843-06:00","destination":"hotel-summer","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"0","profileId":"","isDefault":true,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":true};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>