<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="hotel-detalle%3FCheckIn=2024-05-27&amp;CheckOut=2024-05-30&amp;startingFromDateTime=2024-05-27&amp;returningFromDateTime=2024-05-30&amp;startingFromAirport=BOG&amp;returningFromAirport=MBJ&amp;startingPlaceId=54198&amp;returningPlaceId=55619&amp;page=1&amp;adults=2&amp;kids=0&amp;a.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive - Montego Bay, Jamaica - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel de playa todo incluido frente al centro comercial Blue Diamond"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive"><meta property=og:description content="Hotel de playa todo incluido frente al centro comercial Blue Diamond"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/riu-montego-bay/hotel-detalle><meta property=og:image content=https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/riu-montego-bay/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive"><meta name=dcterms.Description content="Hotel de playa todo incluido frente al centro comercial Blue Diamond"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel de playa todo incluido frente al centro comercial Blue Diamond"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content=https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive","image":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Mahoe Bay, Ironshore","addressLocality":"Montego Bay","addressRegion":"Saint James","addressCountry":"Jamaica"},"description":"Hotel de playa todo incluido frente al centro comercial Blue Diamond","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"18.516227198324337","longitude":"-77.88400590419769"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"4,2"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4,2","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"3608","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-montego-bay-desde-bogota/54198/bog/55619/mbj","name":"Hotel \u002B Vuelo en Montego Bay, Jamaica"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/riu-montego-bay/hotel-detalle","name":"Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="hotel-detalle%3FCheckIn=2024-05-27&amp;CheckOut=2024-05-30&amp;startingFromDateTime=2024-05-27&amp;returningFromDateTime=2024-05-30&amp;startingFromAirport=BOG&amp;returningFromAirport=MBJ&amp;startingPlaceId=54198&amp;returningPlaceId=55619&amp;page=1&amp;adults=2&amp;kids=0&amp;a.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="hotel-detalle%3FCheckIn=2024-05-27&amp;CheckOut=2024-05-30&amp;startingFromDateTime=2024-05-27&amp;returningFromDateTime=2024-05-30&amp;startingFromAirport=BOG&amp;returningFromAirport=MBJ&amp;startingPlaceId=54198&amp;returningPlaceId=55619&amp;page=1&amp;adults=2&amp;kids=0&amp;a.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="hotel-detalle%3FCheckIn=2024-05-27&amp;CheckOut=2024-05-30&amp;startingFromDateTime=2024-05-27&amp;returningFromDateTime=2024-05-30&amp;startingFromAirport=BOG&amp;returningFromAirport=MBJ&amp;startingPlaceId=54198&amp;returningPlaceId=55619&amp;page=1&amp;adults=2&amp;kids=0&amp;a.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="hotel-detalle%3FCheckIn=2024-05-27&amp;CheckOut=2024-05-30&amp;startingFromDateTime=2024-05-27&amp;returningFromDateTime=2024-05-30&amp;startingFromAirport=BOG&amp;returningFromAirport=MBJ&amp;startingPlaceId=54198&amp;returningPlaceId=55619&amp;page=1&amp;adults=2&amp;kids=0&amp;a.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-montego-bay-desde-bogota/54198/bog/55619/mbj%3FCheckIn=2024-05-27&amp;CheckOut=2024-05-30&amp;startingFromDateTime=2024-05-27&amp;returningFromDateTime=2024-05-30&amp;startingFromAirport=BOG&amp;returningFromAirport=MBJ&amp;startingPlaceId=54198&amp;returningPlaceId=55619&amp;page=1&amp;adults=2&amp;kids=0&amp;ageKids=&amp;ro.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en Montego Bay, Saint James, Jamaica </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=3,5></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=3,5></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div><div class=col-12><div class="border border-0 mb-1"><div class=card-body><h4 class="my-3 h4 card-title">Beneficios del hotel</h4><div class="d-flex flex-wrap"><p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Alto est&#xE1;ndar de limpieza<p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Hotel solo para adultos<p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Resort Credit con estancia m&#xED;nima (aplican restricciones)</div></div></div></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=104698></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> 5 piscinas<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Altos est&#xE1;ndares de Higiene<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> &#xC1;rea para fumadores<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Asoleadoras<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Ba&#xF1;o turco<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Catamar&#xE1;n<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Conserje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Equipo para snorkel<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Espect&#xE1;culos nocturnos<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Estacionamiento<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Gimnasio<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Habitaciones conectadas<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Hotel libre de humo<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Internet inal&#xE1;mbrico<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Kayaks<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Parque acu&#xE1;tico<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Ping pong<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Playa<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Programa de actividades diario<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Se aceptan tarjetas de cr&#xE9;dito<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio de ama de llaves<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sol&#xE1;rium<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Solo adultos<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Terraza<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Velero<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Voleibol<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Windsurf</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Billar<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Bodas<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Centro de buceo<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Sal&#xF3;n de belleza<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Sal&#xF3;n de juegos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Salones de eventos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Spa<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Tienda de regalos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Traslados al aeropuerto</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Rose Hall<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Sofia<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Golden Dragon<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Kulinarium</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Bares<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Exodus<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Lobby Bar<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Sport bar<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Roots</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive es un hotel de playa, solo para adultos y todo incluido en la bah&#xED;a Mahoe, a las afueras de Montego Bay. Esta propiedad rodeada de jardines tropicales dispone de cinco piscinas, un parque acu&#xE1;tico, gimnasio, equipo para deportes acu&#xE1;ticos y un programa de actividades diarias. Asimismo, tiene un centro de buceo, sal&#xF3;n de juegos y tienda de regalos. Adem&#xE1;s, cuenta con cuatro restaurantes, cuatro bares para elegir y una discoteca. Tambi&#xE9;n se puede disfrutar de la Riu Get Together Party, fiesta en la piscina exclusiva para adultos (viernes alternos).&#xD;<p>La propiedad se compone de un edificio principal de dos pisos con varios anexos con 826 habitaciones y suites. Todas est&#xE1;n equipadas con televisi&#xF3;n con canales v&#xED;a sat&#xE9;lite, minibar, dispensador de licores, aire acondicionado y caja fuerte. En cada habitaci&#xF3;n hay balc&#xF3;n o terraza y las suites cuentan con &#xE1;rea de descanso y ba&#xF1;o con jacuzzi. El hotel posee un spa con sal&#xF3;n de belleza y un men&#xFA; de tratamientos para consentirse.&#xD;<p>El centro comercial Blue Diamond Shoping Mall est&#xE1; a menos de 1 kil&#xF3;metro del hotel y el campo de golf Half Moon, para los amantes de ese deporte, a 5 kil&#xF3;metros. El centro de Montego Bay se localiza a 7 kil&#xF3;metros y el puerto donde arriban los cruceros, a 11 kil&#xF3;metros de distancia. El Aeropuerto Internacional Sangster (MBJ) se halla a 5 kil&#xF3;metros.&#xD;<p>***Este hotel no acepta grupos de estudiantes menores de 21 a&#xF1;os de edad o spring breakers. &#xD;<p>***Acceso a reservar mesa en los restaurantes tem&#xE1;ticos a trav&#xE9;s de la APP de RIU al momento del check-in. &#xD;<p>***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=amenities><div class="pb-4 border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Plan todo incluido del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="all-inclusive less" id=all-inclusive-description><ul class="list-unstyled row"><li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Alimentos y bebidas</strong><p class=text-span-inclusive-that>Incluye todos los alimentos, bebidas, snacks, reposici&#xF3;n del minibar y del dispensador de licor en la habitaci&#xF3;n.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Habitaciones</strong><p class=text-span-inclusive-that>Incluye las habitaciones de tu elecci&#xF3;n.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Deportes en tierra</strong><p class=text-span-inclusive-that>Los deportes en tierra incluyen voleibol de playa, ping pong y el uso del gimnasio.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Deportes acu&#xE1;ticos no motorizados</strong><p class=text-span-inclusive-that>Incluye actividades acu&#xE1;ticas no motorizadas como veleo, equipo de snorkel, kayak, windsurf y catamar&#xE1;n. Tambi&#xE9;n incluye una lecci&#xF3;n de prueba de buceo en la piscina.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Entretenimiento</strong><p class=text-span-inclusive-that>Incluye espectaculares shows nocturnos. El programa var&#xED;a diariamente.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Impuestos y propinas</strong><p class=text-span-inclusive-that>Todos los impuestos y propinas est&#xE1;n incluidos.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Actividades</strong><p class=text-span-inclusive-that>Actividades diarias conducidas por animadores. El programa var&#xED;a diariamente.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Restricciones</strong><p class=text-span-inclusive-that>No incluye tratamientos en el spa, tours y lecciones de buceo, uso de las mesas de billar y de las computadoras con internet.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Otros</strong><p class=text-span-inclusive-that>WiFi gratuito en todo el hotel y la caja de seguridad en la habitaci&#xF3;n.</ul></div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#all-inclusive-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en Montego Bay, Saint James, Jamaica</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-montego-bay-desde-bogota/54198/bog/55619/mbj%3FCheckIn=2024-05-27&amp;CheckOut=2024-05-30&amp;startingFromDateTime=2024-05-27&amp;returningFromDateTime=2024-05-30&amp;startingFromAirport=BOG&amp;returningFromAirport=MBJ&amp;startingPlaceId=54198&amp;returningPlaceId=55619&amp;page=1&amp;adults=2&amp;kids=0&amp;ageKids=&amp;ro.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-montego-bay-desde-bogota/54198/bog/55619/mbj.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en Montego Bay, Jamaica</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":104698,"aboutUs":[{"item":"Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive es un hotel de playa, solo para adultos y todo incluido en la bah\u00EDa Mahoe, a las afueras de Montego Bay. Esta propiedad rodeada de jardines tropicales dispone de cinco piscinas, un parque acu\u00E1tico, gimnasio, equipo para deportes acu\u00E1ticos y un programa de actividades diarias. Asimismo, tiene un centro de buceo, sal\u00F3n de juegos y tienda de regalos. Adem\u00E1s, cuenta con cuatro restaurantes, cuatro bares para elegir y una discoteca. Tambi\u00E9n se puede disfrutar de la Riu Get Together Party, fiesta en la piscina exclusiva para adultos (viernes alternos).\r","title":null},{"item":"La propiedad se compone de un edificio principal de dos pisos con varios anexos con 826 habitaciones y suites. Todas est\u00E1n equipadas con televisi\u00F3n con canales v\u00EDa sat\u00E9lite, minibar, dispensador de licores, aire acondicionado y caja fuerte. En cada habitaci\u00F3n hay balc\u00F3n o terraza y las suites cuentan con \u00E1rea de descanso y ba\u00F1o con jacuzzi. El hotel posee un spa con sal\u00F3n de belleza y un men\u00FA de tratamientos para consentirse.\r","title":null},{"item":"El centro comercial Blue Diamond Shoping Mall est\u00E1 a menos de 1 kil\u00F3metro del hotel y el campo de golf Half Moon, para los amantes de ese deporte, a 5 kil\u00F3metros. El centro de Montego Bay se localiza a 7 kil\u00F3metros y el puerto donde arriban los cruceros, a 11 kil\u00F3metros de distancia. El Aeropuerto Internacional Sangster (MBJ) se halla a 5 kil\u00F3metros.\r","title":null},{"item":"***Este hotel no acepta grupos de estudiantes menores de 21 a\u00F1os de edad o spring breakers. \r","title":null},{"item":"***Acceso a reservar mesa en los restaurantes tem\u00E1ticos a trav\u00E9s de la APP de RIU al momento del check-in. \r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive","address":{"city":"Montego Bay","state":"Saint James","country":"Jamaica","street":"Mahoe Bay, Ironshore","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[{"item":"Incluye todos los alimentos, bebidas, snacks, reposici\u00F3n del minibar y del dispensador de licor en la habitaci\u00F3n.","title":"Alimentos y bebidas"},{"item":"Incluye las habitaciones de tu elecci\u00F3n.","title":"Habitaciones"},{"item":"Los deportes en tierra incluyen voleibol de playa, ping pong y el uso del gimnasio.","title":"Deportes en tierra"},{"item":"Incluye actividades acu\u00E1ticas no motorizadas como veleo, equipo de snorkel, kayak, windsurf y catamar\u00E1n. Tambi\u00E9n incluye una lecci\u00F3n de prueba de buceo en la piscina.","title":"Deportes acu\u00E1ticos no motorizados"},{"item":"Incluye espectaculares shows nocturnos. El programa var\u00EDa diariamente.","title":"Entretenimiento"},{"item":"Todos los impuestos y propinas est\u00E1n incluidos.","title":"Impuestos y propinas"},{"item":"Actividades diarias conducidas por animadores. El programa var\u00EDa diariamente.","title":"Actividades"},{"item":"No incluye tratamientos en el spa, tours y lecciones de buceo, uso de las mesas de billar y de las computadoras con internet.","title":"Restricciones"},{"item":"WiFi gratuito en todo el hotel y la caja de seguridad en la habitaci\u00F3n.","title":"Otros"}],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null},{"item":"Hotel solo para adultos","title":null},{"item":"Resort Credit con estancia m\u00EDnima (aplican restricciones)","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0174e4e7_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0174e4e7_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-01aeae12_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-01aeae12_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-082576e5_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-082576e5_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0dee46be_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0dee46be_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0f21a03c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0f21a03c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0f5a09d4_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0f5a09d4_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-16cee593_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-16cee593_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-187d78dc_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-187d78dc_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-1a3c2875_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-1a3c2875_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-1bdfdec7_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-1bdfdec7_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2bdacdab_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2bdacdab_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2c16faca_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2c16faca_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2e990516_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2e990516_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2fe37b51_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2fe37b51_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-32a6e7c0_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-32a6e7c0_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-459a43cd_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-459a43cd_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-480095a0_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-480095a0_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-4d5a889e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-4d5a889e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5419c77b_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5419c77b_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-56799c10_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-56799c10_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-56864f47_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-56864f47_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5bbbc6e7_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5bbbc6e7_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5f2f9f2c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5f2f9f2c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-6db7b3da_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-6db7b3da_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-6e3ea5a6_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-6e3ea5a6_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-70cb685e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-70cb685e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-74283df0_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-74283df0_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-76296aa8_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-76296aa8_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-77ea46cb_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-77ea46cb_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-7e8af231_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-7e8af231_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8493c658_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8493c658_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-888c53e6_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-888c53e6_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-88bbb4fc_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-88bbb4fc_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8c8f982d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8c8f982d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8e05e601_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8e05e601_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-90350e23_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-90350e23_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-913f8865_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-913f8865_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-9d8ca38b_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-9d8ca38b_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a158c931_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a158c931_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a1b8a28e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a1b8a28e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a281343a_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a281343a_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a72951d9_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a72951d9_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-aa960ded_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-aa960ded_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-aadaff7f_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-aadaff7f_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-b4aecf0d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-b4aecf0d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-b684e6ad_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-b684e6ad_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-bff1abc0_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-bff1abc0_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c00755cd_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c00755cd_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c3c2f7de_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c3c2f7de_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c8f19aee_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c8f19aee_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-cb34ee25_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-cb34ee25_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-d1658fe5_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-d1658fe5_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-d1668c40_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-d1668c40_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-db2d59df_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-db2d59df_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-de51ed28_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-de51ed28_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f0f79bfc_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f0f79bfc_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f4f2cd65_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f4f2cd65_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-fc8c7c73_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-fc8c7c73_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-fd6956aa_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-fd6956aa_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-ffa4f55d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-ffa4f55d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"18.516227198324337","longitud":"-77.88400590419769"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["5 piscinas","Altos est\u00E1ndares de Higiene","\u00C1rea para fumadores","Asoleadoras","Ba\u00F1o turco","Catamar\u00E1n","Conserje","Equipo para snorkel","Espect\u00E1culos nocturnos","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones conectadas","Hotel libre de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Kayaks","Parque acu\u00E1tico","Ping pong","Playa","Programa de actividades diario","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves","Sol\u00E1rium","Solo adultos","Terraza","Velero","Voleibol","Windsurf"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Billar","Bodas","Centro de buceo","Sal\u00F3n de belleza","Sal\u00F3n de juegos","Salones de eventos","Spa","Tienda de regalos","Traslados al aeropuerto"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Rose Hall","Sofia","Golden Dragon","Kulinarium"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Exodus","Lobby Bar","Sport bar","Roots"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel de playa todo incluido frente al centro comercial Blue Diamond","url":"riu-montego-bay","start":3.5,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":3608,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Standard Double Room (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712703,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Family Room (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712705,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room - All Inclusive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712708,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Room - Room Only","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712710,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Family Room Standard - Room Only","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712713,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Family Room - Room Only","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712716,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite - Sea View - All Inclusive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712718,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite - Sea View - Room Only","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712721,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"}],"roomId":1011530,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n doble (U)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478679,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n doble, vistas al mar (U)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478680,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478681,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar, vistas al jard\u00EDn (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478682,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar (E)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478683,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar (U)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478685,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478686,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble, vistas al jard\u00EDn (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478687,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble, vistas al mar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478688,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble, frente al mar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478689,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama de matrimonio grande o 1 cama de matrimonio y 2 camas individuales","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bidet","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Sal\u00F3n independiente","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite est\u00E1ndar, vistas al mar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478690,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478691,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble vista lateral al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg"}],"roomId":7738535,"view":"Parcial al mar"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble vista frontal al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg"}],"roomId":7738536,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg"}],"roomId":7738537,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"}],"roomId":7738538,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":7738545,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":11178700,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178703,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1era hidromasage","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":11178717,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Parciales Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178726,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178731,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178736,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178742,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1era hidromasage","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":11178747,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178748,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":11178750,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178756,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178759,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178764,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Frente Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178766,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178783,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Laterales Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178786,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11778919,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12635155,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, vistas al mar (U)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671220,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, frente al mar (U)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671221,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar, vistas parciales al mar (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671222,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar, frente al mar (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671223,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar, frente al mar (E)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671225,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671226,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama de matrimonio grande o 1 cama de matrimonio y 2 camas individuales","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bidet","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Sal\u00F3n independiente","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite est\u00E1ndar, vistas al mar (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671227,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar (E)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671228,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"}],"roomId":16046205,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg"}],"roomId":16046206,"view":"Parcial al mar"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble frente al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg"}],"roomId":16046207,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble sujeta a disponibilidad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg"}],"roomId":16046208,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"}],"roomId":16046209,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Familiar vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/1fVTR1muK9NWdAmtlp8r-YB5hWM=/720x480/05/10/09/05100923.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/1fVTR1muK9NWdAmtlp8r-YB5hWM=/720x480/05/10/09/05100923.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/1fVTR1muK9NWdAmtlp8r-YB5hWM=/720x480/05/10/09/05100923.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/1fVTR1muK9NWdAmtlp8r-YB5hWM=/720x480/05/10/09/05100923.jpg"}],"roomId":16046210,"view":"Parcial al mar"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Familiar frente al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"}],"roomId":16046211,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":16046212,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, vistas al mar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16571364,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, frente al mar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16571365,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006512,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Vistas Parciales Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006518,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006525,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006532,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Parciales Al Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006537,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006541,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889948,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double With Views","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889952,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Partial Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889955,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Ocean Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889957,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889959,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite With Views","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889961,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889964,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983203,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983206,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983209,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983212,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Laterales Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983218,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983221,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983224,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983231,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983232,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983233,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983237,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983238,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983284,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983285,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983286,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Vistas Parciales Al Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983287,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983288,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983289,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983290,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983291,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983292,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Vistas Laterales Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983293,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Vistas Parciales Al Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983294,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"2 Kings o 4 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales o 1 King y 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["2 dormitorios","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Dispensador de licor","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Sof\u00E1","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble de 2 dormitorios vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wFHtMKss-BN-l0EG9eZq7HaeSxU=/720x480/13/26/23/13262397.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wFHtMKss-BN-l0EG9eZq7HaeSxU=/720x480/13/26/23/13262397.png"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wFHtMKss-BN-l0EG9eZq7HaeSxU=/720x480/13/26/23/13262397.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wFHtMKss-BN-l0EG9eZq7HaeSxU=/720x480/13/26/23/13262397.png"}],"roomId":19223312,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales o 1 King","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Batas","Cafetera","Caja de seguridad","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Sof\u00E1","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble_2","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"}],"roomId":20182567,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza","Hotel solo para adultos","Resort Credit con estancia m\u00EDnima (aplican restricciones)"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Montego Bay, Jamaica","id":55619,"type":6,"uri":"montego-bay","code":"65"},{"displayText":"Montego Bay (y alrededores), Jamaica","id":69445,"type":3,"uri":"montego-bay-y-alrededores-jamaica","code":"2043"},{"displayText":"MBJ Montego Bay, Jamaica - Aeropuerto Internacional Sangster","id":398633,"type":11,"uri":"mbj-montego-bay-jamaica-aeropuerto-internacional-sangster","code":"MBJ"},{"displayText":"KIN Kingston, Jamaica - Aeropuerto Internacional Norman Manley","id":404514,"type":10,"uri":"kin-kingston-jamaica-aeropuerto-internacional-norman-manley-rng","code":"KIN"},{"displayText":"MBJ Montego Bay, Jamaica - Aeropuerto Internacional Sangster","id":404515,"type":10,"uri":"mbj-montego-bay-jamaica-aeropuerto-internacional-sangster-rng","code":"MBJ"},{"displayText":"OCJ Boscobel, Jamaica - Aeropuerto Boscobel","id":404513,"type":10,"uri":"ocj-boscobel-jamaica-aeropuerto-boscobel-rng","code":"OCJ"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage> <all-inclusive-modal :content="[{&#34;Item&#34;:&#34;Incluye todos los alimentos, bebidas, snacks, reposici\u00F3n del minibar y del dispensador de licor en la habitaci\u00F3n.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Alimentos y bebidas&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Incluye las habitaciones de tu elecci\u00F3n.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Habitaciones&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Los deportes en tierra incluyen voleibol de playa, ping pong y el uso del gimnasio.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Deportes en tierra&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Incluye actividades acu\u00E1ticas no motorizadas como veleo, equipo de snorkel, kayak, windsurf y catamar\u00E1n. Tambi\u00E9n incluye una lecci\u00F3n de prueba de buceo en la piscina.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Deportes acu\u00E1ticos no motorizados&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Incluye espectaculares shows nocturnos. El programa var\u00EDa diariamente.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Entretenimiento&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Todos los impuestos y propinas est\u00E1n incluidos.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Impuestos y propinas&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;Actividades diarias conducidas por animadores. El programa var\u00EDa diariamente.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Actividades&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;No incluye tratamientos en el spa, tours y lecciones de buceo, uso de las mesas de billar y de las computadoras con internet.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Restricciones&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;WiFi gratuito en todo el hotel y la caja de seguridad en la habitaci\u00F3n.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Otros&#34;}]"></all-inclusive-modal><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":104698,"aboutUs":[{"item":"Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive es un hotel de playa, solo para adultos y todo incluido en la bah\u00EDa Mahoe, a las afueras de Montego Bay. Esta propiedad rodeada de jardines tropicales dispone de cinco piscinas, un parque acu\u00E1tico, gimnasio, equipo para deportes acu\u00E1ticos y un programa de actividades diarias. Asimismo, tiene un centro de buceo, sal\u00F3n de juegos y tienda de regalos. Adem\u00E1s, cuenta con cuatro restaurantes, cuatro bares para elegir y una discoteca. Tambi\u00E9n se puede disfrutar de la Riu Get Together Party, fiesta en la piscina exclusiva para adultos (viernes alternos).\r","title":null},{"item":"La propiedad se compone de un edificio principal de dos pisos con varios anexos con 826 habitaciones y suites. Todas est\u00E1n equipadas con televisi\u00F3n con canales v\u00EDa sat\u00E9lite, minibar, dispensador de licores, aire acondicionado y caja fuerte. En cada habitaci\u00F3n hay balc\u00F3n o terraza y las suites cuentan con \u00E1rea de descanso y ba\u00F1o con jacuzzi. El hotel posee un spa con sal\u00F3n de belleza y un men\u00FA de tratamientos para consentirse.\r","title":null},{"item":"El centro comercial Blue Diamond Shoping Mall est\u00E1 a menos de 1 kil\u00F3metro del hotel y el campo de golf Half Moon, para los amantes de ese deporte, a 5 kil\u00F3metros. El centro de Montego Bay se localiza a 7 kil\u00F3metros y el puerto donde arriban los cruceros, a 11 kil\u00F3metros de distancia. El Aeropuerto Internacional Sangster (MBJ) se halla a 5 kil\u00F3metros.\r","title":null},{"item":"***Este hotel no acepta grupos de estudiantes menores de 21 a\u00F1os de edad o spring breakers. \r","title":null},{"item":"***Acceso a reservar mesa en los restaurantes tem\u00E1ticos a trav\u00E9s de la APP de RIU al momento del check-in. \r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Riu Montego Bay - Adults Only - All Inclusive","address":{"city":"Montego Bay","state":"Saint James","country":"Jamaica","street":"Mahoe Bay, Ironshore","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[{"item":"Incluye todos los alimentos, bebidas, snacks, reposici\u00F3n del minibar y del dispensador de licor en la habitaci\u00F3n.","title":"Alimentos y bebidas"},{"item":"Incluye las habitaciones de tu elecci\u00F3n.","title":"Habitaciones"},{"item":"Los deportes en tierra incluyen voleibol de playa, ping pong y el uso del gimnasio.","title":"Deportes en tierra"},{"item":"Incluye actividades acu\u00E1ticas no motorizadas como veleo, equipo de snorkel, kayak, windsurf y catamar\u00E1n. Tambi\u00E9n incluye una lecci\u00F3n de prueba de buceo en la piscina.","title":"Deportes acu\u00E1ticos no motorizados"},{"item":"Incluye espectaculares shows nocturnos. El programa var\u00EDa diariamente.","title":"Entretenimiento"},{"item":"Todos los impuestos y propinas est\u00E1n incluidos.","title":"Impuestos y propinas"},{"item":"Actividades diarias conducidas por animadores. El programa var\u00EDa diariamente.","title":"Actividades"},{"item":"No incluye tratamientos en el spa, tours y lecciones de buceo, uso de las mesas de billar y de las computadoras con internet.","title":"Restricciones"},{"item":"WiFi gratuito en todo el hotel y la caja de seguridad en la habitaci\u00F3n.","title":"Otros"}],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null},{"item":"Hotel solo para adultos","title":null},{"item":"Resort Credit con estancia m\u00EDnima (aplican restricciones)","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0174e4e7_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0174e4e7_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-01aeae12_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-01aeae12_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-082576e5_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-082576e5_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0dee46be_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0dee46be_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0f21a03c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0f21a03c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0f5a09d4_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0f5a09d4_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-16cee593_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-16cee593_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-187d78dc_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-187d78dc_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-1a3c2875_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-1a3c2875_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-1bdfdec7_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-1bdfdec7_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2bdacdab_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2bdacdab_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2c16faca_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2c16faca_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2e990516_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2e990516_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2fe37b51_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-2fe37b51_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-32a6e7c0_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-32a6e7c0_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-459a43cd_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-459a43cd_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-480095a0_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-480095a0_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-4d5a889e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-4d5a889e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5419c77b_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5419c77b_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-56799c10_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-56799c10_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-56864f47_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-56864f47_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5bbbc6e7_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5bbbc6e7_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5f2f9f2c_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-5f2f9f2c_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-6db7b3da_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-6db7b3da_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-6e3ea5a6_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-6e3ea5a6_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-70cb685e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-70cb685e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-74283df0_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-74283df0_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-76296aa8_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-76296aa8_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-77ea46cb_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-77ea46cb_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-7e8af231_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-7e8af231_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8493c658_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8493c658_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-888c53e6_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-888c53e6_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-88bbb4fc_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-88bbb4fc_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8c8f982d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8c8f982d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8e05e601_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-8e05e601_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-90350e23_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-90350e23_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-913f8865_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-913f8865_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-9d8ca38b_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-9d8ca38b_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a158c931_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a158c931_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a1b8a28e_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a1b8a28e_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a281343a_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a281343a_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a72951d9_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-a72951d9_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-aa960ded_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-aa960ded_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-aadaff7f_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-aadaff7f_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-b4aecf0d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-b4aecf0d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-b684e6ad_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-b684e6ad_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-bff1abc0_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-bff1abc0_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c00755cd_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c00755cd_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c3c2f7de_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c3c2f7de_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c8f19aee_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-c8f19aee_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-cb34ee25_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-cb34ee25_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-d1658fe5_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-d1658fe5_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-d1668c40_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-d1668c40_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-db2d59df_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-db2d59df_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-de51ed28_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-de51ed28_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f0f79bfc_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f0f79bfc_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f4f2cd65_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f4f2cd65_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-fc8c7c73_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-fc8c7c73_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-fd6956aa_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-fd6956aa_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-ffa4f55d_z.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-ffa4f55d_z.jpg","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"18.516227198324337","longitud":"-77.88400590419769"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["5 piscinas","Altos est\u00E1ndares de Higiene","\u00C1rea para fumadores","Asoleadoras","Ba\u00F1o turco","Catamar\u00E1n","Conserje","Equipo para snorkel","Espect\u00E1culos nocturnos","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones conectadas","Hotel libre de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Kayaks","Parque acu\u00E1tico","Ping pong","Playa","Programa de actividades diario","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves","Sol\u00E1rium","Solo adultos","Terraza","Velero","Voleibol","Windsurf"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Billar","Bodas","Centro de buceo","Sal\u00F3n de belleza","Sal\u00F3n de juegos","Salones de eventos","Spa","Tienda de regalos","Traslados al aeropuerto"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Rose Hall","Sofia","Golden Dragon","Kulinarium"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Exodus","Lobby Bar","Sport bar","Roots"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel de playa todo incluido frente al centro comercial Blue Diamond","url":"riu-montego-bay","start":3.5,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":3608,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Standard Double Room (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712703,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Family Room (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712705,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Room - All Inclusive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712708,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Room - Room Only","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712710,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Family Room Standard - Room Only","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712713,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Family Room - Room Only","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712716,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite - Sea View - All Inclusive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712718,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite - Sea View - Room Only","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13712721,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"}],"roomId":1011530,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n doble (U)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478679,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n doble, vistas al mar (U)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478680,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478681,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar, vistas al jard\u00EDn (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478682,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar (E)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478683,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar (U)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478685,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478686,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble, vistas al jard\u00EDn (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478687,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble, vistas al mar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478688,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble, frente al mar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478689,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama de matrimonio grande o 1 cama de matrimonio y 2 camas individuales","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bidet","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Sal\u00F3n independiente","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite est\u00E1ndar, vistas al mar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478690,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":5478691,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble vista lateral al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg"}],"roomId":7738535,"view":"Parcial al mar"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble vista frontal al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg"}],"roomId":7738536,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg"}],"roomId":7738537,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"}],"roomId":7738538,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":7738545,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":11178700,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178703,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1era hidromasage","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":11178717,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Parciales Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178726,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178731,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178736,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178742,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1era hidromasage","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":11178747,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178748,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":11178750,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178756,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178759,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Albornoz","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178764,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Frente Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178766,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178783,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Terraza","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Laterales Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11178786,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11778919,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12635155,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, vistas al mar (U)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671220,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, frente al mar (U)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671221,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar, vistas parciales al mar (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671222,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar, frente al mar (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671223,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar, frente al mar (E)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671225,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671226,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama de matrimonio grande o 1 cama de matrimonio y 2 camas individuales","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bidet","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Sal\u00F3n independiente","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite est\u00E1ndar, vistas al mar (L)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671227,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar (E)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":15671228,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"}],"roomId":16046205,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/eIklnX_NN3DuhdIiBOqQDxXcbgo=/720x480/05/10/09/05100921.jpg"}],"roomId":16046206,"view":"Parcial al mar"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble frente al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xU67C4s0cUnM-U5rMPP2BFyu-ww=/720x480/04/62/43/04624311.jpg"}],"roomId":16046207,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King o 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble sujeta a disponibilidad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/DnEPeVWJH3Fq00lJC5lDxsHbmQw=/720x480/04/62/43/04624312.jpg"}],"roomId":16046208,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"}],"roomId":16046209,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Familiar vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/1fVTR1muK9NWdAmtlp8r-YB5hWM=/720x480/05/10/09/05100923.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/1fVTR1muK9NWdAmtlp8r-YB5hWM=/720x480/05/10/09/05100923.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/1fVTR1muK9NWdAmtlp8r-YB5hWM=/720x480/05/10/09/05100923.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/1fVTR1muK9NWdAmtlp8r-YB5hWM=/720x480/05/10/09/05100923.jpg"}],"roomId":16046210,"view":"Parcial al mar"},{"bedding":"2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Familiar frente al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xW6PlGFoLMMxTiUVtZk-kZS0QIY=/720x480/05/10/09/05100922.jpg"}],"roomId":16046211,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad (tama\u00F1o laptop)","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Suite vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/xBA1UI_xkjxk1mLbo7Wj4LUUNKg=/720x480/04/62/56/04625677.jpg"}],"roomId":16046212,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, vistas al mar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16571364,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Art\u00EDculos de higiene personal ecol\u00F3gicos","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cambio de toallas (previa solicitud)","Canales de televisi\u00F3n pr\u00E9mium","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar (surtido, art\u00EDculos gratis)","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 3","Plancha o tabla de planchar","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por sat\u00E9lite","Toallas","TV con subt\u00EDtulos","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, frente al mar (B2C-US)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16571365,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006512,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Vistas Parciales Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006518,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006525,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006532,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Parciales Al Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006537,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18006541,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889948,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double With Views","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889952,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Partial Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889955,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Ocean Front","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889957,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889959,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite With Views","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889961,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18889964,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983203,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983206,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983209,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983212,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Laterales Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983218,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983221,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983224,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983231,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983232,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983233,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983237,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Terraza"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983238,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983284,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983285,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983286,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Vistas Parciales Al Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983287,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Frente Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983288,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983289,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983290,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983291,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983292,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Vistas Laterales Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983293,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Minibar","Number of bedrooms","Safe","Shower","Smoking rooms","Terrace","Wheelchair-accessible"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Vistas Parciales Al Oc\u00E9ano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18983294,"view":"Courtyard view"},{"bedding":"2 Kings o 4 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales o 1 King y 2 cama doble y 1 sof\u00E1 cama individual grande o 2 camas individuales","amenities":["2 dormitorios","Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Dispensador de licor","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Sof\u00E1","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble de 2 dormitorios vista al jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wFHtMKss-BN-l0EG9eZq7HaeSxU=/720x480/13/26/23/13262397.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wFHtMKss-BN-l0EG9eZq7HaeSxU=/720x480/13/26/23/13262397.png"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wFHtMKss-BN-l0EG9eZq7HaeSxU=/720x480/13/26/23/13262397.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wFHtMKss-BN-l0EG9eZq7HaeSxU=/720x480/13/26/23/13262397.png"}],"roomId":19223312,"view":"Jard\u00EDn"},{"bedding":"2 Matrimoniales o 1 King","amenities":["Aire acondicionado","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Batas","Cafetera","Caja de seguridad","Dispensador de licor","Doble lavabo","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Plancha y tabla de planchar","Secador de cabello","Sof\u00E1","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble_2","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/5a-TqCuIY52MJeBJ__PAfWm5d54=/720x480/04/62/43/04624314.jpg"}],"roomId":20182567,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza","Hotel solo para adultos","Resort Credit con estancia m\u00EDnima (aplican restricciones)"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Montego Bay, Jamaica","id":55619,"type":6,"uri":"montego-bay","code":"65"},{"displayText":"Montego Bay (y alrededores), Jamaica","id":69445,"type":3,"uri":"montego-bay-y-alrededores-jamaica","code":"2043"},{"displayText":"MBJ Montego Bay, Jamaica - Aeropuerto Internacional Sangster","id":398633,"type":11,"uri":"mbj-montego-bay-jamaica-aeropuerto-internacional-sangster","code":"MBJ"},{"displayText":"KIN Kingston, Jamaica - Aeropuerto Internacional Norman Manley","id":404514,"type":10,"uri":"kin-kingston-jamaica-aeropuerto-internacional-norman-manley-rng","code":"KIN"},{"displayText":"MBJ Montego Bay, Jamaica - Aeropuerto Internacional Sangster","id":404515,"type":10,"uri":"mbj-montego-bay-jamaica-aeropuerto-internacional-sangster-rng","code":"MBJ"},{"displayText":"OCJ Boscobel, Jamaica - Aeropuerto Boscobel","id":404513,"type":10,"uri":"ocj-boscobel-jamaica-aeropuerto-boscobel-rng","code":"OCJ"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":"2024-05-27","returningFromDateTime":"2024-05-30","checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"MBJ","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":55619,"rooms":1,"adults":2,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":null,"selectedReturnDestination":null,"checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-01-08T00:00:00","returningFromDate":"2025-01-12T00:00:00","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalFull","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":null,"nights":null};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Aeropuerto Internacional Sangster","code":"MBJ","country":"JM","description":"Montego Bay, Jamaica","descriptionHtml":"Montego Bay, Jamaica","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":55619,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Sangster","placeName":"Montego Bay","restrictions":null,"uri":"montego-bay","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":55619,"isAirlineCollection":false},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-f5561c29_z_main.jpg","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0174e4e7_z.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0174e4e7_z.jpg","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-01aeae12_z.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-01aeae12_z.jpg","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-082576e5_z.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-082576e5_z.jpg","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0dee46be_z.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104698/2062016-0dee46be_z.jpg","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","hotelCheckIn":"2025-01-08","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-01-08T09:40:39.6663809-06:00","destination":"riu-montego-bay","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"1","profileId":"","isDefault":false,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":false};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>