<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="index.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | Hotel Dann Carlton Bogot&#xE1; - Bogot&#xE1;, Colombia - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel en Bogotá cerca del Centro Cultural Skandia"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Carlton Bogotá"><meta property=og:description content="Hotel en Bogotá cerca del Centro Cultural Skandia"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-carlton-bogota/hotel-detalle><meta property=og:image content=https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-carlton-bogota/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Carlton Bogotá"><meta name=dcterms.Description content="Hotel en Bogotá cerca del Centro Cultural Skandia"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel en Bogotá cerca del Centro Cultural Skandia"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Carlton Bogotá"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content=https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"Hotel Dann Carlton Bogot\u00E1","image":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Av 15  #103-60","addressLocality":"Bogot\u00E1","addressRegion":"Cundinamarca","addressCountry":"Colombia"},"description":"Hotel en Bogot\u00E1 cerca del Centro Cultural Skandia","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"4.6882979964888465","longitude":"-74.04707908630371"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"4,4"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4,4","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"965","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-bogota-desde-bogota/54198/bog/54198/bog","name":"Hotel \u002B Vuelo en Bogot\u00E1, Colombia"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-carlton-bogota/hotel-detalle","name":"Hotel Dann Carlton Bogot\u00E1"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-bogota-desde-bogota/54198/bog/54198/bog%3FprofileId=103509.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en Bogot&#xE1;, Cundinamarca, Colombia </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">Hotel Dann Carlton Bogot&#xE1;</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=4></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=4></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div><div class=col-12><div class="border border-0 mb-1"><div class=card-body><h4 class="my-3 h4 card-title">Beneficios del hotel</h4><div class="d-flex flex-wrap"><p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Alto est&#xE1;ndar de limpieza</div></div></div></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=103509></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Altos est&#xE1;ndares de Higiene<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Conserje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Cunas<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Estacionamiento<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Gimnasio<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Hotel libre de humo<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Internet inal&#xE1;mbrico<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sauna<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio de ama de llaves</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Centro de negocios<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Especial luna de miel<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Salones de eventos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicio a la habitaci&#xF3;n<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de lavander&#xED;a<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de spa</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> May Fair</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Bares<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Lobby Bar</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>Hotel Dann Carlton Bogot&#xE1; es una lujosa propiedad pr&#xF3;xima a la calle 100 al norte de Bogot&#xE1;, en una exclusiva zona con una actividad predominantemente residencial y cultural. El hotel est&#xE1; a 2 kil&#xF3;metros del Centro Cultural Skandia, as&#xED; como de restaurantes y centros comerciales. A 11 kil&#xF3;metros del hotel se localiza el Aeropuerto Internacional El Dorado (BOG).&#xD;<p>Este hotel en Bogot&#xE1; ofrece 139 habitaciones que cuentan con acceso a internet, aire acondicionado, caja de seguridad, ventanas insonorizadas, minibar, tel&#xE9;fono de marcado directo con buz&#xF3;n de voz y televisi&#xF3;n de pantalla plana de 32 pulgadas con canales por cable.&#xD;<p>Hotel Dann Carlton Bogot&#xE1; tiene un centro de negocios, concierge, estacionamiento gratuito, gimnasio totalmente equipado y acceso a internet inal&#xE1;mbrico en sus &#xE1;reas comunes. Este hotel tambi&#xE9;n cuenta con salones para eventos y conferencias con capacidad para 400 invitados. La propiedad tiene sauna y una sala de masajes en la que se ofrecen servicios de spa. Hotel Dann Carlton Bogot&#xE1; tiene un restaurante de especialidades colombianas e internacionales que ofrece servicio a la habitaci&#xF3;n, as&#xED; como un bar. El hotel cuenta con servicios de lavander&#xED;a, concierge y ama de llaves.&#xD;<p>***Por ley, en Colombia est&#xE1; prohibido el cambio de divisas en los hoteles. &#xD;<p>***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.&#xD;<p>***IVA del 19% no incluidos en la tarifa, los clientes colombianos o extranjeros residentes en el pa&#xED;s han de abonar el IVA del 19 % directamente en el hotel. De acuerdo con la ley colombiana, solo est&#xE1;n exentos de pagar los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia, permiso de turismo categor&#xED;a PT antes PIP-3, o PIP-5, o PIP-6, o PIP-10; o visa tipo V (Visitante) antes Visa TP-11 o TP-12 o visa tipo M (Migrante) antes TP -7 o visa tipo R (Residente).&#xD;<p>***Por disposici&#xF3;n del gobierno colombiano, al momento del registro, los padres que viajan con hijos menores de 18 a&#xF1;os deben presentar un documento de identidad con fotograf&#xED;a y el certificado de nacimiento de los menores. Si los menores van acompa&#xF1;ados por otra persona, familiar o no, deben presentar una autorizaci&#xF3;n legal y copia de la identificaci&#xF3;n de los padres. Se recomienda a las personas que vayan a viajar con menores se pongan en contacto con el hotel antes del viaje para recibir m&#xE1;s informaci&#xF3;n. **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en Bogot&#xE1;, Cundinamarca, Colombia</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-bogota-desde-bogota/54198/bog/54198/bog%3FprofileId=103509.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-bogota-desde-bogota/54198/bog/54198/bog.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en Bogot&#xE1;, Colombia</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>Hotel Dann Carlton Bogot&#xE1;</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":103509,"aboutUs":[{"item":"Hotel Dann Carlton Bogot\u00E1 es una lujosa propiedad pr\u00F3xima a la calle 100 al norte de Bogot\u00E1, en una exclusiva zona con una actividad predominantemente residencial y cultural. El hotel est\u00E1 a 2 kil\u00F3metros del Centro Cultural Skandia, as\u00ED como de restaurantes y centros comerciales. A 11 kil\u00F3metros del hotel se localiza el Aeropuerto Internacional El Dorado (BOG).\r","title":null},{"item":"Este hotel en Bogot\u00E1 ofrece 139 habitaciones que cuentan con acceso a internet, aire acondicionado, caja de seguridad, ventanas insonorizadas, minibar, tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz y televisi\u00F3n de pantalla plana de 32 pulgadas con canales por cable.\r","title":null},{"item":"Hotel Dann Carlton Bogot\u00E1 tiene un centro de negocios, concierge, estacionamiento gratuito, gimnasio totalmente equipado y acceso a internet inal\u00E1mbrico en sus \u00E1reas comunes. Este hotel tambi\u00E9n cuenta con salones para eventos y conferencias con capacidad para 400 invitados. La propiedad tiene sauna y una sala de masajes en la que se ofrecen servicios de spa. Hotel Dann Carlton Bogot\u00E1 tiene un restaurante de especialidades colombianas e internacionales que ofrece servicio a la habitaci\u00F3n, as\u00ED como un bar. El hotel cuenta con servicios de lavander\u00EDa, concierge y ama de llaves.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles. \r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***IVA del 19% no incluidos en la tarifa, los clientes colombianos o extranjeros residentes en el pa\u00EDs han de abonar el IVA del 19 % directamente en el hotel. De acuerdo con la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia, permiso de turismo categor\u00EDa PT antes PIP-3, o PIP-5, o PIP-6, o PIP-10; o visa tipo V (Visitante) antes Visa TP-11 o TP-12 o visa tipo M (Migrante) antes TP -7 o visa tipo R (Residente).\r","title":null},{"item":"***Por disposici\u00F3n del gobierno colombiano, al momento del registro, los padres que viajan con hijos menores de 18 a\u00F1os deben presentar un documento de identidad con fotograf\u00EDa y el certificado de nacimiento de los menores. Si los menores van acompa\u00F1ados por otra persona, familiar o no, deben presentar una autorizaci\u00F3n legal y copia de la identificaci\u00F3n de los padres. Se recomienda a las personas que vayan a viajar con menores se pongan en contacto con el hotel antes del viaje para recibir m\u00E1s informaci\u00F3n.  **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Dann Carlton Bogot\u00E1","address":{"city":"Bogot\u00E1","state":"Cundinamarca","country":"Colombia","street":"Av 15  #103-60","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/74ace825a07638b16821d4b6145fb6899a7c7e2cf71c070d97976e2d820707fb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/74ace825a07638b16821d4b6145fb6899a7c7e2cf71c070d97976e2d820707fb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d89f3b89fd121a2329506a38c919089ce7528298d89ceb4a59187cffa89c55fc.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d89f3b89fd121a2329506a38c919089ce7528298d89ceb4a59187cffa89c55fc.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/b9342b7c893e68bc28e556e02f0ec3e84517bd29e802769c16f72bc201857afa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/b9342b7c893e68bc28e556e02f0ec3e84517bd29e802769c16f72bc201857afa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/efe57cdba0d9bdf87ed170aed21f848a3b20f935470ab034668e4c2a5efb0f9d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/efe57cdba0d9bdf87ed170aed21f848a3b20f935470ab034668e4c2a5efb0f9d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/8ef9eaee93d4672c67e9bd61c759d3b532ab118301c07db1e3c69c514209b2f2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/8ef9eaee93d4672c67e9bd61c759d3b532ab118301c07db1e3c69c514209b2f2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/02b5fbc78b5fed3f81d4ca8534354f35ae884c83d0d5a1a8b6882c6600f252fb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/02b5fbc78b5fed3f81d4ca8534354f35ae884c83d0d5a1a8b6882c6600f252fb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/cecaedb4bf054ec6ae8ae0a1e289d66778c097092cc79897cee410ffb3c4df64.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/cecaedb4bf054ec6ae8ae0a1e289d66778c097092cc79897cee410ffb3c4df64.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/31f55e77d97b957d77c56cba4ba4c14d90aa144ffd22a0d50b4d6b4c982d6619.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/31f55e77d97b957d77c56cba4ba4c14d90aa144ffd22a0d50b4d6b4c982d6619.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/52ef8eecda7dff41886409f72cbe237c57bfc85009cedd7e1723b0f0a0390e60.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/52ef8eecda7dff41886409f72cbe237c57bfc85009cedd7e1723b0f0a0390e60.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/abd85da3f4be2dfd0ab870bdf2ab8a61cc7a7cb87fba709a1de94555f0095c49.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/abd85da3f4be2dfd0ab870bdf2ab8a61cc7a7cb87fba709a1de94555f0095c49.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/63175c8c3d6eea2464596cb1d907c15078311ffda8531fefc99429493401b87e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/63175c8c3d6eea2464596cb1d907c15078311ffda8531fefc99429493401b87e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/5daeb8a2182c12c0fada1f1ca7f67941dc09e10d3b0abdfce58e1bc21236055a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/5daeb8a2182c12c0fada1f1ca7f67941dc09e10d3b0abdfce58e1bc21236055a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/3bac67c30b6f04f9f89081565e8c92137c6bad2b55f84ff8553bb922a22f7c89.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/3bac67c30b6f04f9f89081565e8c92137c6bad2b55f84ff8553bb922a22f7c89.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/c0b92b9766e4ec9101a13a70f82b6af3aedfb9875a2f3dffbe65e28f26c91dd5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/c0b92b9766e4ec9101a13a70f82b6af3aedfb9875a2f3dffbe65e28f26c91dd5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/7b795efa2ad82578b3e965aaf2af158561b65cd956604a16bbe067971c04b609.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/7b795efa2ad82578b3e965aaf2af158561b65cd956604a16bbe067971c04b609.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/693b40abd23b2b75acef92981d0ea601aadba34deca3671e424f8e2fa4587686.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/693b40abd23b2b75acef92981d0ea601aadba34deca3671e424f8e2fa4587686.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/0ef789246e72b7adeb576892eff367a0faabf8a91bc46bc8f80c1eb8d8b49517.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/0ef789246e72b7adeb576892eff367a0faabf8a91bc46bc8f80c1eb8d8b49517.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/7a00a045b9e66ba0f3a422c9cacece4a7c91afe016c2c5c34df3a0026e029a90.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/7a00a045b9e66ba0f3a422c9cacece4a7c91afe016c2c5c34df3a0026e029a90.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d51a0c633febf3912dce94c94c91dd7ca30459e8019e5bdb83824aa3e50f70a7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d51a0c633febf3912dce94c94c91dd7ca30459e8019e5bdb83824aa3e50f70a7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/e9357a40f57303414fc16adfcfa8cc037da0debcc97c349fed7a98e61742208b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/e9357a40f57303414fc16adfcfa8cc037da0debcc97c349fed7a98e61742208b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/fb5612ed671496f123228be81b4cf85e4e7a284a2678e5afbd6261e8585e7e14.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/fb5612ed671496f123228be81b4cf85e4e7a284a2678e5afbd6261e8585e7e14.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/95a63196895d960ff7b46c43688ed531ce8095486fd1894fd1f2fca01edd8c16.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/95a63196895d960ff7b46c43688ed531ce8095486fd1894fd1f2fca01edd8c16.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/6dc3f900738e1e4380c303ec4090d5f21dfc19acefe785a274950046737a79b9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/6dc3f900738e1e4380c303ec4090d5f21dfc19acefe785a274950046737a79b9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/98aa987dbea4d597671330fe00ad03a868f29233bfb35c4c0119c4904f19582f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/98aa987dbea4d597671330fe00ad03a868f29233bfb35c4c0119c4904f19582f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/1d21f2a36610e0a944a5ceefa69c9e1a9794287e310fe9c1072628eff1343787.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/1d21f2a36610e0a944a5ceefa69c9e1a9794287e310fe9c1072628eff1343787.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/5be10cc1a5b66622af16b7d2087a92644e204cd808cb515af9fd3321ff36c9e5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/5be10cc1a5b66622af16b7d2087a92644e204cd808cb515af9fd3321ff36c9e5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/ca8f684e74bc8bc4309a1d9c1d5760f3bd2c6a78fb41ab88ee319887c31bea59.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/ca8f684e74bc8bc4309a1d9c1d5760f3bd2c6a78fb41ab88ee319887c31bea59.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/a17a16395c6fdc72216e33e8db9ec71dd0cedf6445c03018b3b3181a0e00c155.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/a17a16395c6fdc72216e33e8db9ec71dd0cedf6445c03018b3b3181a0e00c155.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/f2eba5099fa301ea00512cce73744b17d76cdeaef9d8b3d6ce074853d511ac57.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/f2eba5099fa301ea00512cce73744b17d76cdeaef9d8b3d6ce074853d511ac57.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/191d6433cb759b5c62a2445b4fe5280aff66d8dc0388902f0bfe275079390b3d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/191d6433cb759b5c62a2445b4fe5280aff66d8dc0388902f0bfe275079390b3d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/185d162b614b2a7752831fa2502988db84b9a8c46fda2eb29a3b35f618514ac0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/185d162b614b2a7752831fa2502988db84b9a8c46fda2eb29a3b35f618514ac0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/02bcff1ad097568c529b66f0c85d0c2962065cdd43dda3f6022af3253befa204.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/02bcff1ad097568c529b66f0c85d0c2962065cdd43dda3f6022af3253befa204.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/78ce174b1d76c5e344b99b57af34d77bc278da0f995cf1dd0defee97efea6a96.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/78ce174b1d76c5e344b99b57af34d77bc278da0f995cf1dd0defee97efea6a96.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/3fdae11cebc37d94059725144d2e6c61944f8ca6529c44dff753920e29a920ad.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/3fdae11cebc37d94059725144d2e6c61944f8ca6529c44dff753920e29a920ad.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/f3cb8d8e77171e13b2cbd82c7819f2748c29ad21dc4887e62a8e800c787ad079.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/f3cb8d8e77171e13b2cbd82c7819f2748c29ad21dc4887e62a8e800c787ad079.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/8c82e811c143cae0dc66176a2e8df2198387bb748efebd0920ac3ca53d8608b0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/8c82e811c143cae0dc66176a2e8df2198387bb748efebd0920ac3ca53d8608b0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d42f5c615718861e6731794434b467a0595a31918b26d2c99f779967382b1c8d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d42f5c615718861e6731794434b467a0595a31918b26d2c99f779967382b1c8d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/820c885d5a35c320aedeae7ac37ea78402329cc9f67a0d6072b9972f655e043f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/820c885d5a35c320aedeae7ac37ea78402329cc9f67a0d6072b9972f655e043f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/068971d6b96e848554f6e04b473213e18d447ae8d498c9a9d05b3796a34de397.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/068971d6b96e848554f6e04b473213e18d447ae8d498c9a9d05b3796a34de397.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/825e2f1b00c5d5b322d4a36faeffd45178710f4b1b1a1d7676da3a60c1454cf9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/825e2f1b00c5d5b322d4a36faeffd45178710f4b1b1a1d7676da3a60c1454cf9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/33e04e6581867589f2a814cb0f0ea431c09109cdbaceb79a49fbe37600dfcc9d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/33e04e6581867589f2a814cb0f0ea431c09109cdbaceb79a49fbe37600dfcc9d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/4086f4963fadbca30e81cfa8ad7618c5cbc0bdca0212cd184e18c5ded893c048.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/4086f4963fadbca30e81cfa8ad7618c5cbc0bdca0212cd184e18c5ded893c048.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/70a6fd0149b6843ec210ae24c9e9e3e7a2fa60aa282ee5101053b5ce19dde74a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/70a6fd0149b6843ec210ae24c9e9e3e7a2fa60aa282ee5101053b5ce19dde74a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"4.6882979964888465","longitud":"-74.04707908630371"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Altos est\u00E1ndares de Higiene","Conserje","Cunas","Estacionamiento","Gimnasio","Hotel libre de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Sauna","Servicio de ama de llaves"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Centro de negocios","Especial  luna de miel","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios de spa"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["May Fair"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Lobby Bar"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en Bogot\u00E1 cerca del Centro Cultural Skandia","url":"hotel-dann-carlton-bogota","start":4,"surveyAverage":{"average":8.8,"total":965,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 King","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Plancha a solicitud","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV LCD","TV por cable","Ventanas insonorizadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Superior king","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg"}],"roomId":1008503,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","TV LCD","TV por cable","Ventanas insonorizadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg"}],"roomId":1010356,"view":"Ciudad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","TV LCD","TV por cable","Ventanas insonorizadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg"}],"roomId":1010357,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Aire acondicionado","Albornoces","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Compostaje","Conexi\u00F3n a Internet por cable gratis","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Filtros de t\u00E9 y caf\u00E9 reutilizables","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Men\u00FA de almohadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","Number of beds - 2","N\u00FAmero de camas - 2","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg"}],"roomId":3997304,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 cama de matrimonio grande y 1 sof\u00E1 cama doble","amenities":["Aire acondicionado","Albornoces","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Compostaje","Conexi\u00F3n a Internet por cable gratis","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Filtros de t\u00E9 y caf\u00E9 reutilizables","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Men\u00FA de almohadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","Number of beds - 2","N\u00FAmero de camas - 2","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg"}],"roomId":3997305,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"2 camas de matrimonio y 2 camas dobles","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Aire acondicionado","Albornoces","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Compostaje","Conexi\u00F3n a Internet por cable gratis","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Filtros de t\u00E9 y caf\u00E9 reutilizables","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Men\u00FA de almohadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","Number of beds - 2","N\u00FAmero de camas - 2","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg"}],"roomId":3997307,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["($)Acceso a internet","Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg"}],"roomId":4042828,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","TV LCD","TV por cable","Ventanas insonorizadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar sencilla","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg"}],"roomId":4566467,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 cama de matrimonio grande","amenities":["Aire acondicionado","Albornoces","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Compostaje","Conexi\u00F3n a Internet por cable gratis","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Filtros de t\u00E9 y caf\u00E9 reutilizables","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Men\u00FA de almohadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","Number of beds - 2","N\u00FAmero de camas - 2","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar, 1 cama de matrimonio","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4566652,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794199,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794200,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794201,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465586,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double King Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465587,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465588,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465589,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465591,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465592,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Bed In Dormitory With Shared Bathroom","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465593,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double With Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465594,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465596,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465602,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Bed In Dormitory Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465606,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Alarm clock","Background music","Bathroom","Cable TV","CD player ","Centrally regulated air conditioning","Cot on demand","Desk","Direct dial telephone","DVD player","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Make-up mirror","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Safe","Sala de estar","Shower","Smoking rooms","Soundproof room","Toiletries","TV","Wake-up service","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603466,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Alarm clock","Balcony","Bathroom","Bathtub","Cable TV","Carpeted floors","CD player ","Centrally regulated air conditioning","Cot on demand","Desk","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","DVD player","Hairdryer","Hi-fi","Housekeeping","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating ","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Make-up mirror","Mini fridge","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Safe","Sala de estar","Shower","Smoke detector","Smoking rooms","Soundproof room","Tea and coffee making facilities ","Terrace","Toiletries","TV","Wake-up service","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603472,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","N\u00FAmero de dormitorios","Sala de estar","Smoking rooms","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603477,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","N\u00FAmero de dormitorios","Sala de estar","Smoking rooms","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603489,"view":"Vistas a la colina"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Bogot\u00E1, Colombia","id":54198,"type":6,"uri":"bogota","code":"490"},{"displayText":"Bogot\u00E1 (y alrededores), Colombia","id":67878,"type":3,"uri":"bogota-area","code":"217"},{"displayText":"BOG Bogot\u00E1, Colombia - Aeropuerto Internacional Eldorado","id":405136,"type":10,"uri":"bog-bogota-colombia-aeropuerto-internacional-eldorado-rng","code":"BOG"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":103509,"aboutUs":[{"item":"Hotel Dann Carlton Bogot\u00E1 es una lujosa propiedad pr\u00F3xima a la calle 100 al norte de Bogot\u00E1, en una exclusiva zona con una actividad predominantemente residencial y cultural. El hotel est\u00E1 a 2 kil\u00F3metros del Centro Cultural Skandia, as\u00ED como de restaurantes y centros comerciales. A 11 kil\u00F3metros del hotel se localiza el Aeropuerto Internacional El Dorado (BOG).\r","title":null},{"item":"Este hotel en Bogot\u00E1 ofrece 139 habitaciones que cuentan con acceso a internet, aire acondicionado, caja de seguridad, ventanas insonorizadas, minibar, tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz y televisi\u00F3n de pantalla plana de 32 pulgadas con canales por cable.\r","title":null},{"item":"Hotel Dann Carlton Bogot\u00E1 tiene un centro de negocios, concierge, estacionamiento gratuito, gimnasio totalmente equipado y acceso a internet inal\u00E1mbrico en sus \u00E1reas comunes. Este hotel tambi\u00E9n cuenta con salones para eventos y conferencias con capacidad para 400 invitados. La propiedad tiene sauna y una sala de masajes en la que se ofrecen servicios de spa. Hotel Dann Carlton Bogot\u00E1 tiene un restaurante de especialidades colombianas e internacionales que ofrece servicio a la habitaci\u00F3n, as\u00ED como un bar. El hotel cuenta con servicios de lavander\u00EDa, concierge y ama de llaves.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles. \r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***IVA del 19% no incluidos en la tarifa, los clientes colombianos o extranjeros residentes en el pa\u00EDs han de abonar el IVA del 19 % directamente en el hotel. De acuerdo con la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia, permiso de turismo categor\u00EDa PT antes PIP-3, o PIP-5, o PIP-6, o PIP-10; o visa tipo V (Visitante) antes Visa TP-11 o TP-12 o visa tipo M (Migrante) antes TP -7 o visa tipo R (Residente).\r","title":null},{"item":"***Por disposici\u00F3n del gobierno colombiano, al momento del registro, los padres que viajan con hijos menores de 18 a\u00F1os deben presentar un documento de identidad con fotograf\u00EDa y el certificado de nacimiento de los menores. Si los menores van acompa\u00F1ados por otra persona, familiar o no, deben presentar una autorizaci\u00F3n legal y copia de la identificaci\u00F3n de los padres. Se recomienda a las personas que vayan a viajar con menores se pongan en contacto con el hotel antes del viaje para recibir m\u00E1s informaci\u00F3n.  **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Dann Carlton Bogot\u00E1","address":{"city":"Bogot\u00E1","state":"Cundinamarca","country":"Colombia","street":"Av 15  #103-60","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/74ace825a07638b16821d4b6145fb6899a7c7e2cf71c070d97976e2d820707fb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/74ace825a07638b16821d4b6145fb6899a7c7e2cf71c070d97976e2d820707fb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d89f3b89fd121a2329506a38c919089ce7528298d89ceb4a59187cffa89c55fc.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d89f3b89fd121a2329506a38c919089ce7528298d89ceb4a59187cffa89c55fc.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/b9342b7c893e68bc28e556e02f0ec3e84517bd29e802769c16f72bc201857afa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/b9342b7c893e68bc28e556e02f0ec3e84517bd29e802769c16f72bc201857afa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/efe57cdba0d9bdf87ed170aed21f848a3b20f935470ab034668e4c2a5efb0f9d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/efe57cdba0d9bdf87ed170aed21f848a3b20f935470ab034668e4c2a5efb0f9d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/8ef9eaee93d4672c67e9bd61c759d3b532ab118301c07db1e3c69c514209b2f2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/8ef9eaee93d4672c67e9bd61c759d3b532ab118301c07db1e3c69c514209b2f2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/02b5fbc78b5fed3f81d4ca8534354f35ae884c83d0d5a1a8b6882c6600f252fb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/02b5fbc78b5fed3f81d4ca8534354f35ae884c83d0d5a1a8b6882c6600f252fb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/cecaedb4bf054ec6ae8ae0a1e289d66778c097092cc79897cee410ffb3c4df64.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/cecaedb4bf054ec6ae8ae0a1e289d66778c097092cc79897cee410ffb3c4df64.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/31f55e77d97b957d77c56cba4ba4c14d90aa144ffd22a0d50b4d6b4c982d6619.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/31f55e77d97b957d77c56cba4ba4c14d90aa144ffd22a0d50b4d6b4c982d6619.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/52ef8eecda7dff41886409f72cbe237c57bfc85009cedd7e1723b0f0a0390e60.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/52ef8eecda7dff41886409f72cbe237c57bfc85009cedd7e1723b0f0a0390e60.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/abd85da3f4be2dfd0ab870bdf2ab8a61cc7a7cb87fba709a1de94555f0095c49.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/abd85da3f4be2dfd0ab870bdf2ab8a61cc7a7cb87fba709a1de94555f0095c49.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/63175c8c3d6eea2464596cb1d907c15078311ffda8531fefc99429493401b87e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/63175c8c3d6eea2464596cb1d907c15078311ffda8531fefc99429493401b87e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/5daeb8a2182c12c0fada1f1ca7f67941dc09e10d3b0abdfce58e1bc21236055a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/5daeb8a2182c12c0fada1f1ca7f67941dc09e10d3b0abdfce58e1bc21236055a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/3bac67c30b6f04f9f89081565e8c92137c6bad2b55f84ff8553bb922a22f7c89.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/3bac67c30b6f04f9f89081565e8c92137c6bad2b55f84ff8553bb922a22f7c89.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/c0b92b9766e4ec9101a13a70f82b6af3aedfb9875a2f3dffbe65e28f26c91dd5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/c0b92b9766e4ec9101a13a70f82b6af3aedfb9875a2f3dffbe65e28f26c91dd5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/7b795efa2ad82578b3e965aaf2af158561b65cd956604a16bbe067971c04b609.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/7b795efa2ad82578b3e965aaf2af158561b65cd956604a16bbe067971c04b609.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/693b40abd23b2b75acef92981d0ea601aadba34deca3671e424f8e2fa4587686.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/693b40abd23b2b75acef92981d0ea601aadba34deca3671e424f8e2fa4587686.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/0ef789246e72b7adeb576892eff367a0faabf8a91bc46bc8f80c1eb8d8b49517.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/0ef789246e72b7adeb576892eff367a0faabf8a91bc46bc8f80c1eb8d8b49517.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/7a00a045b9e66ba0f3a422c9cacece4a7c91afe016c2c5c34df3a0026e029a90.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/7a00a045b9e66ba0f3a422c9cacece4a7c91afe016c2c5c34df3a0026e029a90.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d51a0c633febf3912dce94c94c91dd7ca30459e8019e5bdb83824aa3e50f70a7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d51a0c633febf3912dce94c94c91dd7ca30459e8019e5bdb83824aa3e50f70a7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/e9357a40f57303414fc16adfcfa8cc037da0debcc97c349fed7a98e61742208b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/e9357a40f57303414fc16adfcfa8cc037da0debcc97c349fed7a98e61742208b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/fb5612ed671496f123228be81b4cf85e4e7a284a2678e5afbd6261e8585e7e14.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/fb5612ed671496f123228be81b4cf85e4e7a284a2678e5afbd6261e8585e7e14.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/95a63196895d960ff7b46c43688ed531ce8095486fd1894fd1f2fca01edd8c16.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/95a63196895d960ff7b46c43688ed531ce8095486fd1894fd1f2fca01edd8c16.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/6dc3f900738e1e4380c303ec4090d5f21dfc19acefe785a274950046737a79b9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/6dc3f900738e1e4380c303ec4090d5f21dfc19acefe785a274950046737a79b9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/98aa987dbea4d597671330fe00ad03a868f29233bfb35c4c0119c4904f19582f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/98aa987dbea4d597671330fe00ad03a868f29233bfb35c4c0119c4904f19582f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/1d21f2a36610e0a944a5ceefa69c9e1a9794287e310fe9c1072628eff1343787.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/1d21f2a36610e0a944a5ceefa69c9e1a9794287e310fe9c1072628eff1343787.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/5be10cc1a5b66622af16b7d2087a92644e204cd808cb515af9fd3321ff36c9e5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/5be10cc1a5b66622af16b7d2087a92644e204cd808cb515af9fd3321ff36c9e5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/ca8f684e74bc8bc4309a1d9c1d5760f3bd2c6a78fb41ab88ee319887c31bea59.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/ca8f684e74bc8bc4309a1d9c1d5760f3bd2c6a78fb41ab88ee319887c31bea59.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/a17a16395c6fdc72216e33e8db9ec71dd0cedf6445c03018b3b3181a0e00c155.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/a17a16395c6fdc72216e33e8db9ec71dd0cedf6445c03018b3b3181a0e00c155.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/f2eba5099fa301ea00512cce73744b17d76cdeaef9d8b3d6ce074853d511ac57.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/f2eba5099fa301ea00512cce73744b17d76cdeaef9d8b3d6ce074853d511ac57.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/191d6433cb759b5c62a2445b4fe5280aff66d8dc0388902f0bfe275079390b3d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/191d6433cb759b5c62a2445b4fe5280aff66d8dc0388902f0bfe275079390b3d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/185d162b614b2a7752831fa2502988db84b9a8c46fda2eb29a3b35f618514ac0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/185d162b614b2a7752831fa2502988db84b9a8c46fda2eb29a3b35f618514ac0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/02bcff1ad097568c529b66f0c85d0c2962065cdd43dda3f6022af3253befa204.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/02bcff1ad097568c529b66f0c85d0c2962065cdd43dda3f6022af3253befa204.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/78ce174b1d76c5e344b99b57af34d77bc278da0f995cf1dd0defee97efea6a96.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/78ce174b1d76c5e344b99b57af34d77bc278da0f995cf1dd0defee97efea6a96.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/3fdae11cebc37d94059725144d2e6c61944f8ca6529c44dff753920e29a920ad.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/3fdae11cebc37d94059725144d2e6c61944f8ca6529c44dff753920e29a920ad.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/f3cb8d8e77171e13b2cbd82c7819f2748c29ad21dc4887e62a8e800c787ad079.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/f3cb8d8e77171e13b2cbd82c7819f2748c29ad21dc4887e62a8e800c787ad079.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/8c82e811c143cae0dc66176a2e8df2198387bb748efebd0920ac3ca53d8608b0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/8c82e811c143cae0dc66176a2e8df2198387bb748efebd0920ac3ca53d8608b0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d42f5c615718861e6731794434b467a0595a31918b26d2c99f779967382b1c8d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d42f5c615718861e6731794434b467a0595a31918b26d2c99f779967382b1c8d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/820c885d5a35c320aedeae7ac37ea78402329cc9f67a0d6072b9972f655e043f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/820c885d5a35c320aedeae7ac37ea78402329cc9f67a0d6072b9972f655e043f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/068971d6b96e848554f6e04b473213e18d447ae8d498c9a9d05b3796a34de397.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/068971d6b96e848554f6e04b473213e18d447ae8d498c9a9d05b3796a34de397.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/825e2f1b00c5d5b322d4a36faeffd45178710f4b1b1a1d7676da3a60c1454cf9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/825e2f1b00c5d5b322d4a36faeffd45178710f4b1b1a1d7676da3a60c1454cf9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/33e04e6581867589f2a814cb0f0ea431c09109cdbaceb79a49fbe37600dfcc9d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/33e04e6581867589f2a814cb0f0ea431c09109cdbaceb79a49fbe37600dfcc9d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/4086f4963fadbca30e81cfa8ad7618c5cbc0bdca0212cd184e18c5ded893c048.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/4086f4963fadbca30e81cfa8ad7618c5cbc0bdca0212cd184e18c5ded893c048.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/70a6fd0149b6843ec210ae24c9e9e3e7a2fa60aa282ee5101053b5ce19dde74a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/70a6fd0149b6843ec210ae24c9e9e3e7a2fa60aa282ee5101053b5ce19dde74a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"4.6882979964888465","longitud":"-74.04707908630371"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Altos est\u00E1ndares de Higiene","Conserje","Cunas","Estacionamiento","Gimnasio","Hotel libre de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Sauna","Servicio de ama de llaves"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Centro de negocios","Especial  luna de miel","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios de spa"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["May Fair"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Lobby Bar"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en Bogot\u00E1 cerca del Centro Cultural Skandia","url":"hotel-dann-carlton-bogota","start":4,"surveyAverage":{"average":8.8,"total":965,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 King","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Plancha a solicitud","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV LCD","TV por cable","Ventanas insonorizadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Superior king","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg"}],"roomId":1008503,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","TV LCD","TV por cable","Ventanas insonorizadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg"}],"roomId":1010356,"view":"Ciudad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","TV LCD","TV por cable","Ventanas insonorizadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg"}],"roomId":1010357,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Aire acondicionado","Albornoces","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Compostaje","Conexi\u00F3n a Internet por cable gratis","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Filtros de t\u00E9 y caf\u00E9 reutilizables","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Men\u00FA de almohadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","Number of beds - 2","N\u00FAmero de camas - 2","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg"}],"roomId":3997304,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 cama de matrimonio grande y 1 sof\u00E1 cama doble","amenities":["Aire acondicionado","Albornoces","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Compostaje","Conexi\u00F3n a Internet por cable gratis","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Filtros de t\u00E9 y caf\u00E9 reutilizables","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Men\u00FA de almohadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","Number of beds - 2","N\u00FAmero de camas - 2","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/iORHyiL6zORKmP25d1-XYvz532U=/720x480/03/07/37/03073727.jpg"}],"roomId":3997305,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"2 camas de matrimonio y 2 camas dobles","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Aire acondicionado","Albornoces","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Compostaje","Conexi\u00F3n a Internet por cable gratis","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Filtros de t\u00E9 y caf\u00E9 reutilizables","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Men\u00FA de almohadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","Number of beds - 2","N\u00FAmero de camas - 2","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/UFo2Wq4LkZVg9sKcKoB5AMCbOMs=/720x480/02/22/36/02223686.jpg"}],"roomId":3997307,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["($)Acceso a internet","Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GhKHRVesJrKecTB9ZS4a0vcOzxI=/720x480/00/08/24/00082475.jpg"}],"roomId":4042828,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","TV LCD","TV por cable","Ventanas insonorizadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar sencilla","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Oc_RYRQnaxsts_BFwmtjKLNWma0=/720x480/02/22/36/02223685.jpg"}],"roomId":4566467,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 cama de matrimonio grande","amenities":["Aire acondicionado","Albornoces","Amueblada individualmente","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Bombillas LED","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Cambio de s\u00E1banas (previa solicitud)","Compostaje","Conexi\u00F3n a Internet por cable gratis","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Decorada individualmente","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Filtros de t\u00E9 y caf\u00E9 reutilizables","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Men\u00FA de almohadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","Number of beds - 2","N\u00FAmero de camas - 2","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan productos de limpieza ecol\u00F3gicos","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Servicio de limpieza a petici\u00F3n","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar, 1 cama de matrimonio","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4566652,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794199,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794200,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7794201,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465586,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double King Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465587,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465588,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465589,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Or Twin Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465591,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465592,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Bed In Dormitory With Shared Bathroom","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465593,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double With Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465594,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465596,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465602,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Balcony","Bathroom","Bathtub","Carpeted floors","Centrally regulated air conditioning","Children share the bed with parents","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Double bed","Hairdryer","Hi-fi","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating","Internet access","King-size bed 150-183 width","Living room","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Satellite / cable TV","Shower","Tea and coffee making facilities","Terrace","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Bed In Dormitory Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10465606,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Alarm clock","Background music","Bathroom","Cable TV","CD player ","Centrally regulated air conditioning","Cot on demand","Desk","Direct dial telephone","DVD player","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Make-up mirror","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Safe","Sala de estar","Shower","Smoking rooms","Soundproof room","Toiletries","TV","Wake-up service","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603466,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Alarm clock","Balcony","Bathroom","Bathtub","Cable TV","Carpeted floors","CD player ","Centrally regulated air conditioning","Cot on demand","Desk","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","DVD player","Hairdryer","Hi-fi","Housekeeping","Individually adjustable air conditioning","Individually adjustable heating ","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Make-up mirror","Mini fridge","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Safe","Sala de estar","Shower","Smoke detector","Smoking rooms","Soundproof room","Tea and coffee making facilities ","Terrace","Toiletries","TV","Wake-up service","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603472,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","N\u00FAmero de dormitorios","Sala de estar","Smoking rooms","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior King Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603477,"view":"Vistas a la colina"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","N\u00FAmero de dormitorios","Sala de estar","Smoking rooms","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Queen Size Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10603489,"view":"Vistas a la colina"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Bogot\u00E1, Colombia","id":54198,"type":6,"uri":"bogota","code":"490"},{"displayText":"Bogot\u00E1 (y alrededores), Colombia","id":67878,"type":3,"uri":"bogota-area","code":"217"},{"displayText":"BOG Bogot\u00E1, Colombia - Aeropuerto Internacional Eldorado","id":405136,"type":10,"uri":"bog-bogota-colombia-aeropuerto-internacional-eldorado-rng","code":"BOG"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":null,"returningFromDateTime":null,"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"BOG","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":54198,"rooms":0,"adults":0,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":null,"selectedReturnDestination":null,"checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-01-08T00:00:00","returningFromDate":"2025-01-12T00:00:00","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalDestination","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":null,"nights":null};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/066c30be6fffe7c712da5d1f0f15908da355803dbfd5dad5b7831fc2aee6c410_main.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/74ace825a07638b16821d4b6145fb6899a7c7e2cf71c070d97976e2d820707fb.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/74ace825a07638b16821d4b6145fb6899a7c7e2cf71c070d97976e2d820707fb.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d89f3b89fd121a2329506a38c919089ce7528298d89ceb4a59187cffa89c55fc.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/d89f3b89fd121a2329506a38c919089ce7528298d89ceb4a59187cffa89c55fc.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/b9342b7c893e68bc28e556e02f0ec3e84517bd29e802769c16f72bc201857afa.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/b9342b7c893e68bc28e556e02f0ec3e84517bd29e802769c16f72bc201857afa.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103509/efe57cdba0d9bdf87ed170aed21f848a3b20f935470ab034668e4c2a5efb0f9d.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103509/efe57cdba0d9bdf87ed170aed21f848a3b20f935470ab034668e4c2a5efb0f9d.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","hotelCheckIn":"2025-01-08","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-01-08T09:56:03.6327741-06:00","destination":"hotel-dann-carlton-bogota","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"0","profileId":"","isDefault":true,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":true};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>