<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="index.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | GHL Relax Hotel Sunrise - San Andr&#xE9;s, Colombia - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel con playa y piscina de agua dulce frente al mar"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | GHL Relax Hotel Sunrise"><meta property=og:description content="Hotel con playa y piscina de agua dulce frente al mar"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/ghl-relax-hotel-sunrise/hotel-detalle><meta property=og:image content=https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/ghl-relax-hotel-sunrise/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | GHL Relax Hotel Sunrise"><meta name=dcterms.Description content="Hotel con playa y piscina de agua dulce frente al mar"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel con playa y piscina de agua dulce frente al mar"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | GHL Relax Hotel Sunrise"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content=https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"GHL Relax Hotel Sunrise","image":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Av Newball #4-169","addressLocality":"San Andr\u00E9s","addressRegion":"San Andr\u00E9s, Providencia y Santa Catalina","addressCountry":"Colombia"},"description":"Hotel con playa y piscina de agua dulce frente al mar","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"12.580742954796345","longitude":"-81.69415891170501"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"3,6"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"3,6","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"679","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-san-andres-desde-bogota/54198/bog/80744/adz","name":"Hotel \u002B Vuelo en San Andr\u00E9s, Colombia"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/ghl-relax-hotel-sunrise/hotel-detalle","name":"GHL Relax Hotel Sunrise"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-san-andres-desde-bogota/54198/bog/80744/adz%3FprofileId=104177.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en San Andr&#xE9;s, San Andr&#xE9;s, Providencia y Santa Catalina, Colombia </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">GHL Relax Hotel Sunrise</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=3></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=3></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div><div class=col-12><div class="border border-0 mb-1"><div class=card-body><h4 class="my-3 h4 card-title">Beneficios del hotel</h4><div class="d-flex flex-wrap"><p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Alto est&#xE1;ndar de limpieza</div></div></div></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=104177></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Altos est&#xE1;ndares de Higiene<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Gimnasio<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Jacuzzi<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Piscina<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Playa<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio de ama de llaves</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Ba&#xF1;o turco<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Centro de negocios<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Kayaks<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Sauna<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicio a la habitaci&#xF3;n<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Windsurf</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Paradise</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Bares<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Park Point Lobby Bar<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Gaviotas<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Melon Kiss Sport Bar</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>GHL Relax Hotel Sunrise tiene una piscina de agua dulce en un muelle sobre el mar. Asimismo posee jacuzzi, ba&#xF1;o de vapor, sauna y un gimnasio donde brindan clases de pilates y spinning. La propiedad alberga un centro de convenciones, centro de negocios, dos restaurantes y tres bares. El servicio de internet inal&#xE1;mbrico s&#xF3;lo se proporciona en el lobby.&#xD;<p>El hotel se localiza en la isla de San Andr&#xE9;s, Colombia, a 1 kil&#xF3;metro del Aeropuerto Internacional Gustavo Rojas Pinilla (ADZ). En un radio de 1 kil&#xF3;metro se puede visitar el Centro Comercial San Andr&#xE9;s y el Estadio de Futbol Edwin O&#xB4;neil.&#xD;<p>***Los planes con alimentos y bebidas incluidos, tienen horarios establecidos y no se manejan como Todo Incluido.&#xD;<p>***Por ley, en Colombia est&#xE1; prohibido el cambio de divisas en los hoteles.&#xD;<p>***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.&#xD;<p>***De acuerdo al Decreto 297 de 2016, se aplicar&#xE1; la exenci&#xF3;n de IVA a los extranjeros residentes en el exterior que acrediten su condici&#xF3;n migratoria mediante la presentaci&#xF3;n del pasaporte original con el sello vigente de Permiso de ingreso y permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6, PIP-10, o la visa temporal vigente TP-7, TP-11 &#xF3; TP-12, tarjeta andina o Mercosur, documentos que deber&#xE1;n ser presentados en el momento del Check In.&#xD;<p>***Los turistas nacionales o extranjeros que visitan la isla de San Andr&#xE9;s deber&#xE1;n pagar un impuesto conocido como la Tarjeta de Turismo. La tarjeta es suministrada por la aerol&#xED;nea y su costo var&#xED;a d&#xED;a a d&#xED;a. &#xD;<p>***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en San Andr&#xE9;s, San Andr&#xE9;s, Providencia y Santa Catalina, Colombia</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-san-andres-desde-bogota/54198/bog/80744/adz%3FprofileId=104177.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-san-andres-desde-bogota/54198/bog/80744/adz.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en San Andr&#xE9;s, Colombia</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>GHL Relax Hotel Sunrise</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":104177,"aboutUs":[{"item":"GHL Relax Hotel Sunrise tiene una piscina de agua dulce en un muelle sobre el mar. Asimismo posee jacuzzi, ba\u00F1o de vapor, sauna y un gimnasio donde brindan clases de pilates y spinning. La propiedad alberga un centro de convenciones, centro de negocios, dos restaurantes y tres bares. El servicio de internet inal\u00E1mbrico s\u00F3lo se proporciona en el lobby.\r","title":null},{"item":"El hotel se localiza en la isla de San Andr\u00E9s, Colombia, a 1 kil\u00F3metro del Aeropuerto Internacional Gustavo Rojas Pinilla (ADZ). En un radio de 1 kil\u00F3metro se puede visitar el Centro Comercial San Andr\u00E9s y el Estadio de Futbol Edwin O\u00B4neil.\r","title":null},{"item":"***Los planes con alimentos y bebidas incluidos, tienen horarios establecidos y no se manejan como Todo Incluido.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***De acuerdo al Decreto 297 de 2016, se aplicar\u00E1 la exenci\u00F3n de IVA a los extranjeros residentes en el exterior que acrediten su condici\u00F3n migratoria mediante la presentaci\u00F3n del pasaporte original con el sello vigente de Permiso de ingreso y permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6, PIP-10, o la visa temporal vigente TP-7, TP-11 \u00F3 TP-12, tarjeta andina o Mercosur, documentos que deber\u00E1n ser presentados en el momento del Check In.\r","title":null},{"item":"***Los turistas nacionales o extranjeros que visitan la isla de San Andr\u00E9s deber\u00E1n pagar un impuesto conocido como la Tarjeta de Turismo. La tarjeta es suministrada por la aerol\u00EDnea y su costo var\u00EDa d\u00EDa a d\u00EDa.  \r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"GHL Relax Hotel Sunrise","address":{"city":"San Andr\u00E9s","state":"San Andr\u00E9s, Providencia y Santa Catalina","country":"Colombia","street":"Av Newball #4-169","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/063f3cefad68351088a47a57f0a65f651721e03436a19cb1c19ef31969d23139.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/063f3cefad68351088a47a57f0a65f651721e03436a19cb1c19ef31969d23139.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e2db66be8d10f6b62812f47e91ae630679378fa43d07b3a7f9ddff524a969740.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e2db66be8d10f6b62812f47e91ae630679378fa43d07b3a7f9ddff524a969740.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/284809ddfb620a7a238add581199705179e15ea4053b94f284e3e381223fa36d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/284809ddfb620a7a238add581199705179e15ea4053b94f284e3e381223fa36d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/793dbbd639d4b93a8c3d9f5553a67602154283f34df86565e7ed03d7ed8d0461.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/793dbbd639d4b93a8c3d9f5553a67602154283f34df86565e7ed03d7ed8d0461.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e912cd21e5d8470ed7f56bbb2185227df8532672a0f5bcb914d028d05e42dc8b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e912cd21e5d8470ed7f56bbb2185227df8532672a0f5bcb914d028d05e42dc8b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/84c8a9c7f073b0028d436e2b482cd5a05a62dc914e953f3ba9650894fafc4c19.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/84c8a9c7f073b0028d436e2b482cd5a05a62dc914e953f3ba9650894fafc4c19.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2c633c71ad7afef3f042751405ae3b91b693836d843cd1d3a29e12167100ee56.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2c633c71ad7afef3f042751405ae3b91b693836d843cd1d3a29e12167100ee56.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ee498db39aef6f8e282ca32e736e1c23b8da199d6adc9e8a7f6671893f506223.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ee498db39aef6f8e282ca32e736e1c23b8da199d6adc9e8a7f6671893f506223.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/d9b722ef4861c7c7f59beef46b531ea58b3f4b038e78caeda2830a4f23f1bc76.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/d9b722ef4861c7c7f59beef46b531ea58b3f4b038e78caeda2830a4f23f1bc76.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/70680784468c754160b0133fd01c1f9c594ff6d8fe7a24d0d8a1ca33ee474859.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/70680784468c754160b0133fd01c1f9c594ff6d8fe7a24d0d8a1ca33ee474859.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/97cbda37a4761faf9f040ca96259ccb080513737f979152a36385f520ed6038d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/97cbda37a4761faf9f040ca96259ccb080513737f979152a36385f520ed6038d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/98116406ae9514eb33c485ee3b9df952a2e769ed1d096f73e923e6818a23ea79.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/98116406ae9514eb33c485ee3b9df952a2e769ed1d096f73e923e6818a23ea79.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/266eb50132f471c0c32e7c49acf5037e862324ef88563b11e47af6d93cc1fefb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/266eb50132f471c0c32e7c49acf5037e862324ef88563b11e47af6d93cc1fefb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/16d32b012c4e1a505f7b974a4d93c28a076729fb0e60450d8e8c442ab4273637.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/16d32b012c4e1a505f7b974a4d93c28a076729fb0e60450d8e8c442ab4273637.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e90eb8f2950045b6abefb161a0cbd1bcbac9e367874c2b29876329442ed58be3.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e90eb8f2950045b6abefb161a0cbd1bcbac9e367874c2b29876329442ed58be3.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/89975c3a2473a41e5bc56e305927f1d0e07f874ec02465ef1c4e41e85d1ab743.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/89975c3a2473a41e5bc56e305927f1d0e07f874ec02465ef1c4e41e85d1ab743.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/7075924202a2a59466e05405b388775cbdbcb54dd5ea98b52aa04819f67c6dee.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/7075924202a2a59466e05405b388775cbdbcb54dd5ea98b52aa04819f67c6dee.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/771a3d9b2cb5fbf9d7f993c390e30f992ed0981ba8f8ccb373c71a14341a4b20.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/771a3d9b2cb5fbf9d7f993c390e30f992ed0981ba8f8ccb373c71a14341a4b20.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e220a6387781a0f12043d5b4d54a086f254ccd7a29587a4aec8a05e70d0cd117.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e220a6387781a0f12043d5b4d54a086f254ccd7a29587a4aec8a05e70d0cd117.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/dec16a70c812777c84b5ecdd98c6fd107659db599b2f7f2799190f4e72da2ccf.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/dec16a70c812777c84b5ecdd98c6fd107659db599b2f7f2799190f4e72da2ccf.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/bda06ae8660d5fde3c80dc53725f6cd9ac2b82607d3ae47f46ade7f69174f0e8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/bda06ae8660d5fde3c80dc53725f6cd9ac2b82607d3ae47f46ade7f69174f0e8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e57c5dd30a7b622b35326983e0de24f79931393f5316d6aed9b906686b90d775.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e57c5dd30a7b622b35326983e0de24f79931393f5316d6aed9b906686b90d775.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/9b0558d94963eebbd362d4c0eb8b05744a1f26413eba03eab1f0ee1eac8c1c23.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/9b0558d94963eebbd362d4c0eb8b05744a1f26413eba03eab1f0ee1eac8c1c23.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2513aa12fcc7731f3d2b18d3a889f7f73c8bdc73ab0ee45a274c2818573127ab.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2513aa12fcc7731f3d2b18d3a889f7f73c8bdc73ab0ee45a274c2818573127ab.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/f59e650c56efc33ccea40bcdabc555efe6f69663d40cdefa9b3c4f0e0d0d3340.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/f59e650c56efc33ccea40bcdabc555efe6f69663d40cdefa9b3c4f0e0d0d3340.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ffdd9d86efd5a8e8fc87239ab4f199d35a8288b532f9700e57de52179a4e9464.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ffdd9d86efd5a8e8fc87239ab4f199d35a8288b532f9700e57de52179a4e9464.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/1409a11d9acb34c45c68c94f9b7c3d5eda726f30a8cabe1d20f3a9fbdbec3a68.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/1409a11d9acb34c45c68c94f9b7c3d5eda726f30a8cabe1d20f3a9fbdbec3a68.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ce4a3c087f76d78bdff0a995eb56939cf81f6dbf61b65a055db95da6d4a7e4c4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ce4a3c087f76d78bdff0a995eb56939cf81f6dbf61b65a055db95da6d4a7e4c4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/6bc05836c159b6fb0c7f1abce7b4a60be467937d9d1fa9bad7f1afc875d5d0d1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/6bc05836c159b6fb0c7f1abce7b4a60be467937d9d1fa9bad7f1afc875d5d0d1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/c02b04cb53f4df204439c5faf34666346173369c3de25f0b2ec290ea4aed39b6.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/c02b04cb53f4df204439c5faf34666346173369c3de25f0b2ec290ea4aed39b6.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/23ba8b045c2e6ff382e55c87b4740a8234fa3014864bf8ca90e0fd6125c8c640.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/23ba8b045c2e6ff382e55c87b4740a8234fa3014864bf8ca90e0fd6125c8c640.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/5491e945988c98b242c5b8182097f68f28d64fd5d78d3c3157ba0db52186ddc2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/5491e945988c98b242c5b8182097f68f28d64fd5d78d3c3157ba0db52186ddc2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/56ca5f220a42e8b0544021b6fc016cbc785cacc3ee6fef51f4b9adf6e5900efc.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/56ca5f220a42e8b0544021b6fc016cbc785cacc3ee6fef51f4b9adf6e5900efc.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/42905243b5ff3e2610483c70592ddc03c157a373eec2e844c213c4ed6dd263bf.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/42905243b5ff3e2610483c70592ddc03c157a373eec2e844c213c4ed6dd263bf.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/130a21e233e1d0b91e53ee77d7e447d69184dfee6c481fceaf1e0ba06a6574e1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/130a21e233e1d0b91e53ee77d7e447d69184dfee6c481fceaf1e0ba06a6574e1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e00e11197e54f46b3e589e4f0908ddc996bad6ad12d9bc3bc51c44c8ed99db0f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e00e11197e54f46b3e589e4f0908ddc996bad6ad12d9bc3bc51c44c8ed99db0f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8cb8853fa82c9b135d4494f9492f9ed322977e8d0a4394c827d95a2b3351ad23.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8cb8853fa82c9b135d4494f9492f9ed322977e8d0a4394c827d95a2b3351ad23.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/4388c0c944393fcd504481d506e9371758ffa8344bedde1e1fdf40399bf03faa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/4388c0c944393fcd504481d506e9371758ffa8344bedde1e1fdf40399bf03faa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2818b7337af80a0818e065686204045e2cc6f45096d3a73b96da08895aff1fa3.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2818b7337af80a0818e065686204045e2cc6f45096d3a73b96da08895aff1fa3.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/6b38d4a3d664f683ffc2e84c6b380212dae1816880c96dd401c732b59b9804ac.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/6b38d4a3d664f683ffc2e84c6b380212dae1816880c96dd401c732b59b9804ac.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ee0de19c732fb7ea3cb3e50ce4664f8cd82bb2b8cecfe822a67445cd2a26a597.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ee0de19c732fb7ea3cb3e50ce4664f8cd82bb2b8cecfe822a67445cd2a26a597.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/c494144a4c3c98a1a2011a740830559b1763e03ce729313760ac732efdb65894.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/c494144a4c3c98a1a2011a740830559b1763e03ce729313760ac732efdb65894.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/bb3c0013afe71f7f101f90850e42da913290a2f500cef7e3dc3d3f5a2b5eed62.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/bb3c0013afe71f7f101f90850e42da913290a2f500cef7e3dc3d3f5a2b5eed62.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/11dcb07bda1ddccaa74f169dc72a2877e62e50386d5c5296e286d19ef7c4ea30.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/11dcb07bda1ddccaa74f169dc72a2877e62e50386d5c5296e286d19ef7c4ea30.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"12.580742954796345","longitud":"-81.69415891170501"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Altos est\u00E1ndares de Higiene","Gimnasio","Jacuzzi","Piscina","Playa","Servicio de ama de llaves"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Ba\u00F1o turco","Centro de negocios","Kayaks","Sauna","Servicio a la habitaci\u00F3n","Windsurf"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Paradise"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Park Point Lobby Bar","Gaviotas","Melon Kiss Sport Bar"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel con playa y piscina de agua dulce frente al mar","url":"ghl-relax-hotel-sunrise","start":3,"surveyAverage":{"average":7.2,"total":679,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":1010103,"view":"Mar"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarm clock","Armario o ropero","Bedsheets provided","Blackout drapes/curtains","Cortinas opacas","Down comforter","Flat-panel TV","Free cribs/infant beds","Free local calls","Hair dryer","Minibar","Mosquiteras","No fumadores","No rollaway/extra beds","Number of beds - 2","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","Premium bedding","Productos de higiene personal gratis","Rainfall showerhead","Reloj despertador","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Shower only","Sofa bed","Tel\u00E9fono","Television","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Towels provided","Turndown service","TV size: 45","Wardrobe or closet","Window screens"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n individual est\u00E1ndar, 1 cama de matrimonio, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg"}],"roomId":4040862,"view":"Vista al mar"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarm clock","Armario o ropero","Bedsheets provided","Blackout drapes/curtains","Camas supletorias gratuitas","Cortinas opacas","Down comforter","Flat-panel TV","Free cribs/infant beds","Free local calls","Hair dryer","Minibar","Mosquiteras","No fumadores","Number of beds - 2","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","Premium bedding","Productos de higiene personal gratis","Rainfall showerhead","Reloj despertador","Rollaway/extra beds (free)","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Shower only","Sofa bed","Tel\u00E9fono","Television","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Towels provided","Turndown service","TV size: 45","Wardrobe or closet","Window screens"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":4040863,"view":"Vista al mar"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarm clock","Armario o ropero","Bedsheets provided","Blackout drapes/curtains","Cortinas opacas","Down comforter","Flat-panel TV","Free cribs/infant beds","Free local calls","Hair dryer","Minibar","Mosquiteras","No fumadores","No rollaway/extra beds","Number of beds - 2","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","Premium bedding","Productos de higiene personal gratis","Rainfall showerhead","Reloj despertador","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Shower only","Sofa bed","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Television","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Towels provided","Turndown service","TV size: 45","Wardrobe or closet","Window screens"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n triple est\u00E1ndar, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":4040864,"view":"Vista al mar"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Estandar vista interna","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg"}],"roomId":7120964,"view":"Interior"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Aire acondicionado","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Minibar","Mosquiteras","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 2","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","Productos de higiene personal gratis","Reloj despertador","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Sof\u00E1 cama","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 45","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7559153,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Cama doble","Cama king size 150-183 ancho","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Mini nevera","Minibar","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","SI Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","Superficie habitaci\u00F3n (m\u00B2)","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7793562,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Matrimonial o 2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar Triple vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7833486,"view":"Mar"},{"bedding":"2 Matrimoniales o 1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Estandar Triple vista interna","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7833487,"view":"Interior"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar Twin vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7850178,"view":"Mar"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Estandar Twin vista interna","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7850179,"view":"Interior"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":10602964,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":10602976,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":10602981,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":10602997,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036521,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036525,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036527,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Cama En Habitaci\u00F3n Compartida Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036529,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036531,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036533,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036534,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036537,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036538,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036539,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036540,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036541,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036543,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Detector de humos","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036545,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036546,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036547,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036550,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036551,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16378140,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16378143,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16378144,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210455,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210467,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210481,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210495,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210507,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210520,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210534,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210548,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17988241,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18647602,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926409,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926410,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926411,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926412,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926413,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926414,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926415,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926416,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926417,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926418,"view":"Vistas al valle"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"San Andr\u00E9s, Colombia","id":80744,"type":6,"uri":"san-andres","code":"505"},{"displayText":"San Andr\u00E9s y Providencia (y alrededores), Colombia","id":724598,"type":3,"uri":"san-andres-providencia-colombia-des","code":"225"},{"displayText":"ADZ San Andr\u00E9s, Colombia - Aeropuerto Gustavo Rojas Pinilla","id":405169,"type":10,"uri":"adz-san-andres-colombia-aeropuerto-gustavo-rojas-pinilla-rng","code":"ADZ"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":104177,"aboutUs":[{"item":"GHL Relax Hotel Sunrise tiene una piscina de agua dulce en un muelle sobre el mar. Asimismo posee jacuzzi, ba\u00F1o de vapor, sauna y un gimnasio donde brindan clases de pilates y spinning. La propiedad alberga un centro de convenciones, centro de negocios, dos restaurantes y tres bares. El servicio de internet inal\u00E1mbrico s\u00F3lo se proporciona en el lobby.\r","title":null},{"item":"El hotel se localiza en la isla de San Andr\u00E9s, Colombia, a 1 kil\u00F3metro del Aeropuerto Internacional Gustavo Rojas Pinilla (ADZ). En un radio de 1 kil\u00F3metro se puede visitar el Centro Comercial San Andr\u00E9s y el Estadio de Futbol Edwin O\u00B4neil.\r","title":null},{"item":"***Los planes con alimentos y bebidas incluidos, tienen horarios establecidos y no se manejan como Todo Incluido.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***De acuerdo al Decreto 297 de 2016, se aplicar\u00E1 la exenci\u00F3n de IVA a los extranjeros residentes en el exterior que acrediten su condici\u00F3n migratoria mediante la presentaci\u00F3n del pasaporte original con el sello vigente de Permiso de ingreso y permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6, PIP-10, o la visa temporal vigente TP-7, TP-11 \u00F3 TP-12, tarjeta andina o Mercosur, documentos que deber\u00E1n ser presentados en el momento del Check In.\r","title":null},{"item":"***Los turistas nacionales o extranjeros que visitan la isla de San Andr\u00E9s deber\u00E1n pagar un impuesto conocido como la Tarjeta de Turismo. La tarjeta es suministrada por la aerol\u00EDnea y su costo var\u00EDa d\u00EDa a d\u00EDa.  \r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"GHL Relax Hotel Sunrise","address":{"city":"San Andr\u00E9s","state":"San Andr\u00E9s, Providencia y Santa Catalina","country":"Colombia","street":"Av Newball #4-169","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/063f3cefad68351088a47a57f0a65f651721e03436a19cb1c19ef31969d23139.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/063f3cefad68351088a47a57f0a65f651721e03436a19cb1c19ef31969d23139.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e2db66be8d10f6b62812f47e91ae630679378fa43d07b3a7f9ddff524a969740.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e2db66be8d10f6b62812f47e91ae630679378fa43d07b3a7f9ddff524a969740.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/284809ddfb620a7a238add581199705179e15ea4053b94f284e3e381223fa36d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/284809ddfb620a7a238add581199705179e15ea4053b94f284e3e381223fa36d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/793dbbd639d4b93a8c3d9f5553a67602154283f34df86565e7ed03d7ed8d0461.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/793dbbd639d4b93a8c3d9f5553a67602154283f34df86565e7ed03d7ed8d0461.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e912cd21e5d8470ed7f56bbb2185227df8532672a0f5bcb914d028d05e42dc8b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e912cd21e5d8470ed7f56bbb2185227df8532672a0f5bcb914d028d05e42dc8b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/84c8a9c7f073b0028d436e2b482cd5a05a62dc914e953f3ba9650894fafc4c19.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/84c8a9c7f073b0028d436e2b482cd5a05a62dc914e953f3ba9650894fafc4c19.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2c633c71ad7afef3f042751405ae3b91b693836d843cd1d3a29e12167100ee56.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2c633c71ad7afef3f042751405ae3b91b693836d843cd1d3a29e12167100ee56.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ee498db39aef6f8e282ca32e736e1c23b8da199d6adc9e8a7f6671893f506223.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ee498db39aef6f8e282ca32e736e1c23b8da199d6adc9e8a7f6671893f506223.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/d9b722ef4861c7c7f59beef46b531ea58b3f4b038e78caeda2830a4f23f1bc76.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/d9b722ef4861c7c7f59beef46b531ea58b3f4b038e78caeda2830a4f23f1bc76.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/70680784468c754160b0133fd01c1f9c594ff6d8fe7a24d0d8a1ca33ee474859.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/70680784468c754160b0133fd01c1f9c594ff6d8fe7a24d0d8a1ca33ee474859.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/97cbda37a4761faf9f040ca96259ccb080513737f979152a36385f520ed6038d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/97cbda37a4761faf9f040ca96259ccb080513737f979152a36385f520ed6038d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/98116406ae9514eb33c485ee3b9df952a2e769ed1d096f73e923e6818a23ea79.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/98116406ae9514eb33c485ee3b9df952a2e769ed1d096f73e923e6818a23ea79.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/266eb50132f471c0c32e7c49acf5037e862324ef88563b11e47af6d93cc1fefb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/266eb50132f471c0c32e7c49acf5037e862324ef88563b11e47af6d93cc1fefb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/16d32b012c4e1a505f7b974a4d93c28a076729fb0e60450d8e8c442ab4273637.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/16d32b012c4e1a505f7b974a4d93c28a076729fb0e60450d8e8c442ab4273637.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e90eb8f2950045b6abefb161a0cbd1bcbac9e367874c2b29876329442ed58be3.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e90eb8f2950045b6abefb161a0cbd1bcbac9e367874c2b29876329442ed58be3.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/89975c3a2473a41e5bc56e305927f1d0e07f874ec02465ef1c4e41e85d1ab743.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/89975c3a2473a41e5bc56e305927f1d0e07f874ec02465ef1c4e41e85d1ab743.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/7075924202a2a59466e05405b388775cbdbcb54dd5ea98b52aa04819f67c6dee.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/7075924202a2a59466e05405b388775cbdbcb54dd5ea98b52aa04819f67c6dee.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/771a3d9b2cb5fbf9d7f993c390e30f992ed0981ba8f8ccb373c71a14341a4b20.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/771a3d9b2cb5fbf9d7f993c390e30f992ed0981ba8f8ccb373c71a14341a4b20.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e220a6387781a0f12043d5b4d54a086f254ccd7a29587a4aec8a05e70d0cd117.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e220a6387781a0f12043d5b4d54a086f254ccd7a29587a4aec8a05e70d0cd117.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/dec16a70c812777c84b5ecdd98c6fd107659db599b2f7f2799190f4e72da2ccf.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/dec16a70c812777c84b5ecdd98c6fd107659db599b2f7f2799190f4e72da2ccf.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/bda06ae8660d5fde3c80dc53725f6cd9ac2b82607d3ae47f46ade7f69174f0e8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/bda06ae8660d5fde3c80dc53725f6cd9ac2b82607d3ae47f46ade7f69174f0e8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e57c5dd30a7b622b35326983e0de24f79931393f5316d6aed9b906686b90d775.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e57c5dd30a7b622b35326983e0de24f79931393f5316d6aed9b906686b90d775.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/9b0558d94963eebbd362d4c0eb8b05744a1f26413eba03eab1f0ee1eac8c1c23.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/9b0558d94963eebbd362d4c0eb8b05744a1f26413eba03eab1f0ee1eac8c1c23.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2513aa12fcc7731f3d2b18d3a889f7f73c8bdc73ab0ee45a274c2818573127ab.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2513aa12fcc7731f3d2b18d3a889f7f73c8bdc73ab0ee45a274c2818573127ab.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/f59e650c56efc33ccea40bcdabc555efe6f69663d40cdefa9b3c4f0e0d0d3340.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/f59e650c56efc33ccea40bcdabc555efe6f69663d40cdefa9b3c4f0e0d0d3340.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ffdd9d86efd5a8e8fc87239ab4f199d35a8288b532f9700e57de52179a4e9464.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ffdd9d86efd5a8e8fc87239ab4f199d35a8288b532f9700e57de52179a4e9464.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/1409a11d9acb34c45c68c94f9b7c3d5eda726f30a8cabe1d20f3a9fbdbec3a68.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/1409a11d9acb34c45c68c94f9b7c3d5eda726f30a8cabe1d20f3a9fbdbec3a68.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ce4a3c087f76d78bdff0a995eb56939cf81f6dbf61b65a055db95da6d4a7e4c4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ce4a3c087f76d78bdff0a995eb56939cf81f6dbf61b65a055db95da6d4a7e4c4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/6bc05836c159b6fb0c7f1abce7b4a60be467937d9d1fa9bad7f1afc875d5d0d1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/6bc05836c159b6fb0c7f1abce7b4a60be467937d9d1fa9bad7f1afc875d5d0d1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/c02b04cb53f4df204439c5faf34666346173369c3de25f0b2ec290ea4aed39b6.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/c02b04cb53f4df204439c5faf34666346173369c3de25f0b2ec290ea4aed39b6.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/23ba8b045c2e6ff382e55c87b4740a8234fa3014864bf8ca90e0fd6125c8c640.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/23ba8b045c2e6ff382e55c87b4740a8234fa3014864bf8ca90e0fd6125c8c640.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/5491e945988c98b242c5b8182097f68f28d64fd5d78d3c3157ba0db52186ddc2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/5491e945988c98b242c5b8182097f68f28d64fd5d78d3c3157ba0db52186ddc2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/56ca5f220a42e8b0544021b6fc016cbc785cacc3ee6fef51f4b9adf6e5900efc.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/56ca5f220a42e8b0544021b6fc016cbc785cacc3ee6fef51f4b9adf6e5900efc.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/42905243b5ff3e2610483c70592ddc03c157a373eec2e844c213c4ed6dd263bf.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/42905243b5ff3e2610483c70592ddc03c157a373eec2e844c213c4ed6dd263bf.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/130a21e233e1d0b91e53ee77d7e447d69184dfee6c481fceaf1e0ba06a6574e1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/130a21e233e1d0b91e53ee77d7e447d69184dfee6c481fceaf1e0ba06a6574e1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e00e11197e54f46b3e589e4f0908ddc996bad6ad12d9bc3bc51c44c8ed99db0f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e00e11197e54f46b3e589e4f0908ddc996bad6ad12d9bc3bc51c44c8ed99db0f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8cb8853fa82c9b135d4494f9492f9ed322977e8d0a4394c827d95a2b3351ad23.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8cb8853fa82c9b135d4494f9492f9ed322977e8d0a4394c827d95a2b3351ad23.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/4388c0c944393fcd504481d506e9371758ffa8344bedde1e1fdf40399bf03faa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/4388c0c944393fcd504481d506e9371758ffa8344bedde1e1fdf40399bf03faa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2818b7337af80a0818e065686204045e2cc6f45096d3a73b96da08895aff1fa3.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/2818b7337af80a0818e065686204045e2cc6f45096d3a73b96da08895aff1fa3.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/6b38d4a3d664f683ffc2e84c6b380212dae1816880c96dd401c732b59b9804ac.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/6b38d4a3d664f683ffc2e84c6b380212dae1816880c96dd401c732b59b9804ac.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ee0de19c732fb7ea3cb3e50ce4664f8cd82bb2b8cecfe822a67445cd2a26a597.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/ee0de19c732fb7ea3cb3e50ce4664f8cd82bb2b8cecfe822a67445cd2a26a597.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/c494144a4c3c98a1a2011a740830559b1763e03ce729313760ac732efdb65894.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/c494144a4c3c98a1a2011a740830559b1763e03ce729313760ac732efdb65894.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/bb3c0013afe71f7f101f90850e42da913290a2f500cef7e3dc3d3f5a2b5eed62.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/bb3c0013afe71f7f101f90850e42da913290a2f500cef7e3dc3d3f5a2b5eed62.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/11dcb07bda1ddccaa74f169dc72a2877e62e50386d5c5296e286d19ef7c4ea30.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/11dcb07bda1ddccaa74f169dc72a2877e62e50386d5c5296e286d19ef7c4ea30.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"12.580742954796345","longitud":"-81.69415891170501"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Altos est\u00E1ndares de Higiene","Gimnasio","Jacuzzi","Piscina","Playa","Servicio de ama de llaves"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Ba\u00F1o turco","Centro de negocios","Kayaks","Sauna","Servicio a la habitaci\u00F3n","Windsurf"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Paradise"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Park Point Lobby Bar","Gaviotas","Melon Kiss Sport Bar"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel con playa y piscina de agua dulce frente al mar","url":"ghl-relax-hotel-sunrise","start":3,"surveyAverage":{"average":7.2,"total":679,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":1010103,"view":"Mar"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarm clock","Armario o ropero","Bedsheets provided","Blackout drapes/curtains","Cortinas opacas","Down comforter","Flat-panel TV","Free cribs/infant beds","Free local calls","Hair dryer","Minibar","Mosquiteras","No fumadores","No rollaway/extra beds","Number of beds - 2","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","Premium bedding","Productos de higiene personal gratis","Rainfall showerhead","Reloj despertador","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Shower only","Sofa bed","Tel\u00E9fono","Television","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Towels provided","Turndown service","TV size: 45","Wardrobe or closet","Window screens"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n individual est\u00E1ndar, 1 cama de matrimonio, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg"}],"roomId":4040862,"view":"Vista al mar"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarm clock","Armario o ropero","Bedsheets provided","Blackout drapes/curtains","Camas supletorias gratuitas","Cortinas opacas","Down comforter","Flat-panel TV","Free cribs/infant beds","Free local calls","Hair dryer","Minibar","Mosquiteras","No fumadores","Number of beds - 2","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","Premium bedding","Productos de higiene personal gratis","Rainfall showerhead","Reloj despertador","Rollaway/extra beds (free)","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Shower only","Sofa bed","Tel\u00E9fono","Television","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Towels provided","Turndown service","TV size: 45","Wardrobe or closet","Window screens"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":4040863,"view":"Vista al mar"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarm clock","Armario o ropero","Bedsheets provided","Blackout drapes/curtains","Cortinas opacas","Down comforter","Flat-panel TV","Free cribs/infant beds","Free local calls","Hair dryer","Minibar","Mosquiteras","No fumadores","No rollaway/extra beds","Number of beds - 2","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","Premium bedding","Productos de higiene personal gratis","Rainfall showerhead","Reloj despertador","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Shower only","Sofa bed","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Television","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Towels provided","Turndown service","TV size: 45","Wardrobe or closet","Window screens"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n triple est\u00E1ndar, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":4040864,"view":"Vista al mar"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Estandar vista interna","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Yi392_tMjdPanYxYPrSl55sgraU=/720x480/02/09/75/02097544.jpg"}],"roomId":7120964,"view":"Interior"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Aire acondicionado","Armario o ropero","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Limpieza de habitaciones diaria","Llamadas locales gratuitas","Minibar","Mosquiteras","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 2","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","Productos de higiene personal gratis","Reloj despertador","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Sof\u00E1 cama","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 45","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7559153,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Cama doble","Cama king size 150-183 ancho","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Mini nevera","Minibar","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","SI Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","Superficie habitaci\u00F3n (m\u00B2)","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Double Ocean View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7793562,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Matrimonial o 2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar Triple vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7833486,"view":"Mar"},{"bedding":"2 Matrimoniales o 1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Estandar Triple vista interna","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7833487,"view":"Interior"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar Twin vista al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7850178,"view":"Mar"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Estandar Twin vista interna","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":7850179,"view":"Interior"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":10602964,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":10602976,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":10602981,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":10602997,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036521,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036525,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036527,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Cama En Habitaci\u00F3n Compartida Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036529,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036531,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036533,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036534,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036537,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036538,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036539,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036540,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036541,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036543,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Detector de humos","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036545,"view":"Vista a la monta\u00F1a"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036546,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036547,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036550,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16036551,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16378140,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16378143,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wqAsDFF3DCc6ZFue2jZhJ1l4qhs=/720x480/10/38/70/10387025.jpg"}],"roomId":16378144,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210455,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210467,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210481,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210495,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210507,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210520,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210534,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17210548,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Triple Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17988241,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18647602,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926409,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926410,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926411,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926412,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926413,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926414,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926415,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Individual Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926416,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926417,"view":"Vistas al valle"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Balc\u00F3n","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"12:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18926418,"view":"Vistas al valle"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"San Andr\u00E9s, Colombia","id":80744,"type":6,"uri":"san-andres","code":"505"},{"displayText":"San Andr\u00E9s y Providencia (y alrededores), Colombia","id":724598,"type":3,"uri":"san-andres-providencia-colombia-des","code":"225"},{"displayText":"ADZ San Andr\u00E9s, Colombia - Aeropuerto Gustavo Rojas Pinilla","id":405169,"type":10,"uri":"adz-san-andres-colombia-aeropuerto-gustavo-rojas-pinilla-rng","code":"ADZ"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":null,"returningFromDateTime":null,"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"ADZ","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":80744,"rooms":0,"adults":0,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":null,"selectedReturnDestination":null,"checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-01-08T00:00:00","returningFromDate":"2025-01-12T00:00:00","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalDestination","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":null,"nights":null};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Aeropuerto Gustavo Rojas Pinilla","code":"ADZ","country":"CO","description":"San Andr\u00E9s, Colombia","descriptionHtml":"San Andr\u00E9s, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":80744,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Gustavo Rojas Pinilla","placeName":"San Andr\u00E9s","restrictions":null,"uri":"san-andres","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":80744,"isAirlineCollection":false},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/8b6aebc180b037117b1ed15b5dd1227d8901172975b67f1f551db6bcd0b87ae5_main.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/063f3cefad68351088a47a57f0a65f651721e03436a19cb1c19ef31969d23139.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/063f3cefad68351088a47a57f0a65f651721e03436a19cb1c19ef31969d23139.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e2db66be8d10f6b62812f47e91ae630679378fa43d07b3a7f9ddff524a969740.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/e2db66be8d10f6b62812f47e91ae630679378fa43d07b3a7f9ddff524a969740.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/284809ddfb620a7a238add581199705179e15ea4053b94f284e3e381223fa36d.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/284809ddfb620a7a238add581199705179e15ea4053b94f284e3e381223fa36d.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104177/793dbbd639d4b93a8c3d9f5553a67602154283f34df86565e7ed03d7ed8d0461.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104177/793dbbd639d4b93a8c3d9f5553a67602154283f34df86565e7ed03d7ed8d0461.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","hotelCheckIn":"2025-01-08","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-01-08T09:57:00.6336846-06:00","destination":"ghl-relax-hotel-sunrise","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"0","profileId":"","isDefault":true,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":true};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>