<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=SMR&amp;returningPlaceId=221814&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=SMR&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | Tamaca Beach Resort Hotel - Santa Marta, Colombia - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel frente a la playa en Santa Marta en la bahía El Rodadero"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | Tamaca Beach Resort Hotel"><meta property=og:description content="Hotel frente a la playa en Santa Marta en la bahía El Rodadero"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/tamaca-beach-resort-hotel/hotel-detalle><meta property=og:image content=https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/tamaca-beach-resort-hotel/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | Tamaca Beach Resort Hotel"><meta name=dcterms.Description content="Hotel frente a la playa en Santa Marta en la bahía El Rodadero"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel frente a la playa en Santa Marta en la bahía El Rodadero"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | Tamaca Beach Resort Hotel"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content=https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"Tamaca Beach Resort Hotel","image":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Carrera 2A #11A-98, El Rodadero","addressLocality":"Santa Marta","addressRegion":"Magdalena","addressCountry":"Colombia"},"description":"Hotel frente a la playa en Santa Marta en la bah\u00EDa El Rodadero","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"11.200712002129464","longitude":"-74.22711968421936"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"4,1"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4,1","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"266","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-santa-marta-desde-bogota/54198/bog/221814/smr","name":"Hotel \u002B Vuelo en Santa Marta, Colombia"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/tamaca-beach-resort-hotel/hotel-detalle","name":"Tamaca Beach Resort Hotel"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=SMR&amp;returningPlaceId=221814&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=SMR&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=SMR&amp;returningPlaceId=221814&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=SMR&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=SMR&amp;returningPlaceId=221814&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=SMR&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=SMR&amp;returningPlaceId=221814&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=SMR&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-santa-marta-desde-bogota/54198/bog/221814/smr%3FreturningFromAirport=SMR&amp;returningPlaceId=221814&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=SMR&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5&amp;profileId=104354.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en Santa Marta, Magdalena, Colombia </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">Tamaca Beach Resort Hotel</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=4></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=4></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div><div class=col-12><div class="border border-0 mb-1"><div class=card-body><h4 class="my-3 h4 card-title">Beneficios del hotel</h4><div class="d-flex flex-wrap"><p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Acceso a Gimnasio CrossFit para Hu&#xE9;spedes<p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Alto est&#xE1;ndar de limpieza</div></div></div></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=104354></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Altos est&#xE1;ndares de Higiene<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Ascensor<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Bodega de equipaje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Botones<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Estacionamiento<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Gimnasio<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Habitaciones para no fumadores<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Internet inal&#xE1;mbrico<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Llamadas locales gratis<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> M&#xE1;quina de hielo<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Piscina<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Piscina para ni&#xF1;os y ni&#xF1;as<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Playa<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Rampas de f&#xE1;cil acceso<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio de ama de llaves</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Centro de negocios<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Sal&#xF3;n de belleza<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Salones de eventos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicio a la habitaci&#xF3;n<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de lavander&#xED;a<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios m&#xE9;dicos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Sitio de taxis</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> M&#xE1; Anas&#xFA;</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Bares<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Cocos</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>Tamac&#xE1; Beach Resort Hotel es una propiedad ubicada frente al mar en el sector El Rodadero de Santa Marta, un &#xE1;rea rodeada de una gran cantidad de restaurantes, bares y tiendas. El hotel recibe su nombre de la quebrada Tamac&#xE1;, la cual va desde la Sierra Nevada de Santa Marta hasta la bah&#xED;a de El Rodadero y tiene un v&#xED;nculo con la tradici&#xF3;n ind&#xED;gena de la regi&#xF3;n. El establecimiento se encuentra a 11 kil&#xF3;metros del Aeropuerto Internacional Sim&#xF3;n Bol&#xED;var (SMR).&#xD;<p>Este hotel en Santa Marta tiene 82 habitaciones, contando con vista al mar. Las habitaciones se encuentran equipadas con aire acondicionado, ba&#xF1;o privado con ducha, espejo de tocador, caja de seguridad, cl&#xF3;set y minibar. Otras amenidades en las habitaciones incluyen acceso a internet inal&#xE1;mbrico, mesa de trabajo, radio reloj despertador y televisi&#xF3;n LCD.&#xD;<p>La propiedad cuenta con una piscina con vista al mar y acceso a la playa. Adem&#xE1;s, brinda un jacuzzi, centro de negocios, estacionamiento, acceso a internet inal&#xE1;mbrico, llamadas locales gratis, sal&#xF3;n de belleza y salones para eventos con capacidad para 270 personas. El hotel tiene un bar y un restaurante de especialidades colombianas e internacionales.&#xD;<p>***El desayuno no est&#xE1; incluido para los ni&#xF1;os gratis en alojamiento, este valor deben pagarlo directamente en el hotel.&#xD;<p>***El hotel solicita a los hu&#xE9;spedes mayores de 12 a&#xF1;os de edad un carnet de vacunaci&#xF3;n contra el COVID-19 o certificado digital de vacunaci&#xF3;n para acceder a sus instalaciones y servicios. En caso contrario, el hu&#xE9;sped deber&#xE1; presentar el resultado negativo de una prueba COVID-19 (realizada hasta 48 horas antes) al momento de su registro.&#xD;<p>***Pasajeros exentos de IVA deber&#xE1;n pagar el 8% sobre el valor de la alimentaci&#xF3;n por concepto de ipoconsumo.&#xD;<p>***Por ley, en Colombia est&#xE1; prohibido el cambio de divisas en los hoteles.&#xD;<p>***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro.&#xD;<p>****De acuerdo a la ley colombiana, solo est&#xE1;n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.&#xD;<p>***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en Santa Marta, Magdalena, Colombia</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-santa-marta-desde-bogota/54198/bog/221814/smr%3FreturningFromAirport=SMR&amp;returningPlaceId=221814&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=SMR&amp;DaysInAdvance=10&amp;Nights=5&amp;profileId=104354.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-santa-marta-desde-bogota/54198/bog/221814/smr.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en Santa Marta, Colombia</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>Tamaca Beach Resort Hotel</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":104354,"aboutUs":[{"item":"Tamac\u00E1 Beach Resort Hotel es una propiedad ubicada frente al mar en el sector El Rodadero de Santa Marta, un \u00E1rea rodeada de una gran cantidad de restaurantes, bares y tiendas. El hotel recibe su nombre de la quebrada Tamac\u00E1, la cual va desde la Sierra Nevada de Santa Marta hasta la bah\u00EDa de El Rodadero y tiene un v\u00EDnculo con la tradici\u00F3n ind\u00EDgena de la regi\u00F3n. El establecimiento se encuentra a  11 kil\u00F3metros del Aeropuerto Internacional Sim\u00F3n Bol\u00EDvar (SMR).\r","title":null},{"item":"Este hotel en Santa Marta tiene 82 habitaciones, contando con vista al mar. Las habitaciones se encuentran equipadas con aire acondicionado, ba\u00F1o privado con ducha, espejo de tocador, caja de seguridad, cl\u00F3set y minibar. Otras amenidades en las habitaciones incluyen acceso a internet inal\u00E1mbrico, mesa de trabajo, radio reloj despertador y televisi\u00F3n LCD.\r","title":null},{"item":"La propiedad cuenta con una piscina con vista al mar y acceso a la playa. Adem\u00E1s, brinda un jacuzzi, centro de negocios, estacionamiento, acceso a internet inal\u00E1mbrico, llamadas locales gratis, sal\u00F3n de belleza y salones para eventos con capacidad para 270 personas. El hotel tiene un bar y un restaurante de especialidades colombianas e internacionales.\r","title":null},{"item":"***El desayuno no est\u00E1 incluido para los ni\u00F1os gratis en alojamiento, este valor deben pagarlo directamente en el hotel.\r","title":null},{"item":"***El hotel solicita a los hu\u00E9spedes mayores de 12 a\u00F1os de edad un carnet de vacunaci\u00F3n contra el COVID-19 o certificado digital de vacunaci\u00F3n para acceder a sus instalaciones y servicios. En caso contrario, el hu\u00E9sped deber\u00E1 presentar el resultado negativo de una prueba COVID-19 (realizada hasta 48 horas antes) al momento de su registro.\r","title":null},{"item":"***Pasajeros exentos de IVA deber\u00E1n pagar el 8% sobre el valor de la alimentaci\u00F3n por concepto de ipoconsumo.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro.\r","title":null},{"item":"****De acuerdo a la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.\r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Tamaca Beach Resort Hotel","address":{"city":"Santa Marta","state":"Magdalena","country":"Colombia","street":"Carrera 2A #11A-98, El Rodadero","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Acceso a Gimnasio CrossFit para Hu\u00E9spedes","title":null},{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/f30f1f06d403a9cfff4a43e685471d84ff1e13a3c0224144109c6b111aa47b77.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/f30f1f06d403a9cfff4a43e685471d84ff1e13a3c0224144109c6b111aa47b77.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e3a07924a130692f7fea29689d700453f99e8a675724aea4ed85d4d653ac7207.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e3a07924a130692f7fea29689d700453f99e8a675724aea4ed85d4d653ac7207.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fbd48b17a28e774f980365f5ef3cfd3fb2caa005a2cc6e70eaea6b62bc8f169f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fbd48b17a28e774f980365f5ef3cfd3fb2caa005a2cc6e70eaea6b62bc8f169f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/0a10dfb731f82c7ff014d94dbcac23799333b78b107437fd032f2113b3dd6c29.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/0a10dfb731f82c7ff014d94dbcac23799333b78b107437fd032f2113b3dd6c29.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/1c68de372a1ad9a9c961d7c937c030e2ec0c43304475ea708db2f563931aa882.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/1c68de372a1ad9a9c961d7c937c030e2ec0c43304475ea708db2f563931aa882.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/6618a9baa60234fa46c6a04097b26c87c88f87110036411d10ec76a139a5c952.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/6618a9baa60234fa46c6a04097b26c87c88f87110036411d10ec76a139a5c952.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b2cd4cf89fb5a17521c93cae738b5426edba956690ea4ad8db3ab1ae896466fd.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b2cd4cf89fb5a17521c93cae738b5426edba956690ea4ad8db3ab1ae896466fd.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8b23ba5c0ff20e3ca80747fb8e95d338426a79d09995f0f12e7189dce4ec073f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8b23ba5c0ff20e3ca80747fb8e95d338426a79d09995f0f12e7189dce4ec073f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e194c12d1b3179febabe207bfb2295dae941a26e9232f977e8cda6bf9f2bd752.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e194c12d1b3179febabe207bfb2295dae941a26e9232f977e8cda6bf9f2bd752.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/21026b32a8815aa1d7e2b24fe7116bfeda7c082fc74d3aacdfda83d28ba748a0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/21026b32a8815aa1d7e2b24fe7116bfeda7c082fc74d3aacdfda83d28ba748a0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/dece6e8be96ec11d3b196707cea4e5b3b5550f2d1db20b738045649c0ce7ab2f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/dece6e8be96ec11d3b196707cea4e5b3b5550f2d1db20b738045649c0ce7ab2f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/51b4e08f83b22b59b1de8313dcc4b90001e1834f5fe3f8e97334cffc272a0226.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/51b4e08f83b22b59b1de8313dcc4b90001e1834f5fe3f8e97334cffc272a0226.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/96073a2077760c954552d3d96d7f5130d0001e83e8ee6364ae67d53a41eb66aa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/96073a2077760c954552d3d96d7f5130d0001e83e8ee6364ae67d53a41eb66aa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/5b8b33a205232b170ac03182685abab52f1be8bb9f7a6c097d46d57e88629314.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/5b8b33a205232b170ac03182685abab52f1be8bb9f7a6c097d46d57e88629314.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/0c08086e97627b96842b60bcd4cc4e2615b46ebbf83a16832e17c46ad4689143.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/0c08086e97627b96842b60bcd4cc4e2615b46ebbf83a16832e17c46ad4689143.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/14837f81554bfc79b18aaab6cb26b7808c467fcf0c7dcf6355f5567adf0435c7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/14837f81554bfc79b18aaab6cb26b7808c467fcf0c7dcf6355f5567adf0435c7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/62ac4c527e21753cc5e2a3b5acd561a2865e36adaec76b29da082c5fa3cdc026.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/62ac4c527e21753cc5e2a3b5acd561a2865e36adaec76b29da082c5fa3cdc026.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8f1d8482ead0399282c4352aeee522ece4d61b5120b436c14418df5af7271db.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8f1d8482ead0399282c4352aeee522ece4d61b5120b436c14418df5af7271db.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/178db140007d08ae771173af204081449ff7fa53949778efa81d3e122d870eb3.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/178db140007d08ae771173af204081449ff7fa53949778efa81d3e122d870eb3.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/862a11cb149d6c052a7d1b55cb9d415d31e0d6ba401a931a79073bcbea146100.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/862a11cb149d6c052a7d1b55cb9d415d31e0d6ba401a931a79073bcbea146100.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8306f592a1223ed613ec8f72c941635210f10cfa59b07a8ea79095876f649977.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8306f592a1223ed613ec8f72c941635210f10cfa59b07a8ea79095876f649977.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/3a3482789de8582b74e15ab7a57bb56ec837da4bf9811306491c6f292fa8a093.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/3a3482789de8582b74e15ab7a57bb56ec837da4bf9811306491c6f292fa8a093.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/cc5d1377e1745165df45448838a0f3e545de65c9b021257061cbb4407e9ab00b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/cc5d1377e1745165df45448838a0f3e545de65c9b021257061cbb4407e9ab00b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e6aeee2bbd82477d759ca444ca5bffc89772a1847e47e60a8df713b4bbac6171.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e6aeee2bbd82477d759ca444ca5bffc89772a1847e47e60a8df713b4bbac6171.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fdb2c350f13cf4e2fde6ce6b8113f7193d79db65f36ab6cccdcd2848dc427e94.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fdb2c350f13cf4e2fde6ce6b8113f7193d79db65f36ab6cccdcd2848dc427e94.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/c5c361f086e24ae4ca8f42490f023b9f9af5628417ac7a26809dd28fa0098663.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/c5c361f086e24ae4ca8f42490f023b9f9af5628417ac7a26809dd28fa0098663.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/59ee3833d89a80aeb83dc3171c6758f3c72b8711a8752e3ba8b0a658a41e0681.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/59ee3833d89a80aeb83dc3171c6758f3c72b8711a8752e3ba8b0a658a41e0681.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/f8987ff982c07f26bd926a93b97d67fd698d63536cae4992f26c387515cba2e8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/f8987ff982c07f26bd926a93b97d67fd698d63536cae4992f26c387515cba2e8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/84a50a0a28bcb050b32b7c3852934ec765e598864b1b09015c85ade34ebff003.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/84a50a0a28bcb050b32b7c3852934ec765e598864b1b09015c85ade34ebff003.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8e58c1bb3b36de2e3a1da509850aa4a4b1a3a4ab7b125cfe15f12a158e519556.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8e58c1bb3b36de2e3a1da509850aa4a4b1a3a4ab7b125cfe15f12a158e519556.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/72a7411594b859fd1411cab703c0cddfbab8463fcabc2d7cbaef2b78dc82b8d6.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/72a7411594b859fd1411cab703c0cddfbab8463fcabc2d7cbaef2b78dc82b8d6.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/77e9fa3bfdf6cdf35164b1f390333a2071cdf0f5feed7316d36fd0ecd45a21bd.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/77e9fa3bfdf6cdf35164b1f390333a2071cdf0f5feed7316d36fd0ecd45a21bd.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/bca1c60a45668b680c10083e12eceb652c1abdc8dd5b5cfeb6c3b7d9031d5aed.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/bca1c60a45668b680c10083e12eceb652c1abdc8dd5b5cfeb6c3b7d9031d5aed.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/116c0bf5a7185bfe1cd94a3d4e30adc3a852fde2c1ced54e713acf50cff7025a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/116c0bf5a7185bfe1cd94a3d4e30adc3a852fde2c1ced54e713acf50cff7025a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/1df804a8ceb572b48043126ba467d39fc362d1e8004beb78f84ecb21d1fd4e3f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/1df804a8ceb572b48043126ba467d39fc362d1e8004beb78f84ecb21d1fd4e3f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fc935fe4f10b2fc6c115b4ec782eccb2ff70d0b57a34e57127cc3508599862fe.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fc935fe4f10b2fc6c115b4ec782eccb2ff70d0b57a34e57127cc3508599862fe.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/d123de6d0f3acfbbe499275bd2f0456b6ccfbc0646831599a8b5b78b0af2868c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/d123de6d0f3acfbbe499275bd2f0456b6ccfbc0646831599a8b5b78b0af2868c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fd4080c5e6b6fb9edae54b8435956588fb7782bb57ec6e5f12f5308324f4e095.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fd4080c5e6b6fb9edae54b8435956588fb7782bb57ec6e5f12f5308324f4e095.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/c35cddaa5deeace9a3196995b9680ee8530c75df9706f57100694abcd5c2771d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/c35cddaa5deeace9a3196995b9680ee8530c75df9706f57100694abcd5c2771d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/52e5c44dede82b8d9ead3aa50f012ce97514ce59e95f2432da449aba3c385603.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/52e5c44dede82b8d9ead3aa50f012ce97514ce59e95f2432da449aba3c385603.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/6a19f4841a746af5c84eb804e01e9467d0710c7e891f1ed1f727b0ac102105ca.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/6a19f4841a746af5c84eb804e01e9467d0710c7e891f1ed1f727b0ac102105ca.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/d43a602e0860ba0afa51f651e43037c03e0e658f5243e9d9d5466eb1cf3558b1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/d43a602e0860ba0afa51f651e43037c03e0e658f5243e9d9d5466eb1cf3558b1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/3ff67ee42a6a632668fe82e11cb2a80c7ab911451b9348c479aeb3bddc472703.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/3ff67ee42a6a632668fe82e11cb2a80c7ab911451b9348c479aeb3bddc472703.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/ac61f1bcc1473f4e68187a973e49dc47d243aedc298b17d56184c8e1afcc5f77.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/ac61f1bcc1473f4e68187a973e49dc47d243aedc298b17d56184c8e1afcc5f77.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"11.200712002129464","longitud":"-74.22711968421936"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Altos est\u00E1ndares de Higiene","Ascensor","Bodega de equipaje","Botones","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones para no fumadores","Internet inal\u00E1mbrico","Llamadas locales gratis","M\u00E1quina de hielo","Piscina","Piscina para ni\u00F1os y ni\u00F1as","Playa","Rampas de f\u00E1cil acceso","Servicio de ama de llaves"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Centro de negocios","Sal\u00F3n de belleza","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios m\u00E9dicos","Sitio de taxis"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["M\u00E1 Anas\u00FA"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Cocos"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel frente a la playa en Santa Marta en la bah\u00EDa El Rodadero","url":"tamaca-beach-resort-hotel","start":4,"surveyAverage":{"average":8.2,"total":266,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Escritorio","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Llave electr\u00F3nica","Puerto de datos","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de LCD","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Superior doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":1010388,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja de seguridad","Closet","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Radio reloj despertador","Secador de cabello","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Superior twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":1033217,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Aire acondicionado","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo cerca del inodoro","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Lavabo a baja altura","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","S\u00E1banas no disponibles","Secador de pelo (previa solicitud)","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Televisor LED","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n doble superior, balc\u00F3n, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":4041614,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"De lujo","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":4041615,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["1 dormitorio\r\n","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Junior suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":4055851,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Aire acondicionado","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo cerca del inodoro","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Lavabo a baja altura","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","S\u00E1banas no disponibles","Secador de pelo (previa solicitud)","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Televisor LED","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n superior, 1 cama doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":4831650,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King y 2 Matrimoniales","amenities":["2 dormitorios","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Grand suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":4944074,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Superior doble - no reembolsable","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":4944079,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Superior twin - no reembolsable","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":4944080,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"De lujo - no reembolsable","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":4944960,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["1 dormitorio\r\n","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Junior suite - no reembolsable","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":4944961,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King y 2 Matrimoniales","amenities":["2 dormitorios","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Grand suite - no reembolsable","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":5024954,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Cama doble","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":8529889,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas dobles de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":10604178,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas dobles de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":10604203,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063913,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063916,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":16063918,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":16063919,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":16063921,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":16063924,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063926,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16063929,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Luxury Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063931,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063935,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":16063937,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16063939,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":16063941,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16063943,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":16063947,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063952,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":16063955,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16063958,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16063961,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior Vistas A La Bah\u00EDa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":16063964,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Vistas A La Bah\u00EDa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063966,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":16063968,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063969,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063971,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":16063973,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Aire acondicionado","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo cerca del inodoro","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Lavabo a baja altura","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","S\u00E1banas no disponibles","Secador de pelo (previa solicitud)","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Televisor LED","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Deluxe Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":16151002,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Aire acondicionado","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo cerca del inodoro","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Lavabo a baja altura","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","S\u00E1banas no disponibles","Secador de pelo (previa solicitud)","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Televisor LED","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite junior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":16151003,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Aire acondicionado","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo cerca del inodoro","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Lavabo a baja altura","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","S\u00E1banas no disponibles","Secador de pelo (previa solicitud)","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Televisor LED","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16151004,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16378207,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Sujeta a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17208968,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18189153,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Individual Luxury Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520225,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Luxury Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520226,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Individual Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520227,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520228,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520229,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520230,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Capacidad 2","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18804771,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18804772,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886511,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18890390,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Internet access","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Shower","Smoking rooms","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18922913,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Internet access","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Shower","Smoking rooms","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":19315886,"view":"Subject to availability"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Vistas A La Bah\u00EDa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20304863,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Luxury Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20304866,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":["Acceso a Gimnasio CrossFit para Hu\u00E9spedes","Alto est\u00E1ndar de limpieza"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Magdalena, Colombia","id":692493,"type":6,"uri":"magdalena-colombia-c","code":null},{"displayText":"Santa Marta (Dist. Esp.), Magdalena, Colombia","id":409369,"type":6,"uri":"santa-marta-dist-esp-magdalena-colombia","code":"48923"},{"displayText":"Santa Marta, Colombia","id":221814,"type":6,"uri":"santa-marta","code":"524"},{"displayText":"Santa Marta (y alrededores), Colombia","id":56530,"type":3,"uri":"santa-marta-y-alrededores-colombia","code":"229"},{"displayText":"SMR Santa Marta, Colombia - Aeropuerto Simon Bolivar","id":405168,"type":10,"uri":"smr-santa-marta-colombia-aeropuerto-simon-bolivar-rng","code":"SMR"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":104354,"aboutUs":[{"item":"Tamac\u00E1 Beach Resort Hotel es una propiedad ubicada frente al mar en el sector El Rodadero de Santa Marta, un \u00E1rea rodeada de una gran cantidad de restaurantes, bares y tiendas. El hotel recibe su nombre de la quebrada Tamac\u00E1, la cual va desde la Sierra Nevada de Santa Marta hasta la bah\u00EDa de El Rodadero y tiene un v\u00EDnculo con la tradici\u00F3n ind\u00EDgena de la regi\u00F3n. El establecimiento se encuentra a  11 kil\u00F3metros del Aeropuerto Internacional Sim\u00F3n Bol\u00EDvar (SMR).\r","title":null},{"item":"Este hotel en Santa Marta tiene 82 habitaciones, contando con vista al mar. Las habitaciones se encuentran equipadas con aire acondicionado, ba\u00F1o privado con ducha, espejo de tocador, caja de seguridad, cl\u00F3set y minibar. Otras amenidades en las habitaciones incluyen acceso a internet inal\u00E1mbrico, mesa de trabajo, radio reloj despertador y televisi\u00F3n LCD.\r","title":null},{"item":"La propiedad cuenta con una piscina con vista al mar y acceso a la playa. Adem\u00E1s, brinda un jacuzzi, centro de negocios, estacionamiento, acceso a internet inal\u00E1mbrico, llamadas locales gratis, sal\u00F3n de belleza y salones para eventos con capacidad para 270 personas. El hotel tiene un bar y un restaurante de especialidades colombianas e internacionales.\r","title":null},{"item":"***El desayuno no est\u00E1 incluido para los ni\u00F1os gratis en alojamiento, este valor deben pagarlo directamente en el hotel.\r","title":null},{"item":"***El hotel solicita a los hu\u00E9spedes mayores de 12 a\u00F1os de edad un carnet de vacunaci\u00F3n contra el COVID-19 o certificado digital de vacunaci\u00F3n para acceder a sus instalaciones y servicios. En caso contrario, el hu\u00E9sped deber\u00E1 presentar el resultado negativo de una prueba COVID-19 (realizada hasta 48 horas antes) al momento de su registro.\r","title":null},{"item":"***Pasajeros exentos de IVA deber\u00E1n pagar el 8% sobre el valor de la alimentaci\u00F3n por concepto de ipoconsumo.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro.\r","title":null},{"item":"****De acuerdo a la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.\r","title":null},{"item":"***Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Tamaca Beach Resort Hotel","address":{"city":"Santa Marta","state":"Magdalena","country":"Colombia","street":"Carrera 2A #11A-98, El Rodadero","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Acceso a Gimnasio CrossFit para Hu\u00E9spedes","title":null},{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/f30f1f06d403a9cfff4a43e685471d84ff1e13a3c0224144109c6b111aa47b77.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/f30f1f06d403a9cfff4a43e685471d84ff1e13a3c0224144109c6b111aa47b77.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e3a07924a130692f7fea29689d700453f99e8a675724aea4ed85d4d653ac7207.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e3a07924a130692f7fea29689d700453f99e8a675724aea4ed85d4d653ac7207.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fbd48b17a28e774f980365f5ef3cfd3fb2caa005a2cc6e70eaea6b62bc8f169f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fbd48b17a28e774f980365f5ef3cfd3fb2caa005a2cc6e70eaea6b62bc8f169f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/0a10dfb731f82c7ff014d94dbcac23799333b78b107437fd032f2113b3dd6c29.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/0a10dfb731f82c7ff014d94dbcac23799333b78b107437fd032f2113b3dd6c29.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/1c68de372a1ad9a9c961d7c937c030e2ec0c43304475ea708db2f563931aa882.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/1c68de372a1ad9a9c961d7c937c030e2ec0c43304475ea708db2f563931aa882.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/6618a9baa60234fa46c6a04097b26c87c88f87110036411d10ec76a139a5c952.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/6618a9baa60234fa46c6a04097b26c87c88f87110036411d10ec76a139a5c952.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b2cd4cf89fb5a17521c93cae738b5426edba956690ea4ad8db3ab1ae896466fd.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b2cd4cf89fb5a17521c93cae738b5426edba956690ea4ad8db3ab1ae896466fd.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8b23ba5c0ff20e3ca80747fb8e95d338426a79d09995f0f12e7189dce4ec073f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8b23ba5c0ff20e3ca80747fb8e95d338426a79d09995f0f12e7189dce4ec073f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e194c12d1b3179febabe207bfb2295dae941a26e9232f977e8cda6bf9f2bd752.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e194c12d1b3179febabe207bfb2295dae941a26e9232f977e8cda6bf9f2bd752.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/21026b32a8815aa1d7e2b24fe7116bfeda7c082fc74d3aacdfda83d28ba748a0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/21026b32a8815aa1d7e2b24fe7116bfeda7c082fc74d3aacdfda83d28ba748a0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/dece6e8be96ec11d3b196707cea4e5b3b5550f2d1db20b738045649c0ce7ab2f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/dece6e8be96ec11d3b196707cea4e5b3b5550f2d1db20b738045649c0ce7ab2f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/51b4e08f83b22b59b1de8313dcc4b90001e1834f5fe3f8e97334cffc272a0226.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/51b4e08f83b22b59b1de8313dcc4b90001e1834f5fe3f8e97334cffc272a0226.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/96073a2077760c954552d3d96d7f5130d0001e83e8ee6364ae67d53a41eb66aa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/96073a2077760c954552d3d96d7f5130d0001e83e8ee6364ae67d53a41eb66aa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/5b8b33a205232b170ac03182685abab52f1be8bb9f7a6c097d46d57e88629314.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/5b8b33a205232b170ac03182685abab52f1be8bb9f7a6c097d46d57e88629314.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/0c08086e97627b96842b60bcd4cc4e2615b46ebbf83a16832e17c46ad4689143.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/0c08086e97627b96842b60bcd4cc4e2615b46ebbf83a16832e17c46ad4689143.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/14837f81554bfc79b18aaab6cb26b7808c467fcf0c7dcf6355f5567adf0435c7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/14837f81554bfc79b18aaab6cb26b7808c467fcf0c7dcf6355f5567adf0435c7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/62ac4c527e21753cc5e2a3b5acd561a2865e36adaec76b29da082c5fa3cdc026.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/62ac4c527e21753cc5e2a3b5acd561a2865e36adaec76b29da082c5fa3cdc026.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8f1d8482ead0399282c4352aeee522ece4d61b5120b436c14418df5af7271db.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8f1d8482ead0399282c4352aeee522ece4d61b5120b436c14418df5af7271db.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/178db140007d08ae771173af204081449ff7fa53949778efa81d3e122d870eb3.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/178db140007d08ae771173af204081449ff7fa53949778efa81d3e122d870eb3.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/862a11cb149d6c052a7d1b55cb9d415d31e0d6ba401a931a79073bcbea146100.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/862a11cb149d6c052a7d1b55cb9d415d31e0d6ba401a931a79073bcbea146100.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8306f592a1223ed613ec8f72c941635210f10cfa59b07a8ea79095876f649977.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8306f592a1223ed613ec8f72c941635210f10cfa59b07a8ea79095876f649977.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/3a3482789de8582b74e15ab7a57bb56ec837da4bf9811306491c6f292fa8a093.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/3a3482789de8582b74e15ab7a57bb56ec837da4bf9811306491c6f292fa8a093.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/cc5d1377e1745165df45448838a0f3e545de65c9b021257061cbb4407e9ab00b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/cc5d1377e1745165df45448838a0f3e545de65c9b021257061cbb4407e9ab00b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e6aeee2bbd82477d759ca444ca5bffc89772a1847e47e60a8df713b4bbac6171.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e6aeee2bbd82477d759ca444ca5bffc89772a1847e47e60a8df713b4bbac6171.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fdb2c350f13cf4e2fde6ce6b8113f7193d79db65f36ab6cccdcd2848dc427e94.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fdb2c350f13cf4e2fde6ce6b8113f7193d79db65f36ab6cccdcd2848dc427e94.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/c5c361f086e24ae4ca8f42490f023b9f9af5628417ac7a26809dd28fa0098663.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/c5c361f086e24ae4ca8f42490f023b9f9af5628417ac7a26809dd28fa0098663.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/59ee3833d89a80aeb83dc3171c6758f3c72b8711a8752e3ba8b0a658a41e0681.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/59ee3833d89a80aeb83dc3171c6758f3c72b8711a8752e3ba8b0a658a41e0681.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/f8987ff982c07f26bd926a93b97d67fd698d63536cae4992f26c387515cba2e8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/f8987ff982c07f26bd926a93b97d67fd698d63536cae4992f26c387515cba2e8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/84a50a0a28bcb050b32b7c3852934ec765e598864b1b09015c85ade34ebff003.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/84a50a0a28bcb050b32b7c3852934ec765e598864b1b09015c85ade34ebff003.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8e58c1bb3b36de2e3a1da509850aa4a4b1a3a4ab7b125cfe15f12a158e519556.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/8e58c1bb3b36de2e3a1da509850aa4a4b1a3a4ab7b125cfe15f12a158e519556.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/72a7411594b859fd1411cab703c0cddfbab8463fcabc2d7cbaef2b78dc82b8d6.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/72a7411594b859fd1411cab703c0cddfbab8463fcabc2d7cbaef2b78dc82b8d6.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/77e9fa3bfdf6cdf35164b1f390333a2071cdf0f5feed7316d36fd0ecd45a21bd.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/77e9fa3bfdf6cdf35164b1f390333a2071cdf0f5feed7316d36fd0ecd45a21bd.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/bca1c60a45668b680c10083e12eceb652c1abdc8dd5b5cfeb6c3b7d9031d5aed.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/bca1c60a45668b680c10083e12eceb652c1abdc8dd5b5cfeb6c3b7d9031d5aed.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/116c0bf5a7185bfe1cd94a3d4e30adc3a852fde2c1ced54e713acf50cff7025a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/116c0bf5a7185bfe1cd94a3d4e30adc3a852fde2c1ced54e713acf50cff7025a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/1df804a8ceb572b48043126ba467d39fc362d1e8004beb78f84ecb21d1fd4e3f.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/1df804a8ceb572b48043126ba467d39fc362d1e8004beb78f84ecb21d1fd4e3f.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fc935fe4f10b2fc6c115b4ec782eccb2ff70d0b57a34e57127cc3508599862fe.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fc935fe4f10b2fc6c115b4ec782eccb2ff70d0b57a34e57127cc3508599862fe.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/d123de6d0f3acfbbe499275bd2f0456b6ccfbc0646831599a8b5b78b0af2868c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/d123de6d0f3acfbbe499275bd2f0456b6ccfbc0646831599a8b5b78b0af2868c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fd4080c5e6b6fb9edae54b8435956588fb7782bb57ec6e5f12f5308324f4e095.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fd4080c5e6b6fb9edae54b8435956588fb7782bb57ec6e5f12f5308324f4e095.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/c35cddaa5deeace9a3196995b9680ee8530c75df9706f57100694abcd5c2771d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/c35cddaa5deeace9a3196995b9680ee8530c75df9706f57100694abcd5c2771d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/52e5c44dede82b8d9ead3aa50f012ce97514ce59e95f2432da449aba3c385603.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/52e5c44dede82b8d9ead3aa50f012ce97514ce59e95f2432da449aba3c385603.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/6a19f4841a746af5c84eb804e01e9467d0710c7e891f1ed1f727b0ac102105ca.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/6a19f4841a746af5c84eb804e01e9467d0710c7e891f1ed1f727b0ac102105ca.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/d43a602e0860ba0afa51f651e43037c03e0e658f5243e9d9d5466eb1cf3558b1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/d43a602e0860ba0afa51f651e43037c03e0e658f5243e9d9d5466eb1cf3558b1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/3ff67ee42a6a632668fe82e11cb2a80c7ab911451b9348c479aeb3bddc472703.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/3ff67ee42a6a632668fe82e11cb2a80c7ab911451b9348c479aeb3bddc472703.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/ac61f1bcc1473f4e68187a973e49dc47d243aedc298b17d56184c8e1afcc5f77.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/ac61f1bcc1473f4e68187a973e49dc47d243aedc298b17d56184c8e1afcc5f77.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"11.200712002129464","longitud":"-74.22711968421936"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Altos est\u00E1ndares de Higiene","Ascensor","Bodega de equipaje","Botones","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones para no fumadores","Internet inal\u00E1mbrico","Llamadas locales gratis","M\u00E1quina de hielo","Piscina","Piscina para ni\u00F1os y ni\u00F1as","Playa","Rampas de f\u00E1cil acceso","Servicio de ama de llaves"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Centro de negocios","Sal\u00F3n de belleza","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios m\u00E9dicos","Sitio de taxis"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["M\u00E1 Anas\u00FA"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Cocos"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel frente a la playa en Santa Marta en la bah\u00EDa El Rodadero","url":"tamaca-beach-resort-hotel","start":4,"surveyAverage":{"average":8.2,"total":266,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Closet","Detectores de humo","Escritorio","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Llave electr\u00F3nica","Puerto de datos","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de LCD","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Superior doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":1010388,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado","Caja de seguridad","Closet","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Minibar","Radio reloj despertador","Secador de cabello","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Superior twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":1033217,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Aire acondicionado","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo cerca del inodoro","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Lavabo a baja altura","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","S\u00E1banas no disponibles","Secador de pelo (previa solicitud)","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Televisor LED","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n doble superior, balc\u00F3n, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":4041614,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"De lujo","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":4041615,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["1 dormitorio\r\n","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Junior suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":4055851,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Aire acondicionado","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo cerca del inodoro","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Lavabo a baja altura","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","S\u00E1banas no disponibles","Secador de pelo (previa solicitud)","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Televisor LED","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n superior, 1 cama doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":4831650,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King y 2 Matrimoniales","amenities":["2 dormitorios","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Grand suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":4944074,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Superior doble - no reembolsable","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":4944079,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Superior twin - no reembolsable","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":4944080,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"De lujo - no reembolsable","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":4944960,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King y 1 Sof\u00E1 cama","amenities":["1 dormitorio\r\n","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Junior suite - no reembolsable","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":4944961,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King y 2 Matrimoniales","amenities":["2 dormitorios","Ba\u00F1o privado con ducha","Caja de seguridad","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Grand suite - no reembolsable","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":5024954,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Cama doble","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Sea View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":8529889,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas dobles de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":10604178,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas dobles de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":10604203,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063913,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063916,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":16063918,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":16063919,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":16063921,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":16063924,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063926,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16063929,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Luxury Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063931,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063935,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":16063937,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16063939,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":16063941,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16063943,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":16063947,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063952,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":16063955,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16063958,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16063961,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior Vistas A La Bah\u00EDa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":16063964,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Vistas A La Bah\u00EDa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063966,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":16063968,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063969,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16063971,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7XxEOGHg2Rph0QqxQlv_0khfL8I=/720x480/10/34/53/10345362.jpg"}],"roomId":16063973,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Aire acondicionado","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo cerca del inodoro","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Lavabo a baja altura","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","S\u00E1banas no disponibles","Secador de pelo (previa solicitud)","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Televisor LED","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Deluxe Room","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Ye-P2V__wThUt3Z9ESDVtvtFpOc=/720x480/10/34/53/10345363.jpg"}],"roomId":16151002,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Aire acondicionado","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo cerca del inodoro","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Lavabo a baja altura","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","S\u00E1banas no disponibles","Secador de pelo (previa solicitud)","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Televisor LED","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite junior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4hGWwIqRphAbbDBtM4eoT2M2t8=/720x480/10/34/53/10345364.jpg"}],"roomId":16151003,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Acceso a trav\u00E9s de pasillos exteriores","Aire acondicionado","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo cerca del inodoro","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Disponibilidad de habitaciones comunicadas/contiguas","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Lavabo a baja altura","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","Plancha o tabla de planchar (previa solicitud)","S\u00E1banas no disponibles","Secador de pelo (previa solicitud)","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 20","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n digital","Televisor LED","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Suite","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/RpOJOw_xiIXJWFcvEiCI8JiJbRY=/720x480/10/34/53/10345365.jpg"}],"roomId":16151004,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/nJbpFeS4wmWxd2Nk2fliD48396I=/720x480/10/34/53/10345361.jpg"}],"roomId":16378207,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Sujeta a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17208968,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18189153,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Individual Luxury Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520225,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Luxury Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520226,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Individual Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520227,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520228,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520229,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520230,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Capacidad 2","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18804771,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18804772,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886511,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18890390,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Internet access","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Shower","Smoking rooms","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18922913,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Subject to availability","amenities":["Balcony","Bathroom","Cot on demand","Direct dial telephone","Disability-friendly bathroom","Extra beds on demand","Hairdryer","Individually adjustable air conditioning","Internet access","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Shower","Smoking rooms","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":19315886,"view":"Subject to availability"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Vistas A La Bah\u00EDa","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20304863,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Balc\u00F3n","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Habitaciones para fumadores","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"11:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Luxury Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20304866,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":["Acceso a Gimnasio CrossFit para Hu\u00E9spedes","Alto est\u00E1ndar de limpieza"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Magdalena, Colombia","id":692493,"type":6,"uri":"magdalena-colombia-c","code":null},{"displayText":"Santa Marta (Dist. Esp.), Magdalena, Colombia","id":409369,"type":6,"uri":"santa-marta-dist-esp-magdalena-colombia","code":"48923"},{"displayText":"Santa Marta, Colombia","id":221814,"type":6,"uri":"santa-marta","code":"524"},{"displayText":"Santa Marta (y alrededores), Colombia","id":56530,"type":3,"uri":"santa-marta-y-alrededores-colombia","code":"229"},{"displayText":"SMR Santa Marta, Colombia - Aeropuerto Simon Bolivar","id":405168,"type":10,"uri":"smr-santa-marta-colombia-aeropuerto-simon-bolivar-rng","code":"SMR"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":null,"returningFromDateTime":null,"checkIn":"2025-01-09","checkOut":"2025-01-14","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"SMR","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":221814,"rooms":0,"adults":0,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":"BOG","selectedReturnDestination":"SMR","checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-01-09T00:00:00","returningFromDate":"2025-01-14T00:00:00","checkInDate":"2025-01-09T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-14T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalFull","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":10,"nights":5};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Aeropuerto Simon Bolivar","code":"SMR","country":"CO","description":"Santa Marta, Colombia","descriptionHtml":"Santa Marta, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":221814,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Simon Bolivar","placeName":"Santa Marta","restrictions":null,"uri":"santa-marta","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":221814,"isAirlineCollection":false},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/b8c63e1615615086cad0176fcba8bcd03cff4ad2731be9fe793ca151476860ee_main.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/f30f1f06d403a9cfff4a43e685471d84ff1e13a3c0224144109c6b111aa47b77.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/f30f1f06d403a9cfff4a43e685471d84ff1e13a3c0224144109c6b111aa47b77.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e3a07924a130692f7fea29689d700453f99e8a675724aea4ed85d4d653ac7207.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/e3a07924a130692f7fea29689d700453f99e8a675724aea4ed85d4d653ac7207.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fbd48b17a28e774f980365f5ef3cfd3fb2caa005a2cc6e70eaea6b62bc8f169f.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/fbd48b17a28e774f980365f5ef3cfd3fb2caa005a2cc6e70eaea6b62bc8f169f.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/104354/0a10dfb731f82c7ff014d94dbcac23799333b78b107437fd032f2113b3dd6c29.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/104354/0a10dfb731f82c7ff014d94dbcac23799333b78b107437fd032f2113b3dd6c29.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-01-09","checkOut":"2025-01-14","hotelCheckIn":"2025-01-09","checkInDate":"2025-01-09T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-14T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-01-09T09:39:01.5068871-06:00","destination":"tamaca-beach-resort-hotel","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"0","profileId":"","isDefault":true,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":false};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>