<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=CTG&amp;returningPlaceId=167953&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=CTG&amp;DaysInAdvance=40&amp;Nights=5.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | Hotel Caribe By Faranda - Cartagena, Colombia - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel en Cartagena en el barrio de Bocagrande"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Caribe By Faranda"><meta property=og:description content="Hotel en Cartagena en el barrio de Bocagrande"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-caribe-by-faranda/hotel-detalle><meta property=og:image content="https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-caribe-by-faranda/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | Hotel Caribe By Faranda"><meta name=dcterms.Description content="Hotel en Cartagena en el barrio de Bocagrande"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel en Cartagena en el barrio de Bocagrande"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Caribe By Faranda"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content="https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"Hotel Caribe By Faranda","image":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Carrera 1A #2-87 ","addressLocality":"Cartagena","addressRegion":"Bol\u00EDvar","addressCountry":"Colombia"},"description":"Hotel en Cartagena en el barrio de Bocagrande","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"10.39828169055847","longitude":"-75.5611002445221"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"4,2"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4,2","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"921","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-cartagena-desde-bogota/54198/bog/167953/ctg","name":"Hotel \u002B Vuelo en Cartagena, Colombia"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-caribe-by-faranda/hotel-detalle","name":"Hotel Caribe By Faranda"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=CTG&amp;returningPlaceId=167953&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=CTG&amp;DaysInAdvance=40&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=CTG&amp;returningPlaceId=167953&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=CTG&amp;DaysInAdvance=40&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=CTG&amp;returningPlaceId=167953&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=CTG&amp;DaysInAdvance=40&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="hotel-detalle%3FreturningFromAirport=CTG&amp;returningPlaceId=167953&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=CTG&amp;DaysInAdvance=40&amp;Nights=5.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-cartagena-desde-bogota/54198/bog/167953/ctg%3FreturningFromAirport=CTG&amp;returningPlaceId=167953&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=CTG&amp;DaysInAdvance=40&amp;Nights=5&amp;profileId=104121.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en Cartagena, Bol&#xED;var, Colombia </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">Hotel Caribe By Faranda</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=5></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=5></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div><div class=col-12><div class="border border-0 mb-1"><div class=card-body><h4 class="my-3 h4 card-title">Beneficios del hotel</h4><div class="d-flex flex-wrap"><p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Alto est&#xE1;ndar de limpieza<p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Rampa para silla de ruedas</div></div></div></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=104121></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Actividades infantiles<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Albercas<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Altos est&#xE1;ndares de Higiene<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Ba&#xF1;o turco<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Billar<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Botones<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Conserje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Estacionamiento<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Gimnasio<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Golfito<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Habitaciones para no fumadores<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Internet inal&#xE1;mbrico<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Minizool&#xF3;gico<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Rampas de f&#xE1;cil acceso<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sal&#xF3;n de juegos<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sauna<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio de ama de llaves<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sol&#xE1;rium</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Alquiler de autos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Bodas<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Centro de buceo<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Centro de negocios<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Ni&#xF1;era<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Sal&#xF3;n de belleza<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Salones de eventos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicio a la habitaci&#xF3;n<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de lavander&#xED;a<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios m&#xE9;dicos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Tienda de regalos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Traslados al aeropuerto</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Pedro de Heredia<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Punta Icacos<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> India Catalina<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> Oh Caribe!</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Bares<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Bar Bolero<li class=col><i class="icons-smile-o text-success"></i> Lobby Bar</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>Hotel Caribe By Faranda est&#xE1; ubicado en el barrio de Bocagrande en Cartagena de Indias, considerado el centro tur&#xED;stico de la ciudad por sus playas y sitios de entretenimiento. Esta propiedad tiene un estilo colonial y fue el primer hotel en ser construido en esta ciudad. El Aeropuerto Internacional Rafael N&#xFA;&#xF1;ez (CTG) est&#xE1; a 9 kil&#xF3;metros de distancia.&#xD;<p>Este hotel en Cartagena cuenta con 363 habitaciones dise&#xF1;adas con muebles de madera y grandes ventanales y distribuidas en tres torres. Todas est&#xE1;n equipadas con aire acondicionado, amenidades para el ba&#xF1;o, ba&#xF1;o privado con ba&#xF1;era y ducha, caja de seguridad, internet inal&#xE1;mbrico, minibar, radio reloj despertador y televisi&#xF3;n.&#xD;<p>Hotel Caribe By Faranda tiene una piscina exterior semiol&#xED;mpica en la que se pueden tomar cursos de buceo y una piscina para ni&#xF1;os. El hotel ofrece servicios de planificaci&#xF3;n de bodas y cuenta con salones para eventos con capacidad para 280 personas. Adem&#xE1;s, el hotel cuenta con varios restaurantes, incluyendo uno de especialidades t&#xED;picas de Cartagena que se ubica frente al mar. Algunas opciones de entretenimiento que ofrece este hotel son tenis, golfito y un minizool&#xF3;gico.&#xD;<p>***Por ley, en Colombia est&#xE1; prohibido el cambio de divisas en los hoteles.&#xD;<p>***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.&#xD;<p>***De acuerdo a la ley colombiana, solo est&#xE1;n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12. **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=amenities><div class="pb-4 border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Plan todo incluido del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="all-inclusive less" id=all-inclusive-description><ul class="list-unstyled row"><li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Alimentos y bebidas</strong><p class=text-span-inclusive-that>Incluye desayuno, almuerzo y cena. Bebidas ilimitadas 10:00 a 22:00 hrs y snacks.<li class="mb-2 col-12 col-md-6"><p class=mb-0><strong>Restricciones</strong><p class=text-span-inclusive-that>No aplica con otros planes de alimentos.</ul></div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#all-inclusive-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en Cartagena, Bol&#xED;var, Colombia</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-cartagena-desde-bogota/54198/bog/167953/ctg%3FreturningFromAirport=CTG&amp;returningPlaceId=167953&amp;startingFromAirport=BOG&amp;startingPlaceId=54198&amp;selectedOutputDestination=BOG&amp;selectedReturnDestination=CTG&amp;DaysInAdvance=40&amp;Nights=5&amp;profileId=104121.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-cartagena-desde-bogota/54198/bog/167953/ctg.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en Cartagena, Colombia</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>Hotel Caribe By Faranda</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":104121,"aboutUs":[{"item":"Hotel Caribe By Faranda est\u00E1 ubicado en el barrio de Bocagrande en Cartagena de Indias, considerado el centro tur\u00EDstico de la ciudad por sus playas y sitios de entretenimiento. Esta propiedad tiene un estilo colonial y fue el primer hotel en ser construido en esta ciudad. El Aeropuerto Internacional Rafael N\u00FA\u00F1ez (CTG) est\u00E1 a 9 kil\u00F3metros de distancia.\r","title":null},{"item":"Este hotel en Cartagena cuenta con 363 habitaciones dise\u00F1adas con muebles de madera y grandes ventanales y distribuidas en tres torres. Todas est\u00E1n equipadas con aire acondicionado, amenidades para el ba\u00F1o, ba\u00F1o privado con ba\u00F1era y ducha, caja de seguridad, internet inal\u00E1mbrico, minibar, radio reloj despertador y televisi\u00F3n.\r","title":null},{"item":"Hotel Caribe By Faranda tiene una piscina exterior semiol\u00EDmpica en la que se pueden tomar cursos de buceo y una piscina para ni\u00F1os. El hotel ofrece servicios de planificaci\u00F3n de bodas y cuenta con salones para eventos con capacidad para 280 personas. Adem\u00E1s, el hotel cuenta con varios restaurantes, incluyendo uno de especialidades t\u00EDpicas de Cartagena que se ubica frente al mar. Algunas opciones de entretenimiento que ofrece este hotel son tenis, golfito y un minizool\u00F3gico.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***De acuerdo a la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.  **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Caribe By Faranda","address":{"city":"Cartagena","state":"Bol\u00EDvar","country":"Colombia","street":"Carrera 1A #2-87 ","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[{"item":"Incluye desayuno, almuerzo y cena. Bebidas ilimitadas 10:00 a 22:00 hrs y snacks.","title":"Alimentos y bebidas"},{"item":"No aplica con otros planes de alimentos.","title":"Restricciones"}],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null},{"item":"Rampa para silla de ruedas","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","photoID":3132176,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/O1vVlqR_hzD6o_GAqe7c7KQUYWQ=/720x480/05/44/58/05445897.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/O1vVlqR_hzD6o_GAqe7c7KQUYWQ=/720x480/05/44/58/05445897.jpg","photoID":5445897,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/6NcDirb5gTAV-eGvgXPc7osvxg4=/720x480/05/44/58/05445896.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/6NcDirb5gTAV-eGvgXPc7osvxg4=/720x480/05/44/58/05445896.jpg","photoID":5445896,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/Yana5X15ZMqdZFmeVzCc2_ELIU8=/720x480/05/44/58/05445899.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/Yana5X15ZMqdZFmeVzCc2_ELIU8=/720x480/05/44/58/05445899.jpg","photoID":5445899,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/vpZfYBYCnOSllZODJdGqa-47SvE=/720x480/05/44/58/05445898.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/vpZfYBYCnOSllZODJdGqa-47SvE=/720x480/05/44/58/05445898.jpg","photoID":5445898,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/k4shqobWglSiY-b-R6_gGE6W7VA=/720x480/05/44/58/05445893.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/k4shqobWglSiY-b-R6_gGE6W7VA=/720x480/05/44/58/05445893.jpg","photoID":5445893,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/hgGHKquhgm_eD711AyCuBfxgMd0=/720x480/05/44/58/05445888.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/hgGHKquhgm_eD711AyCuBfxgMd0=/720x480/05/44/58/05445888.jpg","photoID":5445888,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/Z_EP__GjrHISdGGmgMjsVxhjLDU=/720x480/05/44/59/05445900.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/Z_EP__GjrHISdGGmgMjsVxhjLDU=/720x480/05/44/59/05445900.jpg","photoID":5445900,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/dDKY98BJ4qROvHBfXtv3gJX2NR0=/720x480/05/44/58/05445892.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/dDKY98BJ4qROvHBfXtv3gJX2NR0=/720x480/05/44/58/05445892.jpg","photoID":5445892,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/WFJF6mtVAILrO6Cub1Gt2RGuSNY=/720x480/05/44/58/05445887.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/WFJF6mtVAILrO6Cub1Gt2RGuSNY=/720x480/05/44/58/05445887.jpg","photoID":5445887,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/IeqlFhGdh6sb37l4YrN89s09mmY=/720x480/05/44/58/05445889.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/IeqlFhGdh6sb37l4YrN89s09mmY=/720x480/05/44/58/05445889.jpg","photoID":5445889,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/eAR66dQ30glZLIt4QSzTuKzXSqg=/720x480/05/44/58/05445891.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/eAR66dQ30glZLIt4QSzTuKzXSqg=/720x480/05/44/58/05445891.jpg","photoID":5445891,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/7O59nmsWFeInvMiLBx-rZ2rye8s=/720x480/05/44/58/05445890.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/7O59nmsWFeInvMiLBx-rZ2rye8s=/720x480/05/44/58/05445890.jpg","photoID":5445890,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/M4eNAhH_KD6d2vJZj4XKaJzV9ng=/720x480/05/44/58/05445894.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/M4eNAhH_KD6d2vJZj4XKaJzV9ng=/720x480/05/44/58/05445894.jpg","photoID":5445894,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/cKI0-iM1nudA1PVjoEr5Hk0p4vY=/720x480/05/44/58/05445895.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/cKI0-iM1nudA1PVjoEr5Hk0p4vY=/720x480/05/44/58/05445895.jpg","photoID":5445895,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"10.39828169055847","longitud":"-75.5611002445221"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Actividades infantiles","Albercas","Altos est\u00E1ndares de Higiene","Ba\u00F1o turco","Billar","Botones","Conserje","Estacionamiento","Gimnasio","Golfito","Habitaciones para no fumadores","Internet inal\u00E1mbrico","Minizool\u00F3gico","Rampas de f\u00E1cil acceso","Sal\u00F3n de juegos","Sauna","Servicio de ama de llaves","Sol\u00E1rium"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Alquiler de autos","Bodas","Centro de buceo","Centro de negocios","Ni\u00F1era","Sal\u00F3n de belleza","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios m\u00E9dicos","Tienda de regalos","Traslados al aeropuerto"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Pedro de Heredia","Punta Icacos","India Catalina","Oh Caribe!"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Bar Bolero","Lobby Bar"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en Cartagena en el barrio de Bocagrande","url":"hotel-caribe-by-faranda","start":5,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":921,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room 1 King Bed Non Smoking","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713552,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room 1 King Bed Accessible City View (Non-Smoking)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713553,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Multiple Beds Non Smoking","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713554,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Superior Double","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713555,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Studio Suite 1 King Bed Non Smoking","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713556,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite 1 Bedroom Non Smoking","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713557,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Premium Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713558,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713559,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Premium Room 1 King Bed Non Smoking","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713560,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Superior.","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713561,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double (Double Bed) Colonial","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713562,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Superior Quadruple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713563,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room 2 Double Beds Non Smoking Courtyard View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713564,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double (Double Bed) Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713565,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Classic Deluxe Double","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713566,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20304815,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20304816,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20304817,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Queens","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Batas","Caja de seguridad","Escritorio","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Llave electr\u00F3nica","Minirefrigerador","Pantuflas","Peri\u00F3dico diariamente","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Superior twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vbtj9weM5nK7QYlKHZEXBxMsdzU=/720x480/05/44/59/05445910.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vbtj9weM5nK7QYlKHZEXBxMsdzU=/720x480/05/44/59/05445910.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vbtj9weM5nK7QYlKHZEXBxMsdzU=/720x480/05/44/59/05445910.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vbtj9weM5nK7QYlKHZEXBxMsdzU=/720x480/05/44/59/05445910.jpg"}],"roomId":1010056,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Queens","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Batas","Caja de seguridad","Comedor","Escritorio","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Llave electr\u00F3nica","Minirefrigerador","Pantuflas","Peri\u00F3dico diariamente","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/lO-dA3-ETGwNH0VjUQ4xJlfUivs=/720x480/05/44/59/05445911.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/lO-dA3-ETGwNH0VjUQ4xJlfUivs=/720x480/05/44/59/05445911.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/lO-dA3-ETGwNH0VjUQ4xJlfUivs=/720x480/05/44/59/05445911.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/lO-dA3-ETGwNH0VjUQ4xJlfUivs=/720x480/05/44/59/05445911.jpg"}],"roomId":1010339,"view":"Exterior o Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Botella de champa\u00F1a","($)Botella de vino","($)Decoraci\u00F3n especial","($)Frutero","($)Minibar","($)Pasabocas","($)Peri\u00F3dico diariamente","Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Batas","Caja de seguridad","Closet","Coctel de bienvenida","Detectores de humo","Escritorio","Espejo completo","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Minirefrigerador","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar cl\u00E1sica","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/sVphQUsTO6amDvdfHGXB_6Ztom8=/720x480/05/44/59/05445913.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/sVphQUsTO6amDvdfHGXB_6Ztom8=/720x480/05/44/59/05445913.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/sVphQUsTO6amDvdfHGXB_6Ztom8=/720x480/05/44/59/05445913.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/sVphQUsTO6amDvdfHGXB_6Ztom8=/720x480/05/44/59/05445913.jpg"}],"roomId":6809339,"view":"Interior o Ninguna"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"De lujo Colonial","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/9Zbi6C4zASxcfCE4kr7f8idBsgc=/720x480/05/44/59/05445912.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/9Zbi6C4zASxcfCE4kr7f8idBsgc=/720x480/05/44/59/05445912.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/9Zbi6C4zASxcfCE4kr7f8idBsgc=/720x480/05/44/59/05445912.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/9Zbi6C4zASxcfCE4kr7f8idBsgc=/720x480/05/44/59/05445912.jpg"}],"roomId":6809355,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cama doble","Cama king size 150-183 ancho","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Mini nevera","Minibar","Nevera","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","SI Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7793393,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cama doble","Cama king size 150-183 ancho","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Mini nevera","Minibar","Nevera","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","SI Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7793394,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7793395,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7793396,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7793397,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Queens","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Batas","Caja de seguridad","Comedor","Escritorio","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Llave electr\u00F3nica","Minirefrigerador","Pantuflas","Peri\u00F3dico diariamente","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Premium Vista al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Lo8VbjTOt09RZTBbfAa8Tsh0F3s=/720x480/05/44/59/05445914.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Lo8VbjTOt09RZTBbfAa8Tsh0F3s=/720x480/05/44/59/05445914.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Lo8VbjTOt09RZTBbfAa8Tsh0F3s=/720x480/05/44/59/05445914.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Lo8VbjTOt09RZTBbfAa8Tsh0F3s=/720x480/05/44/59/05445914.jpg"}],"roomId":8928638,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10189396,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10189407,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11585993,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12537701,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12573737,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Oceano Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862252,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Premium Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862254,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas A La Ciudad Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862258,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862259,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862261,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Jard\u00EDn Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862262,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Premium Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862264,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Estudio Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862270,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Dos Camas King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862273,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Accesible Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862275,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063660,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063669,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063674,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063679,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063683,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Classic Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063685,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063699,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas A La Ciudad Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063717,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063725,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063738,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063755,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063764,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063781,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063795,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063802,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258497,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258499,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258500,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258503,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258505,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Cama Queen Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258506,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Estudio Cama King Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258509,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258512,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258513,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258514,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258518,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258526,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Dos Dormitorios No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258527,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16404446,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n, 1 cama de matrimonio, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422465,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Camas supletorias gratuitas","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n, 2 camas dobles (City or Courtyard View)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422466,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite, 1 habitaci\u00F3n, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422467,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium, 1 cama de matrimonio grande, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422468,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n, 1 cama de matrimonio grande, no fumadores (City or Garden View)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422469,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1era accesible","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo en la ba\u00F1era","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Camas supletorias gratuitas","Cerrojos/cerradura a baja altura","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Pasillos de ancho adecuado para sillas de ruedas","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium, 1 cama de matrimonio grande, accesible para personas con discapacidad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422470,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium, 2 camas de matrimonio, no fumadores (City or Garden View)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422471,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium, 2 camas de matrimonio, no fumadores, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422472,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium, 2 camas individuales, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422473,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaci\u00F3n apta para mascotas","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, varias camas, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422474,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite estudio, 1 cama de matrimonio grande, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422476,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cuna de viaje","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite, 1 habitaci\u00F3n, no fumadores, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422477,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Camas supletorias gratuitas","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite, 2 habitaciones, no fumadores, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422478,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite, 2 habitaciones, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422479,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Premium, 1 habitaci\u00F3n, no fumadores, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422480,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Batas","Caja de seguridad","Escritorio","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Llave electr\u00F3nica","Minirefrigerador","Pantuflas","Peri\u00F3dico diariamente","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Superior king","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/BE5P1ugQdwoNsHaq3X5xTh3n8FY=/720x480/05/44/59/05445915.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/BE5P1ugQdwoNsHaq3X5xTh3n8FY=/720x480/05/44/59/05445915.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/BE5P1ugQdwoNsHaq3X5xTh3n8FY=/720x480/05/44/59/05445915.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/BE5P1ugQdwoNsHaq3X5xTh3n8FY=/720x480/05/44/59/05445915.jpg"}],"roomId":16483193,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Con Cuarto De Ba\u00F1o Compartido","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211504,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211510,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Con Cuarto De Ba\u00F1o Compartido","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211517,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211524,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Capacidad 5","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211528,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Una Cama","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211530,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211532,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211536,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Classic Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211539,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Cuarto De Ba\u00F1o Compartido","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211540,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211541,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211543,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211547,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211548,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211549,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Jard\u00EDn Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211550,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211551,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Cuarto De Ba\u00F1o Compartido","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211552,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211559,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Accesible Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211562,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211568,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211841,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Premium No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17907526,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17950744,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18043516,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas A La Ciudad Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18211603,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18211604,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Un Dormitorio","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18211605,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Dos Camas Dobles Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18211606,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18257341,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18298486,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18298488,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Accesible Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328099,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328100,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328101,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Estudio Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328102,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas A La Ciudad Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328103,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328104,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328105,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Oceano Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328106,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328107,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328108,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328109,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Cama King Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328110,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18430017,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18430019,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520278,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520279,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Oceano Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520280,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520281,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520282,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520284,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cama En Habitaci\u00F3n Compartida Con Cuarto De Ba\u00F1o Compartido","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520286,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama king size 150-183 ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520288,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Queen Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18647604,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Accesible Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18701007,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Dobles No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18701008,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama king size 150-183 ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886491,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Accesible","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886492,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Accesible Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886493,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Accesible Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886494,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886495,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886497,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Accesible Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886500,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size Un Dormitorio","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886502,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886504,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886507,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886509,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Cama King Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886510,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924758,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924759,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924760,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924761,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924762,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924763,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924764,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924765,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924766,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924767,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924769,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924770,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Bed o 2 Beds o 3 Beds o 4 Beds","amenities":["Bathroom","Centrally regulated air conditioning","Cot on demand","Disability-friendly bathroom","Hairdryer","Hi-fi","Internet access","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Shower","Smoking rooms","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924772,"view":"Ocean view"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza","Rampa para silla de ruedas"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Cartagena, Colombia","id":167953,"type":6,"uri":"cartagena","code":"493"},{"displayText":"Cartagena (y alrededores), Colombia","id":54446,"type":3,"uri":"cartagena-y-alrededores-colombia","code":"247"},{"displayText":"CTG Cartagena, Colombia - Aeropuerto Rafael Nunez","id":405141,"type":10,"uri":"ctg-cartagena-colombia-aeropuerto-rafael-nunez-rng","code":"CTG"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage> <all-inclusive-modal :content="[{&#34;Item&#34;:&#34;Incluye desayuno, almuerzo y cena. Bebidas ilimitadas 10:00 a 22:00 hrs y snacks.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Alimentos y bebidas&#34;},{&#34;Item&#34;:&#34;No aplica con otros planes de alimentos.&#34;,&#34;Title&#34;:&#34;Restricciones&#34;}]"></all-inclusive-modal><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":104121,"aboutUs":[{"item":"Hotel Caribe By Faranda est\u00E1 ubicado en el barrio de Bocagrande en Cartagena de Indias, considerado el centro tur\u00EDstico de la ciudad por sus playas y sitios de entretenimiento. Esta propiedad tiene un estilo colonial y fue el primer hotel en ser construido en esta ciudad. El Aeropuerto Internacional Rafael N\u00FA\u00F1ez (CTG) est\u00E1 a 9 kil\u00F3metros de distancia.\r","title":null},{"item":"Este hotel en Cartagena cuenta con 363 habitaciones dise\u00F1adas con muebles de madera y grandes ventanales y distribuidas en tres torres. Todas est\u00E1n equipadas con aire acondicionado, amenidades para el ba\u00F1o, ba\u00F1o privado con ba\u00F1era y ducha, caja de seguridad, internet inal\u00E1mbrico, minibar, radio reloj despertador y televisi\u00F3n.\r","title":null},{"item":"Hotel Caribe By Faranda tiene una piscina exterior semiol\u00EDmpica en la que se pueden tomar cursos de buceo y una piscina para ni\u00F1os. El hotel ofrece servicios de planificaci\u00F3n de bodas y cuenta con salones para eventos con capacidad para 280 personas. Adem\u00E1s, el hotel cuenta con varios restaurantes, incluyendo uno de especialidades t\u00EDpicas de Cartagena que se ubica frente al mar. Algunas opciones de entretenimiento que ofrece este hotel son tenis, golfito y un minizool\u00F3gico.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***De acuerdo a la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.  **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Caribe By Faranda","address":{"city":"Cartagena","state":"Bol\u00EDvar","country":"Colombia","street":"Carrera 1A #2-87 ","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[{"item":"Incluye desayuno, almuerzo y cena. Bebidas ilimitadas 10:00 a 22:00 hrs y snacks.","title":"Alimentos y bebidas"},{"item":"No aplica con otros planes de alimentos.","title":"Restricciones"}],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null},{"item":"Rampa para silla de ruedas","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","photoID":3132176,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/O1vVlqR_hzD6o_GAqe7c7KQUYWQ=/720x480/05/44/58/05445897.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/O1vVlqR_hzD6o_GAqe7c7KQUYWQ=/720x480/05/44/58/05445897.jpg","photoID":5445897,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/6NcDirb5gTAV-eGvgXPc7osvxg4=/720x480/05/44/58/05445896.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/6NcDirb5gTAV-eGvgXPc7osvxg4=/720x480/05/44/58/05445896.jpg","photoID":5445896,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/Yana5X15ZMqdZFmeVzCc2_ELIU8=/720x480/05/44/58/05445899.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/Yana5X15ZMqdZFmeVzCc2_ELIU8=/720x480/05/44/58/05445899.jpg","photoID":5445899,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/vpZfYBYCnOSllZODJdGqa-47SvE=/720x480/05/44/58/05445898.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/vpZfYBYCnOSllZODJdGqa-47SvE=/720x480/05/44/58/05445898.jpg","photoID":5445898,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/k4shqobWglSiY-b-R6_gGE6W7VA=/720x480/05/44/58/05445893.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/k4shqobWglSiY-b-R6_gGE6W7VA=/720x480/05/44/58/05445893.jpg","photoID":5445893,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/hgGHKquhgm_eD711AyCuBfxgMd0=/720x480/05/44/58/05445888.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/hgGHKquhgm_eD711AyCuBfxgMd0=/720x480/05/44/58/05445888.jpg","photoID":5445888,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/Z_EP__GjrHISdGGmgMjsVxhjLDU=/720x480/05/44/59/05445900.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/Z_EP__GjrHISdGGmgMjsVxhjLDU=/720x480/05/44/59/05445900.jpg","photoID":5445900,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/dDKY98BJ4qROvHBfXtv3gJX2NR0=/720x480/05/44/58/05445892.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/dDKY98BJ4qROvHBfXtv3gJX2NR0=/720x480/05/44/58/05445892.jpg","photoID":5445892,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/WFJF6mtVAILrO6Cub1Gt2RGuSNY=/720x480/05/44/58/05445887.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/WFJF6mtVAILrO6Cub1Gt2RGuSNY=/720x480/05/44/58/05445887.jpg","photoID":5445887,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/IeqlFhGdh6sb37l4YrN89s09mmY=/720x480/05/44/58/05445889.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/IeqlFhGdh6sb37l4YrN89s09mmY=/720x480/05/44/58/05445889.jpg","photoID":5445889,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/eAR66dQ30glZLIt4QSzTuKzXSqg=/720x480/05/44/58/05445891.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/eAR66dQ30glZLIt4QSzTuKzXSqg=/720x480/05/44/58/05445891.jpg","photoID":5445891,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/7O59nmsWFeInvMiLBx-rZ2rye8s=/720x480/05/44/58/05445890.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/7O59nmsWFeInvMiLBx-rZ2rye8s=/720x480/05/44/58/05445890.jpg","photoID":5445890,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/M4eNAhH_KD6d2vJZj4XKaJzV9ng=/720x480/05/44/58/05445894.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/M4eNAhH_KD6d2vJZj4XKaJzV9ng=/720x480/05/44/58/05445894.jpg","photoID":5445894,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/cKI0-iM1nudA1PVjoEr5Hk0p4vY=/720x480/05/44/58/05445895.jpg","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/cKI0-iM1nudA1PVjoEr5Hk0p4vY=/720x480/05/44/58/05445895.jpg","photoID":5445895,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"10.39828169055847","longitud":"-75.5611002445221"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Actividades infantiles","Albercas","Altos est\u00E1ndares de Higiene","Ba\u00F1o turco","Billar","Botones","Conserje","Estacionamiento","Gimnasio","Golfito","Habitaciones para no fumadores","Internet inal\u00E1mbrico","Minizool\u00F3gico","Rampas de f\u00E1cil acceso","Sal\u00F3n de juegos","Sauna","Servicio de ama de llaves","Sol\u00E1rium"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Alquiler de autos","Bodas","Centro de buceo","Centro de negocios","Ni\u00F1era","Sal\u00F3n de belleza","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios m\u00E9dicos","Tienda de regalos","Traslados al aeropuerto"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["Pedro de Heredia","Punta Icacos","India Catalina","Oh Caribe!"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":["Bar Bolero","Lobby Bar"]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en Cartagena en el barrio de Bocagrande","url":"hotel-caribe-by-faranda","start":5,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":921,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room 1 King Bed Non Smoking","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713552,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room 1 King Bed Accessible City View (Non-Smoking)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713553,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Multiple Beds Non Smoking","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713554,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Superior Double","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713555,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Studio Suite 1 King Bed Non Smoking","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713556,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite 1 Bedroom Non Smoking","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713557,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Premium Garden View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713558,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713559,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Premium Room 1 King Bed Non Smoking","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713560,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Superior.","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713561,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double (Double Bed) Colonial","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713562,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Superior Quadruple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713563,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Room 2 Double Beds Non Smoking Courtyard View","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713564,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double (Double Bed) Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713565,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Classic Deluxe Double","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":13713566,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20304815,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20304816,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20304817,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Queens","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Batas","Caja de seguridad","Escritorio","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Llave electr\u00F3nica","Minirefrigerador","Pantuflas","Peri\u00F3dico diariamente","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Superior twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vbtj9weM5nK7QYlKHZEXBxMsdzU=/720x480/05/44/59/05445910.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vbtj9weM5nK7QYlKHZEXBxMsdzU=/720x480/05/44/59/05445910.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vbtj9weM5nK7QYlKHZEXBxMsdzU=/720x480/05/44/59/05445910.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vbtj9weM5nK7QYlKHZEXBxMsdzU=/720x480/05/44/59/05445910.jpg"}],"roomId":1010056,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Queens","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Batas","Caja de seguridad","Comedor","Escritorio","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Llave electr\u00F3nica","Minirefrigerador","Pantuflas","Peri\u00F3dico diariamente","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/lO-dA3-ETGwNH0VjUQ4xJlfUivs=/720x480/05/44/59/05445911.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/lO-dA3-ETGwNH0VjUQ4xJlfUivs=/720x480/05/44/59/05445911.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/lO-dA3-ETGwNH0VjUQ4xJlfUivs=/720x480/05/44/59/05445911.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/lO-dA3-ETGwNH0VjUQ4xJlfUivs=/720x480/05/44/59/05445911.jpg"}],"roomId":1010339,"view":"Exterior o Jard\u00EDn"},{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Botella de champa\u00F1a","($)Botella de vino","($)Decoraci\u00F3n especial","($)Frutero","($)Minibar","($)Pasabocas","($)Peri\u00F3dico diariamente","Aire acondicionado","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Batas","Caja de seguridad","Closet","Coctel de bienvenida","Detectores de humo","Escritorio","Espejo completo","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Minirefrigerador","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar cl\u00E1sica","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/sVphQUsTO6amDvdfHGXB_6Ztom8=/720x480/05/44/59/05445913.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/sVphQUsTO6amDvdfHGXB_6Ztom8=/720x480/05/44/59/05445913.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/sVphQUsTO6amDvdfHGXB_6Ztom8=/720x480/05/44/59/05445913.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/sVphQUsTO6amDvdfHGXB_6Ztom8=/720x480/05/44/59/05445913.jpg"}],"roomId":6809339,"view":"Interior o Ninguna"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Ba\u00F1o privado con ducha","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"De lujo Colonial","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/9Zbi6C4zASxcfCE4kr7f8idBsgc=/720x480/05/44/59/05445912.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/9Zbi6C4zASxcfCE4kr7f8idBsgc=/720x480/05/44/59/05445912.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/9Zbi6C4zASxcfCE4kr7f8idBsgc=/720x480/05/44/59/05445912.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/9Zbi6C4zASxcfCE4kr7f8idBsgc=/720x480/05/44/59/05445912.jpg"}],"roomId":6809355,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cama doble","Cama king size 150-183 ancho","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Mini nevera","Minibar","Nevera","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","SI Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7793393,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cama doble","Cama king size 150-183 ancho","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Mini nevera","Minibar","Nevera","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","SI Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7793394,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7793395,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7793396,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7793397,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Queens","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Batas","Caja de seguridad","Comedor","Escritorio","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Llave electr\u00F3nica","Minirefrigerador","Pantuflas","Peri\u00F3dico diariamente","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Premium Vista al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Lo8VbjTOt09RZTBbfAa8Tsh0F3s=/720x480/05/44/59/05445914.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Lo8VbjTOt09RZTBbfAa8Tsh0F3s=/720x480/05/44/59/05445914.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Lo8VbjTOt09RZTBbfAa8Tsh0F3s=/720x480/05/44/59/05445914.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Lo8VbjTOt09RZTBbfAa8Tsh0F3s=/720x480/05/44/59/05445914.jpg"}],"roomId":8928638,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10189396,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","Nevera","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10189407,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11585993,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12537701,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12573737,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Oceano Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862252,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Premium Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862254,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas A La Ciudad Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862258,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862259,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862261,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas Al Jard\u00EDn Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862262,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Premium Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862264,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Estudio Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862270,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Dos Camas King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862273,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Accesible Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":12862275,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063660,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063669,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063674,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063679,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063683,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Classic Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063685,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063699,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas A La Ciudad Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063717,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063725,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063738,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063755,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063764,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063781,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063795,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16063802,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258497,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258499,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258500,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258503,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258505,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Cama Queen Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258506,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Estudio Cama King Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258509,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258512,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258513,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258514,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258518,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258526,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Dos Dormitorios No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16258527,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Interior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16404446,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n, 1 cama de matrimonio, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422465,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Camas supletorias gratuitas","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n, 2 camas dobles (City or Courtyard View)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422466,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite, 1 habitaci\u00F3n, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422467,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium, 1 cama de matrimonio grande, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422468,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n, 1 cama de matrimonio grande, no fumadores (City or Garden View)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422469,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1era accesible","Ba\u00F1o privado","Barra de apoyo en la ba\u00F1era","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Camas supletorias gratuitas","Cerrojos/cerradura a baja altura","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Pasillos de ancho adecuado para sillas de ruedas","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium, 1 cama de matrimonio grande, accesible para personas con discapacidad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422470,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium, 2 camas de matrimonio, no fumadores (City or Garden View)","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422471,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium, 2 camas de matrimonio, no fumadores, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422472,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium, 2 camas individuales, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422473,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaci\u00F3n apta para mascotas","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, varias camas, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422474,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite estudio, 1 cama de matrimonio grande, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422476,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cuna de viaje","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite, 1 habitaci\u00F3n, no fumadores, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422477,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Camas supletorias gratuitas","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite, 2 habitaciones, no fumadores, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422478,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite, 2 habitaciones, no fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422479,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Agua mineral gratuita","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Albornoces","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n (cabe un ordenador port\u00E1til)","Colch\u00F3n Sleep Number de Select Comfort","Combinaci\u00F3n ducha/ba\u00F1era","Conexi\u00F3n a Internet wifi","Cortinas opacas","Cunas o camas infantiles gratis","Guarder\u00EDa en habitaci\u00F3n (de pago)","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","S\u00E1banas de algod\u00F3n egipcio","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (24 horas)","Tama\u00F1o del televisor: 40","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n de pantalla plana","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Premium, 1 habitaci\u00F3n, no fumadores, vistas al mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16422480,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King","amenities":["Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Batas","Caja de seguridad","Escritorio","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Llave electr\u00F3nica","Minirefrigerador","Pantuflas","Peri\u00F3dico diariamente","Radio reloj despertador","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo con buz\u00F3n de voz","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Superior king","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/BE5P1ugQdwoNsHaq3X5xTh3n8FY=/720x480/05/44/59/05445915.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/BE5P1ugQdwoNsHaq3X5xTh3n8FY=/720x480/05/44/59/05445915.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/BE5P1ugQdwoNsHaq3X5xTh3n8FY=/720x480/05/44/59/05445915.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/BE5P1ugQdwoNsHaq3X5xTh3n8FY=/720x480/05/44/59/05445915.jpg"}],"roomId":16483193,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Con Cuarto De Ba\u00F1o Compartido","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211504,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211510,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Con Cuarto De Ba\u00F1o Compartido","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211517,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Premium Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211524,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Capacidad 5","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211528,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Una Cama","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211530,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211532,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211536,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Classic Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211539,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Cuarto De Ba\u00F1o Compartido","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211540,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211541,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211543,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211547,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211548,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211549,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Jard\u00EDn Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211550,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211551,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Cuarto De Ba\u00F1o Compartido","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211552,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211559,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Accesible Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211562,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211568,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Mar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17211841,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Premium No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17907526,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17950744,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18043516,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Vistas A La Ciudad Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18211603,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18211604,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Un Dormitorio","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18211605,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Dos Camas Dobles Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18211606,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18257341,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18298486,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Premium Vistas Al Oceano","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18298488,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Accesible Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328099,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328100,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328101,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Estudio Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328102,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas A La Ciudad Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328103,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328104,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328105,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas Al Oceano Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328106,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328107,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328108,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328109,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Cama King Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328110,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18430017,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Vistas Al Jard\u00EDn","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18430019,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520278,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520279,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Vistas Al Oceano Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520280,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520281,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520282,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520284,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cama En Habitaci\u00F3n Compartida Con Cuarto De Ba\u00F1o Compartido","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520286,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama king size 150-183 ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18520288,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Queen Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18647604,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Accesible Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18701007,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas Dobles No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18701008,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama king size 150-183 ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886491,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Accesible","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886492,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Accesible Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886493,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Accesible Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886494,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886495,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Junior Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886497,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Accesible Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886500,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Sala de estar","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size Un Dormitorio","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886502,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886504,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886507,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Cama King Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886509,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Cama King Size No Fumadores","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18886510,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924758,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924759,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924760,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924761,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924762,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924763,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924764,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Classic","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924765,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924766,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924767,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924769,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado central","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Est\u00E9reo","Habitaciones para fumadores","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Secador","Televisi\u00F3n","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Premium","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924770,"view":"Vistas al oc\u00E9ano"},{"bedding":"1 Bed o 2 Beds o 3 Beds o 4 Beds","amenities":["Bathroom","Centrally regulated air conditioning","Cot on demand","Disability-friendly bathroom","Hairdryer","Hi-fi","Internet access","Mini fridge","Minibar","Number of bedrooms","Radio","Safe","Shower","Smoking rooms","TV","Wheelchair-accessible","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18924772,"view":"Ocean view"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza","Rampa para silla de ruedas"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Cartagena, Colombia","id":167953,"type":6,"uri":"cartagena","code":"493"},{"displayText":"Cartagena (y alrededores), Colombia","id":54446,"type":3,"uri":"cartagena-y-alrededores-colombia","code":"247"},{"displayText":"CTG Cartagena, Colombia - Aeropuerto Rafael Nunez","id":405141,"type":10,"uri":"ctg-cartagena-colombia-aeropuerto-rafael-nunez-rng","code":"CTG"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":null,"returningFromDateTime":null,"checkIn":"2025-02-08","checkOut":"2025-02-13","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"CTG","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":167953,"rooms":0,"adults":0,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":"BOG","selectedReturnDestination":"CTG","checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-02-08T00:00:00","returningFromDate":"2025-02-13T00:00:00","checkInDate":"2025-02-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-02-13T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalFull","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":40,"nights":5};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Aeropuerto Rafael Nunez","code":"CTG","country":"CO","description":"Cartagena, Colombia","descriptionHtml":"Cartagena, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":167953,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Rafael Nunez","placeName":"Cartagena","restrictions":null,"uri":"cartagena","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":167953,"isAirlineCollection":false},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/wLlBJTBA6NcSpqs5dm9Owei4mKs=/720x480/03/13/21/03132176.jpg","PhotoID":3132176,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/O1vVlqR_hzD6o_GAqe7c7KQUYWQ=/720x480/05/44/58/05445897.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/O1vVlqR_hzD6o_GAqe7c7KQUYWQ=/720x480/05/44/58/05445897.jpg","PhotoID":5445897,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/6NcDirb5gTAV-eGvgXPc7osvxg4=/720x480/05/44/58/05445896.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/6NcDirb5gTAV-eGvgXPc7osvxg4=/720x480/05/44/58/05445896.jpg","PhotoID":5445896,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/Yana5X15ZMqdZFmeVzCc2_ELIU8=/720x480/05/44/58/05445899.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/Yana5X15ZMqdZFmeVzCc2_ELIU8=/720x480/05/44/58/05445899.jpg","PhotoID":5445899,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/vpZfYBYCnOSllZODJdGqa-47SvE=/720x480/05/44/58/05445898.jpg","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/vpZfYBYCnOSllZODJdGqa-47SvE=/720x480/05/44/58/05445898.jpg","PhotoID":5445898,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-02-08","checkOut":"2025-02-13","hotelCheckIn":"2025-02-08","checkInDate":"2025-02-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-02-13T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-02-08T09:38:56.4364396-06:00","destination":"hotel-caribe-by-faranda","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"0","profileId":"","isDefault":true,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":false};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>