<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="index.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | Hotel Dann Monasterio - Popay&#xE1;n, Colombia - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel en Popayán cerca de la Iglesia de San Francisco"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Monasterio"><meta property=og:description content="Hotel en Popayán cerca de la Iglesia de San Francisco"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-monasterio/hotel-detalle><meta property=og:image content=https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-monasterio/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Monasterio"><meta name=dcterms.Description content="Hotel en Popayán cerca de la Iglesia de San Francisco"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel en Popayán cerca de la Iglesia de San Francisco"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dann Monasterio"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content=https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"Hotel Dann Monasterio","image":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Calle 4 #10-14","addressLocality":"Popay\u00E1n","addressRegion":"Cauca","addressCountry":"Colombia"},"description":"Hotel en Popay\u00E1n cerca de la Iglesia de San Francisco","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"2.443427361495753","longitude":"-76.60928875207901"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"4,2"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4,2","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"268","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-popayan-desde-bogota/54198/bog/56202/ppn","name":"Hotel \u002B Vuelo en Popay\u00E1n, Colombia"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dann-monasterio/hotel-detalle","name":"Hotel Dann Monasterio"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-popayan-desde-bogota/54198/bog/56202/ppn%3FprofileId=103517.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en Popay&#xE1;n, Cauca, Colombia </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">Hotel Dann Monasterio</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=4></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=4></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div><div class=col-12><div class="border border-0 mb-1"><div class=card-body><h4 class="my-3 h4 card-title">Beneficios del hotel</h4><div class="d-flex flex-wrap"><p class="me-4 mb-2 d-inline-flex align-items-top"><i class="font-icons icons-check"></i> Alto est&#xE1;ndar de limpieza</div></div></div></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=103517></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Alberca<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Altos est&#xE1;ndares de Higiene<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Ba&#xF1;o turco<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Bodega de equipaje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Conserje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Cunas<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Especial luna de miel<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Estacionamiento<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Gimnasio<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Habitaciones para personas con discapacidad<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Internet inal&#xE1;mbrico<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sauna<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Se aceptan tarjetas de cr&#xE9;dito<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio de ama de llaves<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sillas de ruedas<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sol&#xE1;rium</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Centro de negocios<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Salones de eventos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicio a la habitaci&#xF3;n<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de lavander&#xED;a<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios m&#xE9;dicos</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> El Campanario</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>Hotel Dann Monasterio Popay&#xE1;n es un hotel de negocios ubicado en Popay&#xE1;n, capital del departamento de Cauca reconocida por su variedad gastron&#xF3;mica y tradiciones hist&#xF3;ricas. Este hotel de estilo colonial est&#xE1; localizado cerca de la Iglesia de San Francisco, as&#xED; como del Parque Caldas y el Parque Benito Ju&#xE1;rez. El Aeropuerto Internacional Alfonso Bonilla Arag&#xF3;n (CLO) est&#xE1; a 168 kil&#xF3;metros y el aeropuerto nacional de Popay&#xE1;n (PPN) a 1 kil&#xF3;metro de distancia.&#xD;<p>Dann Monasterio Popay&#xE1;n cuenta con 47 habitaciones alfombradas y decoradas con detalles cl&#xE1;sicos. Todas est&#xE1;n equipadas con caja de seguridad, mesa de trabajo, tel&#xE9;fono de marcado directo, televisi&#xF3;n LCD y acceso a internet inal&#xE1;mbrico. Algunas habitaciones de esta propiedad est&#xE1;n habilitadas para personas con discapacidades, previa solicitud y sujetas a disponibilidad.&#xD;<p>El Hotel Dann Monasterio Popay&#xE1;n ofrece un restaurante ubicado en un antiguo refectorio de frailes franciscanos. En las instalaciones del hotel los hu&#xE9;spedes disfrutar&#xE1;n de una refrescante alberca exterior, un gimnasio y un sauna. Asimismo, este hotel en Popay&#xE1;n cuenta con seis salones de eventos con capacidad para 250 personas, as&#xED; como un centro de negocios equipado con computadora, tel&#xE9;fono, fotocopiadora y fax, as&#xED; como internet inal&#xE1;mbrico en todas sus instalaciones.&#xD;<p>***Por ley, en Colombia est&#xE1; prohibido el cambio de divisas en los hoteles. &#xD;<p>***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.&#xD;<p>***IVA del 19% no incluidos en la tarifa, los clientes colombianos o extranjeros residentes en el pa&#xED;s han de abonar el IVA del 19 % directamente en el hotel. De acuerdo con la ley colombiana, solo est&#xE1;n exentos de pagar los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia, permiso de turismo categor&#xED;a PT antes PIP-3, o PIP-5, o PIP-6, o PIP-10; o visa tipo V (Visitante) antes Visa TP-11 o TP-12 o visa tipo M (Migrante) antes TP -7 o visa tipo R (Residente).&#xD;<p>***Por disposici&#xF3;n del gobierno colombiano, al momento del registro, los padres que viajan con hijos menores de 18 a&#xF1;os deben presentar un documento de identidad con fotograf&#xED;a y el certificado de nacimiento de los menores. Si los menores van acompa&#xF1;ados por otra persona, familiar o no, deben presentar una autorizaci&#xF3;n legal y copia de la identificaci&#xF3;n de los padres. Se recomienda a las personas que vayan a viajar con menores se pongan en contacto con el hotel antes del viaje para recibir m&#xE1;s informaci&#xF3;n. **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en Popay&#xE1;n, Cauca, Colombia</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-popayan-desde-bogota/54198/bog/56202/ppn%3FprofileId=103517.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-popayan-desde-bogota/54198/bog/56202/ppn.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en Popay&#xE1;n, Colombia</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>Hotel Dann Monasterio</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":103517,"aboutUs":[{"item":"Hotel Dann Monasterio Popay\u00E1n es un hotel de negocios ubicado en Popay\u00E1n, capital del departamento de Cauca reconocida por su variedad gastron\u00F3mica y tradiciones hist\u00F3ricas. Este hotel de estilo colonial est\u00E1 localizado cerca de la Iglesia de San Francisco, as\u00ED como del Parque Caldas y el Parque Benito Ju\u00E1rez. El Aeropuerto Internacional Alfonso Bonilla Arag\u00F3n (CLO) est\u00E1 a 168 kil\u00F3metros y el aeropuerto nacional de Popay\u00E1n (PPN) a 1 kil\u00F3metro de distancia.\r","title":null},{"item":"Dann Monasterio Popay\u00E1n cuenta con 47 habitaciones alfombradas y decoradas con detalles cl\u00E1sicos. Todas est\u00E1n equipadas con caja de seguridad, mesa de trabajo, tel\u00E9fono de marcado directo, televisi\u00F3n LCD y acceso a internet inal\u00E1mbrico. Algunas habitaciones de esta propiedad est\u00E1n habilitadas para personas con discapacidades, previa solicitud y sujetas a disponibilidad.\r","title":null},{"item":"El Hotel Dann Monasterio Popay\u00E1n ofrece un restaurante ubicado en un antiguo refectorio de frailes franciscanos. En las instalaciones del hotel los hu\u00E9spedes disfrutar\u00E1n de una refrescante alberca exterior, un gimnasio y un sauna. Asimismo, este hotel en Popay\u00E1n cuenta con seis salones de eventos con capacidad para 250 personas, as\u00ED como un centro de negocios equipado con computadora, tel\u00E9fono, fotocopiadora y fax, as\u00ED como internet inal\u00E1mbrico en todas sus instalaciones.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles. \r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***IVA del 19% no incluidos en la tarifa, los clientes colombianos o extranjeros residentes en el pa\u00EDs han de abonar el IVA del 19 % directamente en el hotel. De acuerdo con la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia, permiso de turismo categor\u00EDa PT antes PIP-3, o PIP-5, o PIP-6, o PIP-10; o visa tipo V (Visitante) antes Visa TP-11 o TP-12 o visa tipo M (Migrante) antes TP -7 o visa tipo R (Residente).\r","title":null},{"item":"***Por disposici\u00F3n del gobierno colombiano, al momento del registro, los padres que viajan con hijos menores de 18 a\u00F1os deben presentar un documento de identidad con fotograf\u00EDa y el certificado de nacimiento de los menores. Si los menores van acompa\u00F1ados por otra persona, familiar o no, deben presentar una autorizaci\u00F3n legal y copia de la identificaci\u00F3n de los padres. Se recomienda a las personas que vayan a viajar con menores se pongan en contacto con el hotel antes del viaje para recibir m\u00E1s informaci\u00F3n.  **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Dann Monasterio","address":{"city":"Popay\u00E1n","state":"Cauca","country":"Colombia","street":"Calle 4 #10-14","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/88325d86972bec2e6cf99af24eec876c2136f69836f739289cb334545e0f0302.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/88325d86972bec2e6cf99af24eec876c2136f69836f739289cb334545e0f0302.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/df8387a59c5bc07e8e2625e92555fbdb0c0f45e0a876a01bacd1b3ac343f3c0d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/df8387a59c5bc07e8e2625e92555fbdb0c0f45e0a876a01bacd1b3ac343f3c0d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/03dca9f232cefa30b839c15f4cbf4215e13e821743d78ae0f6dd56b4d7ae42fa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/03dca9f232cefa30b839c15f4cbf4215e13e821743d78ae0f6dd56b4d7ae42fa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3d449f35fcfc9b95e39bc2de85b1ea40895358bee22b3eb79cbf46a882ef5fb0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3d449f35fcfc9b95e39bc2de85b1ea40895358bee22b3eb79cbf46a882ef5fb0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/198a609cf324aefb91544c1de23adb25c0ee3447aa3e855666f931be7515aeed.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/198a609cf324aefb91544c1de23adb25c0ee3447aa3e855666f931be7515aeed.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/5e768662c79a6466d2f6f50019be34fec4d10132febc22eecab48a5e2fb52067.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/5e768662c79a6466d2f6f50019be34fec4d10132febc22eecab48a5e2fb52067.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e835142432c3ea122e09db188b950d97bf0ac85c345fd98128266f0d01ac3ade.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e835142432c3ea122e09db188b950d97bf0ac85c345fd98128266f0d01ac3ade.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/8f9a53c9b8e15a041e9a9e1d9173dcd52e3a92a27f518f7195c4bf3d279bbf4a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/8f9a53c9b8e15a041e9a9e1d9173dcd52e3a92a27f518f7195c4bf3d279bbf4a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/1b4a08a4fd2de3791e08f7996aa0a9847e88f939ee6528925252068c935d21f8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/1b4a08a4fd2de3791e08f7996aa0a9847e88f939ee6528925252068c935d21f8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/9807eec55dc7f6d93000da59aab7745cad351a21607e98d857f3dcf6ed31d89b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/9807eec55dc7f6d93000da59aab7745cad351a21607e98d857f3dcf6ed31d89b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/af466fd7c0dd56f9e34e021a0c48ba04d25af029a005c6e6ecdbfefd9e904725.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/af466fd7c0dd56f9e34e021a0c48ba04d25af029a005c6e6ecdbfefd9e904725.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e14edb65bd6a70ac4b13131e1e75600a926a6e3d31d98b3f1099eedc51e08569.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e14edb65bd6a70ac4b13131e1e75600a926a6e3d31d98b3f1099eedc51e08569.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/f9a43d089b78f22be2594d2c6ec7587c28c3651eea627f13edc433d25b007f68.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/f9a43d089b78f22be2594d2c6ec7587c28c3651eea627f13edc433d25b007f68.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0ed9b59e6036c311db698e5d5920e9b957e447f7b34ac4b8e738a8a70b4a14c0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0ed9b59e6036c311db698e5d5920e9b957e447f7b34ac4b8e738a8a70b4a14c0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/b059a048677daa644ea1c7c82d58479ff35a0106c1a1c044bb69ad5b0e1edcb3.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/b059a048677daa644ea1c7c82d58479ff35a0106c1a1c044bb69ad5b0e1edcb3.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/437eed0d0330d945c59c8e0ae3d1b2f1f510218d0b0442ad1f314e47d71cf100.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/437eed0d0330d945c59c8e0ae3d1b2f1f510218d0b0442ad1f314e47d71cf100.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/bc3b489d133e814cda1c58db9cadd25e13e2eb6d006a6d7e91a672450e1242f6.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/bc3b489d133e814cda1c58db9cadd25e13e2eb6d006a6d7e91a672450e1242f6.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/1bb4cf40c33d8122964b6ad9f3be55ff561d75c3b2efe87c63a74ede63fff8c6.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/1bb4cf40c33d8122964b6ad9f3be55ff561d75c3b2efe87c63a74ede63fff8c6.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/513a4200e2654d5e86fd26f57819234abafff71c34e0a6e1be8cdf094eb6c61c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/513a4200e2654d5e86fd26f57819234abafff71c34e0a6e1be8cdf094eb6c61c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a6444591d15243dda150290df719d09bf8086411ccced34eee7a13ab6919a396.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a6444591d15243dda150290df719d09bf8086411ccced34eee7a13ab6919a396.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/adade7e0fe97162006cd859c26e5da2eca0365a57898eb3052e4fe72acdea145.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/adade7e0fe97162006cd859c26e5da2eca0365a57898eb3052e4fe72acdea145.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/178014ce14a3e1031373608f3782b0c931f4e9b37edf9a2fb090217a367e4e65.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/178014ce14a3e1031373608f3782b0c931f4e9b37edf9a2fb090217a367e4e65.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/96f751ae5e5dff17cb874fd3ba4867462630c77d90dbd8d7a73d7e056a379dda.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/96f751ae5e5dff17cb874fd3ba4867462630c77d90dbd8d7a73d7e056a379dda.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3d7ab0e9729ea14314205ce459036278664ccb48d407740331eb9827503b63e9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3d7ab0e9729ea14314205ce459036278664ccb48d407740331eb9827503b63e9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/2642d0cc12300b11683929a1ce60f9a13aefe9ded669c279f7b974cacdd0cfe8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/2642d0cc12300b11683929a1ce60f9a13aefe9ded669c279f7b974cacdd0cfe8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0273d7416ed8305a0a63702c8eaa09392eed8c586685084aaa1a350830ce2196.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0273d7416ed8305a0a63702c8eaa09392eed8c586685084aaa1a350830ce2196.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/2cfb499448649906aaede082bf6f9bcc8e9343fd14fb410adaaf22a9fbf43b81.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/2cfb499448649906aaede082bf6f9bcc8e9343fd14fb410adaaf22a9fbf43b81.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e9278e2bfb8cd7d1da0d86a02d4816f129940865f7c13c30a098eed8f50c85da.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e9278e2bfb8cd7d1da0d86a02d4816f129940865f7c13c30a098eed8f50c85da.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/dfb733c66fb5c26ec897c1aba633099f3822f66884e3efe69a690e6adfcc8428.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/dfb733c66fb5c26ec897c1aba633099f3822f66884e3efe69a690e6adfcc8428.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3359a218f576fb1e14b26af4d57443fcb6ef8178e71ae74596ff43b96c9153c6.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3359a218f576fb1e14b26af4d57443fcb6ef8178e71ae74596ff43b96c9153c6.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/67db6e21f91a587a00d2d3b8e35f15eee7bd2d7a8aa7d7ccb4505332f292f302.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/67db6e21f91a587a00d2d3b8e35f15eee7bd2d7a8aa7d7ccb4505332f292f302.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a56f43645278240415848989c8882757bfb8c24604a1c70e1fc32a3d5fc0db2e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a56f43645278240415848989c8882757bfb8c24604a1c70e1fc32a3d5fc0db2e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0e5fc962e8e80dddb392b1e2c04f94274aadb88263a2e96b1f65ee8407522609.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0e5fc962e8e80dddb392b1e2c04f94274aadb88263a2e96b1f65ee8407522609.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/84ba460533db68ff4b78e398a6b2f31f45c2c7b95a0593464c0bd4d65dbf6ffd.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/84ba460533db68ff4b78e398a6b2f31f45c2c7b95a0593464c0bd4d65dbf6ffd.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/575e8ab04cb6e916ea814e517bf4d7be5d0ac1d37d677f01042a923acef941fd.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/575e8ab04cb6e916ea814e517bf4d7be5d0ac1d37d677f01042a923acef941fd.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/113d5d70c2ade724fcc38077f27fcb118088b2d1841cc76076df308d93febe31.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/113d5d70c2ade724fcc38077f27fcb118088b2d1841cc76076df308d93febe31.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/606fffc17bef387a25dce89b5bbf2d99d63b493e18669d6ce4d4df77f915ec65.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/606fffc17bef387a25dce89b5bbf2d99d63b493e18669d6ce4d4df77f915ec65.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a326a342af0301a5f2fd7c370555f6a66877024db3b314adb62171599f2f73c1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a326a342af0301a5f2fd7c370555f6a66877024db3b314adb62171599f2f73c1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/b9ed2cf5461a3ca6ba0ea21c6ae29bfcb9f4b6040bf95cd28561eb6a012e39d7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/b9ed2cf5461a3ca6ba0ea21c6ae29bfcb9f4b6040bf95cd28561eb6a012e39d7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a75cf3b1b8c7ce8c6363440d6dceca763fad8e4daee9dbbeb0775fba7f8ccefb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a75cf3b1b8c7ce8c6363440d6dceca763fad8e4daee9dbbeb0775fba7f8ccefb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/89fe9109b520778dc18dc95f8073d2e876538e8f5390d5442d6711aa09956233.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/89fe9109b520778dc18dc95f8073d2e876538e8f5390d5442d6711aa09956233.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6a0b430e27e602e67f7da0219552242562f2016d1a13ccf4ce069b661f4647d9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6a0b430e27e602e67f7da0219552242562f2016d1a13ccf4ce069b661f4647d9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/4e90841e7e72263783a19b7e20baa80333f7c6105486e30e380f293b3a55d3b8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/4e90841e7e72263783a19b7e20baa80333f7c6105486e30e380f293b3a55d3b8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/15ab9411a31cf5300124d043f5d9bb8ce1a3b47e16f58b49545e9b3cdf8943da.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/15ab9411a31cf5300124d043f5d9bb8ce1a3b47e16f58b49545e9b3cdf8943da.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"2.443427361495753","longitud":"-76.60928875207901"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Alberca","Altos est\u00E1ndares de Higiene","Ba\u00F1o turco","Bodega de equipaje","Conserje","Cunas","Especial  luna de miel","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones para personas con discapacidad","Internet inal\u00E1mbrico","Sauna","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves","Sillas de ruedas","Sol\u00E1rium"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Centro de negocios","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios m\u00E9dicos"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["El Campanario"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":[]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en Popay\u00E1n cerca de la Iglesia de San Francisco","url":"hotel-dann-monasterio","start":4,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":268,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD de 26 pulgadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ar1j44cVlXmaRT_Rc-LOUD26w_w=/720x480/01/72/92/01729278.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ar1j44cVlXmaRT_Rc-LOUD26w_w=/720x480/01/72/92/01729278.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ar1j44cVlXmaRT_Rc-LOUD26w_w=/720x480/01/72/92/01729278.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ar1j44cVlXmaRT_Rc-LOUD26w_w=/720x480/01/72/92/01729278.jpg"}],"roomId":1008514,"view":"Ciudad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD de 26 pulgadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg"}],"roomId":1010292,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 Individual y 2 Matrimoniales","amenities":["Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD de 26 pulgadas","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar triple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"}],"roomId":1010293,"view":"Ciudad"},{"bedding":"4 Matrimoniales","amenities":["Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD de 26 pulgadas","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar cu\u00E1druple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg"}],"roomId":1010294,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Albornoces","Amueblada individualmente","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Minibar","Nevera","No fumadores","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Wxi1LerNcGVea91tEPlRr2rmhbk=/720x480/01/72/92/01729281.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Wxi1LerNcGVea91tEPlRr2rmhbk=/720x480/01/72/92/01729281.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Wxi1LerNcGVea91tEPlRr2rmhbk=/720x480/01/72/92/01729281.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Wxi1LerNcGVea91tEPlRr2rmhbk=/720x480/01/72/92/01729281.jpg"}],"roomId":4040839,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Albornoces","Amueblada individualmente","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Minibar","Nevera","No fumadores","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n triple est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"}],"roomId":4040840,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Albornoces","Amueblada individualmente","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","No hay cunas","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cu\u00E1druple est\u00E1ndar, 2 habitaciones","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"}],"roomId":4040841,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Albornoces","Amueblada individualmente","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","No hay cunas","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4590150,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","TV por cable","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10604095,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","TV por cable","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10604102,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10604112,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","TV por cable","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10604119,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18196918,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18196919,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18430022,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18430023,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18778161,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18981083,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18981086,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18981088,"view":"Vistas al campo de golf"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Popay\u00E1n, Colombia","id":56202,"type":6,"uri":"popayan","code":"513"},{"displayText":"PPN Popay\u00E1n, Colombia - Aeropuerto Guillermo Leon Valencia","id":399280,"type":11,"uri":"ppn-popayan-colombia-aeropuerto-guillermo-leon-valencia","code":"PPN"},{"displayText":"PPN Popay\u00E1n, Colombia - Aeropuerto Guillermo Leon Valencia","id":405162,"type":10,"uri":"ppn-popayan-colombia-aeropuerto-guillermo-leon-valencia-rng","code":"PPN"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":103517,"aboutUs":[{"item":"Hotel Dann Monasterio Popay\u00E1n es un hotel de negocios ubicado en Popay\u00E1n, capital del departamento de Cauca reconocida por su variedad gastron\u00F3mica y tradiciones hist\u00F3ricas. Este hotel de estilo colonial est\u00E1 localizado cerca de la Iglesia de San Francisco, as\u00ED como del Parque Caldas y el Parque Benito Ju\u00E1rez. El Aeropuerto Internacional Alfonso Bonilla Arag\u00F3n (CLO) est\u00E1 a 168 kil\u00F3metros y el aeropuerto nacional de Popay\u00E1n (PPN) a 1 kil\u00F3metro de distancia.\r","title":null},{"item":"Dann Monasterio Popay\u00E1n cuenta con 47 habitaciones alfombradas y decoradas con detalles cl\u00E1sicos. Todas est\u00E1n equipadas con caja de seguridad, mesa de trabajo, tel\u00E9fono de marcado directo, televisi\u00F3n LCD y acceso a internet inal\u00E1mbrico. Algunas habitaciones de esta propiedad est\u00E1n habilitadas para personas con discapacidades, previa solicitud y sujetas a disponibilidad.\r","title":null},{"item":"El Hotel Dann Monasterio Popay\u00E1n ofrece un restaurante ubicado en un antiguo refectorio de frailes franciscanos. En las instalaciones del hotel los hu\u00E9spedes disfrutar\u00E1n de una refrescante alberca exterior, un gimnasio y un sauna. Asimismo, este hotel en Popay\u00E1n cuenta con seis salones de eventos con capacidad para 250 personas, as\u00ED como un centro de negocios equipado con computadora, tel\u00E9fono, fotocopiadora y fax, as\u00ED como internet inal\u00E1mbrico en todas sus instalaciones.\r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles. \r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***IVA del 19% no incluidos en la tarifa, los clientes colombianos o extranjeros residentes en el pa\u00EDs han de abonar el IVA del 19 % directamente en el hotel. De acuerdo con la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia, permiso de turismo categor\u00EDa PT antes PIP-3, o PIP-5, o PIP-6, o PIP-10; o visa tipo V (Visitante) antes Visa TP-11 o TP-12 o visa tipo M (Migrante) antes TP -7 o visa tipo R (Residente).\r","title":null},{"item":"***Por disposici\u00F3n del gobierno colombiano, al momento del registro, los padres que viajan con hijos menores de 18 a\u00F1os deben presentar un documento de identidad con fotograf\u00EDa y el certificado de nacimiento de los menores. Si los menores van acompa\u00F1ados por otra persona, familiar o no, deben presentar una autorizaci\u00F3n legal y copia de la identificaci\u00F3n de los padres. Se recomienda a las personas que vayan a viajar con menores se pongan en contacto con el hotel antes del viaje para recibir m\u00E1s informaci\u00F3n.  **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Dann Monasterio","address":{"city":"Popay\u00E1n","state":"Cauca","country":"Colombia","street":"Calle 4 #10-14","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[{"item":"Alto est\u00E1ndar de limpieza","title":null}]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/88325d86972bec2e6cf99af24eec876c2136f69836f739289cb334545e0f0302.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/88325d86972bec2e6cf99af24eec876c2136f69836f739289cb334545e0f0302.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/df8387a59c5bc07e8e2625e92555fbdb0c0f45e0a876a01bacd1b3ac343f3c0d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/df8387a59c5bc07e8e2625e92555fbdb0c0f45e0a876a01bacd1b3ac343f3c0d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/03dca9f232cefa30b839c15f4cbf4215e13e821743d78ae0f6dd56b4d7ae42fa.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/03dca9f232cefa30b839c15f4cbf4215e13e821743d78ae0f6dd56b4d7ae42fa.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3d449f35fcfc9b95e39bc2de85b1ea40895358bee22b3eb79cbf46a882ef5fb0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3d449f35fcfc9b95e39bc2de85b1ea40895358bee22b3eb79cbf46a882ef5fb0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/198a609cf324aefb91544c1de23adb25c0ee3447aa3e855666f931be7515aeed.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/198a609cf324aefb91544c1de23adb25c0ee3447aa3e855666f931be7515aeed.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/5e768662c79a6466d2f6f50019be34fec4d10132febc22eecab48a5e2fb52067.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/5e768662c79a6466d2f6f50019be34fec4d10132febc22eecab48a5e2fb52067.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e835142432c3ea122e09db188b950d97bf0ac85c345fd98128266f0d01ac3ade.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e835142432c3ea122e09db188b950d97bf0ac85c345fd98128266f0d01ac3ade.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/8f9a53c9b8e15a041e9a9e1d9173dcd52e3a92a27f518f7195c4bf3d279bbf4a.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/8f9a53c9b8e15a041e9a9e1d9173dcd52e3a92a27f518f7195c4bf3d279bbf4a.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/1b4a08a4fd2de3791e08f7996aa0a9847e88f939ee6528925252068c935d21f8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/1b4a08a4fd2de3791e08f7996aa0a9847e88f939ee6528925252068c935d21f8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/9807eec55dc7f6d93000da59aab7745cad351a21607e98d857f3dcf6ed31d89b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/9807eec55dc7f6d93000da59aab7745cad351a21607e98d857f3dcf6ed31d89b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/af466fd7c0dd56f9e34e021a0c48ba04d25af029a005c6e6ecdbfefd9e904725.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/af466fd7c0dd56f9e34e021a0c48ba04d25af029a005c6e6ecdbfefd9e904725.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e14edb65bd6a70ac4b13131e1e75600a926a6e3d31d98b3f1099eedc51e08569.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e14edb65bd6a70ac4b13131e1e75600a926a6e3d31d98b3f1099eedc51e08569.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/f9a43d089b78f22be2594d2c6ec7587c28c3651eea627f13edc433d25b007f68.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/f9a43d089b78f22be2594d2c6ec7587c28c3651eea627f13edc433d25b007f68.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0ed9b59e6036c311db698e5d5920e9b957e447f7b34ac4b8e738a8a70b4a14c0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0ed9b59e6036c311db698e5d5920e9b957e447f7b34ac4b8e738a8a70b4a14c0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/b059a048677daa644ea1c7c82d58479ff35a0106c1a1c044bb69ad5b0e1edcb3.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/b059a048677daa644ea1c7c82d58479ff35a0106c1a1c044bb69ad5b0e1edcb3.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/437eed0d0330d945c59c8e0ae3d1b2f1f510218d0b0442ad1f314e47d71cf100.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/437eed0d0330d945c59c8e0ae3d1b2f1f510218d0b0442ad1f314e47d71cf100.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/bc3b489d133e814cda1c58db9cadd25e13e2eb6d006a6d7e91a672450e1242f6.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/bc3b489d133e814cda1c58db9cadd25e13e2eb6d006a6d7e91a672450e1242f6.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/1bb4cf40c33d8122964b6ad9f3be55ff561d75c3b2efe87c63a74ede63fff8c6.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/1bb4cf40c33d8122964b6ad9f3be55ff561d75c3b2efe87c63a74ede63fff8c6.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/513a4200e2654d5e86fd26f57819234abafff71c34e0a6e1be8cdf094eb6c61c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/513a4200e2654d5e86fd26f57819234abafff71c34e0a6e1be8cdf094eb6c61c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a6444591d15243dda150290df719d09bf8086411ccced34eee7a13ab6919a396.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a6444591d15243dda150290df719d09bf8086411ccced34eee7a13ab6919a396.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/adade7e0fe97162006cd859c26e5da2eca0365a57898eb3052e4fe72acdea145.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/adade7e0fe97162006cd859c26e5da2eca0365a57898eb3052e4fe72acdea145.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/178014ce14a3e1031373608f3782b0c931f4e9b37edf9a2fb090217a367e4e65.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/178014ce14a3e1031373608f3782b0c931f4e9b37edf9a2fb090217a367e4e65.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/96f751ae5e5dff17cb874fd3ba4867462630c77d90dbd8d7a73d7e056a379dda.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/96f751ae5e5dff17cb874fd3ba4867462630c77d90dbd8d7a73d7e056a379dda.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3d7ab0e9729ea14314205ce459036278664ccb48d407740331eb9827503b63e9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3d7ab0e9729ea14314205ce459036278664ccb48d407740331eb9827503b63e9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/2642d0cc12300b11683929a1ce60f9a13aefe9ded669c279f7b974cacdd0cfe8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/2642d0cc12300b11683929a1ce60f9a13aefe9ded669c279f7b974cacdd0cfe8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0273d7416ed8305a0a63702c8eaa09392eed8c586685084aaa1a350830ce2196.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0273d7416ed8305a0a63702c8eaa09392eed8c586685084aaa1a350830ce2196.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/2cfb499448649906aaede082bf6f9bcc8e9343fd14fb410adaaf22a9fbf43b81.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/2cfb499448649906aaede082bf6f9bcc8e9343fd14fb410adaaf22a9fbf43b81.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e9278e2bfb8cd7d1da0d86a02d4816f129940865f7c13c30a098eed8f50c85da.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/e9278e2bfb8cd7d1da0d86a02d4816f129940865f7c13c30a098eed8f50c85da.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/dfb733c66fb5c26ec897c1aba633099f3822f66884e3efe69a690e6adfcc8428.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/dfb733c66fb5c26ec897c1aba633099f3822f66884e3efe69a690e6adfcc8428.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3359a218f576fb1e14b26af4d57443fcb6ef8178e71ae74596ff43b96c9153c6.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3359a218f576fb1e14b26af4d57443fcb6ef8178e71ae74596ff43b96c9153c6.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/67db6e21f91a587a00d2d3b8e35f15eee7bd2d7a8aa7d7ccb4505332f292f302.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/67db6e21f91a587a00d2d3b8e35f15eee7bd2d7a8aa7d7ccb4505332f292f302.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a56f43645278240415848989c8882757bfb8c24604a1c70e1fc32a3d5fc0db2e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a56f43645278240415848989c8882757bfb8c24604a1c70e1fc32a3d5fc0db2e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0e5fc962e8e80dddb392b1e2c04f94274aadb88263a2e96b1f65ee8407522609.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/0e5fc962e8e80dddb392b1e2c04f94274aadb88263a2e96b1f65ee8407522609.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/84ba460533db68ff4b78e398a6b2f31f45c2c7b95a0593464c0bd4d65dbf6ffd.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/84ba460533db68ff4b78e398a6b2f31f45c2c7b95a0593464c0bd4d65dbf6ffd.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/575e8ab04cb6e916ea814e517bf4d7be5d0ac1d37d677f01042a923acef941fd.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/575e8ab04cb6e916ea814e517bf4d7be5d0ac1d37d677f01042a923acef941fd.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/113d5d70c2ade724fcc38077f27fcb118088b2d1841cc76076df308d93febe31.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/113d5d70c2ade724fcc38077f27fcb118088b2d1841cc76076df308d93febe31.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/606fffc17bef387a25dce89b5bbf2d99d63b493e18669d6ce4d4df77f915ec65.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/606fffc17bef387a25dce89b5bbf2d99d63b493e18669d6ce4d4df77f915ec65.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a326a342af0301a5f2fd7c370555f6a66877024db3b314adb62171599f2f73c1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a326a342af0301a5f2fd7c370555f6a66877024db3b314adb62171599f2f73c1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/b9ed2cf5461a3ca6ba0ea21c6ae29bfcb9f4b6040bf95cd28561eb6a012e39d7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/b9ed2cf5461a3ca6ba0ea21c6ae29bfcb9f4b6040bf95cd28561eb6a012e39d7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a75cf3b1b8c7ce8c6363440d6dceca763fad8e4daee9dbbeb0775fba7f8ccefb.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/a75cf3b1b8c7ce8c6363440d6dceca763fad8e4daee9dbbeb0775fba7f8ccefb.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/89fe9109b520778dc18dc95f8073d2e876538e8f5390d5442d6711aa09956233.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/89fe9109b520778dc18dc95f8073d2e876538e8f5390d5442d6711aa09956233.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6a0b430e27e602e67f7da0219552242562f2016d1a13ccf4ce069b661f4647d9.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6a0b430e27e602e67f7da0219552242562f2016d1a13ccf4ce069b661f4647d9.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/4e90841e7e72263783a19b7e20baa80333f7c6105486e30e380f293b3a55d3b8.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/4e90841e7e72263783a19b7e20baa80333f7c6105486e30e380f293b3a55d3b8.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/15ab9411a31cf5300124d043f5d9bb8ce1a3b47e16f58b49545e9b3cdf8943da.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/15ab9411a31cf5300124d043f5d9bb8ce1a3b47e16f58b49545e9b3cdf8943da.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"2.443427361495753","longitud":"-76.60928875207901"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Alberca","Altos est\u00E1ndares de Higiene","Ba\u00F1o turco","Bodega de equipaje","Conserje","Cunas","Especial  luna de miel","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones para personas con discapacidad","Internet inal\u00E1mbrico","Sauna","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves","Sillas de ruedas","Sol\u00E1rium"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Centro de negocios","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios m\u00E9dicos"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["El Campanario"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":[]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel en Popay\u00E1n cerca de la Iglesia de San Francisco","url":"hotel-dann-monasterio","start":4,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":268,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD de 26 pulgadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ar1j44cVlXmaRT_Rc-LOUD26w_w=/720x480/01/72/92/01729278.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ar1j44cVlXmaRT_Rc-LOUD26w_w=/720x480/01/72/92/01729278.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ar1j44cVlXmaRT_Rc-LOUD26w_w=/720x480/01/72/92/01729278.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ar1j44cVlXmaRT_Rc-LOUD26w_w=/720x480/01/72/92/01729278.jpg"}],"roomId":1008514,"view":"Ciudad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD de 26 pulgadas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg"}],"roomId":1010292,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 Individual y 2 Matrimoniales","amenities":["Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD de 26 pulgadas","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar triple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"}],"roomId":1010293,"view":"Ciudad"},{"bedding":"4 Matrimoniales","amenities":["Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con tina y ducha","Caja de seguridad","Escritorio","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD de 26 pulgadas","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar cu\u00E1druple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/dheA3OaHKQ7rCHOqfNVtbqlNQ6I=/720x480/00/08/26/00082671.jpg"}],"roomId":1010294,"view":"Ciudad"},{"bedding":"1 cama doble o 1 cama doble y 1 cama individual grande","amenities":["Albornoces","Amueblada individualmente","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Minibar","Nevera","No fumadores","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Wxi1LerNcGVea91tEPlRr2rmhbk=/720x480/01/72/92/01729281.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Wxi1LerNcGVea91tEPlRr2rmhbk=/720x480/01/72/92/01729281.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Wxi1LerNcGVea91tEPlRr2rmhbk=/720x480/01/72/92/01729281.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Wxi1LerNcGVea91tEPlRr2rmhbk=/720x480/01/72/92/01729281.jpg"}],"roomId":4040839,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Albornoces","Amueblada individualmente","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Minibar","Nevera","No fumadores","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n triple est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"}],"roomId":4040840,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Albornoces","Amueblada individualmente","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","No hay cunas","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cu\u00E1druple est\u00E1ndar, 2 habitaciones","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/GEP0wsSaSlga5iGQqhciTQz4_gM=/720x480/01/72/92/01729279.jpg"}],"roomId":4040841,"view":"Vista al patio"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Albornoces","Amueblada individualmente","Ba\u00F1o privado","Caja fuerte en la habitaci\u00F3n","Cortinas opacas","Decorada individualmente","Ducha efecto lluvia","Escritorio","Habitaciones insonorizadas","Limpieza de habitaciones diaria","Minibar","Nevera","No fumadores","No hay camas supletorias","No hay cunas","Productos de higiene personal gratis","Ropa de cama de alta calidad","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de descubierta","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 26","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n de alta definici\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar con 2 camas individuales","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4590150,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","TV por cable","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10604095,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","TV por cable","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10604102,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Plancha con tabla","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10604112,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Calefacci\u00F3n central","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaci\u00F3n insonorizada","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio de limpieza","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","TV por cable","TV v\u00EDa sat\u00E9lite ","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10604119,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Dos Dormitorios","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18196918,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18196919,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18430022,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18430023,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18778161,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18981083,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18981086,"view":"Vistas al campo de golf"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Ba\u00F1era","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Caja fuerte","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Ducha","Escritorio","Espejo de aumento","Habitaciones para fumadores","Los ni\u00F1os comparten la cama con sus padres","Minibar","Radio","Reloj despertador","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Tel\u00E9fono en el cuarto de ba\u00F1o","Televisi\u00F3n","Wi-fi","Zapatillas"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18981088,"view":"Vistas al campo de golf"}],"item":null,"importantFacilities":["Alto est\u00E1ndar de limpieza"],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Popay\u00E1n, Colombia","id":56202,"type":6,"uri":"popayan","code":"513"},{"displayText":"PPN Popay\u00E1n, Colombia - Aeropuerto Guillermo Leon Valencia","id":399280,"type":11,"uri":"ppn-popayan-colombia-aeropuerto-guillermo-leon-valencia","code":"PPN"},{"displayText":"PPN Popay\u00E1n, Colombia - Aeropuerto Guillermo Leon Valencia","id":405162,"type":10,"uri":"ppn-popayan-colombia-aeropuerto-guillermo-leon-valencia-rng","code":"PPN"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":null,"returningFromDateTime":null,"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"PPN","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":56202,"rooms":0,"adults":0,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":null,"selectedReturnDestination":null,"checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-01-08T00:00:00","returningFromDate":"2025-01-12T00:00:00","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalDestination","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":null,"nights":null};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Aeropuerto Guillermo Leon Valencia","code":"PPN","country":"CO","description":"Popay\u00E1n, Colombia","descriptionHtml":"Popay\u00E1n, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":56202,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Guillermo Leon Valencia","placeName":"Popay\u00E1n","restrictions":null,"uri":"popayan","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":56202,"isAirlineCollection":false},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/6d49e1609cd7d655eb74a1738c8529a49d024848a70592af2dbe428c3c5fc35d_main.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/88325d86972bec2e6cf99af24eec876c2136f69836f739289cb334545e0f0302.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/88325d86972bec2e6cf99af24eec876c2136f69836f739289cb334545e0f0302.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/df8387a59c5bc07e8e2625e92555fbdb0c0f45e0a876a01bacd1b3ac343f3c0d.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/df8387a59c5bc07e8e2625e92555fbdb0c0f45e0a876a01bacd1b3ac343f3c0d.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/03dca9f232cefa30b839c15f4cbf4215e13e821743d78ae0f6dd56b4d7ae42fa.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/03dca9f232cefa30b839c15f4cbf4215e13e821743d78ae0f6dd56b4d7ae42fa.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3d449f35fcfc9b95e39bc2de85b1ea40895358bee22b3eb79cbf46a882ef5fb0.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/103517/3d449f35fcfc9b95e39bc2de85b1ea40895358bee22b3eb79cbf46a882ef5fb0.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","hotelCheckIn":"2025-01-08","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-01-08T09:56:08.4362622-06:00","destination":"hotel-dann-monasterio","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"0","profileId":"","isDefault":true,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":true};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>