<!DOCTYPE html><html lang=es><head><meta http-equiv=X-UA-Compatible content="ie=edge"><meta charset=utf-8><meta charset=UTF-8><meta name=viewport content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=5"><link rel=preconnect href=https://fonts.gstatic.com><link rel=preconnect href="index.html"><link rel=preload href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css" as=style><link rel=icon type=image/x-icon href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon.ico"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon.png"><link rel=icon type=image/png sizes=32x32 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-32x32.png"><link rel=icon type=image/png sizes=16x16 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/favicon-16x16.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=57x57 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-57x57.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=72x72 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-72x72.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=76x76 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-76x76.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=114x114 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-114x114.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=120x120 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-120x120.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=144x144 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-144x144.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=152x152 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-152x152.png"><link rel=apple-touch-icon sizes=180x180 href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/apple-touch-icon-180x180.png"><link rel=manifest href="../../assets-packages/img/tiquetesbaratos/manifest.json" crossorigin=use-credentials><meta name=msapplication-TileColor content=#da532c><meta name=theme-color content=#ffffff><link rel=stylesheet href="../../assets-packages-production/tiquetesbaratos/css/detail.css%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac.css"><title>Hotel &#x2B; Vuelo | Hotel Dorado la 70 - Medell&#xED;n, Colombia - TiquetesBaratos</title><link rel=canonical href="index.html"><link rel=alternate href="index.html" hreflang=es-co><meta name=description content="Hotel sobre el corredor turístico de la 70"><meta name=author content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:locale content=es><meta property=og:type content=website><meta property=og:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dorado la 70"><meta property=og:description content="Hotel sobre el corredor turístico de la 70"><meta property=og:url content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dorado-la-70/hotel-detalle><meta property=og:image content=https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png><meta property=og:site_name content="Tiquetes Baratos"><meta property=og:image:type content=image/jpg><meta property=og:type content=website><meta name=dcterms.Identifier content=https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dorado-la-70/hotel-detalle><meta name=dcterms.Format content=text/html><meta name=dcterms.Relation content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Language content=es><meta name=dcterms.Publisher content="Tiquetes Baratos"><meta name=dcterms.Type content=text/html><meta name=dcterms.Coverage content=https://www.tiquetesbaratos.com><meta name=dcterms.Title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dorado la 70"><meta name=dcterms.Description content="Hotel sobre el corredor turístico de la 70"><meta name=dcterms.Creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:card content=summary_large_image><meta name=twitter:description content="Hotel sobre el corredor turístico de la 70"><meta name=twitter:title content="Hotel + Vuelo | Hotel Dorado la 70"><meta name=twitter:site content="Tiquetes Baratos"><meta name=twitter:image content=https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png><meta name=twitter:creator content="Tiquetes Baratos"><meta name=robots content="index,follow, max-snippet:-1; max-image-preview:large"><meta name=googlebot content=index,follow><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos","alternateName":"TiquetesBaratos.com","logo":"/assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp","url":"https://www.tiquetesbaratos.com","sameAs":["https://www.instagram.com/tiquetesbaratos/","https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial/","https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos","https://twitter.com/tktsbaratos","https://mx.linkedin.com/company/pricetravel"],"contactPoint":[{"@type":"ContactPoint","telephone":"015586638843","contactType":"customer service"}]}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"MobileApplication","name":"Tiquetes Baratos","operatingSystem":"Windows 7, Windows 8, Windows 10, Windows 11, OSX, ANDROID, IOS","fileSize":"32mb","applicationCategory":"ShoppingApplication","description":"Insp\u00EDrate, elige los mejores hoteles para tu viaje y disfruta los descuentos que tenemos en cada destino.,Conoce la nueva imagen y un dise\u00F1o m\u00E1s intuitivo. M\u00E1s r\u00E1pida y f\u00E1cil de usar. Encuentra mejores resultados aplicando los filtros que necesitas. Galer\u00EDas y descripciones m\u00E1s completas para conocer m\u00E1s de los hoteles y sus habitaciones. Paga tus reservaciones de forma f\u00E1cil y segura. Lleva tu itinerario donde quiera que est\u00E9s. Accede a tus reservaciones sin conexi\u00F3n a internet. Crea tu cuenta y accede al historial de tus reservas. Servicio de atenci\u00F3n personalizada disponible 24/7.","interactionCount":100000,"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4.5","bestRating":"5","ratingCount":"619","reviewCount":null,"worstRating":null},"offers":{"@type":"Offer","price":0,"priceCurrency":"COP","url":null,"itemCondition":null,"availability":null,"priceValidUntil":null},"author":{"@type":"Organization","name":"Tiquetes Baratos"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"Hotel","name":"Hotel Dorado la 70","image":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Carrera 70 #44B-66, Florida Nueva","addressLocality":"Medell\u00EDn","addressRegion":"Antioquia","addressCountry":"Colombia"},"description":"Hotel sobre el corredor tur\u00EDstico de la 70","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"6.2510402627384805","longitude":"-75.58831661939621"},"starRating":{"@type":"Rating","ratingValue":"4,2"},"priceRange":"$$","aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":"4,2","bestRating":"5","ratingCount":null,"reviewCount":"815","worstRating":"1"}}</script><script type=application/ld+json>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com","name":"Inicio"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes","name":"Hotel \u002B Vuelo"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes-a-medellin-colombia-city-order-desde-bogota/54198/bog/745604/mede","name":"Hotel \u002B Vuelo en Medellin, Colombia Order."}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/hotel-dorado-la-70/hotel-detalle","name":"Hotel Dorado la 70"}}]}</script><meta http-equiv=content-language content=es><meta name=language content=es><style>.cloak{display:none !important}</style><body class=cloak><div id=app><header class=shadow-sm ng-cloak ontroller="LoginController as vm" id=header><nav class=container><div class=header__top><a class=header__logo href="../../index.html" title=TiquetesBaratos> <img alt=TiquetesBaratos src="../../assets-packages/img/logo-tiquetesbaratos.png.webp" width=69 height=69> </a><div class="header__buttons d-md-flex evHeader" id=evHeader><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class=icons-phone style=font-size:18px></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Para reservar </span> <span class="menu-text d-none d-lg-block">601 743 6620</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div id=idContainerPhone class="ch-dropdown bg-white px-0 pt-4 pt-md-3 pb-0 chd-mobile header_navbar_dropdown dropdown-menu dropdown-custom-navbar col-lg-6"><div class="row px-3 px-md-0"><div class="col-12 d-flex justify-content-between mb-2 hide-ml"><p class="font-24 strong ps-3">Llamar a un asesor</p><span id=closeMobileHelp class="icons icons-angle-left font-40" onclick=window.__pt.settings.site.closeModalPhones()></span></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:601 743 6620" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bogota</span> <span>601 743 6620</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 436 6151" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>S. Marta</span> <span>605 436 6151</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 485 0400" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cali</span> <span>602 485 0400</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 693 0520" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cartagena</span> <span>605 693 0520</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 385 2828" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Medellin</span> <span>605 385 2828</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:605 589 4120" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Valledupar</span> <span>605 589 4120</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:604 604 1777" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Barranquilla</span> <span>604 604 1777</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 594 3050" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Cucuta</span> <span>607 594 3050</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:602 736 5080" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pasto</span> <span>602 736 5080</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 891 8920" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Manizales</span> <span>606 891 8920</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 340 0720" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Pereira</span> <span>606 340 0720</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:607 697 0800" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Bucaramanga</span> <span>607 697 0800</span> </a></div><div class="col-12 col-md-6 options px-3"><a href="tel:606 735 9840" class="text-dark d-flex justify-content-between link-int px-2 py-1 rounded mx-2"> <span class=font-bold>Armenia</span> <span>606 735 9840</span> </a></div><div class="col-12 hide-xs footer-phones"><div class="chd-footer-sm px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-xs options"><span><a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a></span></div></div></div></div></div><div class=d-center><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Ayuda</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=menu-text>Preguntas Frecuentes</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/grupos target=_blank> <span class=menu-text>Viajes en grupo</span> </a><li><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=menu-text>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=menu-text>Escríbenos</span> </a><li><a href=https://wa.me/573104915803 target=_blank> <span class="icons icons-whatsapp me-2"></span> <span class=menu-text>WhastApp</span> </a><li><a href="https://m.me/128565927176678/" target=_blank> <span class="icons icons-messenger me-2"></span> <span class=menu-text>Messenger</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn href=/favoritos role=button onclick="window.location.href='/favoritos'"> <span class="icons-heart icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-lg-block menu-text text-dark">Favoritos</span> </button></div><div class=position-relative><button class=header_navbar_btn role=button data-bs-toggle=dropdown aria-expanded=false> <span class="icons-suitecase2 icon-tabs d-none d-md-flex text-dark" style="font-size:15px !important"></span> <span class="d-none d-sm-block menu-text">Mis viajes</span> <span class="icons-chevron-down d-none d-md-flex icon-tabs"></span> </button><div class="header_navbar_dropdown dropdown-menu tb dropdown-custom-navbar col-lg-6 dropdowns" id=help_content><ul><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Consulta tu Reserva</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=menu-text>Web Check-in</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=menu-text>Pago en Línea</span> </a><li><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=menu-text>Facturación</span> </a></ul></div></div><div class=position-relative><button class="header_navbar_btn login d-none d-md-flex" role=button data-bs-toggle=collapse data-bs-target=#no_login_content aria-controls=no_login_content aria-expanded=false aria-label="Toggle navigation"> <span class="d-none d-sm-block menu-text fw-semibold">Iniciar Sesi&#xF3;n</span> </button><div class="header_navbar_dropdown_pt collapse user_navbar collapse navbar-collapse" id=no_login_content><div class=header_navbar_dropdown_window><img data-src=/img/login/offer.png data-srcset="/img/login/offer.png x1" alt=descuento class="mb-3 lazy"><p class=mb-0>Inicia sesi&#xF3;n y ahorra hasta 10% en tu pr&#xF3;ximo viaje</p><a class="btn-primary back-remo my-3" href="../../login.html">Iniciar Sesi&#xF3;n</a> <a class=btn-link href="../../login.html">Crear Cuenta</a></div></div></div></div><div class="header_menu d-md-none"><input type=checkbox id=menuToggle class=menu_toggle aria-label=menu aria-expanded=false hidden> <label for=menuToggle class=menu_btn> <span class=icons-menu style=width:18px></span> </label><div class=menu_window><label for=menuToggle class="window_closeBtn float-end" aria-label=close> <span class="icons-close font-34"></span> </label><div class=c-mobile-login><div class=cmh-info><div class="col-8 mb-3 pt-4"><p class=mb-1>Ahorra hasta 10% en tu próximo viaje</p><a href="../../login.html" style=text-decoration:none><p class=mb-0>Inicia sesión <span class="icons icons-angle-right font-24"></span></p></a></div></div></div><div class="window_navigation mt-4 mt-md-0"><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><menu class="navigation_menu navigation_menu_tabs principal"><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class="flight me-2"></span> <span class=cd-title>Vuelos</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class="hotel me-2"></span> <span class=cd-title>Hoteles</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class="package me-2"></span> <span class=cd-title>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class="disney me-2"></span> <span class=cd-title>Disney</span> </a><li role=presentation class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class="Ofertas me-2"></span> <span class=cd-title>Ofertas</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div><span class="icons-suitecase2 me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Mis viajes</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Consulta tu Reserva</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/check-in target=_blank> <span class=cd-title>Web Check-in</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/pago-en-linea target=_blank> <span class=cd-title>Pago en Línea</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/consultar-reservas target=_blank> <span class=cd-title>Facturación</span> </a></menu></section><section class="navigation_section px-0 pt-3 pt-md-0 pb-0 ms-2 me-3"><div class="navigation_title mt-2 mt-md-0"><span class="icons-help me-1"></span> <span class="cd-title fw-bold">Ayuda</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/preguntas-frecuentes target=_blank> <span class=cd-title>Preguntas Frecuentes</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call> <span class=cd-title>¿Necesitas que te llamemos?</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://tiquetesbaratos.com/vuelos/escribenos target=_blank> <span class=cd-title>Escríbenos</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href=https://wa.me/573104915803 class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-whatsapp me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>WhastApp</span> </a><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><a href="https://m.me/pricetravel" target=_blank class="d-flex align-items-center"> <span class="icons-messenger me-2 color-initial"></span> <span class=cd-title>Messenger</span> </a></menu></section><section class="navigation_section_phones ps-2 py-4 pb-md-2 pt-md-2"><div class="navigation_title d-flex align-items-center"><i class="icons-phone me-1"></i> <span class="cd-title fw-bold">Reserva por teléfono</span></div><menu class="navigation_menu px-4 pb-3 pb-md-0 p-md-0 pt-3"><li class="mb-3 mb-md-0 text-truncate px-md-3 py-md-2"><span class="cd-title modalPhone" onclick=window.__pt.settings.site.openModalPhones()> <a id=openMobileHelp class="color-link a-link text-center">Llamar a un asesor</a> </span></menu></section></div><div class="chd-footer px-3 py-3 d-flex justify-content-center hide-md hide-lg"><span class="icon icon-support-agent color-link font-18 position-relative mr-1 me-1"></span> <span onclick=window.__pt.settings.site.openModal()> <a class="color-link a-link text-center" href="index.html#" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#modal-call>¿Necesitas que te llamemos?</a> </span></div></div></div></div><div class="header__bottom d-none d-lg-block"><div class="bottom__mask bottom__mask--left d-md-none"></div><menu class=bottom__container role=menubar><li class=bottom__tab role=presentation><a class=flight href="../../vuelos.html" role=menuitem> <span class=flight></span> Vuelos </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=hotel href="../../hoteles.html" role=menuitem> <span class=hotel></span> Hoteles </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class="current package" href="../../paquetes.html" role=menuitem> <span class=package></span> Hotel &#x2B; Vuelo </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=disney target=_blank rel='noopenner noreferrer' href=https://disney.tiquetesbaratos.com role=menuitem> <span class=disney></span> Disney </a><li class=bottom__tab role=presentation><a class=Ofertas href="../../ofertas-de-viajes/index.html" role=menuitem> <span class=Ofertas></span> Ofertas </a></menu><div class="bottom__mask bottom__mask--right d-md-none"></div></div></nav></header><script>const openBtn=document.getElementById('openMobileHelp');const closeBtn=document.getElementById('closeMobileHelp');const header=document.querySelector('.evHeader');openBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.add('openMobile');});closeBtn.addEventListener('click',function(){header.classList.remove('openMobile');});</script><div class="container detail-hotel" id=package-detail-main-container><div class="row card-less-price"><a href="../../paquetes-a-medellin-colombia-city-order-desde-bogota/54198/bog/745604/mede%3FprofileId=238940.html" class="ps-lg-3 mt-2 btn btn-link d-flex text-start pl-3 small px-0 align-items-center text-decoration-none"> <i class="icons-angle-left align-middle font-28"></i> Ver todos los hoteles en Medell&#xED;n, Antioquia, Colombia </a> <stepper class="mb-3 mb-2" :step=1></stepper></div><div class=row><mosaic :is-bot=true :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></mosaic><div class="col-12 col-md-7 col-lg-9 mt-4 mb-1"><h1 class="hotel-name-title mb-0">Hotel Dorado la 70</h1><div class="d-flex justify-content-between w-100 d-md-none flex-column"><stars class="text-warning font-24" stars=4></stars> <reviews-link></reviews-link></div><div class="d-flex align-items-center d-none d-md-block"><p class="h4 text-warning d-inline-block mr-2"><stars stars=4></stars></div></div><div class="col-12 col-md-5 col-lg-3 pb-2 d-none d-md-block mt-4"><header-price-card></div></div></div><div class=detail-hotel style=background-color:rgb(228,228,231,0.3)><div class="container py-3"><dates-recommended></dates-recommended><h4 class="spacing-t-20 spacing-b-20">Modificar b&#xFA;squeda</h4><div class=mb-4><package-booker booker-type=detail-room :show-title=false></package-booker></div><package-main></package-main></div></div><div class=detail-hotel><div class=container><div class="row mt-2 d-none d-md-block border-bottom margin-package-bottom"><div class="row margin-package-bottom"><div class="col-12 col-lg-2 h5">Opiniones</div><div class="col-12 col-lg-10"><summary-reviews :show-mobile=true class=mb-4 style=min-height:55px :hotelid=238940></summary-reviews> <review-bars col-classes="col-12 col-md-6"></review-bars></div></div></div><section class="col-12 mt-2" id=hotel_services><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class=card-body><h4>Servicios del hotel</h4><div class="row services-description less" id=services-description><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios incluidos<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Ascensor<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Asistencia tur&#xED;stica<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Bodega de equipaje<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Caja de seguridad<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Estacionamiento<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Gimnasio<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Habitaciones hipoalerg&#xE9;nicas<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Hotel libre de humo<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Internet inal&#xE1;mbrico<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sauna<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Se aceptan tarjetas de cr&#xE9;dito<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Servicio de ama de llaves<li class=col><i class="icons-check text-success"></i> Sol&#xE1;rium</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Servicios con cargo extra<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Casino<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Especial luna de miel<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Salones de eventos<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicio a la habitaci&#xF3;n<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de lavander&#xED;a<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Servicios de spa<li class=col><i class="icons-supersaver text-success"></i> Transporte</ul></div><div class="col-12 col-md-4 mt-2"><p class="mb-0 mb-md-3 font-weight-bold">Restaurantes<ul class=list-unstyled><li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> LUE<li class=col><i class="icons-restaurant text-success"></i> OMA</ul></div></div><button id=button-services-information type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#hotel-services-modal> <span>Ver m&#xE1;s servicios</span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></section><section class="col-12 mt-3" id=about-hotel><div class="border border-0 border-bottom mb-4 pb-4 margin-package-bottom"><div class="card-body d-flex flex-wrap"><h4 class="p-0 col-lg-12 card-title spacing-b-20">Acerca del hotel</h4><div class="p-0 col-lg-12"><div class="hotel-description less" id=hotel-description><p>Hotel Dorado la 70 est&#xE1; ubicado en la ciudad de Medell&#xED;n, en el barrio Florida Nueva, sobre el corredor tur&#xED;stico de la carrera 70. Cuenta con gimnasio, sauna, sol&#xE1;rium y estacionamiento. Adem&#xE1;s tiene un restaurante bar, cafeter&#xED;a, casino y dos salones de eventos con capacidad para 200 invitados.&#xD;<p>Las 158 habitaciones de este hotel est&#xE1;n equipadas con televisi&#xF3;n de pantalla plana, reproductor de CD, wifi gratis y minibar. Para mayor comodidad tienen aire acondicionado, ventanas insonorizadas, ba&#xF1;o privado con ducha tipo lluvia, secadora y amenidades. Las habitaciones ejecutivas disponen de &#xE1;rea de descanso y mesa de trabajo. Algunas habitaciones gozan de balc&#xF3;n. El hotel ofrece servicio a la habitaci&#xF3;n, transporte y servicios de lavander&#xED;a con cargo extra. &#xD;<p>A menos de 1 kil&#xF3;metro del hotel est&#xE1;n la Universidad Pontificia Bolivariana y el Parque de las Banderas. A 2 kil&#xF3;metros se encuentra el Centro de Convenciones Plaza Mayor y a 3 kil&#xF3;metros el Museo de Antioquia. El Aeropuerto Internacional Jos&#xE9; Mar&#xED;a C&#xF3;rdova (MDE) se sit&#xFA;a a 36 kil&#xF3;metros de distancia. &#xD;<p>***Por ley, en Colombia est&#xE1; prohibido el cambio de divisas en los hoteles.&#xD;<p>***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.&#xD;<p>***De acuerdo a la ley colombiana, solo est&#xE1;n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12. **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa&#xED;s que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es&#xA0;responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa&#xED;s de destino.</div><button id=button-about-hotel-modal type=button class="btn btn-link p-0" data-bs-toggle=modal data-bs-target=#about-hotel-modal> <span> Ver m&#xE1;s informaci&#xF3;n </span> <i class="icons-angle-right align-middle font-24"></i> </button></div></div></div></section><package-bottom></package-bottom><div class="row mt-2 margin-package-bottom"><section class="col-12 spacing-b-48"><div class=card><div class="card-body text-center"><div class="h5 card-title fw-bold">&#xBF;No encontraste el hotel adecuado?</div><p class=card-text>Prueba buscando m&#xE1;s opciones de hoteles en Medell&#xED;n, Antioquia, Colombia</div><p class=text-center><a href="../../paquetes-a-medellin-colombia-city-order-desde-bogota/54198/bog/745604/mede%3FprofileId=238940.html" class="btn btn-primary p-2">Ver m&#xE1;s opciones de hoteles</a></div></section></div></div><footer id=footer-pt class="container-fluid c-footer"><div class=container><div class="row pt-md-4 pt-lg-5 mt-lg-5 c-footer-links"><div class="col-12 pt-5 pt-lg-0"><nav aria-label=breadcrumb><ol class="breadcrumb bg-transparent p-0" itemscope itemtype=https://schema.org/BreadcrumbList><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../index.html"> <span itemprop=name>Inicio</span> </a><meta itemprop=position content=1><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo</span> </a><meta itemprop=position content=2><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="../../paquetes-a-medellin-colombia-city-order-desde-bogota/54198/bog/745604/mede.html"> <span itemprop=name>Hotel &#x2B; Vuelo en Medellin, Colombia Order.</span> </a><meta itemprop=position content=3><li class="breadcrumb-item text-truncate" itemprop=itemListElement itemscope itemtype=https://schema.org/ListItem><a class=text-white itemprop=item href="index.html"> <span itemprop=name>Hotel Dorado la 70</span> </a><meta itemprop=position content=4></ol></nav></div><div class="col-12 col-lg-3 pt-5 pe-lg-0"><div class="row pb-5 justify-content-end"><div class="col-5 col-md-4 col-lg-12 p-0"><a class="navbar-brand mt-0 ms-2 ms-md-0 ps-md-4 ms-md-2" href="index.html" name=TiquetesBaratos> <img width=100 height=91 src=https://img.cdnpth.com/media/assets-tb/1.7.33/img/logo-tiquetesbaratos.png alt=TiquetesBaratos> </a></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Síguenos en nuestras redes!</span><div class="c-social mt-3"><a href=https://www.facebook.com/tiquetesbaratosoficial title=Facebook class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-facebook"></span> </a> <a href=https://twitter.com/tktsbaratos title=Twitter class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-twitter"></span> </a> <a href=https://www.youtube.com/user/TktsMasBaratos title=Instagram class=d-inline-block target=_blank> <span class="font-icons icons-youtube"></span> </a></div></div><div class="col-7 col-md-4 col-lg-12 pt-lg-5 pe-0 social"><span class="text-white font-14 f-light">¡Comunícate con nosotros!</span><div class="c-social mt-3"><a href="https://m.me/128565927176678/" title=Messenger class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-messenger"></span> </a> <a href="https://wa.me/573104915803" title=Whatsapp class="me-30 d-inline-block" target=_blank> <span class="font-icons icons-whatsapp"></span> </a></div></div></div></div><nav class=col-md-9><div class="row justify-content-between accordion"><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Aerolíneas Destacadas <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/avianca.html" class="text-white f-light" target=_blank>Avianca</a><li><a href="../../aerolineas/copa.html" class="text-white f-light" target=_blank>Copa Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/latam.html" class="text-white f-light" target=_blank>LATAM</a><li><a href="../../aerolineas/iberia.html" class="text-white f-light" target=_blank>Iberia Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/airfrance.html" class="text-white f-light" target=_blank>Airfrance Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aeromexico.html" class="text-white f-light" target=_blank>AeroMexico Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/united.html" class="text-white f-light" target=_blank>United Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/continental.html" class="text-white f-light" target=_blank>Continental Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/american.html" class="text-white f-light" target=_blank>American Airlines</a><li><a href="../../aerolineas/aircanada.html" class="text-white f-light" target=_blank>AirCanada.com</a><li><a href="../../aerolineas/jetblue.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetBlue Airways</a><li><a href="../../aerolineas/satena.html" class="text-white f-light" target=_blank>Satena</a><li><a href="../../aerolineas/clicair.html" class="text-white f-light" target=_blank>Clic Air</a><li><a href="../../aerolineas/vivaaerobus.html" class="text-white f-light" target=_blank>Viva Aerobus</a><li><a href="../../aerolineas/volaris.html" class="text-white f-light" target=_blank>Volaris</a><li><a href="../../aerolineas/wingo.html" class="text-white f-light" target=_blank>Wingo</a><li><a href="../../aerolineas/jetsmart.html" class="text-white f-light" target=_blank>JetSMART</a><li><a href="../../aerolineas/delta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Delta Airlines</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 d-md-block h6 footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Los más Vistos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../aerolineas/tiquetesbogota.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Bogotá</a><li><a href="../../aerolineas/boletosaereos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Boletos Aéreos</a><li><a href="../../aerolineas/ofertavuelos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Oferta Vuelos</a><li><a href="../../aerolineas/vuelosenpromocion.html" class="text-white f-light" target=_blank>Vuelos en Promoción</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesnacionales.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Nacionales</a><li><a href="../../aerolineas/tiquetesoferta.html" class="text-white f-light" target=_blank>Tiquetes Oferta</a></ul></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Sobre tiquetesbaratos.com <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../info/quienes-somos.html" class="text-white f-light" target=_blank>Quiénes Somos</a><li><a href="../../info/terminos-condiciones.html" class="text-white f-light" target=_blank>Términos y Condiciones</a><li><a href="../../info/anato.html" class="text-white f-light" target=_blank>Acerca de Anato</a><li><a href="../../info/aviso-privacidad.html" class="text-white f-light" target=_blank>Política de Privacidad</a><li><a href="../../info/compra-segura.html" class="text-white f-light" target=_blank>Compra Segura</a><li><a href=https://www.sic.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Industria y Comercio</a><li><a href=https://www.supertransporte.gov.co rel=nofollow class="text-white f-light" target=_blank>Superintendencia de Transporte</a><li><a href=https://www.aerocivil.gov.co class="text-white f-light" target=_blank>Aerocivil</a><li><a href="../../info/contra-pornografia-infantil.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contra la Pornografía Infantil</a><li><a href=https://www.tiquetesbaratos.com/deberes/deberes.pdf class="text-white f-light" target=_blank>Derechos del pasajero y/o deberes del transportador</a><li><a href="../../info/ley-retracto-desistimiento.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ley Retracto y/o Desistimiento</a></ul></div><div class="col-12 p-0 col-md-auto accordion-item border-0 mb-3"><p class="mb-3 h6 d-md-block footer-group-heading text-white ps-3 ps-md-2 py-2">Recursos <i class="icons-font icons-chevron-down float-end d-md-none"></i><ul class="list-unstyled accordion-collapse collapse d-md-block px-2"><li><a href="../../index.php/component/promociones_tiquetes_aereos/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Promociones</a><li><a href="../../ofertas-de-viajes.html" class="text-white f-light" target=_blank>Ofertas Hoteles y Paquetes</a><li><a href="../../index.php/component/consultereserva/index.html%3FItemid=104.html" class="text-white f-light" target=_blank>Consulte su Reserva</a><li><a href="../../index.php/component/checkin/index.html%3FItemid=105.html" class="text-white f-light" target=_blank>Web Check-in</a><li><a href="../../index.php/component/contactar/index.html%3FItemid=106.html" class="text-white f-light" target=_blank>Contáctenos</a><li><a href="../../index.php/component/preguntas/index.html" class="text-white f-light" target=_blank>Preguntas Frecuentes</a><li><a href="../../index.php/component/pagoenlinea2/index.html%3FItemid=473.html" class="text-white f-light" target=_blank>Pago en Línea</a></ul></div></div></nav></div><div class=row><div class="col-12 d-none d-md-block"><hr></div><div class="col-12 text-center p-0"><p class="text-white font-14 p-3 f-light">TiquetesBaratos - PRICE RES S.A.S. NIT. 900.474.794-8 , Calle 99 # 10-19 Of 701 Bogotá D.C., Bogotá – Colombia, Teléfonos: 601 743 0044. Todos los derechos reservados.Registro Nacional de Turismo No. 44091. <a href=mailto:soportepqrco@pricetravel.com class=text-white>soportepqrco@pricetravel.com</a><p class="text-white font-14 py-2 f-light">En desarrollo de lo dispuesto en el artículo 17 de la ley 679 de 2001, la agencia rechaza la explotación, la pornografía, el turismo sexual y demás formas de abuso sexual con menores, que son sancionados penal y administrativamente conforme a las leyes colombianas.</div></div></div></footer></div><div class=detail-summary><package-summary></package-summary></div><gallery-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}' :hotel='{"hotelId":238940,"aboutUs":[{"item":"Hotel Dorado la 70 est\u00E1 ubicado en la ciudad de Medell\u00EDn, en el barrio Florida Nueva, sobre el corredor tur\u00EDstico de la carrera 70. Cuenta con gimnasio, sauna, sol\u00E1rium y estacionamiento. Adem\u00E1s tiene un restaurante bar, cafeter\u00EDa, casino y dos salones de eventos con capacidad para 200 invitados.\r","title":null},{"item":"Las 158 habitaciones de este hotel est\u00E1n equipadas con televisi\u00F3n de pantalla plana, reproductor de CD, wifi gratis y minibar. Para mayor comodidad tienen aire acondicionado, ventanas insonorizadas, ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia, secadora y amenidades. Las habitaciones ejecutivas disponen de \u00E1rea de descanso y mesa de trabajo. Algunas habitaciones gozan de balc\u00F3n. El hotel ofrece servicio a la habitaci\u00F3n, transporte y servicios de lavander\u00EDa con cargo extra. \r","title":null},{"item":"A menos de 1 kil\u00F3metro del hotel est\u00E1n la Universidad Pontificia Bolivariana y el Parque de las Banderas. A 2 kil\u00F3metros se encuentra el Centro de Convenciones Plaza Mayor y a 3 kil\u00F3metros el Museo de Antioquia. El Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova (MDE) se sit\u00FAa a 36 kil\u00F3metros de distancia. \r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***De acuerdo a la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.  **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Dorado la 70","address":{"city":"Medell\u00EDn","state":"Antioquia","country":"Colombia","street":"Carrera 70 #44B-66, Florida Nueva","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/7a7af1db20481117cdd6f42e6a602d9feaea29872a071d8494d43e586d3f3283.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/7a7af1db20481117cdd6f42e6a602d9feaea29872a071d8494d43e586d3f3283.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6c3d99d97d9895afe6e2ee261e6aaae31d258633e60e02e9751114eeceb7c649.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6c3d99d97d9895afe6e2ee261e6aaae31d258633e60e02e9751114eeceb7c649.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/b0e9d857a3ebdf1c72deb87b7896213a26ee3d3aba49821b549a9ac3946564cc.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/b0e9d857a3ebdf1c72deb87b7896213a26ee3d3aba49821b549a9ac3946564cc.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f6678f3ae5fc002039809c916d52687510906e07334ee591888116bc5f08dc50.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f6678f3ae5fc002039809c916d52687510906e07334ee591888116bc5f08dc50.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e192861648fdad9e26231b734aca15c048b18b6085665f7038649d0dce75f354.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e192861648fdad9e26231b734aca15c048b18b6085665f7038649d0dce75f354.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6cca81fc60316e4972237c984bb2881d4d989126dbed967c0462718f41ebbb44.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6cca81fc60316e4972237c984bb2881d4d989126dbed967c0462718f41ebbb44.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/271698144ae9c87e7287fb6f32a7861104ce2a5986b9299ca04d7e14d6f18ce7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/271698144ae9c87e7287fb6f32a7861104ce2a5986b9299ca04d7e14d6f18ce7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0f7e58f9d9514612f3406108becf35822458db7a42b98b6c7af787713dd7cbd0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0f7e58f9d9514612f3406108becf35822458db7a42b98b6c7af787713dd7cbd0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/450368dc7deeec82332ffad0576c31040f7e2fc35cf09b5e4f915af12de8c3a2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/450368dc7deeec82332ffad0576c31040f7e2fc35cf09b5e4f915af12de8c3a2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/bfff1d7bf51dbea57f31ed5573bd8d9c611ae11865ba2d3f95fe78a08c975965.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/bfff1d7bf51dbea57f31ed5573bd8d9c611ae11865ba2d3f95fe78a08c975965.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/5e7bb851575f2ced16af97944b2d10ccfb10e749ef96b84da57ea2bfc3889ea1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/5e7bb851575f2ced16af97944b2d10ccfb10e749ef96b84da57ea2bfc3889ea1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0c39eda3781133d4832113b29e94c3e23244c43423f7f4dfd2e1d55dc94c0889.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0c39eda3781133d4832113b29e94c3e23244c43423f7f4dfd2e1d55dc94c0889.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/577fc20611bb3e5498dc94651ba1fb08b612289f997e049220680705034e8871.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/577fc20611bb3e5498dc94651ba1fb08b612289f997e049220680705034e8871.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/37a3a92a975dad8300d248ace87b06e47d2e10afdb7e7e62fbb20157662ce16e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/37a3a92a975dad8300d248ace87b06e47d2e10afdb7e7e62fbb20157662ce16e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e081c1409c6c39b242958cc93ef2ca121560203a5d3a23afe46c13317e65980c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e081c1409c6c39b242958cc93ef2ca121560203a5d3a23afe46c13317e65980c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/71ccf38cf24ff7c3b06d0999f3a8493ea984e024baad58c0e9899a0667587cff.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/71ccf38cf24ff7c3b06d0999f3a8493ea984e024baad58c0e9899a0667587cff.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/312cba6bf953c7ff27a0a2bf629c910595f8d96a681059fcbbb7d388e5b44202.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/312cba6bf953c7ff27a0a2bf629c910595f8d96a681059fcbbb7d388e5b44202.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/3076f7b4707adedcacfa6aa5172154c44f79b7bed36a30a90e980fd9e509434b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/3076f7b4707adedcacfa6aa5172154c44f79b7bed36a30a90e980fd9e509434b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/674496e87728e6a446aa53135903c6eca1c19b697dbbbef8a18e61d9ca196178.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/674496e87728e6a446aa53135903c6eca1c19b697dbbbef8a18e61d9ca196178.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/7d326f347b65f2a96d664b1e215d0866c68529e4d7bc5d83983d4fb267057b0c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/7d326f347b65f2a96d664b1e215d0866c68529e4d7bc5d83983d4fb267057b0c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/a5d79359e2740bec9b600bf9c4667462f9ebda41a72f44a98e013e5879e82c83.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/a5d79359e2740bec9b600bf9c4667462f9ebda41a72f44a98e013e5879e82c83.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/8ef61c3b8e126e86bb4f60bd10e9c1b5e89c0f2866dae0b152a7f96d3edc0336.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/8ef61c3b8e126e86bb4f60bd10e9c1b5e89c0f2866dae0b152a7f96d3edc0336.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/053b585af5a98dc4dd79a169b8cdc6ee20fc965c5b2450505d9634f8ed90705b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/053b585af5a98dc4dd79a169b8cdc6ee20fc965c5b2450505d9634f8ed90705b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/def053a2122d0b62ab1a5b1f747e93756892643d02f3519c63fff44315edb636.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/def053a2122d0b62ab1a5b1f747e93756892643d02f3519c63fff44315edb636.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/910c9be2e14ce54b92ca01fcb5681d9bb0967bea6fc5f5927c17bcb48cbfb984.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/910c9be2e14ce54b92ca01fcb5681d9bb0967bea6fc5f5927c17bcb48cbfb984.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f4096abdd35dd29556f448fd4ce3d1c39521a662c013d82c01707b855e1d2ed0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f4096abdd35dd29556f448fd4ce3d1c39521a662c013d82c01707b855e1d2ed0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/4526a3f2fcbc90068e2f9f254cb5400f1915cb9c9b11a4ea9cd440f374308b5c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/4526a3f2fcbc90068e2f9f254cb5400f1915cb9c9b11a4ea9cd440f374308b5c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/c14ea8ab818a79a2c19bbefe4faf7f9946e20e937924f63b99a5c80438f109df.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/c14ea8ab818a79a2c19bbefe4faf7f9946e20e937924f63b99a5c80438f109df.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/cb0b37f721daac4b9eb8f5e9b5ad16d6306d7bcbeccc91dc139f69054e7dd755.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/cb0b37f721daac4b9eb8f5e9b5ad16d6306d7bcbeccc91dc139f69054e7dd755.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/32c165da10c88dec9ef5c5b67bf23b80b0bf950c6ad75335560b2e89053738db.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/32c165da10c88dec9ef5c5b67bf23b80b0bf950c6ad75335560b2e89053738db.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6c70699ba043523a8e7b74299ede00f0142980c0f14a1c36505bc95cd15f7b26.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6c70699ba043523a8e7b74299ede00f0142980c0f14a1c36505bc95cd15f7b26.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/45c34ceb9637af67edc217ce615d860c8a79cc056a4388fcfd8ccd6c05f7a291.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/45c34ceb9637af67edc217ce615d860c8a79cc056a4388fcfd8ccd6c05f7a291.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/09efe498b6cadae923c2d0c8967ec922535c51fe788358316d4e6822a6a784e7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/09efe498b6cadae923c2d0c8967ec922535c51fe788358316d4e6822a6a784e7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e6171e0da7f29d5b3528c96cfc55c930d078d6bedc0cddac4b61b31554ac8837.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e6171e0da7f29d5b3528c96cfc55c930d078d6bedc0cddac4b61b31554ac8837.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/24eccef19010e22a4f63b01c64a9d141f30b1090f9498e82cf017aeb44eff3a5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/24eccef19010e22a4f63b01c64a9d141f30b1090f9498e82cf017aeb44eff3a5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/92e4c642ae5ba4902e020b1bfdd9409fcd1059f6d0114b0b906d182845e7b78d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/92e4c642ae5ba4902e020b1bfdd9409fcd1059f6d0114b0b906d182845e7b78d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/486f283437e77ffac901c47bca9f2620d7615dde1145d20e99853c380dcaac47.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/486f283437e77ffac901c47bca9f2620d7615dde1145d20e99853c380dcaac47.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f9a604e2c5e6c8ea3fa007efcacf7966a31606010ee4a791b50f60822ce37180.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f9a604e2c5e6c8ea3fa007efcacf7966a31606010ee4a791b50f60822ce37180.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/1b2dff778bedf5f0591c82f54b0350c5ba8a61f06188fa44c4aaa27cc32deeb2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/1b2dff778bedf5f0591c82f54b0350c5ba8a61f06188fa44c4aaa27cc32deeb2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/2b6b7d05391f39c31b3a7cb5d4eca9028973bcc655e89cb5831df03e7447b943.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/2b6b7d05391f39c31b3a7cb5d4eca9028973bcc655e89cb5831df03e7447b943.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e4570284a53e9a5ace4c91842ede6f21b858140ad0e9a957f6416c5acb7534f4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e4570284a53e9a5ace4c91842ede6f21b858140ad0e9a957f6416c5acb7534f4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/1f5d36611c5088d77fd9c7bd81edbe75a8f8a60e30c9c18145e4a3ff12bccbe7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/1f5d36611c5088d77fd9c7bd81edbe75a8f8a60e30c9c18145e4a3ff12bccbe7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0185d31ef955bb996f3bc685d98d563b98e3f53e6ebe978f973253b2c413d9b5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0185d31ef955bb996f3bc685d98d563b98e3f53e6ebe978f973253b2c413d9b5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f60b57624f7928cf9986cb31a78edc8e530acaddab475313dd7f4a97a37f451b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f60b57624f7928cf9986cb31a78edc8e530acaddab475313dd7f4a97a37f451b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"6.2510402627384805","longitud":"-75.58831661939621"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Ascensor","Asistencia tur\u00EDstica","Bodega de equipaje","Caja de seguridad","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones hipoalerg\u00E9nicas","Hotel libre de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Sauna","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves","Sol\u00E1rium"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Casino","Especial  luna de miel","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios de spa","Transporte"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["LUE","OMA"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":[]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel sobre el corredor tur\u00EDstico de la 70","url":"hotel-dorado-la-70","start":4,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":815,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932473,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo","Internet inal\u00E1mbrico","Reproductor de CD","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/mYoTvGeChT_G66PMiUIDws0569o=/720x480/03/38/06/03380645.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/mYoTvGeChT_G66PMiUIDws0569o=/720x480/03/38/06/03380645.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/mYoTvGeChT_G66PMiUIDws0569o=/720x480/03/38/06/03380645.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/mYoTvGeChT_G66PMiUIDws0569o=/720x480/03/38/06/03380645.jpg"}],"roomId":4009823,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo","Internet inal\u00E1mbrico","Reproductor de CD","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4qvsrtBjFFcVeeOK5Oc-_ldpP0=/720x480/03/38/06/03380646.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4qvsrtBjFFcVeeOK5Oc-_ldpP0=/720x480/03/38/06/03380646.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4qvsrtBjFFcVeeOK5Oc-_ldpP0=/720x480/03/38/06/03380646.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4qvsrtBjFFcVeeOK5Oc-_ldpP0=/720x480/03/38/06/03380646.jpg"}],"roomId":4009824,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Litera y 1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo","Internet inal\u00E1mbrico","Reproductor de CD","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de pedestal"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar triple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7SX7cy5Yjal-Ggyb6Rqijbuu_co=/720x480/03/38/06/03380647.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7SX7cy5Yjal-Ggyb6Rqijbuu_co=/720x480/03/38/06/03380647.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7SX7cy5Yjal-Ggyb6Rqijbuu_co=/720x480/03/38/06/03380647.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7SX7cy5Yjal-Ggyb6Rqijbuu_co=/720x480/03/38/06/03380647.jpg"}],"roomId":4009825,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Escritorio","Espejo","Internet inal\u00E1mbrico","Reproductor de CD","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de pedestal"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Ejecutiva doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ju6i-56iBteieWDRLaAxXGXaew4=/720x480/03/38/06/03380648.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ju6i-56iBteieWDRLaAxXGXaew4=/720x480/03/38/06/03380648.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ju6i-56iBteieWDRLaAxXGXaew4=/720x480/03/38/06/03380648.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ju6i-56iBteieWDRLaAxXGXaew4=/720x480/03/38/06/03380648.jpg"}],"roomId":4009826,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"4 Individuales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo","Internet inal\u00E1mbrico","Reproductor de CD","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de pedestal"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar cu\u00E1druple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7qLn9hy6L_2pAwE-eWIealARftM=/720x480/03/38/06/03380649.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7qLn9hy6L_2pAwE-eWIealARftM=/720x480/03/38/06/03380649.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7qLn9hy6L_2pAwE-eWIealARftM=/720x480/03/38/06/03380649.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7qLn9hy6L_2pAwE-eWIealARftM=/720x480/03/38/06/03380649.jpg"}],"roomId":4009827,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Lowered locks/deadbolt","Low-height desk","No cribs (infant beds)","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Pasillos de ancho adecuado para sillas de ruedas","Premium bedding","Rainfall showerhead","Raised toilet seat","Recycling","Roll-in shower","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Televisi\u00F3n","Television","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm","Wheelchair accessible","Wheelchair-width doorways"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n individual est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg"}],"roomId":4041470,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Low-height desk","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Pasillos de ancho adecuado para sillas de ruedas","Premium bedding","Rainfall showerhead","Raised toilet seat","Recycling","Rollaway/extra beds (free)","Roll-in shower","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Televisi\u00F3n","Television","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm","Wheelchair accessible","Wheelchair-width doorways"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg"}],"roomId":4041471,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Minibar","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Premium bedding","Rainfall showerhead","Recycling","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Televisi\u00F3n","Television","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cu\u00E1druple est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg"}],"roomId":4041472,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Minibar","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Premium bedding","Rainfall showerhead","Recycling","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Television","Televisi\u00F3n","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe, 2 camas de matrimonio","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/1H36ziGRCQi0PlU9ARYc_uGq31Y=/720x480/02/13/14/02131401.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/1H36ziGRCQi0PlU9ARYc_uGq31Y=/720x480/02/13/14/02131401.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/1H36ziGRCQi0PlU9ARYc_uGq31Y=/720x480/02/13/14/02131401.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/1H36ziGRCQi0PlU9ARYc_uGq31Y=/720x480/02/13/14/02131401.jpg"}],"roomId":4041475,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Minibar","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Premium bedding","Rainfall showerhead","Recycling","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Televisi\u00F3n","Television","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n triple Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg"}],"roomId":4041476,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Minibar","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Premium bedding","Rainfall showerhead","Recycling","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Television","Televisi\u00F3n","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cu\u00E1druple Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg"}],"roomId":4041477,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Desk chair","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","Hair dryer","LCD TV","LED light bulbs","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Premium bedding","Rainfall showerhead","Recycling","Rollaway/extra beds (free)","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Silla de oficina","Soap","Soundproofed rooms","Television","Televisi\u00F3n","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n ejecutiva","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4041478,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Bombillas LED","Champ\u00FA","Cunas o camas infantiles gratis","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, varias camas, 2 ba\u00F1os","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":6076044,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Bombillas LED","Camas supletorias gratuitas","Champ\u00FA","Cunas o camas infantiles gratis","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n triple est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg"}],"roomId":6076045,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"3 Individuales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/8IW0T4HpAHXjaAAKs5ntsDurXQU=/720x480/03/38/06/03380651.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/8IW0T4HpAHXjaAAKs5ntsDurXQU=/720x480/03/38/06/03380651.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/8IW0T4HpAHXjaAAKs5ntsDurXQU=/720x480/03/38/06/03380651.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/8IW0T4HpAHXjaAAKs5ntsDurXQU=/720x480/03/38/06/03380651.jpg"}],"roomId":6124022,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"6 Individuales","amenities":["($)Minibar","2 ba\u00F1os","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"S\u00E9xtuple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/JERuWYzmIO04mU_QBxNE38MyDLQ=/720x480/03/38/06/03380650.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/JERuWYzmIO04mU_QBxNE38MyDLQ=/720x480/03/38/06/03380650.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/JERuWYzmIO04mU_QBxNE38MyDLQ=/720x480/03/38/06/03380650.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/JERuWYzmIO04mU_QBxNE38MyDLQ=/720x480/03/38/06/03380650.jpg"}],"roomId":6124023,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Junior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7022549,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Marital-Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7022550,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas","amenities":["Ba\u00F1o privado con ducha"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Sujeto a disponibilidad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7022552,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"4 Camas dobles de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7022553,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7797703,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas dobles de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7797706,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas dobles de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7797707,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama king size 150-183 ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10192822,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10192825,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Deluxe Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467752,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Deluxe Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467753,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Two Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467756,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":10467759,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467761,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467765,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Apartment Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467771,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Deluxe Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467775,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467778,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single With Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467781,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"3 Camas individuales de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":11414097,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"6 Camas individuales de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Capacidad 6","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11414098,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama king size 150-183 ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Capacidad 3","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11414100,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177445,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":16177446,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama Queen size de 150 a 154 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":16177447,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177448,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Executive Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177449,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Capacidad 6","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177450,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama king size 150-183 ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177451,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Executive Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177452,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177453,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177454,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177455,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Apartamento Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177456,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cama En Habitaci\u00F3n Compartida Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177457,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177458,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177459,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177460,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Executive Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177461,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Deluxe Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177462,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177463,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177464,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177465,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177466,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Con Literas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177467,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177468,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177469,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177471,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177473,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Apartamento Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16361682,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16361683,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16361684,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":16378243,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Balc\u00F3n o patio","Bombillas LED","Champ\u00FA","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe, 2 camas de matrimonio, balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16407122,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Balc\u00F3n o patio","Bombillas LED","Champ\u00FA","Cunas o camas infantiles gratis","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n ejecutiva, balc\u00F3n, vistas a la ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg"}],"roomId":16407123,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Balc\u00F3n o patio","Bombillas LED","Champ\u00FA","Cunas o camas infantiles gratis","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Escritorio a baja altura","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble, balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16407124,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Balc\u00F3n o patio","Bombillas LED","Champ\u00FA","Cunas o camas infantiles gratis","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16407125,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Bombillas LED","Champ\u00FA","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n econ\u00F3mica","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":16407126,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Closet","Habitaci\u00F3n hipoalerg\u00E9nica","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble con balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vcbhlj7RItWfek681UnWicVq5Bk=/720x480/05/26/16/05261662.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vcbhlj7RItWfek681UnWicVq5Bk=/720x480/05/26/16/05261662.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vcbhlj7RItWfek681UnWicVq5Bk=/720x480/05/26/16/05261662.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vcbhlj7RItWfek681UnWicVq5Bk=/720x480/05/26/16/05261662.jpg"}],"roomId":16516884,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Closet","Habitaci\u00F3n hipoalerg\u00E9nica","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin con balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/L1eH_BUStA8wHK3HmLYWhQio1Ik=/720x480/05/26/16/05261663.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/L1eH_BUStA8wHK3HmLYWhQio1Ik=/720x480/05/26/16/05261663.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/L1eH_BUStA8wHK3HmLYWhQio1Ik=/720x480/05/26/16/05261663.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/L1eH_BUStA8wHK3HmLYWhQio1Ik=/720x480/05/26/16/05261663.jpg"}],"roomId":16516885,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Closet","Habitaci\u00F3n hipoalerg\u00E9nica","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Ejecutiva con balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg"}],"roomId":16516886,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha","Closet","Habitaci\u00F3n hipoalerg\u00E9nica","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Econ\u00F3mica","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":16516887,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Bombillas LED","Champ\u00FA","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17947024,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207293,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207294,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207295,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207296,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207298,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207299,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207300,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Tienda Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207301,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207302,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207303,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207304,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207305,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207306,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207307,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207308,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Grand Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207309,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207310,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207311,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207312,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207313,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207314,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207315,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207316,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Executive Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207317,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207318,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Executive Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207319,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207320,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207321,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Business Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207322,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Business","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207323,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207324,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207325,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328084,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18411999,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412000,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412001,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412002,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Deluxe Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412003,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412005,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412006,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412007,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18532135,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932445,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932451,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932454,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932458,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932460,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932462,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932463,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932464,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932467,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121518,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121519,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121520,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121521,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121522,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121523,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121524,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121525,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121526,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121527,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121528,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121529,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121530,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121531,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121532,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121533,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121534,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121535,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121536,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Deluxe Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121537,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121538,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121539,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":[],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Medellin, Colombia Order.","id":745604,"type":6,"uri":"medellin-colombia-city-order","code":null},{"displayText":"Medell\u00EDn, Colombia","id":167960,"type":6,"uri":"medellin","code":"491"},{"displayText":"Medell\u00EDn (y alrededores), Colombia","id":55642,"type":3,"uri":"medellin-y-alrededores-colombia","code":"218"},{"displayText":"MDE Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova","id":405165,"type":10,"uri":"mde-rionegro-medellin-colombia-aeropuerto-internacional-jose-maria-cordova","code":"MDE"},{"displayText":"EOH Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Olaya Herrera","id":405152,"type":10,"uri":"eoh-medellin-colombia-aeropuerto-olaya-herrera-rng","code":"EOH"},{"displayText":"MEDE Medell\u00EDn, Colombia - Todos los aeropuertos","id":731504,"type":18,"uri":"mde-eoh-medellin-colombia-todos-los-aeropuertos","code":"MEDE"}]}'></gallery-modal> <gallery-slider-modal></gallery-slider-modal> <location-modal :resolution='{"list":{"height":"192","width":"252","heightB":"227","widthB":"255"},"bannerMain":{"height":"367","width":"612","heightB":null,"widthB":null},"bannerSecondary":{"height":"169","width":"255","heightB":null,"widthB":null},"rooms":{"height":"197","width":"271","heightB":null,"widthB":null},"header":{"height":"29","width":"195","heightB":null,"widthB":null},"device":"desktop"}'></location-modal> <about-hotel-modal></about-hotel-modal> <hotel-services-modal></hotel-services-modal> <reviews-modal></reviews-modal> <flight-detail-and-baggage></flight-detail-and-baggage><div class=loader-full-page><loader-page></loader-page></div><re-quote-modal></div><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.ln=window.__pt.ln||{};window.__pt.settings=window.__pt.settings||{};window.__pt.settings.site={"siteName":"tiquetesbaratos","siteUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com","site":null,"domain":"viajes.tiquetesbaratos.com","currency":"COP","country":"co","currencySymbol":"COP$","language":"es","property":1,"organization":1,"culture":"es-co","cultureApp":"es-co","cultureReviews":"es-MX","mobile":false,"pathHotelDetail":"/paquetes/","uriHotelDetailPath":"/hotel-detalle","pathFlightList":"/paquetes/vuelos","pathUpsell":null,"pathChangeFlight":null,"pathHome":null,"pathCheckout":null,"pathPackages":"/paquetes/resultados","calendarPath":"/api/calendar/Availability","googleMapsApiKey":"AIzaSyDszoSGZ-E5fs23XtpE-B3uQGNMSosiUNQ","listItemsCount":20,"listItemsMapCount":0,"login":{"providers":[],"firebaseSettings":{"apiKey":null,"authDomain":null,"databaseURL":null,"projectId":null,"storageBucket":null,"messagingSenderId":null,"appId":null,"measurementId":null},"main":{"forgot":false,"active":false,"autoOpen":false,"timeOpen":0}},"channel":"636","channelLegacy":"178","listItemsMobileCount":0,"checkoutUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/paquetes/checkout","formsCallUrl":"https://www.tiquetesbaratos.com/vuelos/api-tb/forms/call","imageResolution":{"list":null,"bannerMain":null,"bannerSecondary":null,"rooms":null,"header":null,"device":null},"sufix":"","channelConfig":{"source":"hoteles","mobile":636,"desktop":636},"cloudCdn":"","timeToShowRequoteModal":15,"sectionsLinks":{"pdvLink":null},"filtersDisabled":[],"algoliaIndexPackagesOrigin":"tb_searchpackages_origin","algoliaIndexPackagesDestination":"tb_searchpackages_destination","booker":{"adults":{"min":1,"max":8,"default":2,"defaultRoomAdded":1},"children":{"min":0,"max":4,"default":0,"defaultRoomAdded":0},"childrenAges":{"min":1,"max":17},"serviceUrl":"https://search-algolia.pricetravel.com","servicePath":"/Algolia/Package","algoliaSiteName":"TB","autocompleteItems":5,"placeTypes":"3,6,7,11,12,14","historyStorageKey":"pt.history_booker_packages","maxPeople":9,"maxRooms":4},"bff":{"pathUpsell":"upsell","pathFlight":"flight","pathRate":"rate","domainApiFlight":"https://flight-api.pricetravel.com","pathApiFlight":"/api/Package/","pathQuoteApiFlight":"quote","pathQuoteDetailApiFlight":"quoteDetail","pathPlaceApiFlight":"getUserBookerPlaces","pathFlightDetailApiFlight":"detail","pathMatrixApiFlight":"matrix"},"apiB2C":{"uri":"https://apib2c.pricetravel.com","pathPaymentOptions":"/paymentsOptions","pathReviews":"/ExpediaReviews/guest-reviews","pathFilters":"/filter/v2/list","pathGallery":"/content/gallery","pathSearchHotel":"/SearchHotel/search","dateRecommended":"/date/datesRecommended","pathGalleryClassifications":"/content/classifications"},"internalAPI":{"pathGetQuote":"/paquetes/api/quote","pathMasterLocator":"/paquetes/api/masterlocator","pathBooking":"/paquetes/api/booking","pathGetBooking":"/paquetes/api/get-booking"},"urlPaymentOptions":"https://apib2c.pricetravel.com/paymentsOptions","rangeTotalAmount":20000,"defaultProfileId":"paquete","showAds":true,"showCalendarAvailability":true,"showUpsellOnSummary":true,"code":"TB","paymentOptionsActive":true,"filterByHotelNameActive":true,"retry":3,"retryTimeOut":5,"hotelFacade":{"uri":"https://frontend-facade.pricetravelinternal.com","hotelListFacadePath":"/HotelListFacade/v2","hotelDetailFacadePath":"/HotelContentDetail"},"headerTabs":{"frequentlyQuestions":null,"needaCall":null,"textUs":null,"defaultRoomAdded":null,"checkYourReservation":null,"webCheckIn":null,"onlinePay":null,"billing":null,"travelGroups":null}};window.__pt.settings.login=window.__pt.settings.login||{};window.__pt.settings.login.header=window.__pt.settings.login.header||{};window.__pt.settings.page="detail";window.__pt.settings.site.mobile=false;window.__pt.settings.rb=true;window.__pt.user=null;</script><script src="../../assets-packages-production/js/lang/es-co.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/default.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script>window.__pt=window.__pt||{};window.__pt.hotel=window.__pt.hotel||{"token":"","content":{"hotelId":238940,"aboutUs":[{"item":"Hotel Dorado la 70 est\u00E1 ubicado en la ciudad de Medell\u00EDn, en el barrio Florida Nueva, sobre el corredor tur\u00EDstico de la carrera 70. Cuenta con gimnasio, sauna, sol\u00E1rium y estacionamiento. Adem\u00E1s tiene un restaurante bar, cafeter\u00EDa, casino y dos salones de eventos con capacidad para 200 invitados.\r","title":null},{"item":"Las 158 habitaciones de este hotel est\u00E1n equipadas con televisi\u00F3n de pantalla plana, reproductor de CD, wifi gratis y minibar. Para mayor comodidad tienen aire acondicionado, ventanas insonorizadas, ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia, secadora y amenidades. Las habitaciones ejecutivas disponen de \u00E1rea de descanso y mesa de trabajo. Algunas habitaciones gozan de balc\u00F3n. El hotel ofrece servicio a la habitaci\u00F3n, transporte y servicios de lavander\u00EDa con cargo extra. \r","title":null},{"item":"A menos de 1 kil\u00F3metro del hotel est\u00E1n la Universidad Pontificia Bolivariana y el Parque de las Banderas. A 2 kil\u00F3metros se encuentra el Centro de Convenciones Plaza Mayor y a 3 kil\u00F3metros el Museo de Antioquia. El Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova (MDE) se sit\u00FAa a 36 kil\u00F3metros de distancia. \r","title":null},{"item":"***Por ley, en Colombia est\u00E1 prohibido el cambio de divisas en los hoteles.\r","title":null},{"item":"***Pueden existir cargos determinados por el hotel que son obligatorios y deben pagarse directamente en el establecimiento al momento del registro o de la salida.\r","title":null},{"item":"***De acuerdo a la ley colombiana, solo est\u00E1n exentos de pagar el IVA de alojamiento los turistas que tengan Permiso de Ingreso y Permanencia PIP-3, PIP-5, PIP-6 o PIP-10; o la Visa Temporal vigente TP-7, TP-11 o TP-12.  **Antes de tu viaje, te recomendamos consultar los requisitos de entrada y estancia del pa\u00EDs que visites directamente con las autoridades nacionales correspondientes. Te recordamos que es\u00A0responsabilidad del viajero cumplir con las normas y reglas establecidas en el pa\u00EDs de destino.","title":null}],"name":"Hotel Dorado la 70","address":{"city":"Medell\u00EDn","state":"Antioquia","country":"Colombia","street":"Carrera 70 #44B-66, Florida Nueva","region":""},"contactPhone":"","plan":{"logo":null,"content":[],"benefits":[]},"gallery":[{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/7a7af1db20481117cdd6f42e6a602d9feaea29872a071d8494d43e586d3f3283.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/7a7af1db20481117cdd6f42e6a602d9feaea29872a071d8494d43e586d3f3283.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6c3d99d97d9895afe6e2ee261e6aaae31d258633e60e02e9751114eeceb7c649.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6c3d99d97d9895afe6e2ee261e6aaae31d258633e60e02e9751114eeceb7c649.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/b0e9d857a3ebdf1c72deb87b7896213a26ee3d3aba49821b549a9ac3946564cc.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/b0e9d857a3ebdf1c72deb87b7896213a26ee3d3aba49821b549a9ac3946564cc.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f6678f3ae5fc002039809c916d52687510906e07334ee591888116bc5f08dc50.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f6678f3ae5fc002039809c916d52687510906e07334ee591888116bc5f08dc50.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e192861648fdad9e26231b734aca15c048b18b6085665f7038649d0dce75f354.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e192861648fdad9e26231b734aca15c048b18b6085665f7038649d0dce75f354.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6cca81fc60316e4972237c984bb2881d4d989126dbed967c0462718f41ebbb44.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6cca81fc60316e4972237c984bb2881d4d989126dbed967c0462718f41ebbb44.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/271698144ae9c87e7287fb6f32a7861104ce2a5986b9299ca04d7e14d6f18ce7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/271698144ae9c87e7287fb6f32a7861104ce2a5986b9299ca04d7e14d6f18ce7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0f7e58f9d9514612f3406108becf35822458db7a42b98b6c7af787713dd7cbd0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0f7e58f9d9514612f3406108becf35822458db7a42b98b6c7af787713dd7cbd0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/450368dc7deeec82332ffad0576c31040f7e2fc35cf09b5e4f915af12de8c3a2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/450368dc7deeec82332ffad0576c31040f7e2fc35cf09b5e4f915af12de8c3a2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/bfff1d7bf51dbea57f31ed5573bd8d9c611ae11865ba2d3f95fe78a08c975965.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/bfff1d7bf51dbea57f31ed5573bd8d9c611ae11865ba2d3f95fe78a08c975965.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/5e7bb851575f2ced16af97944b2d10ccfb10e749ef96b84da57ea2bfc3889ea1.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/5e7bb851575f2ced16af97944b2d10ccfb10e749ef96b84da57ea2bfc3889ea1.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0c39eda3781133d4832113b29e94c3e23244c43423f7f4dfd2e1d55dc94c0889.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0c39eda3781133d4832113b29e94c3e23244c43423f7f4dfd2e1d55dc94c0889.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/577fc20611bb3e5498dc94651ba1fb08b612289f997e049220680705034e8871.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/577fc20611bb3e5498dc94651ba1fb08b612289f997e049220680705034e8871.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/37a3a92a975dad8300d248ace87b06e47d2e10afdb7e7e62fbb20157662ce16e.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/37a3a92a975dad8300d248ace87b06e47d2e10afdb7e7e62fbb20157662ce16e.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e081c1409c6c39b242958cc93ef2ca121560203a5d3a23afe46c13317e65980c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e081c1409c6c39b242958cc93ef2ca121560203a5d3a23afe46c13317e65980c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/71ccf38cf24ff7c3b06d0999f3a8493ea984e024baad58c0e9899a0667587cff.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/71ccf38cf24ff7c3b06d0999f3a8493ea984e024baad58c0e9899a0667587cff.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/312cba6bf953c7ff27a0a2bf629c910595f8d96a681059fcbbb7d388e5b44202.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/312cba6bf953c7ff27a0a2bf629c910595f8d96a681059fcbbb7d388e5b44202.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/3076f7b4707adedcacfa6aa5172154c44f79b7bed36a30a90e980fd9e509434b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/3076f7b4707adedcacfa6aa5172154c44f79b7bed36a30a90e980fd9e509434b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/674496e87728e6a446aa53135903c6eca1c19b697dbbbef8a18e61d9ca196178.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/674496e87728e6a446aa53135903c6eca1c19b697dbbbef8a18e61d9ca196178.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/7d326f347b65f2a96d664b1e215d0866c68529e4d7bc5d83983d4fb267057b0c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/7d326f347b65f2a96d664b1e215d0866c68529e4d7bc5d83983d4fb267057b0c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/a5d79359e2740bec9b600bf9c4667462f9ebda41a72f44a98e013e5879e82c83.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/a5d79359e2740bec9b600bf9c4667462f9ebda41a72f44a98e013e5879e82c83.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/8ef61c3b8e126e86bb4f60bd10e9c1b5e89c0f2866dae0b152a7f96d3edc0336.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/8ef61c3b8e126e86bb4f60bd10e9c1b5e89c0f2866dae0b152a7f96d3edc0336.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/053b585af5a98dc4dd79a169b8cdc6ee20fc965c5b2450505d9634f8ed90705b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/053b585af5a98dc4dd79a169b8cdc6ee20fc965c5b2450505d9634f8ed90705b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/def053a2122d0b62ab1a5b1f747e93756892643d02f3519c63fff44315edb636.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/def053a2122d0b62ab1a5b1f747e93756892643d02f3519c63fff44315edb636.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/910c9be2e14ce54b92ca01fcb5681d9bb0967bea6fc5f5927c17bcb48cbfb984.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/910c9be2e14ce54b92ca01fcb5681d9bb0967bea6fc5f5927c17bcb48cbfb984.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f4096abdd35dd29556f448fd4ce3d1c39521a662c013d82c01707b855e1d2ed0.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f4096abdd35dd29556f448fd4ce3d1c39521a662c013d82c01707b855e1d2ed0.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/4526a3f2fcbc90068e2f9f254cb5400f1915cb9c9b11a4ea9cd440f374308b5c.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/4526a3f2fcbc90068e2f9f254cb5400f1915cb9c9b11a4ea9cd440f374308b5c.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/c14ea8ab818a79a2c19bbefe4faf7f9946e20e937924f63b99a5c80438f109df.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/c14ea8ab818a79a2c19bbefe4faf7f9946e20e937924f63b99a5c80438f109df.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/cb0b37f721daac4b9eb8f5e9b5ad16d6306d7bcbeccc91dc139f69054e7dd755.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/cb0b37f721daac4b9eb8f5e9b5ad16d6306d7bcbeccc91dc139f69054e7dd755.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/32c165da10c88dec9ef5c5b67bf23b80b0bf950c6ad75335560b2e89053738db.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/32c165da10c88dec9ef5c5b67bf23b80b0bf950c6ad75335560b2e89053738db.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6c70699ba043523a8e7b74299ede00f0142980c0f14a1c36505bc95cd15f7b26.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6c70699ba043523a8e7b74299ede00f0142980c0f14a1c36505bc95cd15f7b26.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/45c34ceb9637af67edc217ce615d860c8a79cc056a4388fcfd8ccd6c05f7a291.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/45c34ceb9637af67edc217ce615d860c8a79cc056a4388fcfd8ccd6c05f7a291.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/09efe498b6cadae923c2d0c8967ec922535c51fe788358316d4e6822a6a784e7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/09efe498b6cadae923c2d0c8967ec922535c51fe788358316d4e6822a6a784e7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e6171e0da7f29d5b3528c96cfc55c930d078d6bedc0cddac4b61b31554ac8837.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e6171e0da7f29d5b3528c96cfc55c930d078d6bedc0cddac4b61b31554ac8837.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/24eccef19010e22a4f63b01c64a9d141f30b1090f9498e82cf017aeb44eff3a5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/24eccef19010e22a4f63b01c64a9d141f30b1090f9498e82cf017aeb44eff3a5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/92e4c642ae5ba4902e020b1bfdd9409fcd1059f6d0114b0b906d182845e7b78d.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/92e4c642ae5ba4902e020b1bfdd9409fcd1059f6d0114b0b906d182845e7b78d.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/486f283437e77ffac901c47bca9f2620d7615dde1145d20e99853c380dcaac47.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/486f283437e77ffac901c47bca9f2620d7615dde1145d20e99853c380dcaac47.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f9a604e2c5e6c8ea3fa007efcacf7966a31606010ee4a791b50f60822ce37180.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f9a604e2c5e6c8ea3fa007efcacf7966a31606010ee4a791b50f60822ce37180.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/1b2dff778bedf5f0591c82f54b0350c5ba8a61f06188fa44c4aaa27cc32deeb2.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/1b2dff778bedf5f0591c82f54b0350c5ba8a61f06188fa44c4aaa27cc32deeb2.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/2b6b7d05391f39c31b3a7cb5d4eca9028973bcc655e89cb5831df03e7447b943.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/2b6b7d05391f39c31b3a7cb5d4eca9028973bcc655e89cb5831df03e7447b943.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e4570284a53e9a5ace4c91842ede6f21b858140ad0e9a957f6416c5acb7534f4.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/e4570284a53e9a5ace4c91842ede6f21b858140ad0e9a957f6416c5acb7534f4.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/1f5d36611c5088d77fd9c7bd81edbe75a8f8a60e30c9c18145e4a3ff12bccbe7.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/1f5d36611c5088d77fd9c7bd81edbe75a8f8a60e30c9c18145e4a3ff12bccbe7.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0185d31ef955bb996f3bc685d98d563b98e3f53e6ebe978f973253b2c413d9b5.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/0185d31ef955bb996f3bc685d98d563b98e3f53e6ebe978f973253b2c413d9b5.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null},{"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f60b57624f7928cf9986cb31a78edc8e530acaddab475313dd7f4a97a37f451b.png","description":null,"cloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f60b57624f7928cf9986cb31a78edc8e530acaddab475313dd7f4a97a37f451b.png","photoID":0,"thumbnailCloudUri":null,"thumbnailUrl":null}],"map":{"placeId":0,"latitud":"6.2510402627384805","longitud":"-75.58831661939621"},"services":{"features":[{"type":"services-included","title":"services-included","icon":"check","lists":[{"title":"","items":["Ascensor","Asistencia tur\u00EDstica","Bodega de equipaje","Caja de seguridad","Estacionamiento","Gimnasio","Habitaciones hipoalerg\u00E9nicas","Hotel libre de humo","Internet inal\u00E1mbrico","Sauna","Se aceptan tarjetas de cr\u00E9dito","Servicio de ama de llaves","Sol\u00E1rium"]}]},{"type":"services-extra","title":"services-extra","icon":"supersaver","lists":[{"title":"","items":["Casino","Especial  luna de miel","Salones de eventos","Servicio a la habitaci\u00F3n","Servicios de lavander\u00EDa","Servicios de spa","Transporte"]}]},{"type":"restaurants","title":"restaurants","icon":"cutlery","lists":[{"title":"","items":["LUE","OMA"]}]},{"type":"bars","title":"bars","icon":"smile-o","lists":[{"title":"","items":[]}]}],"hasAnyService":true},"title":"Hotel sobre el corredor tur\u00EDstico de la 70","url":"hotel-dorado-la-70","start":4,"surveyAverage":{"average":8.4,"total":815,"reviewBy":{"room":0,"service":0,"location":0}},"rooms":[{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":[],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932473,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo","Internet inal\u00E1mbrico","Reproductor de CD","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/mYoTvGeChT_G66PMiUIDws0569o=/720x480/03/38/06/03380645.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/mYoTvGeChT_G66PMiUIDws0569o=/720x480/03/38/06/03380645.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/mYoTvGeChT_G66PMiUIDws0569o=/720x480/03/38/06/03380645.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/mYoTvGeChT_G66PMiUIDws0569o=/720x480/03/38/06/03380645.jpg"}],"roomId":4009823,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo","Internet inal\u00E1mbrico","Reproductor de CD","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble twin","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4qvsrtBjFFcVeeOK5Oc-_ldpP0=/720x480/03/38/06/03380646.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4qvsrtBjFFcVeeOK5Oc-_ldpP0=/720x480/03/38/06/03380646.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/i4qvsrtBjFFcVeeOK5Oc-_ldpP0=/720x480/03/38/06/03380646.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/i4qvsrtBjFFcVeeOK5Oc-_ldpP0=/720x480/03/38/06/03380646.jpg"}],"roomId":4009824,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Litera y 1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo","Internet inal\u00E1mbrico","Reproductor de CD","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de pedestal"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar triple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7SX7cy5Yjal-Ggyb6Rqijbuu_co=/720x480/03/38/06/03380647.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7SX7cy5Yjal-Ggyb6Rqijbuu_co=/720x480/03/38/06/03380647.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7SX7cy5Yjal-Ggyb6Rqijbuu_co=/720x480/03/38/06/03380647.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7SX7cy5Yjal-Ggyb6Rqijbuu_co=/720x480/03/38/06/03380647.jpg"}],"roomId":4009825,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 King","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","\u00C1rea de descanso","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Escritorio","Espejo","Internet inal\u00E1mbrico","Reproductor de CD","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de pedestal"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Ejecutiva doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ju6i-56iBteieWDRLaAxXGXaew4=/720x480/03/38/06/03380648.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ju6i-56iBteieWDRLaAxXGXaew4=/720x480/03/38/06/03380648.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/ju6i-56iBteieWDRLaAxXGXaew4=/720x480/03/38/06/03380648.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/ju6i-56iBteieWDRLaAxXGXaew4=/720x480/03/38/06/03380648.jpg"}],"roomId":4009826,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"4 Individuales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo","Internet inal\u00E1mbrico","Reproductor de CD","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de pedestal"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Est\u00E1ndar cu\u00E1druple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7qLn9hy6L_2pAwE-eWIealARftM=/720x480/03/38/06/03380649.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7qLn9hy6L_2pAwE-eWIealARftM=/720x480/03/38/06/03380649.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/7qLn9hy6L_2pAwE-eWIealARftM=/720x480/03/38/06/03380649.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/7qLn9hy6L_2pAwE-eWIealARftM=/720x480/03/38/06/03380649.jpg"}],"roomId":4009827,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Lowered locks/deadbolt","Low-height desk","No cribs (infant beds)","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Pasillos de ancho adecuado para sillas de ruedas","Premium bedding","Rainfall showerhead","Raised toilet seat","Recycling","Roll-in shower","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Televisi\u00F3n","Television","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm","Wheelchair accessible","Wheelchair-width doorways"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n individual est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg"}],"roomId":4041470,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Low-height desk","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Pasillos de ancho adecuado para sillas de ruedas","Premium bedding","Rainfall showerhead","Raised toilet seat","Recycling","Rollaway/extra beds (free)","Roll-in shower","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Televisi\u00F3n","Television","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm","Wheelchair accessible","Wheelchair-width doorways"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vf6hb44hGKFwbxBFQ9mQ6_StqkA=/720x480/03/24/62/03246212.jpg"}],"roomId":4041471,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Minibar","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Premium bedding","Rainfall showerhead","Recycling","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Televisi\u00F3n","Television","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cu\u00E1druple est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg"}],"roomId":4041472,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Minibar","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Premium bedding","Rainfall showerhead","Recycling","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Television","Televisi\u00F3n","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe, 2 camas de matrimonio","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/1H36ziGRCQi0PlU9ARYc_uGq31Y=/720x480/02/13/14/02131401.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/1H36ziGRCQi0PlU9ARYc_uGq31Y=/720x480/02/13/14/02131401.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/1H36ziGRCQi0PlU9ARYc_uGq31Y=/720x480/02/13/14/02131401.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/1H36ziGRCQi0PlU9ARYc_uGq31Y=/720x480/02/13/14/02131401.jpg"}],"roomId":4041475,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Minibar","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Premium bedding","Rainfall showerhead","Recycling","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Televisi\u00F3n","Television","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n triple Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg"}],"roomId":4041476,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","LCD TV","LED light bulbs","Minibar","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Premium bedding","Rainfall showerhead","Recycling","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Soap","Soundproofed rooms","Television","Televisi\u00F3n","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n cu\u00E1druple Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/VygnfbIG7RLTL3oLkDRDLEZBN_c=/720x480/02/13/13/02131361.jpg"}],"roomId":4041477,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Bedsheets provided","Cable TV service","Ceiling fan","Desk","Desk chair","Down comforter","Energy-saving switches","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Free cribs/infant beds","Free WiFi","Habitaciones insonorizadas","Hair dryer","LCD TV","LED light bulbs","No fumadores","Non-Smoking","Number of beds - 2","Premium bedding","Rainfall showerhead","Recycling","Rollaway/extra beds (free)","Room service (limited hours)","Ropa de cama de alta calidad","Shampoo","Shower only","Silla de oficina","Soap","Soundproofed rooms","Television","Televisi\u00F3n","Toilet paper","TV size measurement: inch","TV size: 29","Visual fire alarm"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n ejecutiva","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":4041478,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Bombillas LED","Champ\u00FA","Cunas o camas infantiles gratis","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, varias camas, 2 ba\u00F1os","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":6076044,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Bombillas LED","Camas supletorias gratuitas","Champ\u00FA","Cunas o camas infantiles gratis","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n triple est\u00E1ndar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/3m1Ko9MZ4075bNWm0pxtPs5PJNk=/720x480/03/24/62/03246214.jpg"}],"roomId":6076045,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"3 Individuales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/8IW0T4HpAHXjaAAKs5ntsDurXQU=/720x480/03/38/06/03380651.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/8IW0T4HpAHXjaAAKs5ntsDurXQU=/720x480/03/38/06/03380651.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/8IW0T4HpAHXjaAAKs5ntsDurXQU=/720x480/03/38/06/03380651.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/8IW0T4HpAHXjaAAKs5ntsDurXQU=/720x480/03/38/06/03380651.jpg"}],"roomId":6124022,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"6 Individuales","amenities":["($)Minibar","2 ba\u00F1os","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha tipo lluvia","Closet","Espejo de tocador","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","TV de pantalla plana","TV por cable/sat\u00E9lite","Ventanas insonorizadas","Ventilador de techo"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"S\u00E9xtuple","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/JERuWYzmIO04mU_QBxNE38MyDLQ=/720x480/03/38/06/03380650.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/JERuWYzmIO04mU_QBxNE38MyDLQ=/720x480/03/38/06/03380650.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/JERuWYzmIO04mU_QBxNE38MyDLQ=/720x480/03/38/06/03380650.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/JERuWYzmIO04mU_QBxNE38MyDLQ=/720x480/03/38/06/03380650.jpg"}],"roomId":6124023,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin Junior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7022549,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Marital-Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7022550,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas","amenities":["Ba\u00F1o privado con ducha"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Sujeto a disponibilidad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7022552,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"4 Camas dobles de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7022553,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7797703,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas dobles de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7797706,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Camas dobles de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":7797707,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama king size 150-183 ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10192822,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama doble de 131-150 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10192825,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Deluxe Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467752,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Quadruple Deluxe Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467753,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Family Room Two Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467756,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":10467759,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467761,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467765,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Apartment Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467771,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Double Deluxe Two Double Beds","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467775,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467778,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Acceso a internet","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","NO Ba\u00F1o para minusv\u00E1lidos","NO Habitaciones para fumadores","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","SI Accesible para minusv\u00E1lidos","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Single With Double Bed","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":10467781,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"3 Camas individuales de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":11414097,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"6 Camas individuales de 80 a 130 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Capacidad 6","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11414098,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama king size 150-183 ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Capacidad 3","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":11414100,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177445,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":16177446,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama Queen size de 150 a 154 de ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":16177447,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177448,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Executive Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177449,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Capacidad 6","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177450,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama king size 150-183 ancho","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177451,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Executive Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177452,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177453,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177454,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177455,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Apartamento Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177456,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cama En Habitaci\u00F3n Compartida Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177457,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177458,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177459,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177460,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Executive Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177461,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Deluxe Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177462,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177463,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177464,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177465,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177466,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Con Literas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177467,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177468,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177469,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177471,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16177473,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Apartamento Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16361682,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16361683,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16361684,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":16378243,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Balc\u00F3n o patio","Bombillas LED","Champ\u00FA","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe, 2 camas de matrimonio, balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16407122,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Balc\u00F3n o patio","Bombillas LED","Champ\u00FA","Cunas o camas infantiles gratis","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n ejecutiva, balc\u00F3n, vistas a la ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg"}],"roomId":16407123,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Accesible en silla de ruedas","Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Balc\u00F3n o patio","Bombillas LED","Champ\u00FA","Cunas o camas infantiles gratis","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Escritorio a baja altura","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n est\u00E1ndar doble, balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16407124,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Balc\u00F3n","Balc\u00F3n o patio","Bombillas LED","Champ\u00FA","Cunas o camas infantiles gratis","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar, balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":16407125,"view":"Vistas a la ciudad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Bombillas LED","Champ\u00FA","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n econ\u00F3mica","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":16407126,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Closet","Habitaci\u00F3n hipoalerg\u00E9nica","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble con balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vcbhlj7RItWfek681UnWicVq5Bk=/720x480/05/26/16/05261662.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vcbhlj7RItWfek681UnWicVq5Bk=/720x480/05/26/16/05261662.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/Vcbhlj7RItWfek681UnWicVq5Bk=/720x480/05/26/16/05261662.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/Vcbhlj7RItWfek681UnWicVq5Bk=/720x480/05/26/16/05261662.jpg"}],"roomId":16516884,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"2 Matrimoniales","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Closet","Habitaci\u00F3n hipoalerg\u00E9nica","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Twin con balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/L1eH_BUStA8wHK3HmLYWhQio1Ik=/720x480/05/26/16/05261663.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/L1eH_BUStA8wHK3HmLYWhQio1Ik=/720x480/05/26/16/05261663.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/L1eH_BUStA8wHK3HmLYWhQio1Ik=/720x480/05/26/16/05261663.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/L1eH_BUStA8wHK3HmLYWhQio1Ik=/720x480/05/26/16/05261663.jpg"}],"roomId":16516885,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Queen","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Balc\u00F3n o terraza","Ba\u00F1o privado con ducha","Closet","Habitaci\u00F3n hipoalerg\u00E9nica","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Ejecutiva con balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/aZNXzWVkvui_VhB5Fx4fKccQmF8=/720x480/05/26/16/05261664.jpg"}],"roomId":16516886,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Matrimonial","amenities":["($)Minibar","Aire acondicionado","Amenidades para el ba\u00F1o","Ba\u00F1o privado con ducha","Closet","Habitaci\u00F3n hipoalerg\u00E9nica","Internet inal\u00E1mbrico","Secador de cabello","Servicio de despertador","Tel\u00E9fono de marcado directo","TV LCD","TV por cable/sat\u00E9lite"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Econ\u00F3mica","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"},"pictures":[{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/0Iv9s61lvhbP4FKxrfVG3oceD30=/720x480/05/26/16/05261665.jpeg"}],"roomId":16516887,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujeto a disponibilidad","amenities":["Aire acondicionado","Alarma antiincendios visual","Armario o ropero","Bombillas LED","Champ\u00FA","Dispositivos de ahorro de energ\u00EDa","Ducha efecto lluvia","Edred\u00F3n","Escritorio","Espacio para trabajar con ordenador port\u00E1til","Habitaciones insonorizadas","Jab\u00F3n","Limpieza de habitaciones diaria","Medida del tama\u00F1o del televisor: pulgadas","Minibar","No fumadores","No hay camas supletorias","N\u00FAmero de camas - 1","Papel higi\u00E9nico","Productos de higiene personal gratis","Reciclaje","Ropa de cama de alta calidad","Ropa de cama hipoalerg\u00E9nica disponible","Se proporcionan s\u00E1banas","Secador de pelo","Servicio de habitaciones (horario limitado)","Solo ducha","Tama\u00F1o del televisor: 29","Tel\u00E9fono","Televisi\u00F3n","Televisi\u00F3n LCD","Televisi\u00F3n por cable","Toallas","Ventilador de techo","Wifi gratis"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n familiar","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":17947024,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207293,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207294,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207295,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207296,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207298,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207299,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207300,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Tienda Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207301,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207302,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207303,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Luxury","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207304,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207305,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207306,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Run Of House","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207307,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207308,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Grand Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207309,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Deluxe Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207310,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207311,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207312,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207313,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207314,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Grand","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207315,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207316,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Executive Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207317,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207318,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Executive Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207319,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207320,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Dos Camas Dobles","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207321,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Business Vistas A La Ciudad","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207322,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Business","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207323,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207324,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Economy","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18207325,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18328084,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18411999,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412000,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412001,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412002,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Deluxe Con Balc\u00F3n","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412003,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Uso Individual Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412005,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412006,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Superior Con Vistas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18412007,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Deluxe Dos Camas","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18532135,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932445,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932451,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932454,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932458,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932460,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932462,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932463,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932464,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"1 Cama o 2 Camas o 3 Camas o 4 Camas","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":18932467,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior Con Cama Doble","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121518,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121519,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121520,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121521,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121522,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121523,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Doble 1 O 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121524,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Cama Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121525,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121526,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitacion Familiar Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121527,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121528,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Deluxe","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121529,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121530,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Cuadruple Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121531,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121532,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Executive","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121533,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121534,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Individual Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121535,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Suite Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121536,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Triple Deluxe Dos Camas Queen Size","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121537,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Standard","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121538,"view":"Sujeto a disponibilidad"},{"bedding":"Sujetas a disponibilidad","amenities":["Accesible para personas de movilidad reducida","Acceso a internet","Aire acondicionado individual","Ba\u00F1o para personas de movilidad reducida","Camas supletorias bajo petici\u00F3n","Cuna bajo petici\u00F3n","Ducha","Electricidad 220V","Escritorio","Habitaciones para fumadores","Kit de ba\u00F1o","Mini nevera","Minibar","N\u00FAmero de dormitorios","Reproductor de CD\u0027s ","Sala de estar","Secador","Servicio despertador","Tel\u00E9fono de l\u00EDnea directa","Televisi\u00F3n","Ventilador","Wi-fi"],"checkInTime":"15:00","checkOutTime":"13:00","isActive":true,"name":"Habitaci\u00F3n 2 Camas Superior","picture":{"description":null,"url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","thumbnailUrl":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png"},"pictures":[{"description":null,"url":null,"thumbnailUrl":null}],"roomId":20121539,"view":"Sujeto a disponibilidad"}],"item":null,"importantFacilities":[],"alerts":[],"placeContainers":[{"displayText":"Medellin, Colombia Order.","id":745604,"type":6,"uri":"medellin-colombia-city-order","code":null},{"displayText":"Medell\u00EDn, Colombia","id":167960,"type":6,"uri":"medellin","code":"491"},{"displayText":"Medell\u00EDn (y alrededores), Colombia","id":55642,"type":3,"uri":"medellin-y-alrededores-colombia","code":"218"},{"displayText":"MDE Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Internacional Jos\u00E9 Mar\u00EDa C\u00F3rdova","id":405165,"type":10,"uri":"mde-rionegro-medellin-colombia-aeropuerto-internacional-jose-maria-cordova","code":"MDE"},{"displayText":"EOH Medell\u00EDn, Colombia - Aeropuerto Olaya Herrera","id":405152,"type":10,"uri":"eoh-medellin-colombia-aeropuerto-olaya-herrera-rng","code":"EOH"},{"displayText":"MEDE Medell\u00EDn, Colombia - Todos los aeropuertos","id":731504,"type":18,"uri":"mde-eoh-medellin-colombia-todos-los-aeropuertos","code":"MEDE"}]},"status":true};window.__pt.data=window.__pt.data||{"campaignToken":null,"getExternalAvailability":null,"startingFromDateTime":null,"returningFromDateTime":null,"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","startingFromAirport":"BOG","returningFromAirport":"MEDE","startingPlaceId":54198,"returningPlaceId":745604,"rooms":0,"adults":0,"kids":0,"tripMode":null,"tripCabin":null,"quoteList":false,"quoteFlight":false,"keyWordId":0,"keyWordTable":0,"nonStopOnly":null,"actionType":0,"page":1,"hotelCheckIn":null,"packageId":null,"selectedOutboundFlight":null,"selectedReturnFlight":null,"selectedOutputDestination":null,"selectedReturnDestination":null,"checkInWasModified":false,"checkInWasModifiedFromUser":false,"hotelCheckInDate":"0001-01-01T00:00:00","startingFromDate":"2025-01-08T00:00:00","returningFromDate":"2025-01-12T00:00:00","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","profileId":null,"airlineCode":"","flightFareKey":null,"token":null,"hotelId":null,"openSummaryReview":null,"uri":null,"culture":"es-mx","selectedFareKey":"","roomId":"","mealPlanCode":"","rateId":"","canonicalType":"CanonicalDestination","devMode":false,"userTypes":"","paxes":[{"adults":2,"children":[]}],"daysInAdvance":null,"nights":null};window.__pt.places_info=window.__pt.places_info||{"returning":{"city":"Todos los aeropuertos","code":"MEDE","country":"CO","description":"Medellin, Colombia Order.","descriptionHtml":"Medellin, Colombia Order.","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":745604,"mappingType":0,"name":"Todos los aeropuertos","placeName":"Medellin","restrictions":null,"uri":"medellin-colombia-city-order","isChild":true,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":745604,"isAirlineCollection":true},"starting":{"city":"Aeropuerto Internacional Eldorado","code":"BOG","country":"CO","description":"Bogot\u00E1, Colombia","descriptionHtml":"Bogot\u00E1, Colombia","filterUri":"","keyWordUri":null,"mappingId":54198,"mappingType":0,"name":"Aeropuerto Internacional Eldorado","placeName":"Bogot\u00E1","restrictions":null,"uri":"bogota","isChild":false,"itemsCount":0,"placeType":0,"placeTypeIcon":0,"placeId":54198,"isAirlineCollection":false},"status":true,"culture":null,"site":null};window.__pt.gallery={"Principal":{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/12b5d6d0244a7d6b123b64f95e6439e03550ae6b87f129c504a1737119d806f8_main.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},"SecondaryImages":[{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/7a7af1db20481117cdd6f42e6a602d9feaea29872a071d8494d43e586d3f3283.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/7a7af1db20481117cdd6f42e6a602d9feaea29872a071d8494d43e586d3f3283.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6c3d99d97d9895afe6e2ee261e6aaae31d258633e60e02e9751114eeceb7c649.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/6c3d99d97d9895afe6e2ee261e6aaae31d258633e60e02e9751114eeceb7c649.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/b0e9d857a3ebdf1c72deb87b7896213a26ee3d3aba49821b549a9ac3946564cc.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/b0e9d857a3ebdf1c72deb87b7896213a26ee3d3aba49821b549a9ac3946564cc.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null},{"Url":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f6678f3ae5fc002039809c916d52687510906e07334ee591888116bc5f08dc50.png","Description":null,"CloudUri":"https://img.cdnpth.com/media/238940/f6678f3ae5fc002039809c916d52687510906e07334ee591888116bc5f08dc50.png","PhotoID":0,"ThumbnailCloudUri":null,"ThumbnailUrl":null}]};window.__pt.box={"checkIn":"2025-01-08","checkOut":"2025-01-12","hotelCheckIn":"2025-01-08","checkInDate":"2025-01-08T00:00:00","checkOutDate":"2025-01-12T00:00:00","hotelCheckInDate":"2025-01-08T09:57:48.1296268-06:00","destination":"hotel-dorado-la-70","pax":[{"adults":2,"children":[]}],"hotelName":null,"page":"0","profileId":"","isDefault":true,"roomSelected":null,"site":"viajes.tiquetesbaratos.com","channelId":"636","mobile":false,"culture":"es-mx","isAirportFromHotelContent":true};</script><script src="../../assets-packages-production/js/libs/slick.bundle.min.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script><script src="../../assets-packages-production/js/vue/app.js%3Fv=12ee87bc-e671-45ce-a0f0-e9743fd7deac"></script>